{"changes": [{"formId": "cng2yupldnik44oig9", "recordId": "clebsh1p6000sw0mn49q03saj", "parentRecordId": "cle2zs2ds00f6w0mn4csv39vr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 0, "CO1_01_CUAL": "En el mes de enero no se reporta avance en este indicador, debido a que en este mes estaba previsto realizar la planificaci\u00f3n, contrataci\u00f3n y organizaci\u00f3n de los productos de visibilidad y sensibilizaci\u00f3n. Las acciones realizadas en este indicador fueron las siguientes:\n1. Talleres de trabajo en conjunto con ACNUR y el Pacto Global para establecer la hoja de  ruta y plan de acci\u00f3n del 2023 que se va a trabajar con las empresas miembro del Sello Empresa Inclusiva. \n2. Organizaci\u00f3n de la primera sesi\u00f3n on-boarding que corresponde al arranque de las capacitaciones que ser\u00e1n brindadas a las 60 empresas miembro del Sello.\n3. Organizaci\u00f3n de la feria de empleo virtual que se realizar\u00e1 como parte de las acciones del Sello Empresa Inclusiva y de los beneficios otrogados a las empresas miembro del Sello. "}}]}