{"changes": [{"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt1y1000fpwmn330qv7ql", "parentRecordId": "cle2zs2e200miw0mnb46ftxdf", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Se espera iniciar con el proceso de promotores comunitarios para poder elaborar la iniciativa comunitaria de mejorar las infraestructuras de espacios p\u00fablicos donde se realizar\u00e1n actividades de integraci\u00f3n y protecci\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt2er000gpwmnxmh5e9by", "parentRecordId": "cle2zs2e200mjw0mny4sgt6kx", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Se espera iniciar con el proceso de promotores comunitarios para poder elaborar la iniciativa comunitaria de mejorar las infraestructuras de espacios p\u00fablicos donde se realizar\u00e1n actividades de integraci\u00f3n y protecci\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt2tl000hpwmnfb8lo9vv", "parentRecordId": "cle2zs2e200mkw0mndsvqu7fe", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Se espera iniciar con el proceso de promotores comunitarios para poder elaborar la iniciativa comunitaria de mejorar las infraestructuras de espacios p\u00fablicos donde se realizar\u00e1n actividades de integraci\u00f3n y protecci\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt38j000ipwmnufucy2pa", "parentRecordId": "cle2zs2e200mmw0mnc6e4x2sm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Se espera iniciar con el proceso de promotores comunitarios para poder elaborar la iniciativa comunitaria de mejorar las infraestructuras de espacios p\u00fablicos donde se realizar\u00e1n actividades de integraci\u00f3n y protecci\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt3mo000jpwmnbdt2a3z8", "parentRecordId": "cle2zs2e200mpw0mnmzyskhea", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "No se reporta indicador."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt41p000kpwmnp4e5jsux", "parentRecordId": "cle2zs2e200m7w0mnfr3r3z50", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Azuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realiz\u00f3 una minga comunitaria para limpiar el espacio intervenido CDC Abd\u00f3n Calder\u00f3n. Se limpiaron escombros y basura, con 25 personas participantes l\u00edderes barriales y personas de la comunidad, entre ellos personas de nacionalidad venezolana y ecuatoriana, hombres y mujeres, j\u00f3venes y adolescentes. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional y se\u00f1al\u00e9tica en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt4gn000lpwmnzscaig4i", "parentRecordId": "cle2zs2e200m8w0mnlz96qon5", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Azuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realiz\u00f3 una minga comunitaria para limpiar el espacio intervenido CDC Abd\u00f3n Calder\u00f3n. Se limpiaron escombros y basura, con 25 personas participantes l\u00edderes barriales y personas de la comunidad, entre ellos personas de nacionalidad venezolana y ecuatoriana, hombres y mujeres, j\u00f3venes y adolescentes. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional y se\u00f1al\u00e9tica en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt4v6000mpwmnp0qyam6p", "parentRecordId": "cle2zs2e200m9w0mntasm0zvr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Azuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realiz\u00f3 una minga comunitaria para limpiar el espacio intervenido CDC Abd\u00f3n Calder\u00f3n. Se limpiaron escombros y basura, con 25 personas participantes l\u00edderes barriales y personas de la comunidad, entre ellos personas de nacionalidad venezolana y ecuatoriana, hombres y mujeres, j\u00f3venes y adolescentes. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional y se\u00f1al\u00e9tica en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR."}}, {"formId": "cfokrg2ldnik44oigs", "recordId": "cle7jt59o000npwmnyli3dtia", "parentRecordId": "cle2zs2e200maw0mneufqnz0k", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c76wwfwlcza9pfx64", "rmrp": "Si", "AT4_01": 0, "AT4_01_CUAL": "Azuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realiz\u00f3 una minga comunitaria para limpiar el espacio intervenido CDC Abd\u00f3n Calder\u00f3n. Se limpiaron escombros y basura, con 25 personas participantes l\u00edderes barriales y personas de la comunidad, entre ellos personas de nacionalidad venezolana y ecuatoriana, hombres y mujeres, j\u00f3venes y adolescentes. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional y se\u00f1al\u00e9tica en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR."}}]}