{"changes": [{"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsnlxr004dw0mn79okmsqi", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hlw0mnlctvrodk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 10, "IN4_01_RM_NN": 10, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 8, "IN4_01_RM_OTR": 18, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 15, "IN4_01_CA_NN": 10, "IN4_01_CA_MM": 11, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 14, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "No se realizaron actividades para este indicador. Se tiene previsto actividades para el mes de Marzo"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsnoti004ew0mnmegzefwp", "parentRecordId": "cle2zs2du00gpw0mnm7j1zmqj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 9, "IN4_01_RM_MM": 8, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 12, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 7, "IN4_01_CA_NN": 15, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 15, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsnrm8004fw0mnxzm8an65", "parentRecordId": "cle2zs2du00grw0mncbdh6suk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 16, "IN4_01_RM_OTR": 19, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 3, "IN4_01_CA_MM": 9, "IN4_01_CA_HH": 11, "IN4_01_CA_OTR": 30, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsnun7004gw0mnt3vbyuxw", "parentRecordId": "cle2zs2du00gsw0mnnd07t2uz", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 11, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 16, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 9, "IN4_01_CA_NN": 10, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 29, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsnxnp004hw0mnchu41iv8", "parentRecordId": "cle2zs2du00gtw0mn4f18v0jk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 12, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 9, "IN4_01_RM_OTR": 10, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 6, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 13, "IN4_01_CA_OTR": 20, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebso0gg004iw0mn0ekj17e8", "parentRecordId": "cle2zs2du00guw0mnrvsxduat", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 16, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 16, "IN4_01_RM_OTR": 22, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 10, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 17, "IN4_01_CA_HH": 11, "IN4_01_CA_OTR": 18, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebso35n004jw0mn9uf00qxo", "parentRecordId": "cle2zs2du00gww0mn0abktlnm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 8, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 15, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 13, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 22, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebso5tu004kw0mnush9a7q4", "parentRecordId": "cle2zs2du00gxw0mnznhtqcdj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 27, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 4, "IN4_01_CA_MM": 14, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 28, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebso8pk004lw0mnw0udkqsq", "parentRecordId": "cle2zs2dv00gyw0mny3gxk2ua", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 12, "IN4_01_RM_NN": 14, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 20, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 6, "IN4_01_CA_NN": 10, "IN4_01_CA_MM": 8, "IN4_01_CA_HH": 11, "IN4_01_CA_OTR": 16, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsobrg004mw0mn0rydgalw", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h0w0mnycthryzm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 14, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 29, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 6, "IN4_01_CA_NN": 14, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 20, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1n realizando acercamientos a distintas comunidades para poder hacer la socializaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de promotores comunitarios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsoesd004nw0mn3m6rdps1", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h7w0mnk1r8na9h", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 18, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 9, "IN4_01_RM_OTR": 21, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 17, "IN4_01_CA_NN": 18, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 13, "IN4_01_CA_OTR": 19, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1n realizando acercamientos a distintas comunidades para poder hacer la socializaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de promotores comunitarios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsohmf004ow0mn2l09flmf", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h8w0mn082xwkgp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 14, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 28, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 16, "IN4_01_CA_NN": 7, "IN4_01_CA_MM": 9, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 21, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1n realizando acercamientos a distintas comunidades para poder hacer la socializaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de promotores comunitarios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsokd8004pw0mn3jwd1o6q", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h9w0mntm7igpwr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 14, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 15, "IN4_01_RM_OTR": 17, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 6, "IN4_01_CA_NN": 4, "IN4_01_CA_MM": 16, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 18, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1n realizando acercamientos a distintas comunidades para poder hacer la socializaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de promotores comunitarios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebson54004qw0mn5dfly5ap", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hbw0mnxltsinf6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 14, "IN4_01_RM_NN": 9, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 28, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 8, "IN4_01_CA_MM": 5, "IN4_01_CA_HH": 15, "IN4_01_CA_OTR": 16, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1n realizando acercamientos a distintas comunidades para poder hacer la socializaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de promotores comunitarios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsoprg004rw0mnb2e4ke6g", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hcw0mnl3h5wxni", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 6, "IN4_01_RM_MM": 8, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 18, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 15, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 11, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 26, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsosk1004sw0mnm7jncufv", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hdw0mn6mwik3rt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 12, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 24, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 16, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 3, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 24, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsov7m004tw0mnmu36yyy4", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hew0mnyl9fhsjf", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 16, "IN4_01_RM_NN": 13, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 17, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 9, "IN4_01_CA_HH": 17, "IN4_01_CA_OTR": 17, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsoxy7004uw0mnl9smtstr", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hfw0mnv8x42c78", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 15, "IN4_01_RM_NN": 10, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 16, "IN4_01_RM_OTR": 21, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 9, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 24, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsp1df004vw0mn891jmg85", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hgw0mnp85hy53z", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 13, "IN4_01_RM_MM": 14, "IN4_01_RM_HH": 9, "IN4_01_RM_OTR": 26, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 10, "IN4_01_CA_NN": 6, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 13, "IN4_01_CA_OTR": 27, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsp4dh004ww0mnbjcg5q0v", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hhw0mng04jljtr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 14, "IN4_01_RM_NN": 10, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 17, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 7, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 23, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se est\u00e1 organizando la realizaci\u00f3n de la Escuela de Liderazgo, que permitir\u00e1 la formaci\u00f3n de personas para que participen en las estructuras de decisi\u00f3n de las organizaciones apoyadas. De igual manera se ha concretado para el siguiente mes reuniones con organizaciones con las cuales se podr\u00e1 fortalecer la participaci\u00f3n de las personas de inter\u00e9s en dichos espacios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsp755004xw0mnxcq0ra70", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hiw0mnmo6ey0cz", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 6, "IN4_01_RM_OTR": 26, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 15, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 12, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspa34004yw0mnyathabl3", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hjw0mngm9cuyoi", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 9, "IN4_01_RM_NN": 8, "IN4_01_RM_MM": 9, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 17, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 9, "IN4_01_CA_NN": 8, "IN4_01_CA_MM": 8, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 16, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspd47004zw0mnd4ww8rsp", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hkw0mncs4jvdyl", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 13, "IN4_01_RM_NN": 11, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 31, "IN4_01_RM_LGBT": 8, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 6, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 27, "IN4_01_CA_LGBT": 44, "IN4_01_CUAL": "En este indicador se reporta el n\u00famero de NNA que participaron en el diagn\u00f3stico participativo a trav\u00e9s de la metodolog\u00eda el Mapa del Tesoro, en el cual se identific\u00f3 vac\u00edos de protecci\u00f3n, construcci\u00f3n de estrategia y plan de acci\u00f3n. Esta actividad se la realiz\u00f3 en el cant\u00f3n Loja."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspg4h0050w0mn65tr6xzg", "parentRecordId": "cle2zs2du00gqw0mn229silsk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 16, "IN4_01_RM_NN": 8, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 17, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 4, "IN4_01_CA_HH": 14, "IN4_01_CA_OTR": 22, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspj0f0051w0mnwffy8sa7", "parentRecordId": "cle2zs2du00gaw0mn3wancx07", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 41, "IN4_01_RM_NN": 36, "IN4_01_RM_MM": 29, "IN4_01_RM_HH": 32, "IN4_01_RM_OTR": 75, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 33, "IN4_01_CA_NN": 23, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 28, "IN4_01_CA_OTR": 54, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsplzk0052w0mn15kpiquk", "parentRecordId": "cle2zs2du00gnw0mn9ugwe9uh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 11, "IN4_01_RM_NN": 9, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 18, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 14, "IN4_01_CA_NN": 8, "IN4_01_CA_MM": 5, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 21, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspoty0053w0mn1xc7p47c", "parentRecordId": "cle2zs2du00gbw0mn0wdhw4b0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 45, "IN4_01_RM_NN": 35, "IN4_01_RM_MM": 40, "IN4_01_RM_HH": 35, "IN4_01_RM_OTR": 62, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 33, "IN4_01_CA_NN": 34, "IN4_01_CA_MM": 26, "IN4_01_CA_HH": 30, "IN4_01_CA_OTR": 57, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsprml0054w0mnzi16jdw3", "parentRecordId": "cle2zs2du00gcw0mndw2kpp6l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 32, "IN4_01_RM_NN": 36, "IN4_01_RM_MM": 27, "IN4_01_RM_HH": 26, "IN4_01_RM_OTR": 61, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 26, "IN4_01_CA_NN": 25, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 38, "IN4_01_CA_OTR": 40, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspu820055w0mnldt4b1pg", "parentRecordId": "cle2zs2du00gdw0mn5768nijt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 44, "IN4_01_RM_NN": 48, "IN4_01_RM_MM": 38, "IN4_01_RM_HH": 32, "IN4_01_RM_OTR": 58, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 23, "IN4_01_CA_NN": 20, "IN4_01_CA_MM": 32, "IN4_01_CA_HH": 38, "IN4_01_CA_OTR": 67, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspwpa0056w0mn8jetql5s", "parentRecordId": "cle2zs2du00gew0mn95qevcvx", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 8, "IN4_01_RM_NN": 16, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 22, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 10, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 26, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebspz4w0057w0mnsxnblg00", "parentRecordId": "cle2zs2du00gfw0mnuq1yrlrw", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 15, "IN4_01_RM_NN": 21, "IN4_01_RM_MM": 16, "IN4_01_RM_HH": 28, "IN4_01_RM_OTR": 43, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 16, "IN4_01_CA_NN": 16, "IN4_01_CA_MM": 22, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 28, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Azuay: Nos encontramos en proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Azuay: Inicialmente se hab\u00eda planteado una actividad de integraci\u00f3n en el barrio San Roque para el s\u00e1bado, 11 de febrero; sin embargo, por actividades eclesi\u00e1sticas la actividad tendr\u00e1 que ser reagendada, a\u00fan no se ha definido una fecha.,Manab\u00ed: Levantamiento de informaci\u00f3n para conocer la situaci\u00f3n del barrio San Alejo. Despu\u00e9s se realizar\u00e1 otro diagn\u00f3stico para fortalecer y complementar la informaci\u00f3n para el proyecto. Participaci\u00f3n de 69 personas. Se colocaron placas de visibilidad de imagen institucional en todos los CDC de Manta y Portoviejo, en coordinaci\u00f3n con ACNUR.\nSe realizaron acercamiento a los barrios a intervenir donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.\n\nGuayas: Se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en La Chala, con la participaci\u00f3n de 50 personas que participaron en la primera fase de diagn\u00f3stico participativo, donde se definieron elementos para continuar con la implementaci\u00f3n del proyecto. Tambi\u00e9n se realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial. Se realizar\u00e1 diagn\u00f3stico den Martha Rold\u00f3s y acercamientos para ingresar a Trinitaria.\n\nAzuay: En proceso de inmersi\u00f3n en uno de los barrios en el que probablemente vayamos a enfocar nuestras actividades.,Pichincha: \n-Proceso de vinculaci\u00f3n comunitaria alrededor de los huertos equipados e intervenidos con la Enmienda 2022, estos son: 2 de Febrero, Carcel\u00e9n Bajo y La Argelia. En 2 de Febrero se llevaron a cabo jornadas de integraci\u00f3n entre huertos compuestas por 4 talleres liderados por el grupo de personas a cargo de Huerto del Museo de la Ciudad, a su vez, en la Argelia se comenzaron estas jornadas que tienen el objetivo de generar participaci\u00f3n en los huertos y facilitar la transmisi\u00f3n de capacidades y saberes.  En el huerto de Carcel\u00e9n Bajo se coordinan acciones para comenzar el proceso participativo del huerto en conjunto con ASA y NNA que hacen parte de su casa de acogida, se establece un cronograma junto a Conquito para la primera fase de capacitaciones t\u00e9cnicas. Se reporta en cero porque estas actividades fueron reportadas en 2022.\nSanto Domingo:\n-En proceso de identificaci\u00f3n de barrios.\n,Se tiene planificado realizar los diagn\u00f3sticos participativos en el mes de Febrero."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsq1kb0058w0mnpo2f1o3g", "parentRecordId": "cle2zs2du00ggw0mnjdsx6wm7", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 12, "IN4_01_RM_NN": 18, "IN4_01_RM_MM": 23, "IN4_01_RM_HH": 15, "IN4_01_RM_OTR": 42, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 17, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 21, "IN4_01_CA_HH": 20, "IN4_01_CA_OTR": 39, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "la ejecuci\u00f3n de las Escuelas de Liderazgo est\u00e1n previstas para el mes abril del 2023"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsq40u0059w0mnh4a24f90", "parentRecordId": "cle2zs2du00ghw0mnscwrj89h", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 22, "IN4_01_RM_NN": 17, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 16, "IN4_01_RM_OTR": 50, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 23, "IN4_01_CA_NN": 19, "IN4_01_CA_MM": 21, "IN4_01_CA_HH": 11, "IN4_01_CA_OTR": 38, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "la ejecuci\u00f3n de las Escuelas de Liderazgo est\u00e1n previstas para el mes abril del 2023"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsq6km005aw0mn2w5xdjho", "parentRecordId": "cle2zs2du00glw0mn55ln2n0p", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 26, "IN4_01_RM_NN": 32, "IN4_01_RM_MM": 31, "IN4_01_RM_HH": 32, "IN4_01_RM_OTR": 45, "IN4_01_RM_LGBT": 25, "IN4_01_CA_NA": 26, "IN4_01_CA_NN": 26, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 23, "IN4_01_CA_OTR": 20, "IN4_01_CA_LGBT": 22, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas: Socializaci\u00f3n del proyecto con los barrios 26 de febrero, San Jorge, Propicias ,Esmeraldas: Socializaci\u00f3n del proyecto "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsq900005bw0mn4okkf5hn", "parentRecordId": "cle2zs2du00gmw0mnxarwm67o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 33, "IN4_01_RM_NN": 25, "IN4_01_RM_MM": 30, "IN4_01_RM_HH": 31, "IN4_01_RM_OTR": 56, "IN4_01_RM_LGBT": 28, "IN4_01_CA_NA": 19, "IN4_01_CA_NN": 17, "IN4_01_CA_MM": 20, "IN4_01_CA_HH": 23, "IN4_01_CA_OTR": 46, "IN4_01_CA_LGBT": 25, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas: Socializaci\u00f3n del proyecto con los barrios 26 de febrero, San Jorge, Propicias ,Esmeraldas: Socializaci\u00f3n del proyecto "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clebsqbfr005cw0mn4f0i5ewt", "parentRecordId": "cle2zs2du00gow0mn5dvamyn0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 5, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 23, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 8, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 13, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}]}