{"changes": [{"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw62w0080w0mnct3sz4b5", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jaw0mn5mo8o5rb", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [10], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw6hw0081w0mnx0igprn3", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j9w0mn8dgdja3q", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [9], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw6x70082w0mnj836t8ey", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j8w0mn24bumeti", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [7], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw7bw0083w0mns3r7khvt", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j7w0mn7arokdmc", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [4], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw7qm0084w0mnt7w66d70", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j6w0mnq8u02seh", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [10], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw86h0085w0mnc062ejzt", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j5w0mnh90s9fzx", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [9], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw8lz0086w0mnlrohsyq3", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j4w0mnxi806l9p", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw90o0087w0mny8wbhl4z", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j3w0mnrhy1o0dc", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw9fm0088w0mnxgffpim9", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j1w0mn2qyb5yf5", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw9uj0089w0mnalqu545y", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j2w0mnrvta0h1n", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [5], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswacy008aw0mn3iqbunts", "parentRecordId": "cle2zs2dx00ilw0mne7si9irl", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswash008bw0mnjitcn9v5", "parentRecordId": "cle2zs2dx00imw0mn179tnzkp", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswb7n008cw0mnifmi6c2m", "parentRecordId": "cle2zs2dx00ivw0mndgf1z5xa", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [7], "PR6_01_CUAL": "Se ha venido trabajando en la planificaci\u00f3n trimestral del proyecto, acercamientos a los barrios de intervenci\u00f3n para actualizaci\u00f3n de mapeo de l\u00edderes/as, preparaci\u00f3n de documentaci\u00f3n para proceso de profesionalizaci\u00f3n ,Se ha venido trabajando en la planificaci\u00f3n trimestral del proyecto, acercamientos a los barrios de intervenci\u00f3n para actualizaci\u00f3n de mapeo de l\u00edderes/as, preparaci\u00f3n de documentaci\u00f3n para proceso de profesionalizaci\u00f3n "}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswbpu008dw0mn3jifvle7", "parentRecordId": "cle2zs2dx00iuw0mndmipi565", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [8], "PR6_01_CUAL": "Se ha venido trabajando en la planificaci\u00f3n trimestral del proyecto, acercamientos a los barrios de intervenci\u00f3n para actualizaci\u00f3n de mapeo de l\u00edderes/as, preparaci\u00f3n de documentaci\u00f3n para proceso de profesionalizaci\u00f3n ,Se ha venido trabajando en la planificaci\u00f3n trimestral del proyecto, acercamientos a los barrios de intervenci\u00f3n para actualizaci\u00f3n de mapeo de l\u00edderes/as, preparaci\u00f3n de documentaci\u00f3n para proceso de profesionalizaci\u00f3n "}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswc5e008ew0mnqaccc6kx", "parentRecordId": "cle2zs2dx00iqw0mnymt3bfo8", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswclb008fw0mn60j8so89", "parentRecordId": "cle2zs2dx00ipw0mneaq06ied", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswd1o008gw0mnruxxv033", "parentRecordId": "cle2zs2dx00iow0mnxj2za04p", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswdgg008hw0mnppocupea", "parentRecordId": "cle2zs2dx00inw0mn5p5844jg", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [0], "PR6_01_CUAL": "Azuay: Este a\u00f1o se plantea continuar el trabajo en el barrio San Roque y en adici\u00f3n, entrar a trabajar en un nuevo sector que a\u00fan est\u00e1 en consideraci\u00f3n, una de las opciones m\u00e1s probables corresponde a el sector de El Arenal, en donde ya se ha realizado acercamiento con l\u00edderes y lideresas comunitarias.\n\nGuayaquil: Se  realizaron reuniones focalizadas con HIAS, CDH, dirigentes barriales y mapeo para poder consolidar la intervenci\u00f3n comunitaria diagn\u00f3stica inicial.\n\nManab\u00ed: Se realizaron acercamiento a los barrios a intervenir con los Comit\u00e9s de Vecinos Activados donde se dio a conocer de forma introductoria la nueva metodolog\u00eda y tem\u00e1ticas a trabajar. En Portoviejo en El Flor\u00f3n y San Alejo; y en Manta en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n.,Se han mapeado los siguientes barrios en los respectivos territorios:  \nPichincha: Cant\u00f3n Mej\u00eda, Comit\u00e9 del Pueblo, Carcel\u00e9n Bajo Carapungo.\nSanto Domingo: Voluntad de Dios. Se espera confirmaci\u00f3n del equipo t\u00e9cnico de AVSI para iniciar la intervenci\u00f3n en este barrio."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebswdwf008iw0mn02zfe3f9", "parentRecordId": "cle2zs2dy00j0w0mnnbrsy1kz", "fields": {"mes": ["2023-01"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [9], "PR6_01_CUAL": "Las actividades inician con procesos de aprestamiento en los territorios, es decir preparci\u00f3n de espacios, actualizaci\u00f3n de metodol\u00f3gias, visitas de planificaci\u00f3n conjunta con la comunidad, todo esto previo a acciones con personas de forma directa, el mes de enero es un mes de planificaci\u00f3n"}}]}