{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhi7lg001vxkmnlk6evrwe", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Azuay: En los abordajes de la Posada \"San Francisco\" se ha identificado a tres mujeres de nacionalidad venezolana, que se\u00f1alan ser sobrevivientes de VBG; se ha recopilado informaci\u00f3n completa del caso y remitido a HIAS, que en el territorio tienen un \u00e1rea espec\u00edfica de atenci\u00f3n de estos casos, para un acompa\u00f1amiento integral y especializado desde el \u00e1rea de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhibde001wxkmnayn81prc", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 9, "PRVBG2_01_CA_HH": 2, "PRVBG2_01_CA_OTR": 1, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhifc2001xxkmn76s1vc28", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhiis0001yxkmnfcsiclnd", "parentRecordId": "clehh5dgo00603wmnhkpumvho", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhillt001zxkmnt7pc0s27", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhionk0020xkmne0g0f6kb", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 20, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 3, "PRVBG2_01_CA_MM": 6, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhire10021xkmnbsred1n8", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 3, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 9, "PRVBG2_01_RM_HH": 7, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 2, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhiu5g0022xkmnct6nhmdz", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 11, "PRVBG2_01_RM_NN": 8, "PRVBG2_01_RM_MM": 44, "PRVBG2_01_RM_HH": 9, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 2, "PRVBG2_01_CA_NA": 13, "PRVBG2_01_CA_NN": 19, "PRVBG2_01_CA_MM": 18, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento en un espacio seguro a sobrevivientes de VBG en estado de gestaci\u00f3n y mujeres adolescentes no acompa\u00f1adas provenientes de los cantones de Machala, Huaquillas y Pasaje. Existen sobrevivientes de VBG del mes anterior que contin\u00faan en albergadas debido a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad y riesgo.,La mayor identificaci\u00f3n de casos de v\u00edctimas VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, en donde se ha concentrado la atenci\u00f3n a las sobrevivientes. En meses posteriores se realizar\u00e1n campa\u00f1as de atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de VBG a las mujeres in situ."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhiwu30023xkmnx69eh83p", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhizie0024xkmneelcigft", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhj27k0025xkmn794l5jbp", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhj4v60026xkmnk35jmzow", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhj8a10027xkmnbget6qig", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjb330028xkmng7hvifov", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjdln0029xkmnbksjclud", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjg9a002axkmnzlxozl9o", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjiqk002bxkmn8569nzco", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjl8q002cxkmn9m5bx1n6", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjnwn002dxkmnopleiba1", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3 casos de emergencia e integrales. Se refieren casos de SVBG a servicios de protecci\u00f3n como  Centro de Atenci\u00f3n Violeta, SJR, OIM, NRC, MSP, juzgado, JCPD, Centro de Alojamiento, Unidad Judicial, Care, CDH, Ministerio de la Mujer, Centro de Salud N.1 Ibarra, Movimientos mujeres del Oro, Defensor\u00eda P\u00fablica, AVSI, COOPI, Fiscal\u00eda, Ministerio de Educaci\u00f3n, Proyecto Transg\u00e9nero, AKUANUNA, WARMI Pichincha, Kimirina, MIES, Alas de Colibr\u00ed y Plan Internacional. Se presenta violencia psicol\u00f3gica, f\u00edsica y sexual, y econ\u00f3mica y patrimonial.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjqhq002exkmnn8le8vx5", "parentRecordId": "clehh5dgo005h3wmntmlq70le", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjt6t002fxkmnvbxye5gt", "parentRecordId": "clehh5dgo005g3wmns02qd3c0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjvu1002gxkmnq0zkhm99", "parentRecordId": "clehh5dgo005f3wmnr1an4by4", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clehhjz1r002hxkmnmjja1q5o", "parentRecordId": "clehh5dgp00623wmnllchgewn", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En este indicador se registra el n\u00famero de personas sobrevivientes y victimas de VBG, en la cual se activo la ruta de protecci\u00f3n para dar atenci\u00f3n a las NEP. "}}]}