{"changes": [{"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnn4a002w8smn383v11hq", "parentRecordId": "cle2zs2du00gvw0mnr5782oq6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 6, "IN1_01_RM_HH_N": 12, "IN1_01_RM_OTR_N": 21, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 13, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnpgw002x8smn3plqi3c9", "parentRecordId": "cle2zs2du00gww0mn0abktlnm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 15, "IN1_01_RM_HH_N": 15, "IN1_01_RM_OTR_N": 22, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 7, "IN1_01_CA_HH_N": 12, "IN1_01_CA_OTR_N": 23, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnrvj002y8smnci10wblo", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hbw0mnxltsinf6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 49, "IN1_01_RM_HH_N": 71, "IN1_01_RM_OTR_N": 122, "IN1_01_RM_LGBT_N": 668, "IN1_01_CA_MM_N": 14, "IN1_01_CA_HH_N": 22, "IN1_01_CA_OTR_N": 40, "IN1_01_CA_LGBT_N": 825, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnubs002z8smn34uznua2", "parentRecordId": "cle2zs2dv00haw0mnmgmnaho2", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 18, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 10, "IN1_01_CA_HH_N": 16, "IN1_01_CA_OTR_N": 16, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnwpe00308smnsg9ro5sn", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h9w0mntm7igpwr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 61, "IN1_01_RM_HH_N": 68, "IN1_01_RM_OTR_N": 139, "IN1_01_RM_LGBT_N": 761, "IN1_01_CA_MM_N": 29, "IN1_01_CA_HH_N": 20, "IN1_01_CA_OTR_N": 53, "IN1_01_CA_LGBT_N": 952, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfnz3s00318smn46mqa1k3", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h8w0mn082xwkgp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 76, "IN1_01_RM_HH_N": 76, "IN1_01_RM_OTR_N": 105, "IN1_01_RM_LGBT_N": 704, "IN1_01_CA_MM_N": 26, "IN1_01_CA_HH_N": 18, "IN1_01_CA_OTR_N": 33, "IN1_01_CA_LGBT_N": 886, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfo1lk00328smndh1hrs08", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h5w0mn8sniz98o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 37, "IN1_01_RM_HH_N": 32, "IN1_01_RM_OTR_N": 64, "IN1_01_RM_LGBT_N": 316, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 4, "IN1_01_CA_OTR_N": 12, "IN1_01_CA_LGBT_N": 506, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfo3x900338smnh9b3n8mm", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h2w0mnpkghz3zm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 36, "IN1_01_RM_HH_N": 28, "IN1_01_RM_OTR_N": 48, "IN1_01_RM_LGBT_N": 276, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 22, "IN1_01_CA_LGBT_N": 442, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfo6ef00348smnhgcmrxh1", "parentRecordId": "cle2zs2dv00gzw0mnd0n4maca", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 5, "IN1_01_RM_OTR_N": 20, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 17, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfo8rj00358smng6ar0y82", "parentRecordId": "cle2zs2dv00gyw0mny3gxk2ua", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 13, "IN1_01_RM_OTR_N": 24, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 13, "IN1_01_CA_HH_N": 16, "IN1_01_CA_OTR_N": 28, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfob6x00368smn48pf2hhx", "parentRecordId": "cle2zs2du00guw0mnrvsxduat", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 8, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 21, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfodfy00378smnwz3su7mg", "parentRecordId": "cle2zs2du00gtw0mn4f18v0jk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 8, "IN1_01_RM_HH_N": 9, "IN1_01_RM_OTR_N": 13, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 13, "IN1_01_CA_HH_N": 5, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfofwy00388smng83il7il", "parentRecordId": "cle2zs2du00gsw0mnnd07t2uz", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 14, "IN1_01_RM_HH_N": 15, "IN1_01_RM_OTR_N": 26, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 8, "IN1_01_CA_OTR_N": 24, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfoic200398smni5mxjmea", "parentRecordId": "cle2zs2du00grw0mncbdh6suk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 17, "IN1_01_RM_OTR_N": 24, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 15, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfokv5003a8smn8sv1v2yy", "parentRecordId": "cle2zs2du00gqw0mn229silsk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 9, "IN1_01_RM_HH_N": 13, "IN1_01_RM_OTR_N": 15, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 15, "IN1_01_CA_HH_N": 16, "IN1_01_CA_OTR_N": 23, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfon67003b8smngnsetfgj", "parentRecordId": "cle2zs2du00gpw0mnm7j1zmqj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 5, "IN1_01_RM_OTR_N": 22, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 6, "IN1_01_CA_OTR_N": 18, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfopir003c8smnia8qrn7d", "parentRecordId": "cle2zs2du00gdw0mn5768nijt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 8, "IN1_01_RM_OTR_N": 19, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 20, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se planea identificar a las personas en los pr\u00f3ximos meses de ejecuci\u00f3n.,-Se cierra el proceso de Cash For Training (CFT) realizado junto al Hotel Selina. Se han identificado a 19 personas y se han graduado 8 personas del proceso anterior que fueron reportadas en 2022.\n \n-Se realiza la convocatoria para los nuevos ciclos de CFT a trav\u00e9s de remisiones internas a nivel del equipo Pichincha y remisiones externas por parte de otras organizaciones como HIAS y C\u00e1ritas. En este sentido se realizan entrevistas previas a las personas referidas para evaluar su inter\u00e9s en el programa.\n \n-Se llevan a cabo reuniones de coordinaci\u00f3n entre AVSI y ACNUR para delinear la ejecuci\u00f3n del programa, adem\u00e1s se hacen acercamientos y reuniones con CISP para evaluar posibilidades de articulaci\u00f3n con su proyecto INTEGRA.\n \n-Se hacen acercamientos a trav\u00e9s de oficios a empresas derivadas por el ACNUR evaluando as\u00ed las posibilidades de articulaci\u00f3n con el programa, se realiza una primera reuni\u00f3n con la empresa My Awki."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehforvu003d8smntx6fd8go", "parentRecordId": "cle2zs2du00gow0mn5dvamyn0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 9, "IN1_01_RM_OTR_N": 17, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 12, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 23, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfoue4003e8smn68rr5xmr", "parentRecordId": "cle2zs2du00gnw0mn9ugwe9uh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 7, "IN1_01_RM_HH_N": 6, "IN1_01_RM_OTR_N": 21, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 7, "IN1_01_CA_OTR_N": 23, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfowt8003f8smn4rb1509j", "parentRecordId": "cle2zs2du00gkw0mn67qxpbs3", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 5, "IN1_01_RM_HH_N": 11, "IN1_01_RM_OTR_N": 20, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 12, "IN1_01_CA_HH_N": 11, "IN1_01_CA_OTR_N": 17, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En el mes de enero, no se reporta avance en el indicador debido a que en este mes estaba previsto desarrollar documentos base que permitan dise\u00f1ar las metodolog\u00edas y articular las acciones que se van a realizar en conjunto con los socios de las oficinas de terreno del ACNUR. En ese sentido, las acciones ejecutadas en este son las siguientes:\n1. Se realiz\u00f3 un levantamiento de l\u00ednea base de las dos plataformas de empleo (Hiring Room Campus y Hiring Room Empresarial) que utiliza el Programa Sin Fronteras para realizar el proceso de direccionamiento de perfiles. Los datos e informaci\u00f3n levantada son relevantes para planificar la metodolog\u00eda de direccionamiento de perfiles que se realizar\u00e1 la articulaci\u00f3n con los socios de terreno del ACNUR a nivel nacional.\n2. Desarrollo de la metodolog\u00eda de capacitaciones y gu\u00eda metodol\u00f3gica de los talleres Cl\u00ednicas del CV, dirigida a los socios de terreno del ACNUR."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfoz8t003g8smnedzo0a34", "parentRecordId": "cle2zs2du00gjw0mn6jpvf7do", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 9, "IN1_01_RM_HH_N": 8, "IN1_01_RM_OTR_N": 23, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 5, "IN1_01_CA_OTR_N": 20, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Al momento nos encontramos en proceso de transferencia metodol\u00f3gica a los nuevos t\u00e9cnicos de CORPOAMBATO, adicional comentar que estamos trabajando el cronogrma de actividades junto ACNUR para viistas de territorio a fin de conectar con varios participantes que formar\u00e1n parte de los programas Aprendiendo a Emprender.   "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfp1lw003h8smntge2wkp6", "parentRecordId": "cle2zs2du00gew0mn95qevcvx", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 10, "IN1_01_RM_OTR_N": 11, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 10, "IN1_01_CA_HH_N": 9, "IN1_01_CA_OTR_N": 15, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se planea identificar a las personas en los pr\u00f3ximos meses de ejecuci\u00f3n.,-Se cierra el proceso de Cash For Training (CFT) realizado junto al Hotel Selina. Se han identificado a 19 personas y se han graduado 8 personas del proceso anterior que fueron reportadas en 2022.\n \n-Se realiza la convocatoria para los nuevos ciclos de CFT a trav\u00e9s de remisiones internas a nivel del equipo Pichincha y remisiones externas por parte de otras organizaciones como HIAS y C\u00e1ritas. En este sentido se realizan entrevistas previas a las personas referidas para evaluar su inter\u00e9s en el programa.\n \n-Se llevan a cabo reuniones de coordinaci\u00f3n entre AVSI y ACNUR para delinear la ejecuci\u00f3n del programa, adem\u00e1s se hacen acercamientos y reuniones con CISP para evaluar posibilidades de articulaci\u00f3n con su proyecto INTEGRA.\n \n-Se hacen acercamientos a trav\u00e9s de oficios a empresas derivadas por el ACNUR evaluando as\u00ed las posibilidades de articulaci\u00f3n con el programa, se realiza una primera reuni\u00f3n con la empresa My Awki."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfp41t003i8smnfgewd60t", "parentRecordId": "cle2zs2du00gcw0mndw2kpp6l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se planea identificar a las personas en los pr\u00f3ximos meses de ejecuci\u00f3n.,-Se cierra el proceso de Cash For Training (CFT) realizado junto al Hotel Selina. Se han identificado a 19 personas y se han graduado 8 personas del proceso anterior que fueron reportadas en 2022.\n \n-Se realiza la convocatoria para los nuevos ciclos de CFT a trav\u00e9s de remisiones internas a nivel del equipo Pichincha y remisiones externas por parte de otras organizaciones como HIAS y C\u00e1ritas. En este sentido se realizan entrevistas previas a las personas referidas para evaluar su inter\u00e9s en el programa.\n \n-Se llevan a cabo reuniones de coordinaci\u00f3n entre AVSI y ACNUR para delinear la ejecuci\u00f3n del programa, adem\u00e1s se hacen acercamientos y reuniones con CISP para evaluar posibilidades de articulaci\u00f3n con su proyecto INTEGRA.\n \n-Se hacen acercamientos a trav\u00e9s de oficios a empresas derivadas por el ACNUR evaluando as\u00ed las posibilidades de articulaci\u00f3n con el programa, se realiza una primera reuni\u00f3n con la empresa My Awki."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfp7jm003j8smnkbov2vrj", "parentRecordId": "cle2zs2du00gvw0mnr5782oq6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "4 becarias de la Universidad San Francisco de Quito USFQ reciben 150 d\u00f3lares para manutenci\u00f3n y 360 d\u00f3lares para materiales, en el mes de enero cada una de ellas. "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfpauo003k8smnemaw707g", "parentRecordId": "cle2zs2du00gaw0mn3wancx07", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Azuay: Actualmente se est\u00e1 brindando la capacitaci\u00f3n dual (2 semanas de capacitaci\u00f3n te\u00f3rica y tres semanas de capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica) en el hotel Selina; se encuentra en curso el primer grupo de capacitaci\u00f3n, conformado por 5 personas. Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfpdpj003l8smnhsjgl3us", "parentRecordId": "cle2zs2du00gcw0mndw2kpp6l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Azuay: Actualmente se est\u00e1 brindando la capacitaci\u00f3n dual (2 semanas de capacitaci\u00f3n te\u00f3rica y tres semanas de capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica) en el hotel Selina; se encuentra en curso el primer grupo de capacitaci\u00f3n, conformado por 5 personas. Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfpgjt003m8smnkzr7bgcv", "parentRecordId": "cle2zs2du00gdw0mn5768nijt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Azuay: Actualmente se est\u00e1 brindando la capacitaci\u00f3n dual (2 semanas de capacitaci\u00f3n te\u00f3rica y tres semanas de capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica) en el hotel Selina; se encuentra en curso el primer grupo de capacitaci\u00f3n, conformado por 5 personas. Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfpje0003n8smn5vqwl8xp", "parentRecordId": "cle2zs2du00gew0mn95qevcvx", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Azuay: Actualmente se est\u00e1 brindando la capacitaci\u00f3n dual (2 semanas de capacitaci\u00f3n te\u00f3rica y tres semanas de capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica) en el hotel Selina; se encuentra en curso el primer grupo de capacitaci\u00f3n, conformado por 5 personas. Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfpma4003o8smnbdwq56e7", "parentRecordId": "cle2zs2du00gnw0mn9ugwe9uh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 16, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 31, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 19, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "4 becarias de la Universidad San Francisco de Quito USFQ reciben 150 d\u00f3lares para manutenci\u00f3n y 360 d\u00f3lares para materiales, en el mes de enero cada una de ellas. "}}]}