{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clehhe854000cxkmntddd9wu1", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 24, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clehhe8jy000dxkmntyb4wwg9", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 111, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clehhe8yy000exkmn38giri9k", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 199, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clehhe9dq000fxkmnbf2wqpt5", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 82, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}]}