{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhkqi3002vxkmn9jgl2d2z", "parentRecordId": "clehh5dgp00643wmnvuyl2cfp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "NOTA: se ha recibido venezolanos con visa virte;   En este periodo que corresponde al inicio de nuevo a\u00f1o se ha identificado aumento en situaciones de violencia sexual que afectan a NNA. Los presuntos hechos de violencia han ocurrido en los entornos cercanos como la familia y la comunidad, los principales denunciados son personas que ten\u00edan roles de cuidado o amistad. Con respecto al mes anterior el n\u00famero de personas que presentan necesidad de acompa\u00f1amiento por VBG ha disminuido, sin embargo, es relevante mencionar que se est\u00e1 brindando atenci\u00f3n psicosocial a personas nuevas en situaci\u00f3n de movilidad humanas quienes refieren que los presuntos hechos de violencia sexual o f\u00edsica ocurrieron en el contexto sociopol\u00edtico de pa\u00eds de origen y tambi\u00e9n en otras provincias de Ecuador, y que est\u00e1n vinculadas al motivo de radicarse en Lago Agrio. Se ha conocido un aumento en los ingresos de personas de inter\u00e9s a Ecuador, se estima que posterior al proceso de instalaci\u00f3n haya un aumento en las solicitudes de acompa\u00f1amiento por situaciones de VBG."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhktgo002wxkmn8ri6mpdz", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhkwo4002xxkmnlpai1ran", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhl0nm002yxkmnhoqqmwwj", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 2, "S3_01_RM_MM_PS": 10, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhl4gh002zxkmn3whku9kj", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 6, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhl7xx0030xkmn5jeeao1i", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 6, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhlbgv0031xkmnwhzv7k67", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 4, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhlezy0032xkmnfh3e3ir3", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhligy0033xkmnxjcnm8vk", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos de atenci\u00f3n psicosocial individual y familiar."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhllvq0034xkmn1a8tfj8t", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 58, "S3_01_RM_NN_PS": 66, "S3_01_RM_MM_PS": 84, "S3_01_RM_HH_PS": 62, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 24, "S3_01_CA_HH_PS": 10, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "entre los que atendemos 534 son atendidos en la Casas de Acogida, y los otros 113 son de los grupos de atenci\u00f3n prioritarias que realizamos actividades psicosociales, siendo 35 de adultos mayores y 78 de grupos de mujeres. "}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhloxb0035xkmninfwh3m6", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 74, "S3_01_RM_NN_PS": 68, "S3_01_RM_MM_PS": 101, "S3_01_RM_HH_PS": 61, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 3, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 7, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "entre los que atendemos 534 son atendidos en la Casas de Acogida, y los otros 113 son de los grupos de atenci\u00f3n prioritarias que realizamos actividades psicosociales, siendo 35 de adultos mayores y 78 de grupos de mujeres. "}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clehhls8n0036xkmnf1oetl0n", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 7, "S3_01_CA_NN_PS": 4, "S3_01_CA_MM_PS": 8, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 1, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "NOTA: se ha recibido venezolanos con visa virte;   En este periodo que corresponde al inicio de nuevo a\u00f1o se ha identificado aumento en situaciones de violencia sexual que afectan a NNA. Los presuntos hechos de violencia han ocurrido en los entornos cercanos como la familia y la comunidad, los principales denunciados son personas que ten\u00edan roles de cuidado o amistad. Con respecto al mes anterior el n\u00famero de personas que presentan necesidad de acompa\u00f1amiento por VBG ha disminuido, sin embargo, es relevante mencionar que se est\u00e1 brindando atenci\u00f3n psicosocial a personas nuevas en situaci\u00f3n de movilidad humanas quienes refieren que los presuntos hechos de violencia sexual o f\u00edsica ocurrieron en el contexto sociopol\u00edtico de pa\u00eds de origen y tambi\u00e9n en otras provincias de Ecuador, y que est\u00e1n vinculadas al motivo de radicarse en Lago Agrio. Se ha conocido un aumento en los ingresos de personas de inter\u00e9s a Ecuador, se estima que posterior al proceso de instalaci\u00f3n haya un aumento en las solicitudes de acompa\u00f1amiento por situaciones de VBG."}}]}