{"changes": [{"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsvyz4007nw0mnymz0m8w5", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jbw0mnxy14dl48", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 9, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsvzdn007ow0mnbbspaeh4", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jcw0mnqnh6oy5l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 8, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsvztv007pw0mnw2nej0ia", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jdw0mneinc5kg9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 3, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw0cp007qw0mnmvdz9ymc", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jew0mnqiwbkrv9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 9, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw0ss007rw0mnsae87s5h", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jfw0mn0842rokn", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 5, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw18e007sw0mnbwyorbs6", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jgw0mnien9nkje", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 7, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw1np007tw0mnsecjvg3u", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jhw0mndzvuxibo", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 3, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw22v007uw0mndxfl0ho0", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jiw0mndyt4i8to", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 6, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw2m8007vw0mnigulw5ra", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jjw0mnyb6fiaxh", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 5, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw31b007ww0mn8yc389q5", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jkw0mnkuovnh20", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 5, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw3gj007xw0mn4un4bh2d", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jlw0mnbg9hc0ip", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 2, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw3w9007yw0mnbl59m649", "parentRecordId": "cle2zs2dy00jmw0mnbcwss4x9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 9, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}, {"formId": "cqnsi4mldnik44oig7", "recordId": "clebsw4fv007zw0mntvobtew8", "parentRecordId": "cag1go3ldxmhghkj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cu1ak3wlcza9pfu4i", "rmrp": "Si", "PR4_03": 8, "PR4_03_CUAL": "HIAS abord\u00f3 el tema de los efectos psicosociales en la migraci\u00f3n, por medio de herramientas, psicoeducaci\u00f3n y t\u00e9cnicas reflexivas, con funcionarios del Hospital Vicente Corral Moscoso en la ciudad de Cuenca; y se trabaj\u00f3 en los efectos psicosociales del desplazamiento forzado, con funcionarios de la Universidad ECOTEC en la ciudad de Guayaquil."}}]}