{"changes": [{"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflt5f001g8smnoblkxkby", "parentRecordId": "cle2zs2du00g9w0mnqkhanske", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 5, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfltki001h8smnpi66e8vh", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g5w0mnu1ttbjbk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 3, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflu08001i8smnrdqz3xwf", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fyw0mnffj2482t", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfluk3001j8smn9buhu0z0", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fzw0mn9eh40s0f", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflv2g001k8smn1gusyyu7", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g0w0mny2u0s7p1", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflvkt001l8smnsfwarsxs", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g1w0mn1ta42w9t", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflw1i001m8smnxifpsyqm", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g2w0mnqsafu6ef", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflwhs001n8smnv50fdhcw", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g3w0mnociztfgo", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflwxt001o8smnuozqrre2", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g4w0mn7agkezkd", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 9, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflxct001p8smnlo2xe1ww", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g6w0mnowd7r18o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 7, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflxt3001q8smn90j9734z", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g8w0mn6fw2z8w0", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 4, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfly9u001r8smn4hn26x92", "parentRecordId": "cle2zs2dt00g7w0mnv28bvsi6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 5, "ED4_03_CUAL": "QUITO: Realizo  5 talleres el personal docente del, Colegio Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Colegio Eugenio Espejo, R\u00e9plica 24 de Mayo, Escuela Jorge Escudero Moscoso, Centro de Educaci\u00f3n Inicial Mar\u00eda Montessori. De 2 horas cada uno; SANTO DOMINGO: Desarroll\u00f3 un taller de sensibilizaci\u00f3n sobre la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n dirigido a 39 docentes de la IE Benjam\u00edn Carri\u00f3n, el cual tuvo 3 horas de duraci\u00f3n; Adicionalmente se ejecutaron dos talleres de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a grupos focales de estudiantes de la IE Veinticuatro de Mayo en sus dos jornadas matutina y vespertina, cont\u00e1ndose con la participaci\u00f3n de un total de 43 estudiantes."}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflyqb001s8smnxwpwfcb5", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fqw0mnrxo8nn57", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflz63001t8smno0uzvi7g", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fxw0mn9su7h9q9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehflzp2001u8smn32tfpeaj", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fww0mn6gj4kkzp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm06j001v8smnukn14dgi", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fvw0mnmaj497jt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm0qg001w8smng83es5bc", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fuw0mn6bfv35bt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm16y001x8smne8mmhrda", "parentRecordId": "cle2zs2dt00ftw0mnsu94w221", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm1os001y8smnhf8sss4w", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fsw0mnpbny4h59", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 707, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm250001z8smnfs3scusf", "parentRecordId": "cle2zs2dt00frw0mnrhzxdmat", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 627, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm2m300208smnlnxym16u", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fbw0mnx8a0mg47", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "El proyecto no contempla el desarrollo de jornadas de formaci\u00f3n para el mes de enero del 2022. ,No se han desarrollado eventos de capacitaci\u00f3n  en la Metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. Durante el mes de enero se realiz\u00f3 el proceso para la designaci\u00f3n de la persona responsable del la implementaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, tras la renuncia del anterior t\u00e9cnico. "}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm34q00218smnxn8huye7", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fpw0mnrz6st0k9", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 700, "ED4_03_CUAL": "EN HUAQUILLAS SE REALIZA UNA SESI\u00d3N INFORMATIVA BRINDADA A CUIDADORES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO Y LA IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y EN MACHALA SESI\u00d3N INFORMATIVA SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO, IMPORTANCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y MOVILIDAD HUMANA"}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm3lm00228smn0pnikr9b", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fhw0mnizuclz3h", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm45f00238smnk3n43g8j", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fgw0mnhgtle9k4", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm4pq00248smnec4d0cd5", "parentRecordId": "cle2zs2ds00ffw0mn1zy5d89s", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm59m00258smnrumtkqm1", "parentRecordId": "cle2zs2ds00few0mnyq10ncry", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm5s500268smnef9rza6r", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fdw0mndvobybxs", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "El proyecto no contempla el desarrollo de jornadas de formaci\u00f3n para el mes de enero del 2022. ,No se han desarrollado eventos de capacitaci\u00f3n  en la Metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. Durante el mes de enero se realiz\u00f3 el proceso para la designaci\u00f3n de la persona responsable del la implementaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, tras la renuncia del anterior t\u00e9cnico. "}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm6ff00278smnpni6j7pk", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fcw0mn8f7m2s7w", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": "El proyecto no contempla el desarrollo de jornadas de formaci\u00f3n para el mes de enero del 2022. ,No se han desarrollado eventos de capacitaci\u00f3n  en la Metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. Durante el mes de enero se realiz\u00f3 el proceso para la designaci\u00f3n de la persona responsable del la implementaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, tras la renuncia del anterior t\u00e9cnico. "}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm73j00288smnlqz9k8r6", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fiw0mn82weaqua", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm7pj00298smnsbfhvfhj", "parentRecordId": "cle2zs2dt00flw0mn4u96m2p5", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm8bo002a8smnyavw71iw", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fow0mn3qz8okpb", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm8w5002b8smngs9onko2", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fnw0mnpxu9d7i2", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfm9hq002c8smn5vpmn6m6", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fmw0mn4p30799o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfma7j002d8smnys8ztcsp", "parentRecordId": "cle2zs2ds00fjw0mn5q4pumh3", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "cdmp8ozldnik44oig0", "recordId": "clehfmar9002e8smnkanxne59", "parentRecordId": "cle2zs2dt00fkw0mnm86buxtj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 0, "ED4_03_CUAL": null}}]}