{"changes": [{"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftbea00568smnyji2ey84", "parentRecordId": "cle2zs2du00grw0mncbdh6suk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 29, "IN5_01_RM_HH_N": 22, "IN5_01_RM_OTR_N": 51, "IN5_01_RM_LGBT_N": 154, "IN5_01_CA_MM_N": 10, "IN5_01_CA_HH_N": 6, "IN5_01_CA_OTR_N": 22, "IN5_01_CA_LGBT_N": 77, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftfpr00578smnal0yf607", "parentRecordId": "cle2zs2du00gsw0mnnd07t2uz", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 20, "IN5_01_RM_HH_N": 23, "IN5_01_RM_OTR_N": 53, "IN5_01_RM_LGBT_N": 162, "IN5_01_CA_MM_N": 10, "IN5_01_CA_HH_N": 10, "IN5_01_CA_OTR_N": 23, "IN5_01_CA_LGBT_N": 81, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftjxy00588smnvzz8sxke", "parentRecordId": "cle2zs2du00gtw0mn4f18v0jk", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 30, "IN5_01_RM_HH_N": 26, "IN5_01_RM_OTR_N": 45, "IN5_01_RM_LGBT_N": 162, "IN5_01_CA_MM_N": 13, "IN5_01_CA_HH_N": 5, "IN5_01_CA_OTR_N": 18, "IN5_01_CA_LGBT_N": 81, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftn1800598smngtm0ac22", "parentRecordId": "cle2zs2du00guw0mnrvsxduat", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 32, "IN5_01_RM_HH_N": 25, "IN5_01_RM_OTR_N": 58, "IN5_01_RM_LGBT_N": 178, "IN5_01_CA_MM_N": 17, "IN5_01_CA_HH_N": 14, "IN5_01_CA_OTR_N": 23, "IN5_01_CA_LGBT_N": 89, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftps4005a8smnmjn7vnhz", "parentRecordId": "cle2zs2du00gww0mn0abktlnm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 35, "IN5_01_RM_HH_N": 33, "IN5_01_RM_OTR_N": 61, "IN5_01_RM_LGBT_N": 182, "IN5_01_CA_MM_N": 10, "IN5_01_CA_HH_N": 10, "IN5_01_CA_OTR_N": 27, "IN5_01_CA_LGBT_N": 91, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftsfl005b8smn5erfcj08", "parentRecordId": "cle2zs2dv00gzw0mnd0n4maca", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 10, "IN5_01_RM_HH_N": 8, "IN5_01_RM_OTR_N": 29, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 9, "IN5_01_CA_HH_N": 11, "IN5_01_CA_OTR_N": 15, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Personas que recibieron k- semilla en noviembre y diciembre de 2022"}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftuvs005c8smn9izh510u", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h1w0mnx8p1uhke", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 11, "IN5_01_RM_HH_N": 5, "IN5_01_RM_OTR_N": 20, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 10, "IN5_01_CA_HH_N": 5, "IN5_01_CA_OTR_N": 23, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftxd8005d8smnu8te529w", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h3w0mn8onx86t3", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 11, "IN5_01_RM_HH_N": 6, "IN5_01_RM_OTR_N": 23, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 3, "IN5_01_CA_HH_N": 13, "IN5_01_CA_OTR_N": 14, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehftzvh005e8smnjwcbqnq3", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h5w0mn8sniz98o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 5, "IN5_01_RM_HH_N": 5, "IN5_01_RM_OTR_N": 23, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 9, "IN5_01_CA_HH_N": 15, "IN5_01_CA_OTR_N": 10, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfu26x005f8smnmoc4ncsl", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h6w0mn09pq8z0t", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 9, "IN5_01_RM_HH_N": 17, "IN5_01_RM_OTR_N": 14, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 12, "IN5_01_CA_HH_N": 6, "IN5_01_CA_OTR_N": 30, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfu4xy005g8smn3x3h05rj", "parentRecordId": "cle2zs2du00gjw0mn6jpvf7do", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 13, "IN5_01_RM_HH_N": 21, "IN5_01_RM_OTR_N": 42, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 14, "IN5_01_CA_HH_N": 20, "IN5_01_CA_OTR_N": 34, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Al momento nuestra instituci\u00f3n se encuentra en proceso de transferencia metodol\u00f3gica a los nuevos t\u00e9cnicos de CORPOAMBATO, As\u00ed tambi\u00e9n mencionar que nos encontramos elaborando el cronograma de trabajo para visitas al territorio junto ACNUR a fin de socializar el inicio de los programas Aprendiendo a Emprender ,Al momento nuestra instituci\u00f3n se encuentra en proceso de transferencia metodol\u00f3gica a los nuevos t\u00e9cnicos de CORPOAMBATO, As\u00ed tambi\u00e9n mencionar que nos encontramos elaborando el cronograma de trabajo para visitas al territorio junto ACNUR a fin de socializar el inicio de los programas Aprendiendo a Emprender "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfu8kp005h8smnr7xcuoye", "parentRecordId": "cle2zs2du00gkw0mn67qxpbs3", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 11, "IN5_01_RM_HH_N": 9, "IN5_01_RM_OTR_N": 23, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 6, "IN5_01_CA_HH_N": 15, "IN5_01_CA_OTR_N": 18, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En el mes de enero, no se reporta avance en el indicador debido a que en este mes estaba previsto ejecutar las acciones previas que permitir\u00e1n involucrar a los beneficiarios del proyecto. Las acciones previas ejecutadas son las siguientes:\n1. Elaboraci\u00f3n y lanzamiento de los t\u00e9rminos de referencia para la contrataci\u00f3n de la vitrina digital. Previo a este proceso se realizaron talleres de trabajo con los funcionarios del ACNUR para definir las funciones de la vitrina digital.\n2. Elaboraci\u00f3n y lanzamiento de los t\u00e9rminos de referencia para la contrataci\u00f3n del proceso de formalizaci\u00f3n de emprendedores. Paralalemente a este proceso, se realiz\u00f3 un mapeo de los emprendimientos con pontencial de ingresar a la vitrina digital y que requieran del servicio de formalizaic\u00f3n.\n3. Levanamiento de diagnostico de los emprendimientos identificados que tienen potencial de ingresar a la vitrina digital y a los puntos de venta. "}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfubix005i8smnz8pwghlp", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h5w0mn8sniz98o", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 15, "IN5_01_RM_HH_N": 13, "IN5_01_RM_OTR_N": 22, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 10, "IN5_01_CA_HH_N": 2, "IN5_01_CA_OTR_N": 20, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfuedk005j8smn5jx83d7y", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h8w0mn082xwkgp", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 30, "IN5_01_RM_HH_N": 34, "IN5_01_RM_OTR_N": 49, "IN5_01_RM_LGBT_N": 10, "IN5_01_CA_MM_N": 18, "IN5_01_CA_HH_N": 14, "IN5_01_CA_OTR_N": 41, "IN5_01_CA_LGBT_N": 64, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfuhq2005k8smnfb4r7brj", "parentRecordId": "cle2zs2dv00hbw0mnxltsinf6", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 27, "IN5_01_RM_HH_N": 33, "IN5_01_RM_OTR_N": 53, "IN5_01_RM_LGBT_N": 10, "IN5_01_CA_MM_N": 9, "IN5_01_CA_HH_N": 17, "IN5_01_CA_OTR_N": 21, "IN5_01_CA_LGBT_N": 58, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfulan005l8smnv6oj2uis", "parentRecordId": "cle2zs2dv00haw0mnmgmnaho2", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 27, "IN5_01_RM_HH_N": 28, "IN5_01_RM_OTR_N": 41, "IN5_01_RM_LGBT_N": 10, "IN5_01_CA_MM_N": 11, "IN5_01_CA_HH_N": 18, "IN5_01_CA_OTR_N": 39, "IN5_01_CA_LGBT_N": 58, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfuoc9005m8smnxjddu80u", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h9w0mntm7igpwr", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 32, "IN5_01_RM_HH_N": 26, "IN5_01_RM_OTR_N": 61, "IN5_01_RM_LGBT_N": 10, "IN5_01_CA_MM_N": 26, "IN5_01_CA_HH_N": 17, "IN5_01_CA_OTR_N": 35, "IN5_01_CA_LGBT_N": 60, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfur9f005n8smn3orsct77", "parentRecordId": "cle2zs2dv00h2w0mnpkghz3zm", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 31, "IN5_01_RM_HH_N": 27, "IN5_01_RM_OTR_N": 47, "IN5_01_RM_LGBT_N": 10, "IN5_01_CA_MM_N": 34, "IN5_01_CA_HH_N": 19, "IN5_01_CA_OTR_N": 38, "IN5_01_CA_LGBT_N": 61, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfuuo1005o8smn8j86w324", "parentRecordId": "cle2zs2du00gaw0mn3wancx07", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 12, "IN5_01_RM_HH_N": 20, "IN5_01_RM_OTR_N": 43, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 17, "IN5_01_CA_HH_N": 21, "IN5_01_CA_OTR_N": 23, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios.,Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado entre los meses de abril y mayo, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfuy4z005p8smnqfme0bes", "parentRecordId": "cle2zs2du00gdw0mn5768nijt", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 20, "IN5_01_RM_HH_N": 11, "IN5_01_RM_OTR_N": 45, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 27, "IN5_01_CA_HH_N": 22, "IN5_01_CA_OTR_N": 42, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios.,Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado entre los meses de abril y mayo, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}, {"formId": "c7xnpifldnik44oign", "recordId": "clehfv1ce005q8smn221ih7iw", "parentRecordId": "cle2zs2du00gcw0mndw2kpp6l", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 8, "IN5_01_RM_HH_N": 15, "IN5_01_RM_OTR_N": 41, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 27, "IN5_01_CA_HH_N": 21, "IN5_01_CA_OTR_N": 37, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado a partir de mediados del mes de febrero, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios.,Azuay: Este proceso est\u00e1 previsto a ser ejecutado entre los meses de abril y mayo, con la colaboraci\u00f3n de la EDEC - Cuenca, mediante la elaboraci\u00f3n de un Plan de negocios."}}]}