{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhnc2001pxkmn2krvmuxr", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican casos de adolescentes separados, no acompa\u00f1ados y en riesgo. Presentan riesgos de uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, falta de documentaci\u00f3n legal."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhpoq001qxkmnsx55fk7c", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican casos de adolescentes separados, no acompa\u00f1ados y en riesgo. Presentan riesgos de uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, falta de documentaci\u00f3n legal."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhryz001rxkmndsr5ccb0", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 126, "PRPI1_02_RM_NN": 54, "PRPI1_02_RM_OTR": 4, "PRPI1_02_RM_LGBT": 4, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se registran como identificados 110 NNA en el mes de enero.,Se han evaluado a 110 NNA en Enero a trav\u00e9s de revisi\u00f3n de fichas BIA, reuniones de an\u00e1lisis de casos sobre todo en los casos de NNA que del a\u00f1o 2022 seguir\u00e1n en acompa\u00f1amiento psicosocial, y de ellos 11 NNA ingresaron nuevos al proceso, Se realizaron visitas domiciliarias y entrevistas. de diagn\u00f3stico."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhu5a001sxkmn7z1cfpx6", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 21, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "La identificaci\u00f3n y referencia de NNA separados y no acompa\u00f1ados, se realiza a trav\u00e9s de abordajes o entrevistas por parte el personal especializado en protecci\u00f3n, y de acuerdo al caso realizar la articulaci\u00f3n y referencia con otras instituciones gubernamentales u ONGs."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhwvi001txkmnqe6wzjkm", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: durante enero se realizaron 8 abordajes, debido al limitado n\u00famero de cupos de ingreso al proyecto, se prioriz\u00f3 perfiles que puedan desarrollar un proyecto de vida en la localidad, los 2 casos de poblaci\u00f3n de acogida corresponden a j\u00f3venes que salieron de acogimiento. \nTulc\u00e1n: se identificaron 3 casos, tomando la misma referencia del limitante de cupos solo se considero 1 caso para ingreso, mismo que iniciar\u00e1 el acompa\u00f1amiento en febrero. \n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clehhhzco001uxkmnnt553h1x", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-01", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 6, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: durante enero se realizaron 8 abordajes, debido al limitado n\u00famero de cupos de ingreso al proyecto, se prioriz\u00f3 perfiles que puedan desarrollar un proyecto de vida en la localidad, los 2 casos de poblaci\u00f3n de acogida corresponden a j\u00f3venes que salieron de acogimiento. \nTulc\u00e1n: se identificaron 3 casos, tomando la misma referencia del limitante de cupos solo se considero 1 caso para ingreso, mismo que iniciar\u00e1 el acompa\u00f1amiento en febrero. \n"}}]}