{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77yti002yz4nvbzt4ei0w", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": ["2023-09"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Durante el mes de reporte se incorpora al trabajo de fortalecimiento de organizaciones comunitarias el barrio Uni\u00f3n Lojana, en el cant\u00f3n Huaquillas. "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77zd6002zz4nvv4w73oz3", "parentRecordId": "clehh5dgl003o3wmnddht4wzj", "fields": {"mes": ["2023-09"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Barrio San Jorge y 4 de Abril, con Tardes Familiares y Encuentros resilientes,Actualmente se esta organizando el proceso de replicas que se realizara en octubre - noviembre, debido a un retraso en la construcci\u00f3n de la caja de herramientas, por ende, se estableci\u00f3 una agenda con la participaci\u00f3n de los l\u00edderes y lideresas para sensibilizar a redes comunitarias en base a los temas del GDL. "}}]}