{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75q4o0025z4nvokeszrkp", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "No se ha realizado el seguimiento al capital semilla del a\u00f1o anterior.,Se desarrollaron tres capacitaciones con la Corporaci\u00f3n Financiera Nacional sobre temas relacionados al manejo de cr\u00e9dito, elaboraci\u00f3n de presupuesto y elaboraci\u00f3n de plan de negocios. Adicionalmente, se generaron articulaciones con actores locales como el Concejo del Cant\u00f3n la Concordia y la direcci\u00f3n de la Unidad Social, Desarrollo y Econ\u00f3mico con el objetivo de coordinar actividades enfocadas al emprendimiento, capacitaciones, asistencias t\u00e9cnicas y festividades. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75sfa0026z4nvnos7a6va", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 12, "IN5_01_RM_HH_N": 2, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Para el cumplimiento de los indicadores en el mes de septiembre, se realizaron las siguientes actividades:\n1. Identificaci\u00f3n de nuevos emprendedores que se vinculan a la iniciativa Compra con Prop\u00f3sito. Actualmente la iniciativa cuenta con 129 emprendimientos, sin embargo 8 no se ecuentran activos y se les est\u00e1 dando el debido seguimiento.\n2. Avance en la implementaci\u00f3n de la vitrina digital. Se est\u00e1 dando seguimiento a los emprendedores que faltan entregar la informaci\u00f3n que ser\u00e1 cargada en la plataforma y se est\u00e1 realizando las sesiones foogr\u00e1ficas de los productos y emprendedores. \n3. Acercamiento a puntos de venta y socializaci\u00f3n de los productos que son parte de la iniciativa. Salinerito y Verde Granel interesados en incluir productos. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75v460027z4nvr4snpbdn", "parentRecordId": "clehh5dgj00243wmnronfmr6t", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 3, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}]}