{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7c133004nz4nvghdomjrc", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 4, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 10, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7c3dg004oz4nvbmmr84ow", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 11, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7c5r9004pz4nv69k5jbj6", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7c85t004qz4nvovw28sq0", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 16, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 45, "S3_01_CA_HH_PS": 42, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7caii004rz4nvkmi6titu", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7ccuk004sz4nvs4gbmuz9", "parentRecordId": "clehh5dgp006h3wmn34x7ftap", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 18, "S3_01_RM_HH_PS": 8, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7cfgi004tz4nvdt0oaem0", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7chu2004uz4nv24782fen", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7ck7f004vz4nv7dejgqx9", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7cml8004wz4nvd66g2rio", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 76, "S3_01_RM_NN_PS": 60, "S3_01_RM_MM_PS": 113, "S3_01_RM_HH_PS": 61, "S3_01_RM_OTR_PS": 8, "S3_01_RM_LGBT_PS": 3, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 2, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 62, "S3_01_CA_HH_PS": 10, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "de los 732 que recibieron atenci\u00f3n psicosocial 552 fueron tambi\u00e9n atendidos en la casa de acogida"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7cp3d004xz4nvm9909zb1", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 58, "S3_01_RM_NN_PS": 52, "S3_01_RM_MM_PS": 85, "S3_01_RM_HH_PS": 39, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 2, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 10, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "de los 732 que recibieron atenci\u00f3n psicosocial 552 fueron tambi\u00e9n atendidos en la casa de acogida"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clnt7crih004yz4nvp5onm2sq", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 4, "S3_01_CA_MM_PS": 8, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se ha atendido aproximadamente a 15 personas en situaci\u00f3n de\nmovilidad humana, de las cuales 8 personas fueron directamente refirieron haber\nexperimentado vulneraci\u00f3n a su derecho a una vida digna y libre de violencias, las situaciones\nreportadas ocurrieron a cuerpos feminizados, es decir, mujeres, ni\u00f1as y adolescentes, en los\ncasos en que los episodios de violencia fueron recientes se valor\u00f3 junto a las sobrevivientes de\nviolencia basada en g\u00e9nero acciones legales de protecci\u00f3n, es importante mencionar que en su\nmayor\u00eda los eventos de VBG est\u00e1n relacionado con la necesidad de resoluci\u00f3n de necesidades\nescolares motivo por el cual los presuntos agresores reaccionan de agresivamente cuando se\ninicia el nuevo periodo acad\u00e9mico, lo que hace que la demanda del servicio est\u00e9 orientada a\ndar respuesta a situaciones de estas caracter\u00edsticas.\nSe ha sostenido el proceso de arpilleras o conformado por un grupo de mujeres de pa\u00eds de\nacogida y en movilidad humana a quienes se les ha empezado a acompa\u00f1ar para que\nadquieran herramientas psicoeducativas que les permitan re procesas los traumas generados\npor los hechos de violencia basada en g\u00e9nero.\nAntes de finalizar, es importante compartir el an\u00e1lisis interno con respecto a la disminuci\u00f3n en\ncantidad de personas atendidas consideramos que la ola de migraci\u00f3n por pasos irregulares ha\nocasionado que muchas mujeres y sus grupos familiares salgan de Ecuador con destino a Norte\nAm\u00e9rica con la expectativa de mejorar su calidad de vida, pero tambi\u00e9n de ponerse a buen\nrecaudo, ya que la coyuntura de seguridad nacional representa un riesgo para ellas y sus\nfamilias."}}]}