{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73d3a0016z4nv12ha04gc", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas con estas personas se cierra el cupo de participantes para A ganar, quienes a la fecha se encuentran trabajando la segunda fase - Formaci\u00f3n en oficios en las \u00e1reas de; Panader\u00eda y Reposter\u00eda, Barber\u00eda y Peluquer\u00eda. En Sucumb\u00edos se ha cerrado en septiembre el curso de Fase II, programa A GANAR, de Gastronom\u00eda y Reposter\u00eda. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 una clase adicional, de 8 horas, a la capacitaci\u00f3n en Soldadura, realizado en agosto. Se ha acordado con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica la realizaci\u00f3n de curso de camarer\u00eda, dirigido a empleabilidad, que iniciar\u00e1 en el mes de octubre, de 2023. En la provincia del Carchi, Cant\u00f3n Tulc\u00e1n, Parroquial de Chical se incorporan 4 personas ind\u00edgenas Awa al proceso del A Ganar. En la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 visitas de acompa\u00f1amiento a 29 emprendimientos para conocer las condiciones socioecon\u00f3micas y la proyecci\u00f3n de crecimiento de los mismos. ,Se brinda seguimiento a emprendedores vinculados a los espacios de Quiport, se participa en sesi\u00f3n de cierre del proceso y se apoya con CBI a j\u00f3venes participantes de la iniciativa."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73f910017z4nv8bv0weln", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas con estas personas se cierra el cupo de participantes para A ganar, quienes a la fecha se encuentran trabajando la segunda fase - Formaci\u00f3n en oficios en las \u00e1reas de; Panader\u00eda y Reposter\u00eda, Barber\u00eda y Peluquer\u00eda. En Sucumb\u00edos se ha cerrado en septiembre el curso de Fase II, programa A GANAR, de Gastronom\u00eda y Reposter\u00eda. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 una clase adicional, de 8 horas, a la capacitaci\u00f3n en Soldadura, realizado en agosto. Se ha acordado con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica la realizaci\u00f3n de curso de camarer\u00eda, dirigido a empleabilidad, que iniciar\u00e1 en el mes de octubre, de 2023. En la provincia del Carchi, Cant\u00f3n Tulc\u00e1n, Parroquial de Chical se incorporan 4 personas ind\u00edgenas Awa al proceso del A Ganar. En la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 visitas de acompa\u00f1amiento a 29 emprendimientos para conocer las condiciones socioecon\u00f3micas y la proyecci\u00f3n de crecimiento de los mismos. ,Se brinda seguimiento a emprendedores vinculados a los espacios de Quiport, se participa en sesi\u00f3n de cierre del proceso y se apoya con CBI a j\u00f3venes participantes de la iniciativa."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73he50018z4nv4o64zqbd", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73jlr0019z4nvp6u5780v", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 14, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73lvg001az4nvbr0eee64", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se certificaron a 30 personas en refrigeraci\u00f3n domestica e industrial, proceso que hizo con la ayuda de fe y alegr\u00eda, la clausura fue el 8 de septiembre en la que los participantes obtuvieron sus certificados avalados por la SETEC y el Ministerio de trabajo,El mes de agosto concluimos con las 18 personas identificadas para el proceso DUAL desde AVSI. Actualmente se ha empezado el proceso con Humboldt Zentrum, el mismo que est\u00e1 siendo coordinado entre HZ y ACNUR. Desde el mes de septiembre se dio por concluido el contrato del oficial ISE AVSI. En este proceso se envi\u00f3 una base de datos de posibles personas a seleccionar para el proceso de formaci\u00f3n, se seleccionaron 15 personas de las cuales se mantienen 9 en el proceso. \nEl indicador no ha sido modificado hasta el momento de acuerdo a la Enmienda generada. El indicador total son 33 personas, 18 DUAL y 15 HZ. ,La persona reportada corresponde al Proceso con Hotel Oro Verde en Cuenca. El mismo que ha sido empleado. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73o2v001bz4nvs5cz9gro", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 10, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se certificaron a 30 personas en refrigeraci\u00f3n domestica e industrial, proceso que hizo con la ayuda de fe y alegr\u00eda, la clausura fue el 8 de septiembre en la que los participantes obtuvieron sus certificados avalados por la SETEC y el Ministerio de trabajo,El mes de agosto concluimos con las 18 personas identificadas para el proceso DUAL desde AVSI. Actualmente se ha empezado el proceso con Humboldt Zentrum, el mismo que est\u00e1 siendo coordinado entre HZ y ACNUR. Desde el mes de septiembre se dio por concluido el contrato del oficial ISE AVSI. En este proceso se envi\u00f3 una base de datos de posibles personas a seleccionar para el proceso de formaci\u00f3n, se seleccionaron 15 personas de las cuales se mantienen 9 en el proceso. \nEl indicador no ha sido modificado hasta el momento de acuerdo a la Enmienda generada. El indicador total son 33 personas, 18 DUAL y 15 HZ. ,La persona reportada corresponde al Proceso con Hotel Oro Verde en Cuenca. El mismo que ha sido empleado. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73qbw001cz4nvjf0crjeo", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 8, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se certificaron a 30 personas en refrigeraci\u00f3n domestica e industrial, proceso que hizo con la ayuda de fe y alegr\u00eda, la clausura fue el 8 de septiembre en la que los participantes obtuvieron sus certificados avalados por la SETEC y el Ministerio de trabajo,El mes de agosto concluimos con las 18 personas identificadas para el proceso DUAL desde AVSI. Actualmente se ha empezado el proceso con Humboldt Zentrum, el mismo que est\u00e1 siendo coordinado entre HZ y ACNUR. Desde el mes de septiembre se dio por concluido el contrato del oficial ISE AVSI. En este proceso se envi\u00f3 una base de datos de posibles personas a seleccionar para el proceso de formaci\u00f3n, se seleccionaron 15 personas de las cuales se mantienen 9 en el proceso. \nEl indicador no ha sido modificado hasta el momento de acuerdo a la Enmienda generada. El indicador total son 33 personas, 18 DUAL y 15 HZ. ,La persona reportada corresponde al Proceso con Hotel Oro Verde en Cuenca. El mismo que ha sido empleado. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73so3001dz4nvm5v7pbzz", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 5, "IN1_01_RM_HH_N": 5, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Un beneficiario de nacionalidad venezolana, el cual fu\u00e9 referido a una vacante laboral solicitado por la empresa intiarome, logr\u00f3 obtener el empleo en el departamento de ventas, e inci\u00f3 a laborar desde el 09 de septiembre"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73uxq001ez4nvb9dniy6h", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 20, "IN1_01_CA_HH_N": 17, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Para el cumplimiento de los indicadores del mes de septiembre, se realizaron las siguientes actividades:\n1. En alianza con WOCCU se realizaron 2 Cl\u00ednicas del CV en la PUCE, las mismas que contaron con la participaci\u00f3n de 30 personas\n2. Se direccionaron 20 perfiles al proceso de trainee del Banco ProCredit\n3. Se trabaj\u00f3 en conjunto con Agua Splendor para un proceso de reclutamiento \nActualmente se est\u00e1 dando seguimiento a las acciones generadas para reportar los resultados de los direccionamientos de perfiles generados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73x8d001fz4nvz4st9u63", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas con estas personas se cierra el cupo de participantes para A ganar, quienes a la fecha se encuentran trabajando la segunda fase - Formaci\u00f3n en oficios en las \u00e1reas de; Panader\u00eda y Reposter\u00eda, Barber\u00eda y Peluquer\u00eda. En Sucumb\u00edos se ha cerrado en septiembre el curso de Fase II, programa A GANAR, de Gastronom\u00eda y Reposter\u00eda. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 una clase adicional, de 8 horas, a la capacitaci\u00f3n en Soldadura, realizado en agosto. Se ha acordado con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica la realizaci\u00f3n de curso de camarer\u00eda, dirigido a empleabilidad, que iniciar\u00e1 en el mes de octubre, de 2023. En la provincia del Carchi, Cant\u00f3n Tulc\u00e1n, Parroquial de Chical se incorporan 4 personas ind\u00edgenas Awa al proceso del A Ganar. En la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 visitas de acompa\u00f1amiento a 29 emprendimientos para conocer las condiciones socioecon\u00f3micas y la proyecci\u00f3n de crecimiento de los mismos. ,Se brinda seguimiento a emprendedores vinculados a los espacios de Quiport, se participa en sesi\u00f3n de cierre del proceso y se apoya con CBI a j\u00f3venes participantes de la iniciativa."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt73zx5001gz4nvybkyrika", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "La persona reportada corresponde a un proceso con Hotel Oro Verde. La persona ha sido contratada para trabajar. ,El mes de agosto concluimos con las 18 personas identificadas para el proceso DUAL desde AVSI. Actualmente se ha empezado el proceso con Humboldt Zentrum, el mismo que est\u00e1 siendo coordinado entre HZ y ACNUR. Desde el mes de septiembre se dio por concluido el contrato del oficial ISE AVSI. En este proceso se envi\u00f3 una base de datos de posibles personas a seleccionar para el proceso de formaci\u00f3n, se seleccionaron 15 personas de las cuales se mantienen 9 en el proceso. \nEl indicador no ha sido modificado hasta el momento de acuerdo a la Enmienda generada. El indicador total son 33 personas, 18 DUAL y 15 HZ. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt742lf001hz4nvgxpf97c4", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 938, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se ha realizado las transferencias monetarias del 50% a 4 personas y el 100% de trasferencias a 3 personas. Es imp\u00f3rtate mencionar que uno de los becarios inicio como facilitador en la Fundaci\u00f3n y por ese motivo no se realiz\u00f3 el pago del otro 50%."}}]}