{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78lg40034z4nv8q1187wh", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78nv90035z4nv1x66n1u3", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78q9d0036z4nvg4iorkzf", "parentRecordId": "clehh5dgk003b3wmn6g3lgcws", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78snw0037z4nv96ntoku8", "parentRecordId": "clehh5dgk003a3wmnf75z0sft", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78vbq0038z4nvtmunwsjt", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt78y4d0039z4nvn0aez5p1", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt790yf003az4nvnka7r90o", "parentRecordId": "clehh5dgk00373wmnv2qoj565", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt793rb003bz4nvfb28sqc9", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 1 ni\u00f1o separado y 2 NNA no acompa\u00f1ados. Se realiz\u00f3 EIS para identificar NEP, la evaluaci\u00f3n fue remitida a la JCPD, MIES \u00e1rea de protecci\u00f3n especial para su respectiva activaci\u00f3n del protocolo nacional."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt796ij003cz4nv9yg1ifli", "parentRecordId": "clehh5dgk00343wmnmufgqjt5", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79998003dz4nv6rn6pbzp", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79c0q003ez4nv42mif948", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79es4003fz4nvjk50mk3v", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79hjv003gz4nve5thqsky", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 12, "PRPI1_02_RM_NN": 10, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de septiembre se 13 NNA han sido entrevistados por trabajo social y psicolog\u00eda para conocer la situaci\u00f3n preliminar y evaluar el tipo de apoyo que puede recibir. 3 NNA son hijos de personas de inter\u00e9s por lo que no son entrevistados individualmente.,En el mes de septiembre 16 NNA han sido evaluados en su inter\u00e9s superior a trav\u00e9s de las entrevistas preliminares y de diagn\u00f3stico, visitas domiciliarias, mismas que han sido realizadas en los sectores de: Solanda, las Casas, el Tejar, Condado, Comit\u00e9 del Pueblo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79kdb003hz4nvnr9qz96s", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: en esta localidad no se han identificado adolescentes separadpos o no acompa\u00f1ados.\nTulc\u00e0n: a finales del mes se identifica una adolescente de 15 a\u00f1os en estado de embarazo quien se encuentra con su pareja, actualmente alojados en un albergue por lo que se programa el comit\u00e8 de an\u00e0lisis de casos para evaluar un posible ingreso al proyecto de Vivienda Asistida."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clnt79n5m003iz4nvk5pyncwq", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 3, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Atenci\u00f3n a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes bajo el protocolo especializado para el abordaje acorde a las necesidades de protecci\u00f3n, aplicaci\u00f3n de entrevista y orientaci\u00f3n psicosocial. Se realizaron entrevistas especializadas en los casos que se acogen al proceso, gesti\u00f3n de asistencias en alojamiento, salud y alimentaci\u00f3n para minimizar las condiciones de vulnerabilidad en las que se encuentran.  De igual forma se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento al proceso de regularizaci\u00f3n migraotira a NNA bajo el protocolo de atenci\u00f3n para el tr\u00e1mite de emisi\u00f3n de la Visa Virte y Cedulaci\u00f3n respectivamente."}}]}