{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74e1d001nz4nv1g43q98g", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cz2rin0lcza9pft40", "rmrp": "Si", "IN3_01": 6, "IN3_01_CUAL": "La tercer y ultima feria se dio el 07 de septiembre, en la cual asistieron 18 empresas del sector privado.\nSiendo as\u00ed que 12 de ellas, ya hab\u00edan participado en anteriores actividades como talleres , se reportan empresas \u00fanicas, siendo as\u00ed 6 empresas nuevas."}}]}