{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt72w590010z4nvrv6un66e", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 33, "ED5_01_RM_NN": 31, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 1, "ED5_01_CA_NN": 8, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "En Pichincha: Se entregaron un total de 76 kits educativos; Inicial 12, B\u00e1sico 54, Bachillerato 10."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt72z7k0011z4nvqc07fi6y", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 22, "ED5_01_RM_NN": 25, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 35, "ED5_01_CA_NN": 46, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de septiembre se han entregado kits educativos a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados, los cuales se encontraban en riesgo o fuera del sistema educativo. Este proceso se ha llevado a cabo a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n interinstitucional de las diversas organizaciones en territorio, mediante el subgrupo de trabajo de educaci\u00f3n (GTRM) lo cual ha permitido la identificaci\u00f3n, apoyo en matriculaci\u00f3n y entrega de kits educativos a fin de realizar la inserci\u00f3n en el sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt732370012z4nvwnhr0u9h", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 1, "ED5_01_RM_NN": 1, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 1, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de septiembre se han entregado kits educativos a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados, los cuales se encontraban en riesgo o fuera del sistema educativo. Este proceso se ha llevado a cabo a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n interinstitucional de las diversas organizaciones en territorio, mediante el subgrupo de trabajo de educaci\u00f3n (GTRM) lo cual ha permitido la identificaci\u00f3n, apoyo en matriculaci\u00f3n y entrega de kits educativos a fin de realizar la inserci\u00f3n en el sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt7345g0013z4nvf97gr0c7", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 6, "ED5_01_RM_NN": 4, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 2, "ED5_01_CA_NN": 3, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de septiembre se han entregado kits educativos a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados, los cuales se encontraban en riesgo o fuera del sistema educativo. Este proceso se ha llevado a cabo a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n interinstitucional de las diversas organizaciones en territorio, mediante el subgrupo de trabajo de educaci\u00f3n (GTRM) lo cual ha permitido la identificaci\u00f3n, apoyo en matriculaci\u00f3n y entrega de kits educativos a fin de realizar la inserci\u00f3n en el sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt736740014z4nvrdvdt6x2", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 4, "ED5_01_RM_NN": 4, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de septiembre se han entregado kits educativos a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados, los cuales se encontraban en riesgo o fuera del sistema educativo. Este proceso se ha llevado a cabo a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n interinstitucional de las diversas organizaciones en territorio, mediante el subgrupo de trabajo de educaci\u00f3n (GTRM) lo cual ha permitido la identificaci\u00f3n, apoyo en matriculaci\u00f3n y entrega de kits educativos a fin de realizar la inserci\u00f3n en el sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clnt7389p0015z4nvgkac1p52", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 12, "ED5_01_CA_NN": 12, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": null}}]}