{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74i36001oz4nvyt0ywtxj", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el mes de septiembre se realizaron los talleres comunitarios de sensibilizaci\u00f3n en bisuter\u00eda; esta actividad permite Generar un espacio de integraci\u00f3n que favorezca la convivencia arm\u00f3nica con la comunidad de acogida, a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de talleres de manualidades blandas, desarrollo de habilidades y alternativas de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica , promover un espacio de integraci\u00f3n. Se realiz\u00f3 tambi\u00e9n el apoyo al barrio del La Argelia a trav\u00e9s de la minga de Reactivaci\u00f3n del UPC del Oriente Quite\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74l6m001pz4nv2u2byfee", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 8, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se realizaron actividades de sensibilizaci\u00f3n a poblaci\u00f3n de las localidades, para mejorar la convivencia pacifica, sin discriminaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74nrt001qz4nvpn3y7usl", "parentRecordId": "clehh5dgj002d3wmnqf6je475", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 84, "IN4_01_RM_NN": 63, "IN4_01_RM_MM": 72, "IN4_01_RM_HH": 56, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 7, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 19, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "fue realizado en las dos localidades actividades en vista de la jornada mundial del migrante y refugiado"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74px6001rz4nvlkchw06f", "parentRecordId": "clehh5dgj002c3wmnxrz0kkte", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 75, "IN4_01_RM_NN": 61, "IN4_01_RM_MM": 61, "IN4_01_RM_HH": 59, "IN4_01_RM_OTR": 1, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 9, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "fue realizado en las dos localidades actividades en vista de la jornada mundial del migrante y refugiado"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74s56001sz4nvfi5n4spc", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha realizado la intervenci\u00f3n a las sobrevivientes de VBG en coordinaci\u00f3n con personas que lideran su organizaci\u00f3n barrial, as\u00ed tambi\u00e9n se ha coordinado a efectos de poder realizar actividades de prevenci\u00f3n de VBG en meses posteriores."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74ude001tz4nv0t5ww75m", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha realizado la intervenci\u00f3n a las sobrevivientes de VBG en coordinaci\u00f3n con personas que lideran su organizaci\u00f3n barrial, as\u00ed tambi\u00e9n se ha coordinado a efectos de poder realizar actividades de prevenci\u00f3n de VBG en meses posteriores."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74wm2001uz4nvn2mkazyd", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha realizado la intervenci\u00f3n a las sobrevivientes de VBG en coordinaci\u00f3n con personas que lideran su organizaci\u00f3n barrial, as\u00ed tambi\u00e9n se ha coordinado a efectos de poder realizar actividades de prevenci\u00f3n de VBG en meses posteriores."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt74ywt001vz4nvlxniv3zh", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 24, "IN4_01_RM_HH": 14, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt751bd001wz4nv3z6bp3ws", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se realizaron actividades de sensibilizaci\u00f3n a poblaci\u00f3n de las localidades, para mejorar la convivencia pacifica, sin discriminaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt753oj001xz4nvee74k0rx", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 5, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "El indicador se cumplir\u00e1 en el mes de Octubre cuando los comit\u00e9s comunitarios y de gesti\u00f3n de riesgos queden oficialmente conformados. ,Un total de 43 personas participan en proyectos de coexistencia pac\u00edfica en Cuenca. En Manab\u00ed, se hace la socializaci\u00f3n sobre la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 de salud, en la biblioteca del Flor\u00f3n de la ciudad de Portoviejo, la jornada de autocuidado a mujeres victimas de VBG en la comunidad de Sta Marianita y se llevaron a cabo las primeras clases de los comit\u00e9s de salud en los barrios de intervenci\u00f3n.,El indicador ya fue cumplido. ,En Santo Domingo, se realizan 3 talleres en albergue de Misi\u00f3n Escalabriniana, en el CAT ADRA para el acceso a servicios p\u00fablicos, sociales, asistencia humanitaria y rutas de protecci\u00f3n. \nEn Pichincha, se realiza una sesi\u00f3n con el Grupo Ecol\u00f3gico y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos, la 1era,  2da y 3era sesi\u00f3n de Escritura Creativa, actividad de sensibilizaci\u00f3n en movilidad Humana y PEAS a funcionarios/as del GAP de Tandapi, una feria de Integraci\u00f3n Familiar y Salud Comunitaria en los exteriores de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo, la 3era a  5ta sesi\u00f3n del proceso de formaci\u00f3n Promotores/as Comunitarios/as de Salud. Adicionalmente, se reportan a las personas beneficiarias del mes de julio que, por un error no fueron reportadas en OSMOSYS.,El indicador fue cumplido en el primer trimestre del a\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt7560m001yz4nvw6khy0hu", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 6, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "El indicador se cumplir\u00e1 en el mes de Octubre cuando los comit\u00e9s comunitarios y de gesti\u00f3n de riesgos queden oficialmente conformados. ,Un total de 43 personas participan en proyectos de coexistencia pac\u00edfica en Cuenca. En Manab\u00ed, se hace la socializaci\u00f3n sobre la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 de salud, en la biblioteca del Flor\u00f3n de la ciudad de Portoviejo, la jornada de autocuidado a mujeres victimas de VBG en la comunidad de Sta Marianita y se llevaron a cabo las primeras clases de los comit\u00e9s de salud en los barrios de intervenci\u00f3n.,El indicador ya fue cumplido. ,En Santo Domingo, se realizan 3 talleres en albergue de Misi\u00f3n Escalabriniana, en el CAT ADRA para el acceso a servicios p\u00fablicos, sociales, asistencia humanitaria y rutas de protecci\u00f3n. \nEn Pichincha, se realiza una sesi\u00f3n con el Grupo Ecol\u00f3gico y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos, la 1era,  2da y 3era sesi\u00f3n de Escritura Creativa, actividad de sensibilizaci\u00f3n en movilidad Humana y PEAS a funcionarios/as del GAP de Tandapi, una feria de Integraci\u00f3n Familiar y Salud Comunitaria en los exteriores de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo, la 3era a  5ta sesi\u00f3n del proceso de formaci\u00f3n Promotores/as Comunitarios/as de Salud. Adicionalmente, se reportan a las personas beneficiarias del mes de julio que, por un error no fueron reportadas en OSMOSYS.,El indicador fue cumplido en el primer trimestre del a\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt758d3001zz4nvw2btgwxf", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 5, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 26, "IN4_01_CA_NN": 23, "IN4_01_CA_MM": 37, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "L\u00edderes y l\u00edderesas de los nuevos barrios de intervenci\u00f3n de Esmeraldas y en San Lorenzo de personas forzadas a huir de las redes comunitarias que interact\u00faan en los barrios. ,Esmeraldas: Tarde Familiar 4 de abril\t, Feria Intercultural FLOPEC, Encuentro Resiliente a trav\u00e9s de la Fotograf\u00eda, Pruebas de tamizaje VIH y Taller de Riesgos y PEAS. \nSan Lorenzo: Minga comunitaria en el barrio Palestina, Tarde recreativa en el barrio Palestina, Cine Comunitario\ty Recorrido R\u00edo Nadadero. \t\t\n\t\n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75art0020z4nv15fe9s4u", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 72, "IN4_01_CA_HH": 26, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "L\u00edderes y l\u00edderesas de los nuevos barrios de intervenci\u00f3n de Esmeraldas y en San Lorenzo de personas forzadas a huir de las redes comunitarias que interact\u00faan en los barrios. ,Esmeraldas: Tarde Familiar 4 de abril\t, Feria Intercultural FLOPEC, Encuentro Resiliente a trav\u00e9s de la Fotograf\u00eda, Pruebas de tamizaje VIH y Taller de Riesgos y PEAS. \nSan Lorenzo: Minga comunitaria en el barrio Palestina, Tarde recreativa en el barrio Palestina, Cine Comunitario\ty Recorrido R\u00edo Nadadero. \t\t\n\t\n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75d760021z4nv7lnlgimc", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 35, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "El indicador se cumplir\u00e1 en el mes de Octubre cuando los comit\u00e9s comunitarios y de gesti\u00f3n de riesgos queden oficialmente conformados. ,Un total de 43 personas participan en proyectos de coexistencia pac\u00edfica en Cuenca. En Manab\u00ed, se hace la socializaci\u00f3n sobre la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 de salud, en la biblioteca del Flor\u00f3n de la ciudad de Portoviejo, la jornada de autocuidado a mujeres victimas de VBG en la comunidad de Sta Marianita y se llevaron a cabo las primeras clases de los comit\u00e9s de salud en los barrios de intervenci\u00f3n.,El indicador ya fue cumplido. ,En Santo Domingo, se realizan 3 talleres en albergue de Misi\u00f3n Escalabriniana, en el CAT ADRA para el acceso a servicios p\u00fablicos, sociales, asistencia humanitaria y rutas de protecci\u00f3n. \nEn Pichincha, se realiza una sesi\u00f3n con el Grupo Ecol\u00f3gico y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos, la 1era,  2da y 3era sesi\u00f3n de Escritura Creativa, actividad de sensibilizaci\u00f3n en movilidad Humana y PEAS a funcionarios/as del GAP de Tandapi, una feria de Integraci\u00f3n Familiar y Salud Comunitaria en los exteriores de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo, la 3era a  5ta sesi\u00f3n del proceso de formaci\u00f3n Promotores/as Comunitarios/as de Salud. Adicionalmente, se reportan a las personas beneficiarias del mes de julio que, por un error no fueron reportadas en OSMOSYS.,El indicador fue cumplido en el primer trimestre del a\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75fkq0022z4nv1phvifev", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 20, "IN4_01_RM_HH": 15, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 23, "IN4_01_CA_HH": 28, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "El indicador se cumplir\u00e1 en el mes de Octubre cuando los comit\u00e9s comunitarios y de gesti\u00f3n de riesgos queden oficialmente conformados. ,Un total de 43 personas participan en proyectos de coexistencia pac\u00edfica en Cuenca. En Manab\u00ed, se hace la socializaci\u00f3n sobre la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 de salud, en la biblioteca del Flor\u00f3n de la ciudad de Portoviejo, la jornada de autocuidado a mujeres victimas de VBG en la comunidad de Sta Marianita y se llevaron a cabo las primeras clases de los comit\u00e9s de salud en los barrios de intervenci\u00f3n.,El indicador ya fue cumplido. ,En Santo Domingo, se realizan 3 talleres en albergue de Misi\u00f3n Escalabriniana, en el CAT ADRA para el acceso a servicios p\u00fablicos, sociales, asistencia humanitaria y rutas de protecci\u00f3n. \nEn Pichincha, se realiza una sesi\u00f3n con el Grupo Ecol\u00f3gico y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos, la 1era,  2da y 3era sesi\u00f3n de Escritura Creativa, actividad de sensibilizaci\u00f3n en movilidad Humana y PEAS a funcionarios/as del GAP de Tandapi, una feria de Integraci\u00f3n Familiar y Salud Comunitaria en los exteriores de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo, la 3era a  5ta sesi\u00f3n del proceso de formaci\u00f3n Promotores/as Comunitarios/as de Salud. Adicionalmente, se reportan a las personas beneficiarias del mes de julio que, por un error no fueron reportadas en OSMOSYS.,El indicador fue cumplido en el primer trimestre del a\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75hx00023z4nv7p0q9wzo", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 21, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "El indicador se cumplir\u00e1 en el mes de Octubre cuando los comit\u00e9s comunitarios y de gesti\u00f3n de riesgos queden oficialmente conformados. ,Un total de 43 personas participan en proyectos de coexistencia pac\u00edfica en Cuenca. En Manab\u00ed, se hace la socializaci\u00f3n sobre la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 de salud, en la biblioteca del Flor\u00f3n de la ciudad de Portoviejo, la jornada de autocuidado a mujeres victimas de VBG en la comunidad de Sta Marianita y se llevaron a cabo las primeras clases de los comit\u00e9s de salud en los barrios de intervenci\u00f3n.,El indicador ya fue cumplido. ,En Santo Domingo, se realizan 3 talleres en albergue de Misi\u00f3n Escalabriniana, en el CAT ADRA para el acceso a servicios p\u00fablicos, sociales, asistencia humanitaria y rutas de protecci\u00f3n. \nEn Pichincha, se realiza una sesi\u00f3n con el Grupo Ecol\u00f3gico y Protecci\u00f3n de Derechos Humanos, la 1era,  2da y 3era sesi\u00f3n de Escritura Creativa, actividad de sensibilizaci\u00f3n en movilidad Humana y PEAS a funcionarios/as del GAP de Tandapi, una feria de Integraci\u00f3n Familiar y Salud Comunitaria en los exteriores de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo, la 3era a  5ta sesi\u00f3n del proceso de formaci\u00f3n Promotores/as Comunitarios/as de Salud. Adicionalmente, se reportan a las personas beneficiarias del mes de julio que, por un error no fueron reportadas en OSMOSYS.,El indicador fue cumplido en el primer trimestre del a\u00f1o. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clnt75k9f0024z4nvso3y12gr", "parentRecordId": "clehh5dgh001j3wmnav06hu2r", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 11, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se realizaron actividades de sensibilizaci\u00f3n a poblaci\u00f3n de las localidades, para mejorar la convivencia pacifica, sin discriminaci\u00f3n."}}]}