{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt75za30028z4nv8nllvkoq", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a NRC, PMA y MSP.,No se ejecuta actividad. Se ejecutar\u00e1 actividad en el mes de Noviembre.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, MINEDUC, DP, JCPD Loja y MSP en el cant\u00f3n Loja. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados.", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt761df0029z4nv8yqxq53e", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 22, "PR1_01_RM_MM": 23, "PR1_01_RM_HH": 47, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 37, "PR1_02_RM_NN": 50, "PR1_02_RM_MM": 54, "PR1_02_RM_HH": 108, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 7, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt763ft002az4nv5ne3bdis", "parentRecordId": "clehh5dgn00533wmnh5392gf2", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo: Se ha identificado necesidades espec\u00edficas en los grupos familiares en los que se est\u00e1 trabajando, por lo que han sido remitidos a las organizaciones en territorio para su atenci\u00f3n; Pedernales: Dado el enfoque en la identificaci\u00f3n de casos para acompa\u00f1amientos individuales en la localidad as\u00ed como el proceso de cierre de los talleres en salud mental dirigidos al personal docente", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt765ja002bz4nvxh2afjyb", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 16, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "de las 471 personas atendidas 44 son personas que no fueron atendidas en la casa de acogida. ", "PR1_02_RM_NA": 29, "PR1_02_RM_NN": 23, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 38, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt767kt002cz4nvsuw58ai4", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 19, "PR1_01_RM_HH": 25, "PR1_01_RM_OTR": 3, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "de las 471 personas atendidas 44 son personas que no fueron atendidas en la casa de acogida. ", "PR1_02_RM_NA": 22, "PR1_02_RM_NN": 20, "PR1_02_RM_MM": 43, "PR1_02_RM_HH": 57, "PR1_02_RM_OTR": 6, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt769qt002dz4nvva7paxkw", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha dado cumplimiento a este indicador, sin embargo, en el mes de septiembre se ha brindado atenci\u00f3n legal a la poblaci\u00f3n beneficiaria en casi igual porcentaje a la poblaci\u00f3n venezolana y a la comunidad de acogida debido a que contin\u00faan los altos \u00edndices e VBG. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76bs3002ez4nvxnm6usr4", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha dado cumplimiento a este indicador, sin embargo, en el mes de septiembre se ha brindado atenci\u00f3n legal a la poblaci\u00f3n beneficiaria en casi igual porcentaje a la poblaci\u00f3n venezolana y a la comunidad de acogida debido a que contin\u00faan los altos \u00edndices e VBG. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76dwz002fz4nv6wrl8bt0", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha dado cumplimiento a este indicador, sin embargo, en el mes de septiembre se ha brindado atenci\u00f3n legal a la poblaci\u00f3n beneficiaria en casi igual porcentaje a la poblaci\u00f3n venezolana y a la comunidad de acogida debido a que contin\u00faan los altos \u00edndices e VBG. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 7, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76fzb002gz4nv2gvmdeqj", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha dado cumplimiento a este indicador, sin embargo, en el mes de septiembre se ha brindado atenci\u00f3n legal a la poblaci\u00f3n beneficiaria en casi igual porcentaje a la poblaci\u00f3n venezolana y a la comunidad de acogida debido a que contin\u00faan los altos \u00edndices e VBG. ", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 11, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76i9i002hz4nvwf9uopza", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 11, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 24, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 28, "PR1_02_RM_NN": 24, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 56, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76kl5002iz4nvhtvsxt3f", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 4, "PR1_02_RM_MM": 7, "PR1_02_RM_HH": 10, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76n1q002jz4nvl31wtshk", "parentRecordId": "clehh5dgn00543wmnbcft73oi", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo: Se ha identificado necesidades espec\u00edficas en los grupos familiares en los que se est\u00e1 trabajando, por lo que han sido remitidos a las organizaciones en territorio para su atenci\u00f3n; Pedernales: Dado el enfoque en la identificaci\u00f3n de casos para acompa\u00f1amientos individuales en la localidad as\u00ed como el proceso de cierre de los talleres en salud mental dirigidos al personal docente", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76qnm002kz4nvj2truf9r", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76tie002lz4nvtsfiwa7w", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 52, "PR1_01_RM_NN": 49, "PR1_01_RM_MM": 71, "PR1_01_RM_HH": 186, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 9, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 121, "PR1_02_RM_NN": 113, "PR1_02_RM_MM": 165, "PR1_02_RM_HH": 433, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 21, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76wnw002mz4nvahnr0gr8", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 21, "PR1_01_RM_HH": 39, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 27, "PR1_02_RM_NN": 35, "PR1_02_RM_MM": 48, "PR1_02_RM_HH": 91, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 7, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt76zg9002nz4nvw7qc7x44", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 4, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt7726r002oz4nvvatc3wg3", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 39, "PR1_01_RM_NN": 42, "PR1_01_RM_MM": 57, "PR1_01_RM_HH": 84, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 7, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 91, "PR1_02_RM_NN": 97, "PR1_02_RM_MM": 131, "PR1_02_RM_HH": 196, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 16, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt774xx002pz4nvl295gqs5", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt777n2002qz4nv8vcz3e7e", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 atenciones individuales en la provincia del Carchi, cant\u00f3n Montufar, los mismos que se identificaron en el proceso de incorporaci\u00f3n al sistema educativo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77af7002rz4nvh7wi1gfz", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento a 5 NNA con dificultades de  acceso a derecho a la educaci\u00f3n (inscripciones por vulnerbailidad) y otros para regularizaci\u00f3n de documentaci\u00f3n en las unidades educaivas. ,Las personas atendidas reciben orientaci\u00f3n sobre alternativas migratorias y acceso a derechos", "PR1_02_RM_NA": 8, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 14, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77d8w002sz4nvuu7bjag4", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77g8w002tz4nv5z4iksbr", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 4, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento a 5 NNA con dificultades de  acceso a derecho a la educaci\u00f3n (inscripciones por vulnerbailidad) y otros para regularizaci\u00f3n de documentaci\u00f3n en las unidades educaivas. ,Las personas atendidas reciben orientaci\u00f3n sobre alternativas migratorias y acceso a derechos", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 9, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 7, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77j6x002uz4nv54l5wxe3", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77m1d002vz4nvrgulrxu0", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 11, "PR1_01_RM_MM": 13, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 38, "PR1_02_RM_NN": 26, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 46, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77pan002wz4nvmz9q7dj3", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 14, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 16, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 33, "PR1_02_RM_MM": 37, "PR1_02_RM_HH": 51, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clnt77suy002xz4nvsfs188kd", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Tulc\u00e0n: en esta localidad se realiza el ingreso de un adolescente no acompa\u00f1ado quien no cuenta con pareja ni hijos.\nIbarra: Con el grupo familiar se acompa\u00f1a en la restituci\u00f2n de derechos y tambi\u00e8n se benefician indirectamente de el lugar de vivienda, por lo tanto, se encuentran en un lugar seguro.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}