{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe868q0018j4nv6tbju3b2", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 en el mes de abril un FORO TALLER violencia basada en g\u00e9nero con el objetivo de generar espacios de reflexi\u00f3n y capacidad de respuesta individual, familiar y comunitaria ante situaci\u00f3n en crisis causadas por pr\u00e1cticas de violencia basada en g\u00e9nero en la comunidad de acogida y poblaci\u00f3n migrante del barrio Oriente Quito.\nCon el fin de promover acciones de integraci\u00f3n y de fortalecimiento de redes comunitarias  se realiz\u00f3 el Taller en Resina; el cual se constituy\u00f3 como un espacio de integraci\u00f3n que favoreci\u00f3 a la convivencia arm\u00f3nica con la comunidad de acogida, a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de los talleres de manualidades , desarrollo de habilidades blandas y alternativas de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe88er0019j4nvi62bl1v6", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 2, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el mes de abril se ha trabajado con personas de inter\u00e9s para el ACNUR de los cantones de Machala y El Guabo. Adicionalmente se ha realizado con el proceso de selecci\u00f3n de participantes para la Escuela de Formaci\u00f3n Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras, misma que iniciara en el mes de mayo 2023."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8amn001aj4nv5h5tt9x5", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el mes de abril se ha trabajado con personas de inter\u00e9s para el ACNUR de los cantones de Machala y El Guabo. Adicionalmente se ha realizado con el proceso de selecci\u00f3n de participantes para la Escuela de Formaci\u00f3n Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras, misma que iniciara en el mes de mayo 2023."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8cwp001bj4nv4xisxf8w", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 21, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 3, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 1, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8fae001cj4nv9xjrabo8", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 29, "IN4_01_RM_HH": 17, "IN4_01_RM_OTR": 3, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8hme001dj4nvifrw349g", "parentRecordId": "clehh5dgi001r3wmnknu4qlyi", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 16, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes no se realizado acciones comunitarias. / Esmeraldas - Atacames, en el mes de abril se realiz\u00f3 una brigada m\u00e9dica de desparasitaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n sobre desnutrici\u00f3n infantil, coordinada con el Distrito de Salud y el Proyecto Comunitario Goticas de amor. / \nSucumb\u00edos - Putumayo trabajo con personas adultas de la Asociaci\u00f3n Colombo Ecuatoriana para fortalecimiento de capacidades, y sensibilizaci\u00f3n de derechos, citaci\u00f3n migratorio, referncias y contrareferencias, etc."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8k01001ej4nvi2jwoo1r", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 3, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes no se realizado acciones comunitarias. / Esmeraldas - Atacames, en el mes de abril se realiz\u00f3 una brigada m\u00e9dica de desparasitaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n sobre desnutrici\u00f3n infantil, coordinada con el Distrito de Salud y el Proyecto Comunitario Goticas de amor. / \nSucumb\u00edos - Putumayo trabajo con personas adultas de la Asociaci\u00f3n Colombo Ecuatoriana para fortalecimiento de capacidades, y sensibilizaci\u00f3n de derechos, citaci\u00f3n migratorio, referncias y contrareferencias, etc."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8md0001fj4nvtp43k2gq", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 49, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En Guayas: Se han apoyado a las 4 organizaciones correspondiente a los barrios de La Chala (Uni\u00f3n y Progreso), Isla Trinitaria (Delfi, Hilarte y Nia Kali) y Cristo del Consuelo (Mujeres de Lucha) a trav\u00e9s de diagn\u00f3sticos participativos y otras actividades fortalecimientos. Se reportan 18 personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios.\nEn Manab\u00ed, se han apoyado a las 3 organizaciones: Abd\u00f3n Calder\u00f3n y San Mateo en Manta y San Alejo en Portoviejo. Ya se han realizado los diagn\u00f3sticos participativos con estas organizaciones y se est\u00e1n ejecutando actividades de fortalecimiento. Las  personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios se reportar\u00e1n el siguiente mes una vez se consolide la base de datos de l\u00edderes y lideresas\nEn Azuay: Juan Stiehle es una de las organizaciones comunitarias con quienes trabajaremos durante este a\u00f1o, no se reporta esta organizaci\u00f3n o personas ya que el diagn\u00f3stico se lo realizar\u00e1 este mes ,Azuay: en el barrio Juan Stiehle. 1. Se promovi\u00f3 la pr\u00e1ctica del deporte mediante encuentros de indor y b\u00e1squet, con equipos conformados por nuestra poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. 2. brigada de informaci\u00f3n sobre procesos migratorios y medios de vida, que se dio en cooperaci\u00f3n entre AVSI, HIAS, NRC y ACNUR, para personas que se dedican al delivery. Manta: En Sta. Marianita, se realiz\u00f3 una Feria de emprendimiento y una jornada de regularizaci\u00f3n, conjunto con Consejo Noruego, COOPI y la comunidad. En el centro comunitario de Abd\u00f3n Calder\u00f3n se realiz\u00f3 una minga de limpieza y recolecci\u00f3n de heces de animales (perros) en los espacios l\u00fadicos. Al igual que la adecuaci\u00f3n del futuro espacio del sembr\u00edo del huerto org\u00e1nico. Guayas: se realiza un grupo de apoyo psicosocial con las mujeres del sector de la Chala, en conjunto con la fundaci\u00f3n Mujer&Mujer y Uni\u00f3n y Progreso. Minga de limpieza antes de iniciar las actividades acad\u00e9micas, vacacionales y cursos de oficios en el espacio.\n,En Guayas, se realiza el diagnostico participativo con los lideres comunitarios del sector de la Isla trinitaria, donde participan 18 lideres del sector el diagnostico se llevo acabo en la sede de HIlarte. \nEn Azuay: Inicialmente se estim\u00f3 realizar el diagn\u00f3stico participativo en Juan Stiehle este mes, sin embargo, por solicitud de la directiva esta actividad ha sido pospuesta para mayo, puesto que se encontraban solventando algunas actividades internas y de rendici\u00f3n de cuentas.\nEn Manab\u00ed ya se cumpli\u00f3 la meta de este indicador,Santo Domingo: 25 personas fueron asistidas en temas de protecci\u00f3n y sus casos fueron derivados al Consejo Noruego, para que previa cita expongan sus temas, entres los que se detallaba el registro migratorio, ayuda de arriendo, ingreso en el sistema educativo.\nPichincha: se realizan dos talleres de acceso a derechos en articulaci\u00f3n con HIAS y otro de VBG y de Protecci\u00f3n a la Infancia en Comit\u00e9 del Pueblo. Un  taller de acceso a derechos y regularizaci\u00f3n en conjunto con CISP en la Josefina sensibilizando a las personas de la localidad y poblaci\u00f3n movilidad humana. Adem\u00e1s, se celebra el I Encuentro de la Escuela de Liderazgo Juvenil en la Casa Somos Solanda, junto a ACNUR, FUDELA, HIAS y Municipio de Quito, se da un taller sobre liderazgo y fomento a la organizaci\u00f3n para reducir la xenofobia. AVSI junto a la Universidad San Francisco de Quito, celebraron un taller de escritura acad\u00e9mica en el campus universitario (participan 75 personas nacionales, se reporta 42 por meta territorial) .,En Pichincha, e realiz\u00f3 la convocatoria general por medio de la lideresa Violeta Quito con el fin de conformar un grupo focal, \u00e9ste permitir\u00e1 organizar a la comunidad en cuanto al levantamiento de datos y garantizar el acceso a informaci\u00f3n. Finalmente, se preparar\u00e1 a la comunidad para posibles eventualidades en contextos de emergencia. En Carcel\u00e9n bajo se realiza un diagn\u00f3stico participativo con la participaci\u00f3n de 7 personas. En Santo Domingo: Realizamos dos jornada de entrevistas para identificar los canales de informaci\u00f3n que usan los vendedores y vendedoras para el acceso/informaci\u00f3n sobre las rutas de protecci\u00f3n, derechos, asistencia y servicios a las personas en Movilidad Humana. Adem\u00e1s, se llev\u00f3 a cabo un grupo focal llamado \u201cEmpleo y Acceso de Vivienda\u201d, donde hablaron de sus las experiencias que han tenido en la b\u00fasqueda de empleo y vivienda durante su permanencia en el Ecuador. En las actividades participaron 32 personas, se reportan 20 para no sobre ejecutar el indicador."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8oqr001gj4nv3dvb6m2v", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 3, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 19, "IN4_01_CA_MM": 14, "IN4_01_CA_HH": 11, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: L\u00edderes/as En el barrio Las Delicias con una minga de control vectorial y juegos ancestrales, en los barrios El Ed\u00e9n y 9 de Octubre se realizaron las tardes recreativas\nEsmeraldas: L\u00edderes que participan en la minga comunitaria de barrio Nueva Esmeraldas ,Esmeraldas: Personas que participan de minga comunitaria en barrio Nueva ESmeraldas y tardes familiares en 26 de Febrero\nSan Lorenzo: L\u00edderes/as En el barrio Las Delicias con una minga de control vectorial y juegos ancestrales, en los barrios El Ed\u00e9n y 9 de Octubre se realizaron las tardes recreativas"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8r3p001hj4nv5a64yqq5", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 23, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 14, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En Guayas: Se han apoyado a las 4 organizaciones correspondiente a los barrios de La Chala (Uni\u00f3n y Progreso), Isla Trinitaria (Delfi, Hilarte y Nia Kali) y Cristo del Consuelo (Mujeres de Lucha) a trav\u00e9s de diagn\u00f3sticos participativos y otras actividades fortalecimientos. Se reportan 18 personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios.\nEn Manab\u00ed, se han apoyado a las 3 organizaciones: Abd\u00f3n Calder\u00f3n y San Mateo en Manta y San Alejo en Portoviejo. Ya se han realizado los diagn\u00f3sticos participativos con estas organizaciones y se est\u00e1n ejecutando actividades de fortalecimiento. Las  personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios se reportar\u00e1n el siguiente mes una vez se consolide la base de datos de l\u00edderes y lideresas\nEn Azuay: Juan Stiehle es una de las organizaciones comunitarias con quienes trabajaremos durante este a\u00f1o, no se reporta esta organizaci\u00f3n o personas ya que el diagn\u00f3stico se lo realizar\u00e1 este mes ,Azuay: en el barrio Juan Stiehle. 1. Se promovi\u00f3 la pr\u00e1ctica del deporte mediante encuentros de indor y b\u00e1squet, con equipos conformados por nuestra poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. 2. brigada de informaci\u00f3n sobre procesos migratorios y medios de vida, que se dio en cooperaci\u00f3n entre AVSI, HIAS, NRC y ACNUR, para personas que se dedican al delivery. Manta: En Sta. Marianita, se realiz\u00f3 una Feria de emprendimiento y una jornada de regularizaci\u00f3n, conjunto con Consejo Noruego, COOPI y la comunidad. En el centro comunitario de Abd\u00f3n Calder\u00f3n se realiz\u00f3 una minga de limpieza y recolecci\u00f3n de heces de animales (perros) en los espacios l\u00fadicos. Al igual que la adecuaci\u00f3n del futuro espacio del sembr\u00edo del huerto org\u00e1nico. Guayas: se realiza un grupo de apoyo psicosocial con las mujeres del sector de la Chala, en conjunto con la fundaci\u00f3n Mujer&Mujer y Uni\u00f3n y Progreso. Minga de limpieza antes de iniciar las actividades acad\u00e9micas, vacacionales y cursos de oficios en el espacio.\n,En Guayas, se realiza el diagnostico participativo con los lideres comunitarios del sector de la Isla trinitaria, donde participan 18 lideres del sector el diagnostico se llevo acabo en la sede de HIlarte. \nEn Azuay: Inicialmente se estim\u00f3 realizar el diagn\u00f3stico participativo en Juan Stiehle este mes, sin embargo, por solicitud de la directiva esta actividad ha sido pospuesta para mayo, puesto que se encontraban solventando algunas actividades internas y de rendici\u00f3n de cuentas.\nEn Manab\u00ed ya se cumpli\u00f3 la meta de este indicador,Santo Domingo: 25 personas fueron asistidas en temas de protecci\u00f3n y sus casos fueron derivados al Consejo Noruego, para que previa cita expongan sus temas, entres los que se detallaba el registro migratorio, ayuda de arriendo, ingreso en el sistema educativo.\nPichincha: se realizan dos talleres de acceso a derechos en articulaci\u00f3n con HIAS y otro de VBG y de Protecci\u00f3n a la Infancia en Comit\u00e9 del Pueblo. Un  taller de acceso a derechos y regularizaci\u00f3n en conjunto con CISP en la Josefina sensibilizando a las personas de la localidad y poblaci\u00f3n movilidad humana. Adem\u00e1s, se celebra el I Encuentro de la Escuela de Liderazgo Juvenil en la Casa Somos Solanda, junto a ACNUR, FUDELA, HIAS y Municipio de Quito, se da un taller sobre liderazgo y fomento a la organizaci\u00f3n para reducir la xenofobia. AVSI junto a la Universidad San Francisco de Quito, celebraron un taller de escritura acad\u00e9mica en el campus universitario (participan 75 personas nacionales, se reporta 42 por meta territorial) .,En Pichincha, e realiz\u00f3 la convocatoria general por medio de la lideresa Violeta Quito con el fin de conformar un grupo focal, \u00e9ste permitir\u00e1 organizar a la comunidad en cuanto al levantamiento de datos y garantizar el acceso a informaci\u00f3n. Finalmente, se preparar\u00e1 a la comunidad para posibles eventualidades en contextos de emergencia. En Carcel\u00e9n bajo se realiza un diagn\u00f3stico participativo con la participaci\u00f3n de 7 personas. En Santo Domingo: Realizamos dos jornada de entrevistas para identificar los canales de informaci\u00f3n que usan los vendedores y vendedoras para el acceso/informaci\u00f3n sobre las rutas de protecci\u00f3n, derechos, asistencia y servicios a las personas en Movilidad Humana. Adem\u00e1s, se llev\u00f3 a cabo un grupo focal llamado \u201cEmpleo y Acceso de Vivienda\u201d, donde hablaron de sus las experiencias que han tenido en la b\u00fasqueda de empleo y vivienda durante su permanencia en el Ecuador. En las actividades participaron 32 personas, se reportan 20 para no sobre ejecutar el indicador."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8ti3001ij4nv94prv023", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 6, "IN4_01_CA_MM": 45, "IN4_01_CA_HH": 21, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: L\u00edderes/as En el barrio Las Delicias con una minga de control vectorial y juegos ancestrales, en los barrios El Ed\u00e9n y 9 de Octubre se realizaron las tardes recreativas\nEsmeraldas: L\u00edderes que participan en la minga comunitaria de barrio Nueva Esmeraldas ,Esmeraldas: Personas que participan de minga comunitaria en barrio Nueva ESmeraldas y tardes familiares en 26 de Febrero\nSan Lorenzo: L\u00edderes/as En el barrio Las Delicias con una minga de control vectorial y juegos ancestrales, en los barrios El Ed\u00e9n y 9 de Octubre se realizaron las tardes recreativas"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8vxb001jj4nvjah4sk1t", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 20, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 1, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "En Guayas: Se han apoyado a las 4 organizaciones correspondiente a los barrios de La Chala (Uni\u00f3n y Progreso), Isla Trinitaria (Delfi, Hilarte y Nia Kali) y Cristo del Consuelo (Mujeres de Lucha) a trav\u00e9s de diagn\u00f3sticos participativos y otras actividades fortalecimientos. Se reportan 18 personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios.\nEn Manab\u00ed, se han apoyado a las 3 organizaciones: Abd\u00f3n Calder\u00f3n y San Mateo en Manta y San Alejo en Portoviejo. Ya se han realizado los diagn\u00f3sticos participativos con estas organizaciones y se est\u00e1n ejecutando actividades de fortalecimiento. Las  personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios se reportar\u00e1n el siguiente mes una vez se consolide la base de datos de l\u00edderes y lideresas\nEn Azuay: Juan Stiehle es una de las organizaciones comunitarias con quienes trabajaremos durante este a\u00f1o, no se reporta esta organizaci\u00f3n o personas ya que el diagn\u00f3stico se lo realizar\u00e1 este mes ,Azuay: en el barrio Juan Stiehle. 1. Se promovi\u00f3 la pr\u00e1ctica del deporte mediante encuentros de indor y b\u00e1squet, con equipos conformados por nuestra poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. 2. brigada de informaci\u00f3n sobre procesos migratorios y medios de vida, que se dio en cooperaci\u00f3n entre AVSI, HIAS, NRC y ACNUR, para personas que se dedican al delivery. Manta: En Sta. Marianita, se realiz\u00f3 una Feria de emprendimiento y una jornada de regularizaci\u00f3n, conjunto con Consejo Noruego, COOPI y la comunidad. En el centro comunitario de Abd\u00f3n Calder\u00f3n se realiz\u00f3 una minga de limpieza y recolecci\u00f3n de heces de animales (perros) en los espacios l\u00fadicos. Al igual que la adecuaci\u00f3n del futuro espacio del sembr\u00edo del huerto org\u00e1nico. Guayas: se realiza un grupo de apoyo psicosocial con las mujeres del sector de la Chala, en conjunto con la fundaci\u00f3n Mujer&Mujer y Uni\u00f3n y Progreso. Minga de limpieza antes de iniciar las actividades acad\u00e9micas, vacacionales y cursos de oficios en el espacio.\n,En Guayas, se realiza el diagnostico participativo con los lideres comunitarios del sector de la Isla trinitaria, donde participan 18 lideres del sector el diagnostico se llevo acabo en la sede de HIlarte. \nEn Azuay: Inicialmente se estim\u00f3 realizar el diagn\u00f3stico participativo en Juan Stiehle este mes, sin embargo, por solicitud de la directiva esta actividad ha sido pospuesta para mayo, puesto que se encontraban solventando algunas actividades internas y de rendici\u00f3n de cuentas.\nEn Manab\u00ed ya se cumpli\u00f3 la meta de este indicador,Santo Domingo: 25 personas fueron asistidas en temas de protecci\u00f3n y sus casos fueron derivados al Consejo Noruego, para que previa cita expongan sus temas, entres los que se detallaba el registro migratorio, ayuda de arriendo, ingreso en el sistema educativo.\nPichincha: se realizan dos talleres de acceso a derechos en articulaci\u00f3n con HIAS y otro de VBG y de Protecci\u00f3n a la Infancia en Comit\u00e9 del Pueblo. Un  taller de acceso a derechos y regularizaci\u00f3n en conjunto con CISP en la Josefina sensibilizando a las personas de la localidad y poblaci\u00f3n movilidad humana. Adem\u00e1s, se celebra el I Encuentro de la Escuela de Liderazgo Juvenil en la Casa Somos Solanda, junto a ACNUR, FUDELA, HIAS y Municipio de Quito, se da un taller sobre liderazgo y fomento a la organizaci\u00f3n para reducir la xenofobia. AVSI junto a la Universidad San Francisco de Quito, celebraron un taller de escritura acad\u00e9mica en el campus universitario (participan 75 personas nacionales, se reporta 42 por meta territorial) .,En Pichincha, e realiz\u00f3 la convocatoria general por medio de la lideresa Violeta Quito con el fin de conformar un grupo focal, \u00e9ste permitir\u00e1 organizar a la comunidad en cuanto al levantamiento de datos y garantizar el acceso a informaci\u00f3n. Finalmente, se preparar\u00e1 a la comunidad para posibles eventualidades en contextos de emergencia. En Carcel\u00e9n bajo se realiza un diagn\u00f3stico participativo con la participaci\u00f3n de 7 personas. En Santo Domingo: Realizamos dos jornada de entrevistas para identificar los canales de informaci\u00f3n que usan los vendedores y vendedoras para el acceso/informaci\u00f3n sobre las rutas de protecci\u00f3n, derechos, asistencia y servicios a las personas en Movilidad Humana. Adem\u00e1s, se llev\u00f3 a cabo un grupo focal llamado \u201cEmpleo y Acceso de Vivienda\u201d, donde hablaron de sus las experiencias que han tenido en la b\u00fasqueda de empleo y vivienda durante su permanencia en el Ecuador. En las actividades participaron 32 personas, se reportan 20 para no sobre ejecutar el indicador."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe8ybk001kj4nvdhxeaobv", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 6, "IN4_01_RM_NN": 6, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 16, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 19, "IN4_01_CA_HH": 20, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "En Guayas: Se han apoyado a las 4 organizaciones correspondiente a los barrios de La Chala (Uni\u00f3n y Progreso), Isla Trinitaria (Delfi, Hilarte y Nia Kali) y Cristo del Consuelo (Mujeres de Lucha) a trav\u00e9s de diagn\u00f3sticos participativos y otras actividades fortalecimientos. Se reportan 18 personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios.\nEn Manab\u00ed, se han apoyado a las 3 organizaciones: Abd\u00f3n Calder\u00f3n y San Mateo en Manta y San Alejo en Portoviejo. Ya se han realizado los diagn\u00f3sticos participativos con estas organizaciones y se est\u00e1n ejecutando actividades de fortalecimiento. Las  personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios se reportar\u00e1n el siguiente mes una vez se consolide la base de datos de l\u00edderes y lideresas\nEn Azuay: Juan Stiehle es una de las organizaciones comunitarias con quienes trabajaremos durante este a\u00f1o, no se reporta esta organizaci\u00f3n o personas ya que el diagn\u00f3stico se lo realizar\u00e1 este mes ,Azuay: en el barrio Juan Stiehle. 1. Se promovi\u00f3 la pr\u00e1ctica del deporte mediante encuentros de indor y b\u00e1squet, con equipos conformados por nuestra poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. 2. brigada de informaci\u00f3n sobre procesos migratorios y medios de vida, que se dio en cooperaci\u00f3n entre AVSI, HIAS, NRC y ACNUR, para personas que se dedican al delivery. Manta: En Sta. Marianita, se realiz\u00f3 una Feria de emprendimiento y una jornada de regularizaci\u00f3n, conjunto con Consejo Noruego, COOPI y la comunidad. En el centro comunitario de Abd\u00f3n Calder\u00f3n se realiz\u00f3 una minga de limpieza y recolecci\u00f3n de heces de animales (perros) en los espacios l\u00fadicos. Al igual que la adecuaci\u00f3n del futuro espacio del sembr\u00edo del huerto org\u00e1nico. Guayas: se realiza un grupo de apoyo psicosocial con las mujeres del sector de la Chala, en conjunto con la fundaci\u00f3n Mujer&Mujer y Uni\u00f3n y Progreso. Minga de limpieza antes de iniciar las actividades acad\u00e9micas, vacacionales y cursos de oficios en el espacio.\n,En Guayas, se realiza el diagnostico participativo con los lideres comunitarios del sector de la Isla trinitaria, donde participan 18 lideres del sector el diagnostico se llevo acabo en la sede de HIlarte. \nEn Azuay: Inicialmente se estim\u00f3 realizar el diagn\u00f3stico participativo en Juan Stiehle este mes, sin embargo, por solicitud de la directiva esta actividad ha sido pospuesta para mayo, puesto que se encontraban solventando algunas actividades internas y de rendici\u00f3n de cuentas.\nEn Manab\u00ed ya se cumpli\u00f3 la meta de este indicador,Santo Domingo: 25 personas fueron asistidas en temas de protecci\u00f3n y sus casos fueron derivados al Consejo Noruego, para que previa cita expongan sus temas, entres los que se detallaba el registro migratorio, ayuda de arriendo, ingreso en el sistema educativo.\nPichincha: se realizan dos talleres de acceso a derechos en articulaci\u00f3n con HIAS y otro de VBG y de Protecci\u00f3n a la Infancia en Comit\u00e9 del Pueblo. Un  taller de acceso a derechos y regularizaci\u00f3n en conjunto con CISP en la Josefina sensibilizando a las personas de la localidad y poblaci\u00f3n movilidad humana. Adem\u00e1s, se celebra el I Encuentro de la Escuela de Liderazgo Juvenil en la Casa Somos Solanda, junto a ACNUR, FUDELA, HIAS y Municipio de Quito, se da un taller sobre liderazgo y fomento a la organizaci\u00f3n para reducir la xenofobia. AVSI junto a la Universidad San Francisco de Quito, celebraron un taller de escritura acad\u00e9mica en el campus universitario (participan 75 personas nacionales, se reporta 42 por meta territorial) .,En Pichincha, e realiz\u00f3 la convocatoria general por medio de la lideresa Violeta Quito con el fin de conformar un grupo focal, \u00e9ste permitir\u00e1 organizar a la comunidad en cuanto al levantamiento de datos y garantizar el acceso a informaci\u00f3n. Finalmente, se preparar\u00e1 a la comunidad para posibles eventualidades en contextos de emergencia. En Carcel\u00e9n bajo se realiza un diagn\u00f3stico participativo con la participaci\u00f3n de 7 personas. En Santo Domingo: Realizamos dos jornada de entrevistas para identificar los canales de informaci\u00f3n que usan los vendedores y vendedoras para el acceso/informaci\u00f3n sobre las rutas de protecci\u00f3n, derechos, asistencia y servicios a las personas en Movilidad Humana. Adem\u00e1s, se llev\u00f3 a cabo un grupo focal llamado \u201cEmpleo y Acceso de Vivienda\u201d, donde hablaron de sus las experiencias que han tenido en la b\u00fasqueda de empleo y vivienda durante su permanencia en el Ecuador. En las actividades participaron 32 personas, se reportan 20 para no sobre ejecutar el indicador."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe90pf001lj4nve2btjmyr", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 14, "IN4_01_RM_NN": 13, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 6, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En Guayas: Se han apoyado a las 4 organizaciones correspondiente a los barrios de La Chala (Uni\u00f3n y Progreso), Isla Trinitaria (Delfi, Hilarte y Nia Kali) y Cristo del Consuelo (Mujeres de Lucha) a trav\u00e9s de diagn\u00f3sticos participativos y otras actividades fortalecimientos. Se reportan 18 personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios.\nEn Manab\u00ed, se han apoyado a las 3 organizaciones: Abd\u00f3n Calder\u00f3n y San Mateo en Manta y San Alejo en Portoviejo. Ya se han realizado los diagn\u00f3sticos participativos con estas organizaciones y se est\u00e1n ejecutando actividades de fortalecimiento. Las  personas que participan en estructuras de decisi\u00f3n identificadas en estos barrios se reportar\u00e1n el siguiente mes una vez se consolide la base de datos de l\u00edderes y lideresas\nEn Azuay: Juan Stiehle es una de las organizaciones comunitarias con quienes trabajaremos durante este a\u00f1o, no se reporta esta organizaci\u00f3n o personas ya que el diagn\u00f3stico se lo realizar\u00e1 este mes ,Azuay: en el barrio Juan Stiehle. 1. Se promovi\u00f3 la pr\u00e1ctica del deporte mediante encuentros de indor y b\u00e1squet, con equipos conformados por nuestra poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. 2. brigada de informaci\u00f3n sobre procesos migratorios y medios de vida, que se dio en cooperaci\u00f3n entre AVSI, HIAS, NRC y ACNUR, para personas que se dedican al delivery. Manta: En Sta. Marianita, se realiz\u00f3 una Feria de emprendimiento y una jornada de regularizaci\u00f3n, conjunto con Consejo Noruego, COOPI y la comunidad. En el centro comunitario de Abd\u00f3n Calder\u00f3n se realiz\u00f3 una minga de limpieza y recolecci\u00f3n de heces de animales (perros) en los espacios l\u00fadicos. Al igual que la adecuaci\u00f3n del futuro espacio del sembr\u00edo del huerto org\u00e1nico. Guayas: se realiza un grupo de apoyo psicosocial con las mujeres del sector de la Chala, en conjunto con la fundaci\u00f3n Mujer&Mujer y Uni\u00f3n y Progreso. Minga de limpieza antes de iniciar las actividades acad\u00e9micas, vacacionales y cursos de oficios en el espacio.\n,En Guayas, se realiza el diagnostico participativo con los lideres comunitarios del sector de la Isla trinitaria, donde participan 18 lideres del sector el diagnostico se llevo acabo en la sede de HIlarte. \nEn Azuay: Inicialmente se estim\u00f3 realizar el diagn\u00f3stico participativo en Juan Stiehle este mes, sin embargo, por solicitud de la directiva esta actividad ha sido pospuesta para mayo, puesto que se encontraban solventando algunas actividades internas y de rendici\u00f3n de cuentas.\nEn Manab\u00ed ya se cumpli\u00f3 la meta de este indicador,Santo Domingo: 25 personas fueron asistidas en temas de protecci\u00f3n y sus casos fueron derivados al Consejo Noruego, para que previa cita expongan sus temas, entres los que se detallaba el registro migratorio, ayuda de arriendo, ingreso en el sistema educativo.\nPichincha: se realizan dos talleres de acceso a derechos en articulaci\u00f3n con HIAS y otro de VBG y de Protecci\u00f3n a la Infancia en Comit\u00e9 del Pueblo. Un  taller de acceso a derechos y regularizaci\u00f3n en conjunto con CISP en la Josefina sensibilizando a las personas de la localidad y poblaci\u00f3n movilidad humana. Adem\u00e1s, se celebra el I Encuentro de la Escuela de Liderazgo Juvenil en la Casa Somos Solanda, junto a ACNUR, FUDELA, HIAS y Municipio de Quito, se da un taller sobre liderazgo y fomento a la organizaci\u00f3n para reducir la xenofobia. AVSI junto a la Universidad San Francisco de Quito, celebraron un taller de escritura acad\u00e9mica en el campus universitario (participan 75 personas nacionales, se reporta 42 por meta territorial) .,En Pichincha, e realiz\u00f3 la convocatoria general por medio de la lideresa Violeta Quito con el fin de conformar un grupo focal, \u00e9ste permitir\u00e1 organizar a la comunidad en cuanto al levantamiento de datos y garantizar el acceso a informaci\u00f3n. Finalmente, se preparar\u00e1 a la comunidad para posibles eventualidades en contextos de emergencia. En Carcel\u00e9n bajo se realiza un diagn\u00f3stico participativo con la participaci\u00f3n de 7 personas. En Santo Domingo: Realizamos dos jornada de entrevistas para identificar los canales de informaci\u00f3n que usan los vendedores y vendedoras para el acceso/informaci\u00f3n sobre las rutas de protecci\u00f3n, derechos, asistencia y servicios a las personas en Movilidad Humana. Adem\u00e1s, se llev\u00f3 a cabo un grupo focal llamado \u201cEmpleo y Acceso de Vivienda\u201d, donde hablaron de sus las experiencias que han tenido en la b\u00fasqueda de empleo y vivienda durante su permanencia en el Ecuador. En las actividades participaron 32 personas, se reportan 20 para no sobre ejecutar el indicador."}}]}