{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe95ad001mj4nvps8afic3", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 11, "IN5_01_RM_HH_N": 4, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En el mes de abril se realiz\u00f3 actividades enfocadas a la comercializaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento de los emprendedores de Imbabura y Carchi que ganaron el capital semilla del 2022 y emprendedores que se han apoyado con el proceso del A Ganar.\nSucumb\u00edos y Orellana: Se genera un seguimiento adicional a todos los k.semilla entregados el 2022, tanto en Sucumb\u00edos como Orellana, con la presencia de Oficial de MDV de ACNUR FOLA Lisbeth Recto.,Para este mes se reporta el desagregado en esta l\u00ednea, el t\u00e9cnico de emprendimiento viene trabajando desde el a\u00f1o pasado en el seguimiento y fortalecimiento de emprendedores en la ciudad de Santo Domingo. En donde se tiene: 7 participantes MH que presentaron sus productos en medios de comunicaci\u00f3n, 2 festivales donde han participado 16 emprendimiento en MH, 23 tramies realizados (5 RUC, 6 permisos suelos, 12 patentes municipales), 17 capacitaciones donde han participado 560 personas aproximadamente (30% MH), 8 personas remitidas al NRC para regularizaci\u00f3n, 1 notificaci\u00f3n sanitaria. \n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe97kn001nj4nvozp0ureq", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 2, "IN5_01_CA_OTR_N": 5, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Para el cumplimiento y avance de los indicadores, este mes se trabaj\u00f3 en lo siguiente:\n1. Identificaci\u00f3n y levantamiento de diagn\u00f3stico de 16 emprendimientos nuevos, de los cuales 8 fueron seleccionados por el Comit\u00e9 de Oferta conformado por las agencias de las NNUU para ser vinculados a la vitrina digital. \n2. Realizaci\u00f3n de la sesi\u00f3n fotogr\u00e1fica a 22 emprendimientos, las fotograf\u00edas profesionales que se est\u00e1n realizando se utilizar\u00e1n para la vitrina digital. \n3. Con el Comit\u00e9 de Demanda, se ha realizado acercamientos a 2 puntos de venta (Verde Granel y Crehec), los cuales han demostrado inter\u00e9s de vincular los productos de 10 emprendimientos. \n4. Se han realizado 3 seguimientos especificos con emprendedores que han tenido dificultades en el proceso de pago con Camari. Adicional, se ha mantenido seguimiento con 4 emprendedores especificamente en estructura de costos y redes sociales que han avanzado con sus procesos de vinculaci\u00f3n a tiendas de manera personal. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe9aox001oj4nv94mhoh3c", "parentRecordId": "clehh5dgi001w3wmn0e3y9v83", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 1910, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 5, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe9d8b001pj4nvph1fqakj", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 1910, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 3, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe9ft3001qj4nvmwmxjzyw", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 382, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe9iez001rj4nvxjy8m7dk", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 3200, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 3, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 3, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Cuenca: De acuerdo a consensos con ACNUR se establece dar inicio a este proceso a mediados de agosto, debido a que antes debe ejecutarse el proceso de econom\u00eda circular.\nEn Manta: Durante el mes de abril se procedi\u00f3 a la entrega de 2 capitales refuerzo a emprendimientos de la ciudad de Manta, de los cuales 2 eran de la comunidad de de inter\u00e9s. Se identificaron perfiles para ser posibles beneficiarios de capital de incubaci\u00f3n, se procedi\u00f3 con las entrevistas correspondientes, se identificaron 6 perfiles en Manta, a\u00fan no han recibido primeros desembolsos.\nEn Portoviejo: Durante el mes de abril se procedi\u00f3 a la entrega de 8 capitales refuerzo a emprendimientos de la ciudad de Portoviejo, de los cuales 4 eran de la comunidad de acogida y 4 de la comunidad de inter\u00e9s. Se identificaron perfiles para ser posibles beneficiarios de capital de incubaci\u00f3n, se procedi\u00f3 con las entrevistas correspondientes, se identificaron 9 perfiles en Portoviejo, a\u00fan no han recibido primeros desembolsos.\n,En Azuay: Actualmente nos encontramos en proceso de selecci\u00f3n de los emprendimientos que formar\u00e1n parte de la capacitaci\u00f3n en Plan de Negocios, conjuntamente con la EDEC. Se prev\u00e9 dar inicio a este proceso en la \u00faltima semana de mayo, puesto que, al ser la EDEC parte del Municipio de Cuenca y al tener transici\u00f3n de autoridades, es necesario consolidar los acuerdos de cooperaci\u00f3n con las autoridades entrantes.\nEn Portoviejo: Actualmente est\u00e1n identificados 2 perfiles en Portoviejo, una de la comunidad de acogida y 1 de la de inter\u00e9s, a\u00fan no se ha realizado ninguna entrega.\nEn Manta: Actualmente no est\u00e1n identificados perfiles en Manta, a\u00fan no se ha realizado ninguna entrega"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe9l1p001sj4nv58yq2gkt", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 800, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Cuenca: De acuerdo a consensos con ACNUR se establece dar inicio a este proceso a mediados de agosto, debido a que antes debe ejecutarse el proceso de econom\u00eda circular.\nEn Manta: Durante el mes de abril se procedi\u00f3 a la entrega de 2 capitales refuerzo a emprendimientos de la ciudad de Manta, de los cuales 2 eran de la comunidad de de inter\u00e9s. Se identificaron perfiles para ser posibles beneficiarios de capital de incubaci\u00f3n, se procedi\u00f3 con las entrevistas correspondientes, se identificaron 6 perfiles en Manta, a\u00fan no han recibido primeros desembolsos.\nEn Portoviejo: Durante el mes de abril se procedi\u00f3 a la entrega de 8 capitales refuerzo a emprendimientos de la ciudad de Portoviejo, de los cuales 4 eran de la comunidad de acogida y 4 de la comunidad de inter\u00e9s. Se identificaron perfiles para ser posibles beneficiarios de capital de incubaci\u00f3n, se procedi\u00f3 con las entrevistas correspondientes, se identificaron 9 perfiles en Portoviejo, a\u00fan no han recibido primeros desembolsos.\n,En Azuay: Actualmente nos encontramos en proceso de selecci\u00f3n de los emprendimientos que formar\u00e1n parte de la capacitaci\u00f3n en Plan de Negocios, conjuntamente con la EDEC. Se prev\u00e9 dar inicio a este proceso en la \u00faltima semana de mayo, puesto que, al ser la EDEC parte del Municipio de Cuenca y al tener transici\u00f3n de autoridades, es necesario consolidar los acuerdos de cooperaci\u00f3n con las autoridades entrantes.\nEn Portoviejo: Actualmente est\u00e1n identificados 2 perfiles en Portoviejo, una de la comunidad de acogida y 1 de la de inter\u00e9s, a\u00fan no se ha realizado ninguna entrega.\nEn Manta: Actualmente no est\u00e1n identificados perfiles en Manta, a\u00fan no se ha realizado ninguna entrega"}}]}