{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7h09000wj4nv2paydfag", "parentRecordId": "clehh5dgi001p3wmnrgc23rsk", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 2, "IN1_01_CA_MM_N": 6, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 2, "IN1_01_CUAL": "En el mes de abril se realiz\u00f3 la convocatoria para la preinscripci\u00f3n del grupo del A Ganar y se ha realizado el acercamiento a 2 empresa y la c\u00e1mara de comercio de Otavalo para el desarrollo del diagnostico de necesidades e iniciar el proceso de empleabilidad. / Esmeraldas, en abril desde ACNUR se recibi\u00f3 una base de personas interesadas en Certificaci\u00f3n por competencias Laborales, se realizaron entrevistas telef\u00f3nicas para depuraci\u00f3n de acuerdo a los lineamientos de Certificaci\u00f3n de SECAP y Aganar. Por espera de respuesta de enmienda se postergo la convocatoria abierta del A ganar para abril, la misma que se publicar\u00e1 la segunda semana de mayo. / \nSucumb\u00edos: La Fase 1 del programa A Ganar inicio la segunda semana de abril, se lleva a cabo 2 sesiones por semana, iniciaron 20 j\u00f3venes, no se reporta mientras se consolide el grupo definitivo para temas de formaci\u00f3n o certificaci\u00f3n. ,Se reporta los 22 personas ex A Ganar que est\u00e1n en seguimiento y fortalecimiento desde Quito (17 participantes concluyeron el proceso de fortalecimiento a la empleabilidad FIL/ los 5 restantes se regularizaron y abrieron cuentas de ahorro en cooperativas) , importante indicar que estamos adem\u00e1s en procesos de certificaci\u00f3n de competencias laborales de varios j\u00f3venes que culminaran en el mes de mayo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7j4b000xj4nvd1fvppjr", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 5, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron becas de capacitaci\u00f3n en alimentos y belleza."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7ld1000yj4nvbke6d8px", "parentRecordId": "clehh5dgj00243wmnronfmr6t", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron becas de capacitaci\u00f3n en alimentos y belleza."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7ni5000zj4nvxlqu4p8a", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 6, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Portoviejo se tiene previsto iniciar el s\u00e1bado 13 de mayo el taller de refrigeraci\u00f3n industria y casera, actualmente hay 14 personas ya identificadas y disponibles para hacer el curso de capacitaciones t\u00e9cnicas certificadas.\nEn Manta se tiene previsto iniciar a inicios de junio el taller de electricidad, actualmente hay 10 personas ya identificadas y disponibles para hacer el curso de capacitaciones t\u00e9cnicas certificadas.\n,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del primer grupo en el 2023 con el Hotel Selina se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso. El 26 de abril inicia el segundo grupo para capacitaci\u00f3n con el Hotel Selina, con una reuni\u00f3n presencial en las instalaciones del hotel para la presentaci\u00f3n de 13 personas seleccionadas, en la que se realiz\u00f3 una introducci\u00f3n a la plataforma virtual LEDO, plataforma donde se desarrollar\u00e1 la capacitaci\u00f3n virtual durante 15 d\u00edas junto con acompa\u00f1amiento a cada una de las beneficiarias y beneficiarios. La segunda fase de la capacitaci\u00f3n iniciar\u00e1 el 8 de mayo. Se continua trabajando en la generaci\u00f3n de posibles alianzas con empresas para proceso de capacitaci\u00f3n, tomando contacto a trav\u00e9s de llamadas telef\u00f3nicas, correos con carta de presentaci\u00f3n, solicitud de reuni\u00f3n y seguimiento para definici\u00f3n, con empresas de diversas ramas, en las que hemos podido concretar 2 reuniones."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7poh0010j4nv73bj1l6u", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 31, "IN1_01_RM_HH_N": 18, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 5, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Los beneficiarios que han  cumplido con el proceso de selecci\u00f3n hasta el 30 de abril del 2023"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7rw80011j4nvrwboufuj", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 29, "IN1_01_CA_HH_N": 43, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las actividades de mes para el cumplimiento de los indicadores se centraron en lo siguiente:\n1. La feria de empleo tuvo 8.368 participantes, por lo cual, en este mes se prioriz\u00f3 el seguimiento a los 450 postulantes que son parte de la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s. \n2. Direccionamiento de 25 perfiles a 5 vacantes laborales distintas en 3 territorios distintos. Uno de los procesos de direccionamiento cont\u00f3 con la colaboracion de SOPI Ambato para la b\u00fasqueda de perfiles, de los cuales 1 perfil direccionado fue contratado el 2 de Mayo. \n3. Se est\u00e1 realizando acercamientos a las empresas de la bolsa de empleo de Sin Fronteras, con el objetivo de socializar el proceso de direccionamiento de perfiles que se est\u00e1 llevando a cabo este a\u00f1o. Estos acercamientos han sido efectivos porque se ha podido constatar que el personal de la empresa con el que se inici\u00f3 la relaci\u00f3n en un inicio, en muchas ocasiones ya no se encuentra en la empresa, por lo cual, se est\u00e1 actualizando la base de las empresas aliadas."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7uif0012j4nvcrpenj6y", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 900, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 29, "IN1_01_CA_HH_N": 43, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Azuay: durante el mes de abril se desarroll\u00f3 los procesos de formaci\u00f3n dual, tanto en Hotel Selina (1 mujer colombiana y 2 mujeres venezolanas) como Hotel Oro Verde (1 hombre y 2 mujeres, de nacionalidad venezolana), en el proceso de capacitaci\u00f3n est\u00e1n participando 6 personas, que a\u00fan est\u00e1n en la fase de formaci\u00f3n pr\u00e1ctica; el desembolso de CFT para las personas participantes se lo har\u00e1 en el mes de mayo, posterior a la finalizaci\u00f3n del proceso de capacitaci\u00f3n. Inicialmente en cada grupo estuvieron 4 personas, sin embargo, desertaron el proceso por inserci\u00f3n laboral o por razones m\u00e9dicas y familiares.\nEn Portoviejo: Se ha establecido ya compromisos con el hotel Ceibo Real, restaurante el Montubio para iniciar proceso de capacitaciones T\u00e9cnicas certificadas.,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del primer grupo en el 2023 con el Hotel Selina se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso. El 26 de abril inicia el segundo grupo para capacitaci\u00f3n con el Hotel Selina, con una reuni\u00f3n presencial en las instalaciones del hotel para la presentaci\u00f3n de 13 personas seleccionadas, en la que se realiz\u00f3 una introducci\u00f3n a la plataforma virtual LEDO, plataforma donde se desarrollar\u00e1 la capacitaci\u00f3n virtual durante 15 d\u00edas junto con acompa\u00f1amiento a cada una de las beneficiarias y beneficiarios. La segunda fase de la capacitaci\u00f3n iniciar\u00e1 el 8 de mayo. Se continua trabajando en la generaci\u00f3n de posibles alianzas con empresas para proceso de capacitaci\u00f3n, tomando contacto a trav\u00e9s de llamadas telef\u00f3nicas, correos con carta de presentaci\u00f3n, solicitud de reuni\u00f3n y seguimiento para definici\u00f3n, con empresas de diversas ramas, en las que hemos podido concretar 2 reuniones."}}]}