{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpec135002zj4nv3abpnd0v", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpec32u0030j4nvksdsqgoc", "parentRecordId": "clehh5dgk00303wmno9avxclr", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpec53s0031j4nv1owqqqg6", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpec75a0032j4nvfv431578", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpec99j0033j4nvru3fk7n5", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpecbdl0034j4nv247ldyzo", "parentRecordId": "clehh5dgk00373wmnv2qoj565", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpecdfy0035j4nvzwk9a9db", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpecfgx0036j4nvrlo1k9g7", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 14, "PRPI1_02_RM_NN": 16, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de Abril se han identificado 18 NNA de ellos  15 son venezolanos, 1 persona colombiana, 1 persona peruana y 1 beb\u00e9 ecuatoriano hijo de persona de inter\u00e9s. ,En el mes de abril se atendieron a 18 NNA quienes han sido entrevistados para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior de NNA e identificar sus necesidades espec\u00edficas, se realizaron visitas domiciliarias para conocer las condiciones de vida."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpechkp0037j4nvelv1neuh", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 9, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "- Durante el mes de Abril se report\u00f3 el caso de una ni\u00f1a (8 a\u00f1os) y una infante (4 a\u00f1os) quienes no presentaron documentos de identidad, este caso se pudo canalizar para que MIES realice intervenci\u00f3n en la ciudad de Machala.\n\n- Tambi\u00e9n se abord\u00f3 y deriv\u00f3 un caso de un grupo familiar que ten\u00edan 3 hijos: un infante y 2 ni\u00f1os en aparente situaci\u00f3n de mendicidad, se sabe que MIES tom\u00f3 procedimiento.\n\n- Se identific\u00f3 un caso de VBG a quien se proporcion\u00f3 primeros auxilios psicol\u00f3gicos y la adecuada derivaci\u00f3n a Ministerio de la Mujer y Derechos Humanos, se intent\u00f3 canalizar valoraci\u00f3n con CARE, sin embargo decidieron avanzar hacia Colombia.\n\n- Adem\u00e1s, se trabaj\u00f3 con un grupo familiar con caracter\u00edsticas de trata de personas, se realiz\u00f3 conexi\u00f3n con OIM y esta a su vez con Ministerio del Interior, Ministerio de Mujer y Derechos Humanos y Fiscal\u00eda.\n\n- En el trabajo en protecci\u00f3n a la infancia, ni\u00f1ez y adolescencia, as\u00ed como tambi\u00e9n en casos de VBG  se ejerce la identificaci\u00f3n y socializaci\u00f3n de riesgos, rutas de protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de derechos de los NNA o grupos familiares."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpecjm70038j4nvcne5bimj", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra y Tulc\u00e1n: de los casos identificados se realiza una valoraci\u00f3n del riesgo y la vulnerabilidad, debido a que los cupos para el proyecto deben priorizarse. Los adolescentes identificados este mes corresponden a la categor\u00eda de separados y cuentan con redes de apoyo que de cierta forma garantizan protecci\u00f3n. En el comit\u00e9 de an\u00e1lisis de casos, se establece un plan de acci\u00f3n y acompa\u00f1amiento para cada uno de ellos, para los que no ingresaron al proyecto, se realiza la referencia del caso, es as\u00ed que los adolescentes recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento por pate de otras organizaciones (Alas de Colibr\u00ed, Consejo Noruego, Tierra para Todos, MIES-CEA, OIM) en temas de regularizaci\u00f3n y acceso a servicios. \n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpeclmt0039j4nvyb7pb9gt", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra y Tulc\u00e1n: de los casos identificados se realiza una valoraci\u00f3n del riesgo y la vulnerabilidad, debido a que los cupos para el proyecto deben priorizarse. Los adolescentes identificados este mes corresponden a la categor\u00eda de separados y cuentan con redes de apoyo que de cierta forma garantizan protecci\u00f3n. En el comit\u00e9 de an\u00e1lisis de casos, se establece un plan de acci\u00f3n y acompa\u00f1amiento para cada uno de ellos, para los que no ingresaron al proyecto, se realiza la referencia del caso, es as\u00ed que los adolescentes recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento por pate de otras organizaciones (Alas de Colibr\u00ed, Consejo Noruego, Tierra para Todos, MIES-CEA, OIM) en temas de regularizaci\u00f3n y acceso a servicios. \n"}}]}