{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7xle0013j4nvby7fyf8k", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cbku73alcza9pfs3y", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN2_01_RM_MM": 12, "IN2_01_RM_HH": 5, "IN2_01_RM_OTR": 0, "IN2_01_CA_MM": 0, "IN2_01_CA_HH": 0, "IN2_01_CA_OTR": 0, "IN2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 taller l\u00fadico de educaci\u00f3n financiera y apertura de cuentas.,Las personas recibieron CBI para apertura de cuentas."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7yjt0014j4nvwlltmyry", "parentRecordId": "clehh5dgi00203wmndav60lvb", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cbku73alcza9pfs3y", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN2_01_RM_MM": 21, "IN2_01_RM_HH": 0, "IN2_01_RM_OTR": 0, "IN2_01_CA_MM": 0, "IN2_01_CA_HH": 0, "IN2_01_CA_OTR": 0, "IN2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 taller l\u00fadico de educaci\u00f3n financiera y apertura de cuentas.,Las personas recibieron CBI para apertura de cuentas."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clhpe7zhf0015j4nvo98que9i", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cbku73alcza9pfs3y", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN2_01_RM_MM": 5, "IN2_01_RM_HH": 2, "IN2_01_RM_OTR": 0, "IN2_01_CA_MM": 0, "IN2_01_CA_HH": 0, "IN2_01_CA_OTR": 0, "IN2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 taller l\u00fadico de educaci\u00f3n financiera y apertura de cuentas.,Las personas recibieron CBI para apertura de cuentas."}}]}