{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpef52m004ej4nvghgfkx5a", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cswp889lcza9pfu4w", "rmrp": "Si", "PRVBG4_01": 27, "PRVBG4_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se realiz\u00f3 un taller con autoridades electas de Juntas Parroquiales, y Gobiernos Municipales de siete cantones de la provincia de Loja, incluyendo adem\u00e1s al personal de la Secretaria de Gesti\u00f3n de Riesgos de la Zona 7. En este taller se abordaron tem\u00e1ticas de gesti\u00f3n de Riesgos y a la vez tem\u00e1ticas de respuesta Humanitaria, para lo cual se abord\u00f3 tambi\u00e9n el tema de \u201cDerechos Humanos con \u00e9nfasis en Movilidad Humana\u201d, cuyo objetivo fue fortalecer las capacidades de ellos y ellas en Gesti\u00f3n de Riesgos y adem\u00e1s sensibilizarles sobre su responsabilidad en cuanto a la garant\u00eda de derechos de las personas en situaci\u00f3n de movilidad humana presentes en sus territorios. En esta actividad participaron 27 garantes de derechos de comunidad de acogida-ecuatorianos (12 mujeres y 15 hombres)."}}]}