{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhped5rt003oj4nvonvnkwwg", "parentRecordId": "clgfbjkrs0004bgmndulm2kee", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En abril se registra de manera general un leve incremento en la atenci\u00f3n a sobrevivientes en referencia al mes anterior, respecto a casos nuevos o primeras acogidas, los casos refieren a violencia f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual con componentes de violencia vicaria en contra de ni\u00f1as y adolescentes, sin dejar de mencionar la violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a mujeres adultas mayores de 18 a\u00f1os. Los acompa\u00f1amientos en diferentes casos de manera personalizada se han continuado brindando a diferentes servicios como salud, educaci\u00f3n y gesti\u00f3n de documentos. De la misma manera el servicio ha sido estado orientado a personas en contexto de movilidad humana, quienes han referido haber sido v\u00edctimas de todas las violencias incluidas la sexual, en muchos casos ocurridas en sus pa\u00edses de origen. Los ingresos por la frontera se mantienen, aunque en menor cantidad y la mayor\u00eda son personas de paso"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhped7xr003pj4nvi9dpl3bd", "parentRecordId": "clf7b0me90004u4npam9wa879", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En abril se registra de manera general un leve incremento en la atenci\u00f3n a sobrevivientes en referencia al mes anterior, respecto a casos nuevos o primeras acogidas, los casos refieren a violencia f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual con componentes de violencia vicaria en contra de ni\u00f1as y adolescentes, sin dejar de mencionar la violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a mujeres adultas mayores de 18 a\u00f1os. Los acompa\u00f1amientos en diferentes casos de manera personalizada se han continuado brindando a diferentes servicios como salud, educaci\u00f3n y gesti\u00f3n de documentos. De la misma manera el servicio ha sido estado orientado a personas en contexto de movilidad humana, quienes han referido haber sido v\u00edctimas de todas las violencias incluidas la sexual, en muchos casos ocurridas en sus pa\u00edses de origen. Los ingresos por la frontera se mantienen, aunque en menor cantidad y la mayor\u00eda son personas de paso"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedb4v003qj4nv6u1cgyz1", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 una persona de nacionalidad colombiana (mujer), v\u00edctima de VBG. Se estableci\u00f3 contacto con el \u00e1rea de protecci\u00f3n del ACNUR y VBG de HIAS con oficinas de la ciudad de Cuenca. Adulta de 35 a\u00f1os de edad, colombiana, acompa\u00f1ada de dos ni\u00f1os en calidad de hijos de nacionalidad ecuatoriana, fueron trasladados hasta la ciudad de Cuenca, para el ingreso a la Casa de Acogida \u201cMar\u00eda Amor\u201d. Desde Plan Internacional se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento de acuerdo a lineamientos indicados por el Punto focal de VBG de HIAS, para seguir la ruta de acuerdo el protocolo de atenci\u00f3n de casos de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedddn003rj4nvkrih6ood", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedfko003sj4nvap3a463s", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedhue003tj4nv6r6s4drp", "parentRecordId": "clehh5dgo00603wmnhkpumvho", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedk7l003uj4nvkmo3cyvh", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 2, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedmhf003vj4nvro52r2j6", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 10, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedopy003wj4nvs9w8h4iq", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 13, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedqzw003xj4nvbzpz3kij", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 9, "PRVBG2_01_RM_NN": 7, "PRVBG2_01_RM_MM": 19, "PRVBG2_01_RM_HH": 8, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 5, "PRVBG2_01_CA_MM": 18, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha dado acogimiento a v\u00edctimas de violencias y sus hijos, en igual porcentaje tanto las de movilidad humana como de comunidad de acogida, adem\u00e1s se dio acogimiento a adolescentes no acompa\u00f1adas. Las usuarias ingresadas provienen principalmente del cant\u00f3n Machala. ,En el mes que se reporta se ha identificado a v\u00edctimas de VBG principalmente del cant\u00f3n Machala, Huaquillas y el Guabo, y en menor porcentaje de los cantones de Santa Rosa, Pasaje y Pi\u00f1as."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedtaq003yj4nvfcti3cbg", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedvn0003zj4nvss8d5hkb", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpedxxw0040j4nvprcfi8i5", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 1, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Manta entre los meses de marzo y abril se detectaron 4 casos de VBG, en su mayor\u00eda detectados en el territorio. En Azuay, durante el mes, de las personas que solicitan alojamiento emergente se identific\u00f3 dos perfiles de personas sobrevivientes de VBG, una de ellas fue remitida a Casa Mar\u00eda Amor, debido a que hab\u00eda sufrido varios intentos de femicidio, por parte de quien era su pareja; el otro caso fue remitido a HIAS para atenci\u00f3n en el \u00e1rea de VBG, adem\u00e1s de que se socializ\u00f3 las rutas y protocolos de denuncia vigentes en la ciudad."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpee0b00041j4nvnsxpw5sp", "parentRecordId": "clehh5dgo005d3wmnccj0bh82", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Manta entre los meses de marzo y abril se detectaron 4 casos de VBG, en su mayor\u00eda detectados en el territorio. En Azuay, durante el mes, de las personas que solicitan alojamiento emergente se identific\u00f3 dos perfiles de personas sobrevivientes de VBG, una de ellas fue remitida a Casa Mar\u00eda Amor, debido a que hab\u00eda sufrido varios intentos de femicidio, por parte de quien era su pareja; el otro caso fue remitido a HIAS para atenci\u00f3n en el \u00e1rea de VBG, adem\u00e1s de que se socializ\u00f3 las rutas y protocolos de denuncia vigentes en la ciudad."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpee2n50042j4nv6tum7fv6", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpee4zg0043j4nv1fs9dtek", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpee7e80044j4nv1j1gj479", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpee9sk0045j4nv00al39os", "parentRecordId": "clehh5dgo005n3wmn9jezjo7r", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeec6s0046j4nvklvpn87o", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeeemh0047j4nvdbsbwxvf", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeeh1m0048j4nv0guy1sdp", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeejhc0049j4nvrt24vci2", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeelxv004aj4nva1k2ndsc", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeeoe7004bj4nv1ggmp3xp", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 3, "PRVBG2_01_RM_MM": 10, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 4, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 10, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En abril se registra de manera general un leve incremento en la atenci\u00f3n a sobrevivientes en referencia al mes anterior, respecto a casos nuevos o primeras acogidas, los casos refieren a violencia f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual con componentes de violencia vicaria en contra de ni\u00f1as y adolescentes, sin dejar de mencionar la violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a mujeres adultas mayores de 18 a\u00f1os. Los acompa\u00f1amientos en diferentes casos de manera personalizada se han continuado brindando a diferentes servicios como salud, educaci\u00f3n y gesti\u00f3n de documentos. De la misma manera el servicio ha sido estado orientado a personas en contexto de movilidad humana, quienes han referido haber sido v\u00edctimas de todas las violencias incluidas la sexual, en muchos casos ocurridas en sus pa\u00edses de origen. Los ingresos por la frontera se mantienen, aunque en menor cantidad y la mayor\u00eda son personas de paso"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpeeqw2004cj4nvq168pkmv", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se refieren a servicios de protecci\u00f3n externos, antes presencia de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica"}}]}