{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe6vtv000aj4nvaz7w3mk7", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 27, "ED2_01_RM_NN": 16, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua continua el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande; en Manta, Portoviejo y Pedernales se brind\u00f3 atenci\u00f3n en puntos estrat\u00e9gicos del Mineduc, se ha identificado NNA fuera del sistema educativo y su respectiva inserci\u00f3n adicionalmente en Pedernales se desarrollan visitas de identificaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento individual el Proyecto de Movilidad Humana del cant\u00f3n se logra identificar y apoyar en el proceso de matr\u00edcula y traslados; en Pichincha se est\u00e1 realizando atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los casos referidos por Child Fund y psicopedag\u00f3gica a los casos detectados por DECE de cada IE. Y en Sto. Domingo se brinda asesor\u00eda e informaci\u00f3n sobre el proceso de matr\u00edcula y traslados para personas referidas por socios estrat\u00e9gicos como HIAS y FUDELA."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe6wqg000bj4nvg268vo7c", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 30, "ED2_01_RM_NN": 42, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 15, "ED2_01_CA_NN": 13, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua continua el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande; en Manta, Portoviejo y Pedernales se brind\u00f3 atenci\u00f3n en puntos estrat\u00e9gicos del Mineduc, se ha identificado NNA fuera del sistema educativo y su respectiva inserci\u00f3n adicionalmente en Pedernales se desarrollan visitas de identificaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento individual el Proyecto de Movilidad Humana del cant\u00f3n se logra identificar y apoyar en el proceso de matr\u00edcula y traslados; en Pichincha se est\u00e1 realizando atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los casos referidos por Child Fund y psicopedag\u00f3gica a los casos detectados por DECE de cada IE. Y en Sto. Domingo se brinda asesor\u00eda e informaci\u00f3n sobre el proceso de matr\u00edcula y traslados para personas referidas por socios estrat\u00e9gicos como HIAS y FUDELA."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe6xn8000cj4nvkyom88rg", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 9, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua continua el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande; en Manta, Portoviejo y Pedernales se brind\u00f3 atenci\u00f3n en puntos estrat\u00e9gicos del Mineduc, se ha identificado NNA fuera del sistema educativo y su respectiva inserci\u00f3n adicionalmente en Pedernales se desarrollan visitas de identificaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento individual el Proyecto de Movilidad Humana del cant\u00f3n se logra identificar y apoyar en el proceso de matr\u00edcula y traslados; en Pichincha se est\u00e1 realizando atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los casos referidos por Child Fund y psicopedag\u00f3gica a los casos detectados por DECE de cada IE. Y en Sto. Domingo se brinda asesor\u00eda e informaci\u00f3n sobre el proceso de matr\u00edcula y traslados para personas referidas por socios estrat\u00e9gicos como HIAS y FUDELA."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe6ykd000dj4nvkz5tlkhp", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 10, "ED2_01_RM_NN": 9, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 22, "ED2_01_CA_NN": 15, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 1, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua continua el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande; en Manta, Portoviejo y Pedernales se brind\u00f3 atenci\u00f3n en puntos estrat\u00e9gicos del Mineduc, se ha identificado NNA fuera del sistema educativo y su respectiva inserci\u00f3n adicionalmente en Pedernales se desarrollan visitas de identificaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento individual el Proyecto de Movilidad Humana del cant\u00f3n se logra identificar y apoyar en el proceso de matr\u00edcula y traslados; en Pichincha se est\u00e1 realizando atenci\u00f3n psicol\u00f3gica a los casos referidos por Child Fund y psicopedag\u00f3gica a los casos detectados por DECE de cada IE. Y en Sto. Domingo se brinda asesor\u00eda e informaci\u00f3n sobre el proceso de matr\u00edcula y traslados para personas referidas por socios estrat\u00e9gicos como HIAS y FUDELA."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe6zio000ej4nvya4sjx4z", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 4, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 6, "ED2_01_CA_NN": 3, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los NNA de la Unidad educativa Abelardo Moncayo de Antonio ante recibieron dos talleres adaptando la metodolog\u00eda de Respiramos inclusi\u00f3n con actividades enfocadas a los NNA. en Ibarra se inicio el proceso de Campeones comunitarios dentro de la unidad educativa 28 de Abril, para garantizar un espacio de protecci\u00f3n inclusivo y prevenir la deserci\u00f3n escolar.  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe70jy000fj4nvkun2mc5e", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 29, "ED2_01_CA_NN": 29, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 2, "ED2_01_CA_HH": 3, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los NNA de la Unidad educativa Abelardo Moncayo de Antonio ante recibieron dos talleres adaptando la metodolog\u00eda de Respiramos inclusi\u00f3n con actividades enfocadas a los NNA. en Ibarra se inicio el proceso de Campeones comunitarios dentro de la unidad educativa 28 de Abril, para garantizar un espacio de protecci\u00f3n inclusivo y prevenir la deserci\u00f3n escolar.  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe71mm000gj4nvez3iq81o", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 6, "ED2_01_RM_NN": 4, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realizan intervenciones en psicopedagog\u00eda, psicolog\u00eda y se brindan asesor\u00edas para acceso a educaci\u00f3n, sobre CDI y sobre traslado educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clhpe72ys000hj4nvaal9flv5", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 62, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 35, "ED2_01_RM_HH": 10, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 16, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Este indicador no perimite reporte de valor entregado se debe rvisar para incluir el monto entregado en el caso de abril 61,50"}}]}