{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpebnz9002vj4nv4r8eqzx5", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 7, "PRPI1_01_RM_NN": 8, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de abril se atendi\u00f3 a 18 NNA, fueron entrevistados y se les plante\u00f3 las modalidades alternativas de cuidado que ASA brinda para beneficio de los adolescentes."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpebqpz002wj4nv3bdmcu0r", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 1, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Carchi: Se realiza el ingreso de una adolescente madre, se prioriza la atenci\u00f3n del caso debido a las necesidades especificas de protecci\u00f3n que presentaba y a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad. Se gestionan las medidas de protecci\u00f3n y se acompa\u00f1a en el acceso a servicios de salud, educaci\u00f3n y regularizaci\u00f3n migratoria. Junto con la Defensor\u00eda del Pueblo se coordina para que asuman la representaci\u00f3n legal de la adolescente. \nIbarra: Los datos reportados corresponden a una joven ecuatoriana quien sale de acogimiento institucional, con ella se da inicio el proceso de emancipaci\u00f3n legal y acompa\u00f1amiento en la realizaci\u00f3n de su proyecto de vida para conseguir la autonom\u00eda progresiva, "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpebusf002xj4nv6mcu47ge", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 0, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Carchi: Se realiza el ingreso de una adolescente madre, se prioriza la atenci\u00f3n del caso debido a las necesidades especificas de protecci\u00f3n que presentaba y a su situaci\u00f3n de vulnerabilidad. Se gestionan las medidas de protecci\u00f3n y se acompa\u00f1a en el acceso a servicios de salud, educaci\u00f3n y regularizaci\u00f3n migratoria. Junto con la Defensor\u00eda del Pueblo se coordina para que asuman la representaci\u00f3n legal de la adolescente. \nIbarra: Los datos reportados corresponden a una joven ecuatoriana quien sale de acogimiento institucional, con ella se da inicio el proceso de emancipaci\u00f3n legal y acompa\u00f1amiento en la realizaci\u00f3n de su proyecto de vida para conseguir la autonom\u00eda progresiva, "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clhpebxi0002yj4nv46hsw016", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 250, "PRPI1_01_RM_NA": 9, "PRPI1_01_RM_NN": 2, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes se brind\u00f3 atenci\u00f3n a 11 NNA nuevos con el CBI en movilizaci\u00f3n."}}]}