{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clhpef3r2004dj4nvhzxr9eda", "parentRecordId": "clehh5dgn00593wmncwetimxu", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "ckvhq4hlcza9pfu4v", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados/as y migrantes", "PRVBG3_01_RM_NA": 155, "PRVBG3_01_RM_NN": 186, "PRVBG3_01_RM_MM": 283, "PRVBG3_01_RM_HH": 736, "PRVBG3_01_RM_OTR": 0, "PRVBG3_01_RM_LGBT": 11, "PRVBG3_01_RM_DS": 6, "PRVBG3_01_CUAL": "Durante el mes de abril/2023 en los servicios que ADRA tiene en Huaquillas se prest\u00f3 atenci\u00f3n de asistencia humanitaria a trav\u00e9s de los servicios de: ba\u00f1os, duchas, agua segura, lavander\u00eda, wifi, carga de dispositivos, conectividad, llamadas internacionales, atenci\u00f3n m\u00e9dica y medicina, entrega de insumos y kits de higiene, a poblaci\u00f3n en tr\u00e1nsito y tambi\u00e9n se les brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de los dem\u00e1s puntos y servicios presentes en la localidad, adicional se pudo identificar varios casos de protecci\u00f3n  a grupos vulnerables (NNAs s/na,   LGBTIQ+, embarazadas,  refugio y solicitantes, as\u00ed como personas de grupos de diversidad \u00e9tnica ) que fueron referidos a la responsable de protecci\u00f3n del ADRA y se canalizaron a trav\u00e9s de las entidades y organizaciones con estas competencias dentro de sus mandatos."}}]}