{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefgj8004uj4nv6zppmkxo", "parentRecordId": "clf7b0me90005u4npz6p679uy", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 23 personas en movilidad\nhumana, con respecto al mes anterior se identifica que las personas sobrevivientes de VBG\nque solicitan acompa\u00f1amiento a nuestro servicio hacen parte de grupos familiares numerosos.\nEn la mayor\u00eda de estas situaciones se brinda acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a\npersonas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de\nviolencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nTambi\u00e9n es importante mencionar que se ha continuado brindado apoyo a la Colectiva\nAmazonia de Colores en actividades alusivas a la exigibilidad de sus derechos y sensibilizaci\u00f3n\nsobre el d\u00eda internacional de la visibilidad l\u00e9sbica, para lo cual se consider\u00f3 realizar una acci\u00f3n\nde incidencia en espacios p\u00fablicos.\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefiqi004vj4nvj7j1jcqk", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefkys004wj4nv88e6yk3a", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefn9x004xj4nvdmg1uh11", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 3, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 12, "S3_01_RM_HH_PS": 5, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefpiv004yj4nvp2uoj118", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 11, "S3_01_RM_HH_PS": 4, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 3, "S3_01_CA_HH_PS": 2, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefrsr004zj4nvynlt9wx9", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 19, "S3_01_RM_HH_PS": 6, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefubs0050j4nvr5cwx895", "parentRecordId": "clehh5dgp006h3wmn34x7ftap", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefwwk0051j4nvjxuk44dy", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 8, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpefzfg0052j4nv27hythb6", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 6, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpeg1xs0053j4nvjw94rty6", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 63, "S3_01_RM_NN_PS": 34, "S3_01_RM_MM_PS": 93, "S3_01_RM_HH_PS": 49, "S3_01_RM_OTR_PS": 3, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 53, "S3_01_CA_HH_PS": 10, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "de los que recibieron atenci\u00f3n psicosocial 380 son los que estuvieron acogidos, los 275 son colombianos, venezolanos ya en proceso de integraci\u00f3n en la comunidad local, y personas de la comunidad local que participan de las actividades de atenci\u00f3n grupal, como el grupo de mujeres, grupo de adultos mayores y atenci\u00f3n a ni\u00f1os y adolescentes"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpeg4fp0054j4nvuoxhp1g5", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 61, "S3_01_RM_NN_PS": 73, "S3_01_RM_MM_PS": 84, "S3_01_RM_HH_PS": 49, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 15, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "de los que recibieron atenci\u00f3n psicosocial 380 son los que estuvieron acogidos, los 275 son colombianos, venezolanos ya en proceso de integraci\u00f3n en la comunidad local, y personas de la comunidad local que participan de las actividades de atenci\u00f3n grupal, como el grupo de mujeres, grupo de adultos mayores y atenci\u00f3n a ni\u00f1os y adolescentes"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clhpeg6xo0055j4nvfh522y2k", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 3, "S3_01_RM_MM_PS": 5, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 5, "S3_01_CA_NN_PS": 5, "S3_01_CA_MM_PS": 8, "S3_01_CA_HH_PS": 3, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 23 personas en movilidad\nhumana, con respecto al mes anterior se identifica que las personas sobrevivientes de VBG\nque solicitan acompa\u00f1amiento a nuestro servicio hacen parte de grupos familiares numerosos.\nEn la mayor\u00eda de estas situaciones se brinda acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a\npersonas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de\nviolencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nTambi\u00e9n es importante mencionar que se ha continuado brindado apoyo a la Colectiva\nAmazonia de Colores en actividades alusivas a la exigibilidad de sus derechos y sensibilizaci\u00f3n\nsobre el d\u00eda internacional de la visibilidad l\u00e9sbica, para lo cual se consider\u00f3 realizar una acci\u00f3n\nde incidencia en espacios p\u00fablicos.\n"}}]}