{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9og0001tj4nv99inkixv", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades especificas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a Defensor\u00eda Publica, NRC, PMA y MSP. Derivaci\u00f3n de una PdI (mujer de nacionalidad colombiana) al MSP, para atenci\u00f3n m\u00e9dica general. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n en el Centro de Salud La Pradera y se deriv\u00f3 al HIAL para valoraci\u00f3n con especialidad m\u00e9dica. Derivaci\u00f3n de una PdI (un hombre de nacionalidad venezolana) al PMA- Plan Internacional, quien solicit\u00f3 valoraci\u00f3n para determinar si aplica a la asistencia alimentaria. Se comentar\u00e1 avances del mismo. ,Durante el mes de abril no se reporta actividad. El indicador se reportar\u00e1 en el mes de Mayo.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a MINEDUC, MSP y oficina de Registro Civil en la ciudad de Loja. Se brindo tenci\u00f3n a lo solicitado y se restauro los derechos vulnerados. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9qdz001uj4nvxuc0ax79", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 7, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 4, "PR1_02_RM_MM": 6, "PR1_02_RM_HH": 17, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9sdi001vj4nvd7omeizx", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 7, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 7, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 7, "PR1_02_RM_HH": 15, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9ucc001wj4nv6g8vbldp", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "fueron atendidos 380 de la casa de acogida y 50 est\u00e1n entre ni\u00f1os y adolescentes ya en proceso de integraci\u00f3n para la inserci\u00f3n al sistema educativo", "PR1_02_RM_NA": 23, "PR1_02_RM_NN": 19, "PR1_02_RM_MM": 33, "PR1_02_RM_HH": 42, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9wbw001xj4nv5pqf25os", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 23, "PR1_01_RM_NN": 17, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "fueron atendidos 380 de la casa de acogida y 50 est\u00e1n entre ni\u00f1os y adolescentes ya en proceso de integraci\u00f3n para la inserci\u00f3n al sistema educativo", "PR1_02_RM_NA": 52, "PR1_02_RM_NN": 39, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 41, "PR1_02_RM_OTR": 3, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpe9yaw001yj4nve2uyomjj", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpea0a8001zj4nvmq5i3k22", "parentRecordId": "clehh5dgm004m3wmn438fqz7y", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpea2b40020j4nv5v7pefkp", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpea4ek0021j4nv8ol0sf5m", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpea6f70022j4nvp5cz0qew", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 9, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpea8lk0023j4nvfx3smxf1", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes de VBG principalmente en el cant\u00f3n Machala y El Guabo.", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 7, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaalo0024j4nvhb50nuwc", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 18, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 29, "PR1_02_RM_NN": 35, "PR1_02_RM_MM": 42, "PR1_02_RM_HH": 52, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaclr0025j4nvk6o91txe", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 6, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 9, "PR1_01_RM_HH": 11, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 13, "PR1_02_RM_NN": 21, "PR1_02_RM_MM": 19, "PR1_02_RM_HH": 26, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaelq0026j4nvnzg1dzg6", "parentRecordId": "clehh5dgn00563wmn2vz42try", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Pichincha, hay casos identificados que se han remitido al MIES para gestionar bonos de desarrollo humano, debido a la condici\u00f3n de vulnerabilidad; en Sto. Domingo, se prev\u00e9 desarrollar acompa\u00f1amientos psicopedag\u00f3gicos y remisi\u00f3n a servicios en los casos que sean referidos por los departamentos DECE de las instituciones educativas del sector ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaglt0027j4nvnekuwu4l", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 15, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 15, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 35, "PR1_02_RM_NN": 28, "PR1_02_RM_MM": 35, "PR1_02_RM_HH": 45, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaim60028j4nv2nad5npx", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 10, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeakm90029j4nv7xew2oxf", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeamn4002aj4nv6bt8u3p5", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 7, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 10, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 10, "PR1_02_RM_HH": 15, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaooi002bj4nvu1fnla6t", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 5, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 7, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 12, "PR1_02_RM_HH": 13, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaqpj002cj4nvd1b6vrv1", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los casos reportados este mes est\u00e1n relacionados a la obtenci\u00f3n  de documentos que avalen haber estudiado en el Ecuador (Las familias retornar\u00e1n a su pa\u00eds de origen). ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeasq6002dj4nvg3auqyoz", "parentRecordId": "clehh5dgl003z3wmnjdffvmdb", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha identificado a una persona LGTBIQ+ mujer de genero masculino.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeaust002ej4nvbzj5fmmd", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeawsu002fj4nvumfasr8g", "parentRecordId": "clehh5dgl003r3wmn18g0e884", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeayu2002gj4nvw4s0z2yj", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha identificado a una persona LGTBIQ+ mujer de genero masculino.", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeb0up002hj4nv9bt3jab7", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha identificado a una persona LGTBIQ+ mujer de genero masculino.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeb2w1002ij4nvp1ha8zjn", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 18, "PR1_01_RM_MM": 20, "PR1_01_RM_HH": 38, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 37, "PR1_02_RM_NN": 42, "PR1_02_RM_MM": 46, "PR1_02_RM_HH": 89, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeb4yb002jj4nvc2nr2afs", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha identificado a una persona LGTBIQ+ mujer de genero masculino.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeb71k002kj4nvytb95wx5", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 19, "PR1_01_RM_NN": 22, "PR1_01_RM_MM": 17, "PR1_01_RM_HH": 27, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 43, "PR1_02_RM_NN": 51, "PR1_02_RM_MM": 40, "PR1_02_RM_HH": 63, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpeb92r002lj4nvbfyrhp37", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 8, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 25, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias externas al municipio para ingreso al CNH, al MIES para ingreso al CDI, por dificultades lectoescrituras y para el centro municipal de desarrollo infantil.", "PR1_02_RM_NA": 18, "PR1_02_RM_NN": 38, "PR1_02_RM_MM": 32, "PR1_02_RM_HH": 59, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clhpebb56002mj4nvaajhjgjm", "parentRecordId": "clehh5dgl003d3wmn2fllrfg7", "fields": {"mes": "2023-04", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Carchi: La beneficiaria indirecta reportada corresponde a la hija de una adolescente, dentro del proceso de acompa\u00f1amiento se gestiona la atenci\u00f3n de la Infante en el sistema de Salud Publico, de esta manera la bebe recibe las vacunas correspondientes y los controles del ni\u00f1o sano. Tambi\u00e9n se coordina la inserci\u00f3n de la infante en el proyecto Creciendo con Nuestros Hijos del MIES para que pueda recibir estimulaci\u00f3n temprana. \nIbarra: No se realiza el registro de datos en este indicador, debido a que no se tuvo ingresos de nuevos beneficiarios. \nEn las dos localidades se continua con el seguimiento a la poblaci\u00f3n reportada en meses anteriores. El equipo t\u00e9cnico asesora y acompa\u00f1a a los beneficiarios en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria, acceso a salud p\u00fablica e inserci\u00f3n en espacios recreativos y de autocuidado. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}