{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhg7ia0039aonv96aj4sop", "parentRecordId": "clehh5dgk00343wmnmufgqjt5", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhg9ug003aaonvipe9h98a", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgc4s003baonva2c2t7az", "parentRecordId": "clehh5dgk003a3wmnf75z0sft", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgeky003caonvdjd60bjw", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgh1e003daonv9vuodsoo", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgjbg003eaonvqv1y6n1d", "parentRecordId": "clehh5dgk00373wmnv2qoj565", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhglkw003faonvcpkuthep", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgnxy003gaonvuvnliy3n", "parentRecordId": "clehh5dgk003b3wmn6g3lgcws", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgqb7003haonvzzbtqs5i", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgslk003iaonv775igija", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhguy0003jaonvu25ne7xf", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgxb5003kaonvecqz32zv", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhgzn8003laonvl9yeqcb4", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 14, "PRPI1_02_RM_NN": 6, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de octubre se han identificado 12 NNA mismos que han sido abordados por el \u00e1rea de Trabajo Social y Psicolog\u00eda.,En el mes de octubre 12 NNA han sido evaluados en base al inter\u00e9s superior y se ha propuesto el acompa\u00f1amiento psicosocial de ASA."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhh1zj003maonvwf91q9cq", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Con el fin de cumplir con los cupos planificados para el mes de octubre se realiza el abordaje presencial en las dos localidades (Ibarra - Tulc\u00e1n).\nPara el a\u00f1o 2023 no se realizar\u00e1n m\u00e1s ingresos, debido a que se cumple con la meta planificada."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhh4c0003naonvxkc0vmiw", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Con el fin de cumplir con los cupos planificados para el mes de octubre se realiza el abordaje presencial en las dos localidades (Ibarra - Tulc\u00e1n).\nPara el a\u00f1o 2023 no se realizar\u00e1n m\u00e1s ingresos, debido a que se cumple con la meta planificada."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cloyhh6pj003oaonv8eqq7edk", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 160, "PRPI1_02_RM_NN": 102, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Identificaci\u00f3n de casos de NNA con necesidades de protecci\u00f3n, los cuales se refieren al equipo t\u00e9cnico especializado de protecci\u00f3n a la infancia (de ADRA) para la gesti\u00f3n de casos acorde a sus necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n mediante la complementariedad con las organizaciones de protecci\u00f3n a la infancia y las instituciones competentes del sistema de protecci\u00f3n.  \nLuego de una revisi\u00f3n de los reportes se verific\u00f3 que no se hemos informado datos de NNA no acompa\u00f1ados y separados que se identificaron y se gestionaron desde el EAI, por lo cual se ha recopilado los datos de enero a octubre que se evidencian en este informe de manera completa. Todos estos casos reportados se encuentran respaldados con los respectivos registros verificables en f\u00edsico."}}]}