{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhanqc0018aonv2b84kw86", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 1, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, las dos personas est\u00e1n en el proceso de Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales uno en el \u00e1rea de Suelda y el otro en Realizador de contenidos para medios comunitarios de Televisi\u00f3n. / Lago Agrio - Se est\u00e1 ejecutando el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en \"Camarer\u00eda\", con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica, que se inici\u00f3 en octubre, y finaliza el 17 de noviembre. Se reportan en este proceso 7 personas, de las que finalmente 6 van a culminar la capacitaci\u00f3n./ En el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n ,parroquia de Chical se ha realizado el proceso de escuelas de emprendimientos en coordinaci\u00f3n con el ACNUR, el proceso finalizar\u00e1 la primera semana de diciembre, en Imbabura finalizar\u00e1 el 17 de noviembre del 2023.\n\n,Sto. Domingo: Postulaci\u00f3n de perfiles Ex AG a 2 Empresas de Santo Domingo, esto luego del proceso de formaci\u00f3n que se dio a inicio de a\u00f1o y conversaci\u00f3n con representantes de estos negocios. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhaqp50019aonvjj2f17df", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 5, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, las dos personas est\u00e1n en el proceso de Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales uno en el \u00e1rea de Suelda y el otro en Realizador de contenidos para medios comunitarios de Televisi\u00f3n. / Lago Agrio - Se est\u00e1 ejecutando el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en \"Camarer\u00eda\", con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica, que se inici\u00f3 en octubre, y finaliza el 17 de noviembre. Se reportan en este proceso 7 personas, de las que finalmente 6 van a culminar la capacitaci\u00f3n./ En el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n ,parroquia de Chical se ha realizado el proceso de escuelas de emprendimientos en coordinaci\u00f3n con el ACNUR, el proceso finalizar\u00e1 la primera semana de diciembre, en Imbabura finalizar\u00e1 el 17 de noviembre del 2023.\n\n,Sto. Domingo: Postulaci\u00f3n de perfiles Ex AG a 2 Empresas de Santo Domingo, esto luego del proceso de formaci\u00f3n que se dio a inicio de a\u00f1o y conversaci\u00f3n con representantes de estos negocios. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhatba001aaonv843veo77", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhavz8001baonvpmnftg9d", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 7, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 5, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhaynu001caonvv5scwgjy", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 3, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhb1dt001daonvnfrs7sy1", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 25, "IN1_01_RM_HH_N": 5, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhb41x001eaonv2g6dcct7", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Participantes en el proyecto,1 persona de sexo femenino de nacionalidad venezolana fue contratada por Dunkin Donuts"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhb6mf001faonv0q8l1t0g", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 9, "IN1_01_CA_HH_N": 13, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Para el cumplimiento del indicador del mes de octubre, se realizaron las siguientes actividades:\n1. Seguimiento a las postulaciones realizadas a trav\u00e9s de la bolsa de empleo\n2. Realizaci\u00f3n de una Cl\u00ednica del CV en alianza con WOCCU\n3. Publicaci\u00f3n de las vacantes laborales de la bolsa de empleo en las redes sociales de Sin Fronteras\n4. Seguimiento a BancoProcredit para obtener el reporte del proceso de selecci\u00f3n al cual se direccionaron 20 perfiles."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhb99r001gaonv3swuf4zy", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 2, "IN1_01_CA_HH_N": 5, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, las dos personas est\u00e1n en el proceso de Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales uno en el \u00e1rea de Suelda y el otro en Realizador de contenidos para medios comunitarios de Televisi\u00f3n. / Lago Agrio - Se est\u00e1 ejecutando el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en \"Camarer\u00eda\", con la Universidad Estatal Amaz\u00f3nica, que se inici\u00f3 en octubre, y finaliza el 17 de noviembre. Se reportan en este proceso 7 personas, de las que finalmente 6 van a culminar la capacitaci\u00f3n./ En el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n ,parroquia de Chical se ha realizado el proceso de escuelas de emprendimientos en coordinaci\u00f3n con el ACNUR, el proceso finalizar\u00e1 la primera semana de diciembre, en Imbabura finalizar\u00e1 el 17 de noviembre del 2023.\n\n,Sto. Domingo: Postulaci\u00f3n de perfiles Ex AG a 2 Empresas de Santo Domingo, esto luego del proceso de formaci\u00f3n que se dio a inicio de a\u00f1o y conversaci\u00f3n con representantes de estos negocios. "}}]}