{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh959u000gaonvvgkx69l6", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza acompa\u00f1amiento en el proceso de inserci\u00f3n escolar a NNA referida por la organizaci\u00f3n HIAS; en Manta y Portoviejo se ha continuado brindado acompa\u00f1amiento individual a los NNA derivados por los DECE institucionales.,  Durante el mes se inici\u00f3 con 4 acompa\u00f1amientos individuales a NNA que fueron referidos por los profesionales DECE de las instituciones educativas priorizadas por el proyecto en Pedernales. En Pichincha se contin\u00faa dando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico a estudiantes de la Unidad Educativa Quito Sur."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh96p6000haonv4uzi4bpe", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 5, "ED2_01_RM_NN": 9, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 5, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza acompa\u00f1amiento en el proceso de inserci\u00f3n escolar a NNA referida por la organizaci\u00f3n HIAS; en Manta y Portoviejo se ha continuado brindado acompa\u00f1amiento individual a los NNA derivados por los DECE institucionales.,  Durante el mes se inici\u00f3 con 4 acompa\u00f1amientos individuales a NNA que fueron referidos por los profesionales DECE de las instituciones educativas priorizadas por el proyecto en Pedernales. En Pichincha se contin\u00faa dando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico a estudiantes de la Unidad Educativa Quito Sur."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9866000iaonvzae8yc7k", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza acompa\u00f1amiento en el proceso de inserci\u00f3n escolar a NNA referida por la organizaci\u00f3n HIAS; en Manta y Portoviejo se ha continuado brindado acompa\u00f1amiento individual a los NNA derivados por los DECE institucionales.,  Durante el mes se inici\u00f3 con 4 acompa\u00f1amientos individuales a NNA que fueron referidos por los profesionales DECE de las instituciones educativas priorizadas por el proyecto en Pedernales. En Pichincha se contin\u00faa dando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico a estudiantes de la Unidad Educativa Quito Sur."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh99wj000jaonv5uz0f8vt", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 25, "ED2_01_RM_NN": 19, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 12, "ED2_01_CA_NN": 42, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se mantienen las jornadas diarias para el acompa\u00f1amiento pedg\u00f3gico de nna de  7 espacios comunitarios de la ciudad de Guayaquil "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9bfx000kaonv7xs6f2im", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 9, "ED2_01_CA_NN": 2, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se ha realizado el acompa\u00f1amiento de NNA en los diferentes sectores de las provincias de Carchi e Imbabura para que accedan al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9cxp000laonvuafjprot", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 19, "ED2_01_RM_NN": 23, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se ha realizado el acompa\u00f1amiento de NNA en los diferentes sectores de las provincias de Carchi e Imbabura para que accedan al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9ef2000maonv3v493qnr", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se ha realizado el acompa\u00f1amiento de NNA en los diferentes sectores de las provincias de Carchi e Imbabura para que accedan al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9g09000naonvlq9xkbmr", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 9, "ED2_01_RM_NN": 8, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9i5m000oaonv92t627qx", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 371, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 3, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 3, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9k6a000paonv7mofrex1", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 270, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 2, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 5, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9mcu000qaonvmtxpba4n", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 34, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9ojj000raonvezwbc8s2", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 169, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyh9qs3000saonvlof4ozec", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 34, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}]}