{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyha6zx0013aonv4y6z0wq3", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 3, "ED5_01_RM_NN": 1, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 14, "ED5_01_CA_NN": 13, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo: Se ha realizado el acompa\u00f1amiento a las autoridades y DECES institucionales para realizar el seguimiento de la permanencia de los NNA en el sistema educativo; en Pichincha: Se entregaron 31 kits educativos a familias en situaci\u00f3n vulnerable de la comunidad de acogida y en movilidad humana. En total se entregaron 31 kits completando el n\u00famero total de entregas. De estas se entregaron 5 BGU, 14 EGB  y 12 de Inicial. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyha9jj0014aonvcrt7qcoh", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 5, "ED5_01_RM_NN": 8, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 10, "ED5_01_CA_NN": 14, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de octubre se entregaron los \u00faltimos kits educativos, los cuales fueron  entregados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que participaron en dos jornadas grupales de pruebas de ubicaci\u00f3n a fin de ser matriculados en el Sistema de Educaci\u00f3n P\u00fablica, es decir fueron destinados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que Esta actividad se realiz\u00f3 a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de la sub mesa de educaci\u00f3n con articulaci\u00f3n interinstitucional."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyhac6l0015aonvodz2wuvx", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 2, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de octubre se entregaron los \u00faltimos kits educativos, los cuales fueron  entregados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que participaron en dos jornadas grupales de pruebas de ubicaci\u00f3n a fin de ser matriculados en el Sistema de Educaci\u00f3n P\u00fablica, es decir fueron destinados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que Esta actividad se realiz\u00f3 a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de la sub mesa de educaci\u00f3n con articulaci\u00f3n interinstitucional."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyhaesf0016aonv4ljp9rg7", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 1, "ED5_01_RM_NN": 1, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 1, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de octubre se entregaron los \u00faltimos kits educativos, los cuales fueron  entregados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que participaron en dos jornadas grupales de pruebas de ubicaci\u00f3n a fin de ser matriculados en el Sistema de Educaci\u00f3n P\u00fablica, es decir fueron destinados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que Esta actividad se realiz\u00f3 a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de la sub mesa de educaci\u00f3n con articulaci\u00f3n interinstitucional."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cloyhahc70017aonvkyw51l6y", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 4, "ED5_01_RM_NN": 4, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Durante el mes de octubre se entregaron los \u00faltimos kits educativos, los cuales fueron  entregados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que participaron en dos jornadas grupales de pruebas de ubicaci\u00f3n a fin de ser matriculados en el Sistema de Educaci\u00f3n P\u00fablica, es decir fueron destinados a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que Esta actividad se realiz\u00f3 a trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de la sub mesa de educaci\u00f3n con articulaci\u00f3n interinstitucional."}}]}