{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcopa001zaonvxzg84z1m", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 3, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En este mes a trav\u00e9s del GTRM de medios de vida se continua articulando procesos de comercializaci\u00f3n como el catalogo de navidad y ferias.,Participaci\u00f3n en el Festival Familiar Cultural y productivo a trav\u00e9s de la feria del emprendimiento con 8 participantes en movilidad humana, 8 mujeres/ 1 hombre\nParticipaci\u00f3n  en el Ts\u00e1chila BUSINESS CONVENTION II EDICI\u00d3N, donde participaron importantes industrias del sector local, se inaugur\u00f3 la Macrorueda de Negocios Multisectorial.\nTercera Edici\u00f3n del  Festival del Caf\u00e9 y Cacao, evento en el cual participaron productores, emprendedores y empresas de la provincia que se dedican a la tem\u00e1tica del Caf\u00e9 y Cacao. En este evento contamos con la participaci\u00f3n de un emprendedor en movilidad humana, en donde la tem\u00e1tica se relaciona a la elaboraci\u00f3n de vinos y c\u00f3cteles a base de cacao y caf\u00e9. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcr7s0020aonvof43x9pj", "parentRecordId": "clehh5dgi001v3wmn5kh82o0d", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcu740021aonv89vo47b0", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcxbj0022aonvddlex9p5", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhd1h80023aonvdh2fh1di", "parentRecordId": "clehh5dgj00243wmnronfmr6t", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 6, "IN5_01_RM_HH_N": 19, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhd5hr0024aonvbjey3f3b", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 9000, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 10, "IN5_01_RM_HH_N": 5, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Azuay, se realiza el desembolso del capital de fortalecimiento a las 15 personas beneficiarias que fueron parte del programa de capacitaci\u00f3n en Plan de Negocios con la EDEC. Los emprendimientos que fueron parte del proceso estaban enfocados en textiles, gastron\u00f3micos, artesanales, entre otros. El proceso se trabaj\u00f3 con dos desembolsos.,Se realiz\u00f3 la \u00faltima entrega del capital a beneficiarios de la ciudad de Portoviejo y Manta y con ello se cumple el indicador"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhd9va0025aonv8pf5tk6x", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 2000, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Azuay, se realiza el desembolso del capital de fortalecimiento a las 15 personas beneficiarias que fueron parte del programa de capacitaci\u00f3n en Plan de Negocios con la EDEC. Los emprendimientos que fueron parte del proceso estaban enfocados en textiles, gastron\u00f3micos, artesanales, entre otros. El proceso se trabaj\u00f3 con dos desembolsos.,Se realiz\u00f3 la \u00faltima entrega del capital a beneficiarios de la ciudad de Portoviejo y Manta y con ello se cumple el indicador"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhddqg0026aonvr44xvfgs", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 3000, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 3, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Azuay, se realiza el desembolso del capital de fortalecimiento a las 15 personas beneficiarias que fueron parte del programa de capacitaci\u00f3n en Plan de Negocios con la EDEC. Los emprendimientos que fueron parte del proceso estaban enfocados en textiles, gastron\u00f3micos, artesanales, entre otros. El proceso se trabaj\u00f3 con dos desembolsos.,Se realiz\u00f3 la \u00faltima entrega del capital a beneficiarios de la ciudad de Portoviejo y Manta y con ello se cumple el indicador"}}]}