{"changes": [{"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "cloyh8xm2000faonvlg5qi5vc", "parentRecordId": "clehh5dgf00003wmnh25jhvn2", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 1, "CO1_01_CUAL": "Este mes se realiz\u00f3 el evento de lanzamiento y sociabilizaci\u00f3n de la vitrina digital. Este evento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 34 emprendedores que forman parte de la iniciativa Compra con Prop\u00f3sito, quienes dieron a conocer los productos a las empresas y puntos de venta invitados. De este espacio se lograron realizar enlaces comerciales con el punto de venta Salinerito y CRHEC."}}]}