{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhk5g9004saonv1g7jk42x", "parentRecordId": "clgfbjkrs0005bgmn0jvft7rf", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 3, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se ha atendido aproximadamente a 15 personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, de las cuales 13 personas fueron directamente refirieron haber experimentado vulneraci\u00f3n a su derecho a una vida digna y libre de violencias, las situaciones reportadas ocurrieron a cuerpos feminizados, es decir, mujeres, ni\u00f1as y adolescentes, en los casos en que los episodios de violencia fueron recientes se valor\u00f3 junto a las sobrevivientes de violencia basada en g\u00e9nero acciones legales de protecci\u00f3n, es importante mencionar que en las  situaciones de violencia sexual se han identificado componentes como: trata de personas, embarazo no deseado y en cuyas situaciones se han desarrollado acciones para brindar protecci\u00f3n a los derechos humanos de las sobrevivientes de violencia, considerando sus necesidades y decisiones.  \nSe ha sostenido el proceso de arpilleras o conformado por un grupo de mujeres de pa\u00eds de acogida y en movilidad humana a quienes se les ha empezado a acompa\u00f1ar para que adquieran herramientas psicoeducativas que les permitan re procesas los traumas generados por los hechos de violencia basada en g\u00e9nero.\nAntes de finalizar, es importante compartir el an\u00e1lisis interno en relaci\u00f3n a la situaci\u00f3n generalizada de inseguridad en la localidad que ha generado angustia en las sobrevivientes de VBG, quienes experimentan angustia por temor a las situaciones de riesgo a su integridad y la de su familia, esto  afecta a toda la poblaci\u00f3n a quien se le brinda atenci\u00f3n, pero es necesario reconocer que tiene impactos espec\u00edficos en el caso de los grupos familiares en movilidad humana que manifiestan temor de verse expuestos a repetir situaciones similares a las que les obligaron a huir de sus pa\u00edses de origen. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhk7uz004taonvy31w5zy0", "parentRecordId": "clf7b0me90005u4npz6p679uy", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se ha atendido aproximadamente a 15 personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, de las cuales 13 personas fueron directamente refirieron haber experimentado vulneraci\u00f3n a su derecho a una vida digna y libre de violencias, las situaciones reportadas ocurrieron a cuerpos feminizados, es decir, mujeres, ni\u00f1as y adolescentes, en los casos en que los episodios de violencia fueron recientes se valor\u00f3 junto a las sobrevivientes de violencia basada en g\u00e9nero acciones legales de protecci\u00f3n, es importante mencionar que en las  situaciones de violencia sexual se han identificado componentes como: trata de personas, embarazo no deseado y en cuyas situaciones se han desarrollado acciones para brindar protecci\u00f3n a los derechos humanos de las sobrevivientes de violencia, considerando sus necesidades y decisiones.  \nSe ha sostenido el proceso de arpilleras o conformado por un grupo de mujeres de pa\u00eds de acogida y en movilidad humana a quienes se les ha empezado a acompa\u00f1ar para que adquieran herramientas psicoeducativas que les permitan re procesas los traumas generados por los hechos de violencia basada en g\u00e9nero.\nAntes de finalizar, es importante compartir el an\u00e1lisis interno en relaci\u00f3n a la situaci\u00f3n generalizada de inseguridad en la localidad que ha generado angustia en las sobrevivientes de VBG, quienes experimentan angustia por temor a las situaciones de riesgo a su integridad y la de su familia, esto  afecta a toda la poblaci\u00f3n a quien se le brinda atenci\u00f3n, pero es necesario reconocer que tiene impactos espec\u00edficos en el caso de los grupos familiares en movilidad humana que manifiestan temor de verse expuestos a repetir situaciones similares a las que les obligaron a huir de sus pa\u00edses de origen. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkamz004uaonvyws2x640", "parentRecordId": "clehh5dgp00663wmn5t6x028e", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 2, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se ha atendido aproximadamente a 15 personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, de las cuales 13 personas fueron directamente refirieron haber experimentado vulneraci\u00f3n a su derecho a una vida digna y libre de violencias, las situaciones reportadas ocurrieron a cuerpos feminizados, es decir, mujeres, ni\u00f1as y adolescentes, en los casos en que los episodios de violencia fueron recientes se valor\u00f3 junto a las sobrevivientes de violencia basada en g\u00e9nero acciones legales de protecci\u00f3n, es importante mencionar que en las  situaciones de violencia sexual se han identificado componentes como: trata de personas, embarazo no deseado y en cuyas situaciones se han desarrollado acciones para brindar protecci\u00f3n a los derechos humanos de las sobrevivientes de violencia, considerando sus necesidades y decisiones.  \nSe ha sostenido el proceso de arpilleras o conformado por un grupo de mujeres de pa\u00eds de acogida y en movilidad humana a quienes se les ha empezado a acompa\u00f1ar para que adquieran herramientas psicoeducativas que les permitan re procesas los traumas generados por los hechos de violencia basada en g\u00e9nero.\nAntes de finalizar, es importante compartir el an\u00e1lisis interno en relaci\u00f3n a la situaci\u00f3n generalizada de inseguridad en la localidad que ha generado angustia en las sobrevivientes de VBG, quienes experimentan angustia por temor a las situaciones de riesgo a su integridad y la de su familia, esto  afecta a toda la poblaci\u00f3n a quien se le brinda atenci\u00f3n, pero es necesario reconocer que tiene impactos espec\u00edficos en el caso de los grupos familiares en movilidad humana que manifiestan temor de verse expuestos a repetir situaciones similares a las que les obligaron a huir de sus pa\u00edses de origen. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkcu5004vaonvpb00p9r3", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkf5i004waonvrqqrobxg", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 48, "S3_01_RM_HH_PS": 6, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 3, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkhqu004xaonv23hvfxp7", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkk61004yaonve4ba4yyp", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 21, "S3_01_CA_HH_PS": 18, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkmv5004zaonvwa62vd1v", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 53, "S3_01_RM_HH_PS": 9, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 3, "S3_01_CA_HH_PS": 2, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkpll0050aonvvoudy65h", "parentRecordId": "clehh5dgp006h3wmn34x7ftap", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 23, "S3_01_RM_HH_PS": 4, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhks8x0051aonvvc72l2bc", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 30, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkutu0052aonvcoukg185", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 42, "S3_01_RM_HH_PS": 5, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhkxea0053aonvy0r6ad3m", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhl02x0054aonvztw7agxo", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 63, "S3_01_RM_NN_PS": 47, "S3_01_RM_MM_PS": 84, "S3_01_RM_HH_PS": 42, "S3_01_RM_OTR_PS": 2, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 7, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 65, "S3_01_CA_HH_PS": 12, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Fueron 627 personas que recibieron atenci\u00f3n psicosocial tanto individual como grupal, siendo que 443 pasaron por las casas de acogida, y 184 son personas en proceso de integraci\u00f3n y de la comunidad local"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhl2v90055aonvv8oiouf7", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 57, "S3_01_RM_NN_PS": 52, "S3_01_RM_MM_PS": 87, "S3_01_RM_HH_PS": 44, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 2, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 10, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Fueron 627 personas que recibieron atenci\u00f3n psicosocial tanto individual como grupal, siendo que 443 pasaron por las casas de acogida, y 184 son personas en proceso de integraci\u00f3n y de la comunidad local"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "cloyhl5qp0056aonv0fh8xmz3", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 4, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se ha atendido aproximadamente a 15 personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, de las cuales 13 personas fueron directamente refirieron haber experimentado vulneraci\u00f3n a su derecho a una vida digna y libre de violencias, las situaciones reportadas ocurrieron a cuerpos feminizados, es decir, mujeres, ni\u00f1as y adolescentes, en los casos en que los episodios de violencia fueron recientes se valor\u00f3 junto a las sobrevivientes de violencia basada en g\u00e9nero acciones legales de protecci\u00f3n, es importante mencionar que en las  situaciones de violencia sexual se han identificado componentes como: trata de personas, embarazo no deseado y en cuyas situaciones se han desarrollado acciones para brindar protecci\u00f3n a los derechos humanos de las sobrevivientes de violencia, considerando sus necesidades y decisiones.  \nSe ha sostenido el proceso de arpilleras o conformado por un grupo de mujeres de pa\u00eds de acogida y en movilidad humana a quienes se les ha empezado a acompa\u00f1ar para que adquieran herramientas psicoeducativas que les permitan re procesas los traumas generados por los hechos de violencia basada en g\u00e9nero.\nAntes de finalizar, es importante compartir el an\u00e1lisis interno en relaci\u00f3n a la situaci\u00f3n generalizada de inseguridad en la localidad que ha generado angustia en las sobrevivientes de VBG, quienes experimentan angustia por temor a las situaciones de riesgo a su integridad y la de su familia, esto  afecta a toda la poblaci\u00f3n a quien se le brinda atenci\u00f3n, pero es necesario reconocer que tiene impactos espec\u00edficos en el caso de los grupos familiares en movilidad humana que manifiestan temor de verse expuestos a repetir situaciones similares a las que les obligaron a huir de sus pa\u00edses de origen. \n"}}]}