{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhi8k003taonvagigns3v", "parentRecordId": "clgfbjkrs0004bgmndulm2kee", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 2, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre, se ha atendido a mujeres v\u00edctimas de VBG, de nacionalidad colombiana, venezolana y de la comunidad de acogida. Entre las violencias reportadas est\u00e1n la f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual. Se ha podido diferenciar un incremento de atenciones a personas nuevas o en primera vez que acuden a hacer uso de los servicios que presta el Centro Puerta Violeta, en referencia al mes anterior.\nDe la misma manera se han mantenido los procesos terap\u00e9uticos como Arpilleras, al cual acuden en mayor n\u00famero mujeres en contexto de movilidad humana, arte terapia y Amazon\u00eda de Colores.\nEs necesario resaltar que la inseguridad se ha mantenido, lo que ha generado inestabilidad en las familias y les ha obligado a movilizarse de un lugar a otro para precautelar su integridad personal y familiar.\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhkxf003uaonvaaprp9pa", "parentRecordId": "clf7b0me90004u4npam9wa879", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre, se ha atendido a mujeres v\u00edctimas de VBG, de nacionalidad colombiana, venezolana y de la comunidad de acogida. Entre las violencias reportadas est\u00e1n la f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual. Se ha podido diferenciar un incremento de atenciones a personas nuevas o en primera vez que acuden a hacer uso de los servicios que presta el Centro Puerta Violeta, en referencia al mes anterior.\nDe la misma manera se han mantenido los procesos terap\u00e9uticos como Arpilleras, al cual acuden en mayor n\u00famero mujeres en contexto de movilidad humana, arte terapia y Amazon\u00eda de Colores.\nEs necesario resaltar que la inseguridad se ha mantenido, lo que ha generado inestabilidad en las familias y les ha obligado a movilizarse de un lugar a otro para precautelar su integridad personal y familiar.\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhnh9003vaonv6zqt6n95", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 5 PdI v\u00edctimas VBG (6 venezolanas). Se estableci\u00f3 contacto con MIES, PMA, MSP, DP y NRC, para la activaci\u00f3n de ruta de protecci\u00f3n. Los casos fueron atendidos en la cual se identific\u00f3 el plan de acci\u00f3n a realizar con cada una de ellas. Desde Plan Internacional se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento de acuerdo a lineamientos indicados para seguir la ruta de acuerdo el protocolo de atenci\u00f3n de casos de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhpzi003waonvh2ctd2fr", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhslg003xaonvd5wpmc8s", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 2, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha acogido principalmente a SVBG venezolanas en movilidad humana y sus hijos, quienes no contaban con redes de apoyo en el pa\u00eds, quienes anteriormente resid\u00edan en los cantones de Huaquillas y Machala, as\u00ed como tambi\u00e9n SVBG de comunidad de acogida del cant\u00f3n El Guabo. Se contin\u00faa brindando un espacio seguro para su protecci\u00f3n a sobrevivientes que ingresaron en meses anteriores debido a su alto nivel de riesgo.,Se ha brindado atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria identificada como sobrevivientes de VBG, habiendo un incremento considerable de la poblaci\u00f3n de comunidad de acogida."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhv5c003yaonva2l25fjj", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 2, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha acogido principalmente a SVBG venezolanas en movilidad humana y sus hijos, quienes no contaban con redes de apoyo en el pa\u00eds, quienes anteriormente resid\u00edan en los cantones de Huaquillas y Machala, as\u00ed como tambi\u00e9n SVBG de comunidad de acogida del cant\u00f3n El Guabo. Se contin\u00faa brindando un espacio seguro para su protecci\u00f3n a sobrevivientes que ingresaron en meses anteriores debido a su alto nivel de riesgo.,Se ha brindado atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria identificada como sobrevivientes de VBG, habiendo un incremento considerable de la poblaci\u00f3n de comunidad de acogida."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhhxrv003zaonv19mfecj1", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 16, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 2, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 20, "PRVBG2_01_CA_HH": 2, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha acogido principalmente a SVBG venezolanas en movilidad humana y sus hijos, quienes no contaban con redes de apoyo en el pa\u00eds, quienes anteriormente resid\u00edan en los cantones de Huaquillas y Machala, as\u00ed como tambi\u00e9n SVBG de comunidad de acogida del cant\u00f3n El Guabo. Se contin\u00faa brindando un espacio seguro para su protecci\u00f3n a sobrevivientes que ingresaron en meses anteriores debido a su alto nivel de riesgo.,Se ha brindado atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria identificada como sobrevivientes de VBG, habiendo un incremento considerable de la poblaci\u00f3n de comunidad de acogida."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhi0lq0040aonv3nfkzujk", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 2, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 4, "PRVBG2_01_CA_NN": 3, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha acogido principalmente a SVBG venezolanas en movilidad humana y sus hijos, quienes no contaban con redes de apoyo en el pa\u00eds, quienes anteriormente resid\u00edan en los cantones de Huaquillas y Machala, as\u00ed como tambi\u00e9n SVBG de comunidad de acogida del cant\u00f3n El Guabo. Se contin\u00faa brindando un espacio seguro para su protecci\u00f3n a sobrevivientes que ingresaron en meses anteriores debido a su alto nivel de riesgo.,Se ha brindado atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria identificada como sobrevivientes de VBG, habiendo un incremento considerable de la poblaci\u00f3n de comunidad de acogida."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhi3k00041aonvoyxxfv8w", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 9, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 11, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 29, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha acogido principalmente a SVBG venezolanas en movilidad humana y sus hijos, quienes no contaban con redes de apoyo en el pa\u00eds, quienes anteriormente resid\u00edan en los cantones de Huaquillas y Machala, as\u00ed como tambi\u00e9n SVBG de comunidad de acogida del cant\u00f3n El Guabo. Se contin\u00faa brindando un espacio seguro para su protecci\u00f3n a sobrevivientes que ingresaron en meses anteriores debido a su alto nivel de riesgo.,Se ha brindado atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n beneficiaria identificada como sobrevivientes de VBG, habiendo un incremento considerable de la poblaci\u00f3n de comunidad de acogida."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhi6e30042aonvuzk14suu", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhi9cz0043aonvg6rrt56e", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhicbq0044aonvflm5axbu", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Azuay se identificaron 4 personas sobrevivientes de VBG y 9 en Manta"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhifeq0045aonvc7scyuye", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 2, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhiiit0046aonvkndspth9", "parentRecordId": "clehh5dgo005d3wmnccj0bh82", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Azuay se identificaron 4 personas sobrevivientes de VBG y 9 en Manta"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhilkk0047aonvz6ayzgnh", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhiosb0048aonvsq46hvv4", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhirtt0049aonvlvj7m81l", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhiv3x004aaonvtcom355m", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhiycf004baonvozug8d44", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhj1q7004caonvr5idiu8u", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 2, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhj52n004daonv79sur49z", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhj91p004eaonvrnpjiqy8", "parentRecordId": "clehh5dgo005h3wmntmlq70le", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 2, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre, se ha atendido a mujeres v\u00edctimas de VBG, de nacionalidad colombiana, venezolana y de la comunidad de acogida. Entre las violencias reportadas est\u00e1n la f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual. Se ha podido diferenciar un incremento de atenciones a personas nuevas o en primera vez que acuden a hacer uso de los servicios que presta el Centro Puerta Violeta, en referencia al mes anterior.\nDe la misma manera se han mantenido los procesos terap\u00e9uticos como Arpilleras, al cual acuden en mayor n\u00famero mujeres en contexto de movilidad humana, arte terapia y Amazon\u00eda de Colores.\nEs necesario resaltar que la inseguridad se ha mantenido, lo que ha generado inestabilidad en las familias y les ha obligado a movilizarse de un lugar a otro para precautelar su integridad personal y familiar.\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhjcu8004faonv7n9sq8pd", "parentRecordId": "clehh5dgo005g3wmns02qd3c0", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre, se ha atendido a mujeres v\u00edctimas de VBG, de nacionalidad colombiana, venezolana y de la comunidad de acogida. Entre las violencias reportadas est\u00e1n la f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual. Se ha podido diferenciar un incremento de atenciones a personas nuevas o en primera vez que acuden a hacer uso de los servicios que presta el Centro Puerta Violeta, en referencia al mes anterior.\nDe la misma manera se han mantenido los procesos terap\u00e9uticos como Arpilleras, al cual acuden en mayor n\u00famero mujeres en contexto de movilidad humana, arte terapia y Amazon\u00eda de Colores.\nEs necesario resaltar que la inseguridad se ha mantenido, lo que ha generado inestabilidad en las familias y les ha obligado a movilizarse de un lugar a otro para precautelar su integridad personal y familiar.\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhjgi8004gaonv7jtu6pzm", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 11, "PRVBG2_01_CA_HH": 3, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de octubre, se ha atendido a mujeres v\u00edctimas de VBG, de nacionalidad colombiana, venezolana y de la comunidad de acogida. Entre las violencias reportadas est\u00e1n la f\u00edsica, psicol\u00f3gica y sexual. Se ha podido diferenciar un incremento de atenciones a personas nuevas o en primera vez que acuden a hacer uso de los servicios que presta el Centro Puerta Violeta, en referencia al mes anterior.\nDe la misma manera se han mantenido los procesos terap\u00e9uticos como Arpilleras, al cual acuden en mayor n\u00famero mujeres en contexto de movilidad humana, arte terapia y Amazon\u00eda de Colores.\nEs necesario resaltar que la inseguridad se ha mantenido, lo que ha generado inestabilidad en las familias y les ha obligado a movilizarse de un lugar a otro para precautelar su integridad personal y familiar.\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cloyhjk53004haonv57qs60zs", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}]}