{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhbpto001naonvunu8it0u", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 5, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, NN hijos de participantes A ganar que recibieron asistencia de cuidados durante el proceso de formaci\u00f3n t\u00e9cnica de sus representantes. /En Imbabura se realiz\u00f3 actividades comunitarias en la ciudad de Ibarra"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhbs5s001oaonvo2krmdp8", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, NN hijos de participantes A ganar que recibieron asistencia de cuidados durante el proceso de formaci\u00f3n t\u00e9cnica de sus representantes. /En Imbabura se realiz\u00f3 actividades comunitarias en la ciudad de Ibarra"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhbujo001paonvph414w9g", "parentRecordId": "clehh5dgi001r3wmnknu4qlyi", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, NN hijos de participantes A ganar que recibieron asistencia de cuidados durante el proceso de formaci\u00f3n t\u00e9cnica de sus representantes. /En Imbabura se realiz\u00f3 actividades comunitarias en la ciudad de Ibarra"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhbwxk001qaonvzlzter65", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 13, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 37, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhbzdr001raonv1yo9i6td", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha coordinado el trabajo en la comunidad para la realizaci\u00f3n de talleres en los cantones de Huaquillas y Machala, mismos que se han brindado a poblaci\u00f3n venezolana y de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhc1yv001saonv76eqpe0c", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el mes de octubre se ha coordinado el trabajo en la comunidad para la realizaci\u00f3n de talleres en los cantones de Huaquillas y Machala, mismos que se han brindado a poblaci\u00f3n venezolana y de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhc4if001taonvj55dycm4", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 4, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se reportan a l\u00edderes y lideresas identificadas a lo largo del a\u00f1o de ejecuci\u00f3n para la provincia de Manab\u00ed correspondientes a los comit\u00e9s de Comit\u00e9 de vecinos activados, Comit\u00e9 comunitarios de Gesti\u00f3n de Riesgos y\nComit\u00e9 Comunitario\u00a0de\u00a0Salud. Adicionalmente, se reporta el \u00faltimo grupo de l\u00edderes y lideresas para Guayas.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,Indicador cumplido en meses pasados.,Indicador cumplido en meses pasados."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhc7za001uaonv8smgony8", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se reportan a l\u00edderes y lideresas identificadas a lo largo del a\u00f1o de ejecuci\u00f3n para la provincia de Manab\u00ed correspondientes a los comit\u00e9s de Comit\u00e9 de vecinos activados, Comit\u00e9 comunitarios de Gesti\u00f3n de Riesgos y\nComit\u00e9 Comunitario\u00a0de\u00a0Salud. Adicionalmente, se reporta el \u00faltimo grupo de l\u00edderes y lideresas para Guayas.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,Indicador cumplido en meses pasados.,Indicador cumplido en meses pasados."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcbde001vaonv9wnv3h80", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 16, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se reportan a l\u00edderes y lideresas identificadas a lo largo del a\u00f1o de ejecuci\u00f3n para la provincia de Manab\u00ed correspondientes a los comit\u00e9s de Comit\u00e9 de vecinos activados, Comit\u00e9 comunitarios de Gesti\u00f3n de Riesgos y\nComit\u00e9 Comunitario\u00a0de\u00a0Salud. Adicionalmente, se reporta el \u00faltimo grupo de l\u00edderes y lideresas para Guayas.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,La meta de este indicador ya fue ejecutada.,Indicador cumplido en meses pasados.,Indicador cumplido en meses pasados."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcdr6001waonv3d28t92s", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 16, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Las personas reportadas en este indicador corresponden a las participantes de la Escuela de Liderazgo de la cooperativa Juan Montalvo. Las personas participantes de este proceso est\u00e1n siendo formadas en DDHH, VBG, Gesti\u00f3n de Riesgos, entre otros.,Las personas reportadas en este indicador corresponden a las participantes de la Escuela de Liderazgo de la cooperativa Juan Montalvo. Las personas participantes de este proceso est\u00e1n siendo formadas en DDHH, VBG, Gesti\u00f3n de Riesgos, Reporter\u00eda comunitaria, entre otras. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhcg4v001xaonvj7a1ckqg", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 4, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 32, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: Encuentro de mujeres \"Transformando comunidad\", Taller de movilidad humana con el ACNUR, Socializaci\u00f3n a Redes Comunitarias para procesos de replicas, Encuentro cultural \"Uniendo lazos\"\t\t\nEsmeraldas:  Socializaci\u00f3n a Redes Comunitarias para procesos de replicas, Encuentro Intercultural y de acceso a servicios \n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cloyhciql001yaonvkiwqb3xa", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 19, "IN4_01_RM_HH": 6, "IN4_01_RM_OTR": 1, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 8, "IN4_01_CA_MM": 19, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 3, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: Encuentro de mujeres \"Transformando comunidad\", Taller de movilidad humana con el ACNUR, Socializaci\u00f3n a Redes Comunitarias para procesos de replicas, Encuentro cultural \"Uniendo lazos\"\t\t\nEsmeraldas:  Socializaci\u00f3n a Redes Comunitarias para procesos de replicas, Encuentro Intercultural y de acceso a servicios \n"}}]}