{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdiqh0027aonvkybky9c6", "parentRecordId": "clgfbjkrr0002bgmn0mm2z4fy", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdl970028aonvjygab22w", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a NRC, PMA y MSP.,En el cat\u00f3n Pindal con la participaci\u00f3n de autoridades representantes de varias instituciones garantes de derechos(GAD- Pindal, MINEDUC (Escuela Zoila Rendon de Mosquera, Colegio de Bachillerato Pindal, Escuela Luis  Urdaneta), Jefatura Pol\u00edtica, Secretar\u00eda Ejecutiva del consejo cantonal de Protecci\u00f3n de derechos, representantes del proyecto de movilidad humana del GAD Provincial , Presidentes de los GADs de las parroquias,12 de diciembre, Chaquinal y Milagros se realiz\u00f3 el evento denominado \u201cLanzamiento, difusi\u00f3n y socializaci\u00f3n de la Ruta de Protecci\u00f3n frente a la Violencia Basada en G\u00e9nero\u201d. Al igual se hizo la entrega de material de difusi\u00f3n de la ruta a las autoridades, as\u00ed como a los estudiantes de la instituciones educativas y ciudadan\u00eda en general. En la actividad participaron 25 autoridades. ,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, MINEDUC, DP, JCPD Loja y MSP en el cant\u00f3n Loja. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados.", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 6, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdnx10029aonvly3hy35q", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 24, "PR1_01_RM_NN": 14, "PR1_01_RM_MM": 23, "PR1_01_RM_HH": 48, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 56, "PR1_02_RM_NN": 31, "PR1_02_RM_MM": 54, "PR1_02_RM_HH": 110, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 7, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdpsf002aaonv9heve533", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido con este indicador.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdrth002baonvplxpovir", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 11, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 29, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 30, "PR1_02_RM_NN": 24, "PR1_02_RM_MM": 33, "PR1_02_RM_HH": 67, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdtvs002caonv6ma447av", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido con este indicador.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdvzs002daonvmfxhht9g", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido con este indicador.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhdy2o002eaonvfhcxcrsi", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido con este indicador.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhe04w002faonve26mzb1p", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido con este indicador.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhe29j002gaonv75msox1c", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 11, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 25, "PR1_02_RM_NN": 21, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 42, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhe4fi002haonvxttuamh6", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 15, "PR1_02_RM_NN": 22, "PR1_02_RM_MM": 32, "PR1_02_RM_HH": 45, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhe6k3002iaonvii9syt76", "parentRecordId": "clehh5dgn00533wmnh5392gf2", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "grupos familiares para la vinculaci\u00f3n a programas de medios de vida, se continua identificando  necesidades espec\u00edficas en las familias y derivando con los socios en territorio como NRC para el apoyo y asesor\u00eda legal. En Pedernales no se han identificado casos para su remisi\u00f3n durante las visitas a las instituciones educativas.", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhe8qi002jaonvik4hfzbm", "parentRecordId": "clehh5dgn00543wmnbcft73oi", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "grupos familiares para la vinculaci\u00f3n a programas de medios de vida, se continua identificando  necesidades espec\u00edficas en las familias y derivando con los socios en territorio como NRC para el apoyo y asesor\u00eda legal. En Pedernales no se han identificado casos para su remisi\u00f3n durante las visitas a las instituciones educativas.", "PR1_02_RM_NA": 11, "PR1_02_RM_NN": 12, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyheb0e002kaonvudwkwcd4", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhed9n002laonv8rf1t7dr", "parentRecordId": "clehh5dgn00553wmn65uwlcf6", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "grupos familiares para la vinculaci\u00f3n a programas de medios de vida, se continua identificando  necesidades espec\u00edficas en las familias y derivando con los socios en territorio como NRC para el apoyo y asesor\u00eda legal. En Pedernales no se han identificado casos para su remisi\u00f3n durante las visitas a las instituciones educativas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyheflx002maonvidhob0on", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 56, "PR1_01_RM_NN": 53, "PR1_01_RM_MM": 81, "PR1_01_RM_HH": 164, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 10, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 130, "PR1_02_RM_NN": 123, "PR1_02_RM_MM": 187, "PR1_02_RM_HH": 381, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 22, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhei06002naonvbae0amia", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 24, "PR1_01_RM_HH": 33, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 28, "PR1_02_RM_NN": 36, "PR1_02_RM_MM": 54, "PR1_02_RM_HH": 77, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 7, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhekdr002oaonv9trlwr2e", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 6, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhemqc002paonvk8g9pxlc", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 38, "PR1_01_RM_NN": 42, "PR1_01_RM_MM": 51, "PR1_01_RM_HH": 78, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 7, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 89, "PR1_02_RM_NN": 98, "PR1_02_RM_MM": 118, "PR1_02_RM_HH": 182, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 15, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhep2q002qaonvihnttmvl", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhergp002raonv7vmz2sb8", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhetue002saonv7w0bgqzr", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 16, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 29, "PR1_02_RM_NN": 37, "PR1_02_RM_MM": 37, "PR1_02_RM_HH": 47, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhew6u002taonv6cq9gji5", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha realizado el acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico se lo realiza en coordinaci\u00f3n con el DECE de las unidades educativas del MYRP. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyheylm002uaonvhluwnc9m", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Durante el mes de reporte se atiende situaci\u00f3n de maltrato en las instalaciones de una unidad educativa. Se realiza denuncia ante el distrito educativo y se activa el Sistema Local de Protecci\u00f3n de Derechos. ,En este indicador se reportan atenciones directa a poblaci\u00f3n con las que Acnur trabaja. En estas atenciones se brinda informacion sobre acceso a derechos, alternativas migratorias, entre otras. En el caso de Huaquillas se registran las atenciones en el \u00e1rea de Psicolog\u00eda. ", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 6, "PR1_02_RM_HH": 14, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhf0y9002vaonv1wf024we", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhf3ae002waonv01hr9suh", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha realizado el acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico se lo realiza en coordinaci\u00f3n con el DECE de las unidades educativas del MYRP. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhf5ns002xaonviyq0u9m8", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 17, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 17, "PR1_01_RM_HH": 33, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 40, "PR1_02_RM_NN": 35, "PR1_02_RM_MM": 39, "PR1_02_RM_HH": 75, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhf7zj002yaonvamnj5pw2", "parentRecordId": "clehh5dgl003z3wmnjdffvmdb", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha realizado el acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico se lo realiza en coordinaci\u00f3n con el DECE de las unidades educativas del MYRP. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhfabf002zaonvpe8338ay", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhfcpf0030aonvv1mpzwsh", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Durante el mes de reporte se atiende situaci\u00f3n de maltrato en las instalaciones de una unidad educativa. Se realiza denuncia ante el distrito educativo y se activa el Sistema Local de Protecci\u00f3n de Derechos. ,En este indicador se reportan atenciones directa a poblaci\u00f3n con las que Acnur trabaja. En estas atenciones se brinda informacion sobre acceso a derechos, alternativas migratorias, entre otras. En el caso de Huaquillas se registran las atenciones en el \u00e1rea de Psicolog\u00eda. ", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 9, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhff3q0031aonvtjycuxp8", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra.-se realiza el acompa\u00f1amiento a familiares indirectos (pareja y padrastro) de los adolescentes ingresados, los cuales reciben orientaci\u00f3n para acceso a servicios e inducci\u00f3n del proyecto de Vivienda Asistida.\nTulc\u00e1n: se realiza el acompa\u00f1amiento a la pareja de la adolescente ingresada, el mismo que recibe orientaci\u00f3n en cuanto acceso a servicios espec\u00edficamente para atenci\u00f3n m\u00e9dica, debido a que su pareja est\u00e1 en estado de embarazo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cloyhfhgp0032aonvww70z1na", "parentRecordId": "clehh5dgl003d3wmn2fllrfg7", "fields": {"mes": "2023-10", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra.-se realiza el acompa\u00f1amiento a familiares indirectos (pareja y padrastro) de los adolescentes ingresados, los cuales reciben orientaci\u00f3n para acceso a servicios e inducci\u00f3n del proyecto de Vivienda Asistida.\nTulc\u00e1n: se realiza el acompa\u00f1amiento a la pareja de la adolescente ingresada, el mismo que recibe orientaci\u00f3n en cuanto acceso a servicios espec\u00edficamente para atenci\u00f3n m\u00e9dica, debido a que su pareja est\u00e1 en estado de embarazo.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}