{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkq9m004o0cnvlunshsoc", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 52, "PRVBG4_03_CUAL": "En el cant\u00f3n Pindal se desarroll\u00f3 el taller \u201cLimonada de protecci\u00f3n\u201d, con el objetivo que las y los defensores comunitarios reconozcan los t\u00e9rminos utilizados en la protecci\u00f3n a la ni\u00f1ez. En este sentido, mediante una actividad l\u00fadica grupal se escogi\u00f3 5 palabras de una sopa de letras y con ellas se desarroll\u00f3 el lanzamiento de una limonada de protecci\u00f3n. Participaron 19 PdI de nacionalidad venezolana (15 mujeres y 4 hombres) y 1 mujer ecuatoriana. En el cant\u00f3n Loja, representantes de los MCP de los barrios Miraflores y Jipiro Para\u00edso fueron parte del \u201cEncuentro de Defensor\u00edas Comunitarias\u201d con el objetivo de fortalecer su empoderamiento a trav\u00e9s del intercambio de experiencias, buenas pr\u00e1cticas y lecciones aprendidas. Participaron MCP de los cantones Loja, Catamayo, Saraguro, Esp\u00edndola y Gonzanam\u00e1. Elaboraron un Plan de fortalecimiento para promover su sostenibilidad. Participaron 60 personas 9 son PdI (8 mujeres y 1hombre) y 51 de la comunidad de acogida (47 mujeres y 4 hombres)."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkqmp004p0cnvpjjc19p9", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 15, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkqzm004q0cnvxaks8mra", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkrdc004r0cnv5z3o18s2", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 13, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkrux004s0cnvosgvkbyb", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 7, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdksca004t0cnv6fppu7l1", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 7, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkstx004u0cnvmrb557jj", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 11, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdktat004v0cnvjrl2b2ic", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 82, "PRVBG4_03_CUAL": "En el presente mes se ha trabajado con la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s del cant\u00f3n Machala en la comunidad."}}]}