{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcy9x001g0cnvqyeppaui", "parentRecordId": "clehh5dgi001v3wmn5kh82o0d", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "ci4psmolcza9pft3z", "rmrp": "Si", "IN3_01": 15, "IN3_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 un taller un proceso de fortalecimiento de capacidades con funcionarios p\u00fablicos, de las instituciones: GAD de Urbina, Tenencia Pol\u00edtica de la misma parroquia , Departamento de participaci\u00f3n ciudadana del GAD Municipal Tulc\u00e1n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcyn3001h0cnvzvbn1285", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "ci4psmolcza9pft3z", "rmrp": "Si", "IN3_01": 12, "IN3_01_CUAL": "Se reporta el registro de 12 funcionarios de empresas que participaron en la segunda II edici\u00f3n de la feria de empleo, de las cuales 12 accedieron a entrevistas"}}]}