{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdex1g00260cnv4d7c6ix8", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 4, "PR1_01_RM_MM": 5, "PR1_01_RM_HH": 10, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a Defensor\u00eda P\u00fablica, NRC, PMA, MIES, JCPD, Registro Civil y MSP,Participamos del festival cultural denominado \u201cCelebrando la diversidad, acercando fronteras\u201d, cuyo objetivo fue sensibilizar sobre la diversidad, prevenci\u00f3n de la xenofobia, violencia basada en g\u00e9nero y derechos sexuales y derechos reproductivos. El evento se desarroll\u00f3 mediante obras esc\u00e9nicas presentadas por adolescentes mujeres y hombres de los procesos formativos de los clubes que se ejecuta desde Plan International en Loja.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, MINEDUC, DP, JCPD Loja y MSP en los cantones Loja y Catamayo. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados.", "PR1_02_RM_NA": 7, "PR1_02_RM_NN": 9, "PR1_02_RM_MM": 11, "PR1_02_RM_HH": 22, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdezao00270cnvemfko02g", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 40, "PR1_01_RM_NN": 39, "PR1_01_RM_MM": 44, "PR1_01_RM_HH": 96, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 5, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 93, "PR1_02_RM_NN": 89, "PR1_02_RM_MM": 102, "PR1_02_RM_HH": 224, "PR1_02_RM_OTR": 3, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 11, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdf1ho00280cnv1i34gxxf", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdf3s200290cnvqbut80fx", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 14, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 15, "PR1_01_RM_HH": 32, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 32, "PR1_02_RM_NN": 38, "PR1_02_RM_MM": 35, "PR1_02_RM_HH": 74, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 4, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdf5xp002a0cnv7gzfzgsh", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 6, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 7, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 12, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 7, "PR1_02_RM_HH": 16, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdf84v002b0cnvqr61xjt4", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 7, "PR1_01_RM_MM": 9, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 12, "PR1_02_RM_NN": 16, "PR1_02_RM_MM": 21, "PR1_02_RM_HH": 29, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfaeq002c0cnvwtn268uu", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfcvk002d0cnv3ic3chhn", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdff6q002e0cnvmbdp70kb", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfhlk002f0cnva0nil40d", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 11, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "buscamos dar atenci\u00f3n prioritariamente a las personas acogidas ya que estamos en proceso del registro migratorio y tambi\u00e9n recibimos casos de VBG", "PR1_02_RM_NA": 27, "PR1_02_RM_NN": 28, "PR1_02_RM_MM": 24, "PR1_02_RM_HH": 31, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfjpe002g0cnv1yy3xcg3", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se ha brindado atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdflub002h0cnv8lbl6ooj", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 18, "PR1_01_RM_NN": 13, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 17, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "buscamos dar atenci\u00f3n prioritariamente a las personas acogidas ya que estamos en proceso del registro migratorio y tambi\u00e9n recibimos casos de VBG", "PR1_02_RM_NA": 41, "PR1_02_RM_NN": 31, "PR1_02_RM_MM": 27, "PR1_02_RM_HH": 40, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfo08002i0cnvjtxb5oqq", "parentRecordId": "clehh5dgn00563wmn2vz42try", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Pedernales al volcarse las actividades entorno a las sesiones de salud mental dirigidas a docentes no se han identificado casos para referirlos a sistemas de protecci\u00f3n o servicios. En Pichincha se reportan tres caso de protecci\u00f3n en la plataforma Ethics Point. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfqav002j0cnvpgkog65r", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 27, "PR1_02_RM_NN": 22, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 50, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 4, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfsnn002k0cnv9eic8ak9", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 4, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfuy2002l0cnvdnzlt8vg", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 19, "PR1_01_RM_NN": 27, "PR1_01_RM_MM": 20, "PR1_01_RM_HH": 30, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 43, "PR1_02_RM_NN": 62, "PR1_02_RM_MM": 47, "PR1_02_RM_HH": 70, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfxan002m0cnvdru9y6d9", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdfzjx002n0cnvbhvdc92u", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdg1u1002o0cnv19w8x0xk", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdg42s002p0cnv503bsavp", "parentRecordId": "clehh5dgl003s3wmns9mjyvt1", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdg6d6002q0cnvjp790j34", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los casos reportados en este indicador corresponden a la validacion de expedientes acad\u00e9micos para ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes, as\u00ed como matriculas extraordinarias o traslados por cambios de domicilio. A estos casos se les realiza el acompa\u00f1amiento respetivo en las instancias como direcciones distritales y/o Unidades educativas. ,Durante el mes de reporte se mantienen las actividades para la orientaci\u00f3n migratoria, apoyo para el registro migratorio e informaci\u00f3n sobre alternativas migratorias, as\u00ed como la promoci\u00f3n y acceso a derechos de las personas refugiadas y migrantes para las que trabajamos. ", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 12, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdg8l3002r0cnvwsenxzwt", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgava002s0cnvo3glbdi0", "parentRecordId": "clehh5dgl003r3wmn18g0e884", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgd2t002t0cnvm4onk0km", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 18, "PR1_01_RM_NN": 18, "PR1_01_RM_MM": 21, "PR1_01_RM_HH": 25, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 42, "PR1_02_RM_NN": 40, "PR1_02_RM_MM": 49, "PR1_02_RM_HH": 57, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgfcw002u0cnvbw2twhiv", "parentRecordId": "clehh5dgl003z3wmnjdffvmdb", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 las atenciones psicopedag\u00f3gicas de NNA que tiene problemas de aprendizaje.", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdghnf002v0cnv0uc9ql7l", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 8, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los casos reportados en este indicador corresponden a la validacion de expedientes acad\u00e9micos para ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes, as\u00ed como matriculas extraordinarias o traslados por cambios de domicilio. A estos casos se les realiza el acompa\u00f1amiento respetivo en las instancias como direcciones distritales y/o Unidades educativas. ,Durante el mes de reporte se mantienen las actividades para la orientaci\u00f3n migratoria, apoyo para el registro migratorio e informaci\u00f3n sobre alternativas migratorias, as\u00ed como la promoci\u00f3n y acceso a derechos de las personas refugiadas y migrantes para las que trabajamos. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 19, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgjye002w0cnvgyfhcv7j", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 20, "PR1_01_RM_NN": 28, "PR1_01_RM_MM": 21, "PR1_01_RM_HH": 44, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 4, "PR1_01_CUAL": "Se realizaron referencias a trabajo social debido a educaci\u00f3n, todos estos NNAs requer\u00edan de esta referencia debido a que requer\u00edan orientaci\u00f3n sobre el acceso y las opciones de educaci\u00f3n disponibles.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 47, "PR1_02_RM_NN": 64, "PR1_02_RM_MM": 49, "PR1_02_RM_HH": 102, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 9, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgm92002x0cnv912r6jpc", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: Durante el mes de julio en esta localidad se ha trabajado en la restituci\u00f3n de derechos y el acceso a una vivienda digna y segura, de igual forma es incluido en los procesos de capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n en cuanto a empleabilidad. Debido a que es un adolescente separado se realizar\u00e1 la solicitud de las medidas de protecci\u00f3n y se trabajar\u00e1 en el fortalecimiento de su proyecto de vida.\nTulc\u00e1n: En esta localidad se brinda orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en referencia a acceso a servicios, como tambi\u00e9n la inclusi\u00f3n a talleres y capacitaciones para fortalecer sus capacidades y habilidades para la vida.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cllbdgol5002y0cnvkykgxntd", "parentRecordId": "clehh5dgl003d3wmn2fllrfg7", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: Durante el mes de julio en esta localidad se ha trabajado en la restituci\u00f3n de derechos y el acceso a una vivienda digna y segura, de igual forma es incluido en los procesos de capacitaci\u00f3n y formaci\u00f3n en cuanto a empleabilidad. Debido a que es un adolescente separado se realizar\u00e1 la solicitud de las medidas de protecci\u00f3n y se trabajar\u00e1 en el fortalecimiento de su proyecto de vida.\nTulc\u00e1n: En esta localidad se brinda orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en referencia a acceso a servicios, como tambi\u00e9n la inclusi\u00f3n a talleres y capacitaciones para fortalecer sus capacidades y habilidades para la vida.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}