{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbeog000w0cnvzrtjc8o0", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 1, "ED5_01_RM_NN": 2, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 16, "ED5_01_CA_NN": 27, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Se entregaron kits a NNAs en su gran mayor\u00eda personas con estatus legal de inter\u00e9s y de nacionalidad ecuatoriana\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbh87000x0cnv0jz4vbl4", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 2, "ED5_01_RM_NN": 3, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 22, "ED5_01_CA_NN": 27, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Se entregaron kits a NNAs en su gran mayor\u00eda personas con estatus legal de inter\u00e9s y de nacionalidad ecuatoriana\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbk57000y0cnvxjf9pyky", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 1, "ED5_01_RM_NN": 2, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 1, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se realizaron la entrega de los kits educativos faltantes en la casa de cada familia. En Pedernales se coordina con las instituciones educativas en las que se encuentran los beneficiarios de kits educativos el mecanismo de seguimiento que se utilizar\u00e1 para verificar su permanencia en el sistema educativo, de acuerdo al compromiso establecido durante la recepci\u00f3n de los kits educativos el mes anterior. En Pichincha se han focalizado a 168 familias con la herramienta SOP."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbml4000z0cnvjfpgs0u5", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 3, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se realizaron la entrega de los kits educativos faltantes en la casa de cada familia. En Pedernales se coordina con las instituciones educativas en las que se encuentran los beneficiarios de kits educativos el mecanismo de seguimiento que se utilizar\u00e1 para verificar su permanencia en el sistema educativo, de acuerdo al compromiso establecido durante la recepci\u00f3n de los kits educativos el mes anterior. En Pichincha se han focalizado a 168 familias con la herramienta SOP."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbp0n00100cnvk1z01eip", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 12, "ED5_01_RM_NN": 6, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 3, "ED5_01_CA_NN": 1, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "El saldo existente a 03 kits educativos por entregar, corresponde a una entrega que el equipo de Anur Guayaquil tiene pendiente de reporte. Durante el mes de agosto se espera solventar este requerimiento de informaci\u00f3n y cumplir con el total de la meta asignada."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbrjb00110cnvqcvsy7g1", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 58, "ED5_01_RM_NN": 56, "ED5_01_RM_DS": 3, "ED5_01_CA_NA": 59, "ED5_01_CA_NN": 42, "ED5_01_CA_DS": 3, "ED5_01_CUAL": "Para la identificaci\u00f3n de los NNA que se entregan los kits, se realiz\u00f3 la coordinaci\u00f3n con la sub mesa de Educaci\u00f3n del GTRM del Carchi e Imbabura."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbu1g00120cnvm8jxop1g", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 1, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Para la identificaci\u00f3n de los NNA que se entregan los kits, se realiz\u00f3 la coordinaci\u00f3n con la sub mesa de Educaci\u00f3n del GTRM del Carchi e Imbabura."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbwhi00130cnv6kx3zr4q", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Para la identificaci\u00f3n de los NNA que se entregan los kits, se realiz\u00f3 la coordinaci\u00f3n con la sub mesa de Educaci\u00f3n del GTRM del Carchi e Imbabura."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdbyye00140cnv66n1blan", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 5, "ED5_01_RM_NN": 5, "ED5_01_RM_DS": 2, "ED5_01_CA_NA": 3, "ED5_01_CA_NN": 10, "ED5_01_CA_DS": 2, "ED5_01_CUAL": "Para la identificaci\u00f3n de los NNA que se entregan los kits, se realiz\u00f3 la coordinaci\u00f3n con la sub mesa de Educaci\u00f3n del GTRM del Carchi e Imbabura."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdc1i600150cnvv61ngwup", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 2, "ED5_01_RM_NN": 5, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Para la identificaci\u00f3n de los NNA que se entregan los kits, se realiz\u00f3 la coordinaci\u00f3n con la sub mesa de Educaci\u00f3n del GTRM del Carchi e Imbabura."}}]}