{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdityf003z0cnvbygdza6b", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En los cantones Loja y Calvas se identific\u00f3 dos PdI v\u00edctimas VBG (venezolana y colombiana). Se estableci\u00f3 contacto con MSP y DP, para la activaci\u00f3n de ruta de protecci\u00f3n. Los casos fueron atendidos en la cual se identific\u00f3 el plan de acci\u00f3n a realizar con cada una de ellas. Desde Plan Internacional se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento de acuerdo a lineamientos indicados para seguir la ruta de acuerdo el protocolo de atenci\u00f3n de casos de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdixa900400cnvw30mztyd", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdj07j00410cnvxc7nl9i9", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 6, "PRVBG2_01_CA_MM": 5, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de julio del 2023, se han acogido para su protecci\u00f3n a sobrevivientes de violencia en un n\u00famero superior al mes anterior, de manera particular a sobrevivientes de comunidad de acogida de los cantones de Pasaje, Santa Rosa y Machala; sin embargo, aun est\u00e1n en acogimiento sobrevivientes de violencia venezolanas y de comunidad de acogida que ingresaron anteriormente y que aun necesitan un espacio seguro.,En el presente mes se ha dado atenci\u00f3n a las sobrevivienets de VBG principalmente de los cantones de Huaquillas, Machala y El Guabo,  en mayo n\u00famero a la poblaci\u00f3n refugiada."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdj2pk00420cnvpedn3z9y", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 4, "PRVBG2_01_CA_NN": 5, "PRVBG2_01_CA_MM": 5, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de julio del 2023, se han acogido para su protecci\u00f3n a sobrevivientes de violencia en un n\u00famero superior al mes anterior, de manera particular a sobrevivientes de comunidad de acogida de los cantones de Pasaje, Santa Rosa y Machala; sin embargo, aun est\u00e1n en acogimiento sobrevivientes de violencia venezolanas y de comunidad de acogida que ingresaron anteriormente y que aun necesitan un espacio seguro.,En el presente mes se ha dado atenci\u00f3n a las sobrevivienets de VBG principalmente de los cantones de Huaquillas, Machala y El Guabo,  en mayo n\u00famero a la poblaci\u00f3n refugiada."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdj5f300430cnvktab29eh", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 5, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 29, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 1, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 4, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de julio del 2023, se han acogido para su protecci\u00f3n a sobrevivientes de violencia en un n\u00famero superior al mes anterior, de manera particular a sobrevivientes de comunidad de acogida de los cantones de Pasaje, Santa Rosa y Machala; sin embargo, aun est\u00e1n en acogimiento sobrevivientes de violencia venezolanas y de comunidad de acogida que ingresaron anteriormente y que aun necesitan un espacio seguro.,En el presente mes se ha dado atenci\u00f3n a las sobrevivienets de VBG principalmente de los cantones de Huaquillas, Machala y El Guabo,  en mayo n\u00famero a la poblaci\u00f3n refugiada."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdj7x600440cnvce2b1c33", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de julio del 2023, se han acogido para su protecci\u00f3n a sobrevivientes de violencia en un n\u00famero superior al mes anterior, de manera particular a sobrevivientes de comunidad de acogida de los cantones de Pasaje, Santa Rosa y Machala; sin embargo, aun est\u00e1n en acogimiento sobrevivientes de violencia venezolanas y de comunidad de acogida que ingresaron anteriormente y que aun necesitan un espacio seguro.,En el presente mes se ha dado atenci\u00f3n a las sobrevivienets de VBG principalmente de los cantones de Huaquillas, Machala y El Guabo,  en mayo n\u00famero a la poblaci\u00f3n refugiada."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjaj100450cnvkdu2rgjo", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 3, "PRVBG2_01_RM_MM": 17, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 3, "PRVBG2_01_CA_MM": 11, "PRVBG2_01_CA_HH": 2, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de julio del 2023, se han acogido para su protecci\u00f3n a sobrevivientes de violencia en un n\u00famero superior al mes anterior, de manera particular a sobrevivientes de comunidad de acogida de los cantones de Pasaje, Santa Rosa y Machala; sin embargo, aun est\u00e1n en acogimiento sobrevivientes de violencia venezolanas y de comunidad de acogida que ingresaron anteriormente y que aun necesitan un espacio seguro.,En el presente mes se ha dado atenci\u00f3n a las sobrevivienets de VBG principalmente de los cantones de Huaquillas, Machala y El Guabo,  en mayo n\u00famero a la poblaci\u00f3n refugiada."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjczd00460cnvr0ntdjyi", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjffa00470cnvwowhbpup", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdji0o00480cnv32fty1js", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 3, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Azuay, dos familias identificadas. Los perfiles son remitidos a HIAS para acompa\u00f1amiento desde Psicolog\u00eda y desde el \u00e1rea de VBG. Se brinda informaci\u00f3n sobre las rutas y sistemas de protecci\u00f3n en casos de violencia intrafamiliar y violencia basada en g\u00e9nero. En Manab\u00ed, en la ciudad de Manta se han identificado 7 casos de VBG los cuales se han dado mediante, visitas a territorio, llamadas telef\u00f3nicas, etc. Estos casos se les ha levantado una ficha social y posteriormente como accionar en algunos casos se ha procedido a derivar a organizaciones que en efecto act\u00faen sobre temas de denuncias o acompa\u00f1amientos en temas legales, o asistencia por VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjkhj00490cnv2vugytw7", "parentRecordId": "clehh5dgo005d3wmnccj0bh82", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En Azuay, dos familias identificadas. Los perfiles son remitidos a HIAS para acompa\u00f1amiento desde Psicolog\u00eda y desde el \u00e1rea de VBG. Se brinda informaci\u00f3n sobre las rutas y sistemas de protecci\u00f3n en casos de violencia intrafamiliar y violencia basada en g\u00e9nero. En Manab\u00ed, en la ciudad de Manta se han identificado 7 casos de VBG los cuales se han dado mediante, visitas a territorio, llamadas telef\u00f3nicas, etc. Estos casos se les ha levantado una ficha social y posteriormente como accionar en algunos casos se ha procedido a derivar a organizaciones que en efecto act\u00faen sobre temas de denuncias o acompa\u00f1amientos en temas legales, o asistencia por VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjmxc004a0cnvwh94mhzq", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjpif004b0cnv82g0b2k3", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjs31004c0cnvtejlwbym", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjuo7004d0cnvmiyf5xvl", "parentRecordId": "clehh5dgo005n3wmn9jezjo7r", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjx9b004e0cnvzto4h9op", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdjzsz004f0cnv35dr2h52", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdk2c5004g0cnv7gmjs4k7", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdk4v5004h0cnvkqdm90y2", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdk7ct004i0cnvgftgqh1n", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdk9us004j0cnv70hmnamg", "parentRecordId": "clehh5dgo005g3wmns02qd3c0", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 7, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 2, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkccm004k0cnvy4lqk11i", "parentRecordId": "clehh5dgo005f3wmnr1an4by4", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkexu004l0cnv0zr16u53", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 3, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 9, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 7, "PRVBG2_01_CA_NN": 5, "PRVBG2_01_CA_MM": 13, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "cllbdkhpb004m0cnvhgwkrnd8", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 2, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}]}