{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhgcr00370cnvt0zmaav4", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhj1m00380cnv6hzj3gdk", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhlsg00390cnv7fqc1kfm", "parentRecordId": "clehh5dgk003a3wmnf75z0sft", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhnvy003a0cnvfoa3135k", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhpzd003b0cnvclq45jda", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhsb5003c0cnv19042h0u", "parentRecordId": "clehh5dgk00373wmnv2qoj565", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhuie003d0cnv4l90oxrt", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhwp8003e0cnvfean0mum", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En los cantones Loja y Pindal se identific\u00f3 cuatro NNA no acompa\u00f1ados. Se realiz\u00f3 EIS para identificar NEP, las evaluaciones se remitieron a JCPD y MIES \u00e1rea de protecci\u00f3n especial para su respectiva activaci\u00f3n del protocolo nacional y proceso de regularizaci\u00f3n en el pa\u00eds."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdhz0g003f0cnv19ah6q53", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdi174003g0cnvvu74k0qo", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdi3d8003h0cnv698sobl0", "parentRecordId": "clehh5dgk00303wmno9avxclr", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdi5jo003i0cnvrm9x24ud", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias de NNAs al socio ASA del ACNUR.,Se realiz\u00f3 la gesti\u00f3n de casos de adolescentes y ni\u00f1os, se identifican casos no acompa\u00f1ados y NNAs separados que requer\u00edan una gesti\u00f3n de caso.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdi7xp003j0cnvl6qlcdso", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 22, "PRPI1_02_RM_NN": 4, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de julio se identificaron 17 adolescentes de nacionalidades venezolana, ecuatoriana y colombiana.,En el mes de Julio 17 NNA han sido evaluados en el inter\u00e9s superior a trav\u00e9s de entrevistas preliminares y de diagn\u00f3stico."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdiab5003k0cnvuf681wbg", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se identifica a 1 adolescente no acompa\u00f1ada, 2 adolescente acompa\u00f1adas en categor\u00eda de riesgo, con las mismas que se realiza acciones para la restituci\u00f3n de sus derechos, como tambi\u00e9n se brinda la orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en acceso a servicios.\nTulc\u00e1n: Se identifica que varios de los adolescentes identificados se encontraban en el pa\u00eds con sus grupos familiares (padres, hermanos), sin embargo, han decidido retornar a su pa\u00eds de origen o trasladarse a otras localidades dejando solos sin una red de apoyo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdicon003l0cnvnrekuvxu", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se identifica a 1 adolescente no acompa\u00f1ada, 2 adolescente acompa\u00f1adas en categor\u00eda de riesgo, con las mismas que se realiza acciones para la restituci\u00f3n de sus derechos, como tambi\u00e9n se brinda la orientaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento en acceso a servicios.\nTulc\u00e1n: Se identifica que varios de los adolescentes identificados se encontraban en el pa\u00eds con sus grupos familiares (padres, hermanos), sin embargo, han decidido retornar a su pa\u00eds de origen o trasladarse a otras localidades dejando solos sin una red de apoyo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cllbdif9h003m0cnvbf90jmvr", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Identificaci\u00f3n de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en los espacios itinerantes de ADRA, como el Espacio de Apoyo Integral y Comedor Comunitario. Orientaci\u00f3n y valoraci\u00f3n de la condici\u00f3n de movilidad de los NNA. Activaci\u00f3n del protocolo especializado. Levantamiento de informaci\u00f3n psicosocial, elboraci\u00f3n de rutas seguras para los NNA.  Participaci\u00f3n de equipo de protecci\u00f3n a la infancia en reuniones y actividades conmemorativas a las fechas del mes de junio y mesas de an\u00e1lisis de casos."}}]}