{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdc7se00160cnv2poeayl8", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, se ha iniciado el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en Soldadura, Fase II A GANAR, con asistencia de 11 personas, en el Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s, mediante convenio institucional. Adem\u00e1s, en esta localidad, se ha iniciado un curso taller de 40 horas sobre Elaboraci\u00f3n de Plan de Negocios, para personas beneficiarias del Programa A GANAR, con el apoyo del Instituto Superior CRECERMAS - ISTEC, mediante convenio institucional. En la provincia de Imbabura se ha completado el indicador fortaleciendo el proceso de la fase I e identificado y coordinado con proveedores para la implementaci\u00f3n de la fase II en el mes de septiembre.,Se realiz\u00f3 un proceso de seguimiento de las personas certificadas para conocer su situaci\u00f3n laboral y poder brindar apoyo en la actualizaci\u00f3n de su CV"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcbaz00170cnvc1gpckhk", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, se ha iniciado el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en Soldadura, Fase II A GANAR, con asistencia de 11 personas, en el Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s, mediante convenio institucional. Adem\u00e1s, en esta localidad, se ha iniciado un curso taller de 40 horas sobre Elaboraci\u00f3n de Plan de Negocios, para personas beneficiarias del Programa A GANAR, con el apoyo del Instituto Superior CRECERMAS - ISTEC, mediante convenio institucional. En la provincia de Imbabura se ha completado el indicador fortaleciendo el proceso de la fase I e identificado y coordinado con proveedores para la implementaci\u00f3n de la fase II en el mes de septiembre.,Se realiz\u00f3 un proceso de seguimiento de las personas certificadas para conocer su situaci\u00f3n laboral y poder brindar apoyo en la actualizaci\u00f3n de su CV"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdce3500180cnvbk32pnfa", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, se ha iniciado el curso de capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica en Soldadura, Fase II A GANAR, con asistencia de 11 personas, en el Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s, mediante convenio institucional. Adem\u00e1s, en esta localidad, se ha iniciado un curso taller de 40 horas sobre Elaboraci\u00f3n de Plan de Negocios, para personas beneficiarias del Programa A GANAR, con el apoyo del Instituto Superior CRECERMAS - ISTEC, mediante convenio institucional. En la provincia de Imbabura se ha completado el indicador fortaleciendo el proceso de la fase I e identificado y coordinado con proveedores para la implementaci\u00f3n de la fase II en el mes de septiembre.,Se realiz\u00f3 un proceso de seguimiento de las personas certificadas para conocer su situaci\u00f3n laboral y poder brindar apoyo en la actualizaci\u00f3n de su CV"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcgl600190cnvrejlz15a", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Becas de capacitaci\u00f3n programa Girls in Tech"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcj3w001a0cnvween3pvz", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 27, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En la ciudad de Portoviejo a los 17 d\u00edas de julio se realizo la clausura del curso de capacitaci\u00f3n con empresas privadas (DUA), en la que 28 personas de nacionalidad venezolana (27 mujeres y 1 hombre), pudieron recibir su certificaci\u00f3n de haber participado y aprobado el proceso de formaci\u00f3n en temas de restaurantes, que se realiz\u00f3 con el restaurante el montubio, el proceso de formaci\u00f3n tuvo una duraci\u00f3n de 6 semanas (60 horas de pr\u00e1cticas). En Manta se continua con el proceso de capacitaci\u00f3n a 15 personas en electricidad y prevenci\u00f3n de riesgo laboral, se prev\u00e9 culminar en agosto. En Portoviejo se continua con el proceso de capacitaci\u00f3n a 15 personas en refrigeraci\u00f3n domestica e industrial y prevenci\u00f3n de riesgo laboral, se prev\u00e9 culminar en agosto.,El 5 de julio se da inicio a la capacitaci\u00f3n empresarial con la panader\u00eda La Juana a trav\u00e9s de una reuni\u00f3n presencial en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de la persona beneficiaria de este proceso y el equipo a cargo del mismo. Esta formaci\u00f3n que tendr\u00e1 un mes de duraci\u00f3n al momento se encuentra culminando su tercera semana, y desde AVSI nos encontramos realizando el respectivo seguimiento y acompa\u00f1amiento para una exitosa culminaci\u00f3n. El 6 de julio se da inicio a la capacitaci\u00f3n empresarial con el Restaurante Pepitos Grill a trav\u00e9s de una reuni\u00f3n en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de las 3 personas beneficiarias de este proceso y el Administrador. El 27 de julio se da inicio a un segundo proceso de la capacitaci\u00f3n empresarial con la panader\u00eda La Juana a trav\u00e9s con una reuni\u00f3n en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de la persona beneficiaria de este proceso y del equipo,Se planifican actividades para meses posteriores."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdclq1001b0cnv7fql5shh", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 17, "IN1_01_RM_HH_N": 12, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 2, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Dada las descripci\u00f3n del indicador, y con la finalidad de reportar indicadores \u00fanicos,  se reportan se detalla el siguiente reporte:  Se reportan en total 36 beneficiarios unicos\n* Ejecuci\u00f3n de la segunda edici\u00f3n de la feria de empleo 2023 - presenciales y virtuales con representantes del sector empresarial privado (60): Se registr\u00f3 la participaci\u00f3n de 35 beneficiarios, de los cuales se reporta 15 beneficiarios nuevos (participantes \u00fanicos).\n* Relacionamiento con el sector privado para la implementaci\u00f3n de actividades (50).: Se reporta 0 beneficiarios\n* Acumulativo - Beneficiarios referidos a vacantes laborales solicitadas directamente por empresas (30): Se reportan 21 beneficiarios nuevos (participantes \u00fanicos) \n             - 2023: se refirieron perfiles a 2 empresas de los cuales se reporta:\n* Banco Solidario: se refirieron 11 perfiles \u2013 que ya hab\u00edan participado en actividades previas, por tal motivo no se los reporta.\n* Intiarome: se refirieron 23 perfiles \u2013 2 repetidos,Como resultado de la feria #2 del a\u00f1o 2022, un beneficiario  venezolano de sexo masculino nos indic\u00f3 que fue contratado por un hotel en el que trabaj\u00f3 por un mes, no pudo continuar debido a que en la zona donde vive, tiene horarioss de ingreso y salida que no se ajustaban a los horarios rotativos indicados por el hotel. Por tal motivo, tuvo que colocar su renuncia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcodd001c0cnvabedtrrn", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 10, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 23, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Durante el mes de julio se dio continuidad a las actividades diarias de seguimiento a las dos plataformas, adem\u00e1s del contacto rutinario v\u00eda correo electr\u00f3nico con las empresas que presentan postulaciones en sus vacantes y los postulantes de las mismas. Tambi\u00e9n se gener\u00f3 un nuevo acercamiento a las empresas aliadas que no forman parte de la bolsa para consultar la existencia de porcesos de seleci\u00f3n.  Como respuesta  a este seguimiento se ha vuelto a establecer contacto con varias empresas y se est\u00e1n gestionando perfiles para direccionar. Por otro lado, se culmin\u00f3 con la costrucci\u00f3n del infrome del evento Talento Empleo y se comparti\u00f3 la informaci\u00f3n con WOCUU. Adem\u00e1s de ello, se realiz\u00f3 la \u00faltima revisi\u00f3n de la gu\u00eda para empresas y se est\u00e1 gestionando la diagramaci\u00f3n del documento. Este evento ser\u00e1 difundido a trav\u00e9s de la iniciativa de empresas con los refugiados. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdcrbq001d0cnv4papm82a", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 4200, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 10, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 23, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Manab\u00ed, Se realizo la entrega de CFT en la ciudad de Portoviejo a las 28 personas que fueron arte del proceso de formaci\u00f3n DUAL con el restaurante el montubio, por un monto de $150 USD a cada una. En Azuay, en Selina se est\u00e1 desarrollando la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 2 personas (1 mujer venezolana y 1 colombiana) 1 persona se retir\u00f3 del proceso puesto que no realiz\u00f3 la fase te\u00f3rica. En el Hotel Oro Verde tambi\u00e9n est\u00e1 en proceso la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 3 personas (1 hombre colombiano, 1 mujer venezolana, 1 hombre venezolano). Est\u00e1 en proceso la \u00faltima semana pr\u00e1ctica en Impaqto, grupo conformado por 1 mujer venezolana y 1 hombre venezolano. Los desembolsos se realizar\u00e1n en el mes de agosto.,El 5 de julio se da inicio a la capacitaci\u00f3n empresarial con la panader\u00eda La Juana a trav\u00e9s de una reuni\u00f3n presencial en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de la persona beneficiaria de este proceso y el equipo a cargo del mismo. Esta formaci\u00f3n que tendr\u00e1 un mes de duraci\u00f3n al momento se encuentra culminando su tercera semana, y desde AVSI nos encontramos realizando el respectivo seguimiento y acompa\u00f1amiento para una exitosa culminaci\u00f3n. El 6 de julio se da inicio a la capacitaci\u00f3n empresarial con el Restaurante Pepitos Grill a trav\u00e9s de una reuni\u00f3n en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de las 3 personas beneficiarias de este proceso y el Administrador. El 27 de julio se da inicio a un segundo proceso de la capacitaci\u00f3n empresarial con la panader\u00eda La Juana a trav\u00e9s con una reuni\u00f3n en las instalaciones de este espacio donde se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de la persona beneficiaria de este proceso y del equipo"}}]}