{"changes": [{"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "cllbdaoum000c0cnvjqrsabov", "parentRecordId": "clehh5dgf00003wmnh25jhvn2", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 1, "CO1_01_CUAL": "Para el cumplimiento de este indicador, se realiz\u00f3 1 evento de socializaci\u00f3n de la II edici\u00f3n del Sello Empresa Inclusiva, los resultados obtenidos en estos eventos fueron los siguientes:\n1. Evento de socializaci\u00f3n Lago Agrio: cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 39 personas que fueron sensibilizadas en refugio a trav\u00e9s de la socializaci\u00f3n de la iniciativa"}}]}