{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdei2600210cnvaku2odhu", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En la provincia de Imbabura a los emprendedores del a\u00f1o 2022 se les vinculo a espacios de comercializaci\u00f3n con las empresa privada mediante la feria realizada en Tulc\u00e1n y en Imbabura con el MIES.,Se realiza la entrega de 37kits de alimentos a emprendedores de PDI que radican en la provincia Ts\u00e1chila.\nSe procede a tramitar todos los permisos pertinentes para el funcionamiento del local de una emprendedora venezolana (se obtiene RUC, PATENTE MUNICIPAL, PERMISO DE CUERPO DE BOMBEROS, PERMISO DE FUNCIONAMIENTO)\nSe logr\u00f3 obtener la Notificaci\u00f3n Sanitaria del emprendimiento Espiga de Oro a cargo de una emprendedora venezolana.\nJunto al equipo de trabajo de Sheyla Software se logra coordinar capacitaciones en el tema de Administraci\u00f3n Financiera, dirigida a todos los emprendedores de la provincia.\nEl d\u00eda 30 de julio se llev\u00f3 a cabo el \u201cIV FESTIVAL FAMILIAR, CULTURAL Y PRODUCTIVO 2023\u201d en la provincia de Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas, donde se dio la oportunidad a varios emprendedores de la provincia para que se den a conocer a nivel local, y de esta manera puedan comercializar sus productos."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdekum00220cnvyn8t3seu", "parentRecordId": "clehh5dgi001v3wmn5kh82o0d", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se desarrollo el Evento Boot camp para mujeres emprendedoras, como parte del proceso GIT. Adem\u00e1s, se desarroll\u00f3 la Feria +PYMES binacional, en conjunto con el Ministerio de Producci\u00f3n, cuyo fin es apoyar y fortalecer a las peque\u00f1as y medianas empresas (PYMES), en esta feria participaron los emprendimientos Buenffruto e Intiva de agronegocios. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdenff00230cnv0s0l6pkz", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 30, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se desarrollo el Evento Boot camp para mujeres emprendedoras, como parte del proceso GIT. Adem\u00e1s, se desarroll\u00f3 la Feria +PYMES binacional, en conjunto con el Ministerio de Producci\u00f3n, cuyo fin es apoyar y fortalecer a las peque\u00f1as y medianas empresas (PYMES), en esta feria participaron los emprendimientos Buenffruto e Intiva de agronegocios. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdepzi00240cnv59nak9ml", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 8, "IN5_01_RM_HH_N": 2, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 4, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En el mes de julio para el cumplimiento del indicador del eje de Compra con Prop\u00f3sito, se realizaron las siguientes actividades:\n1. Finalizaci\u00f3n de la primera y segunda fase del proceso de formalizaci\u00f3n de los 10 emprendedores. Actualmente, los emprendedores cuentan con su ficha de diagn\u00f3stico inicial, ex\u00e1menes de laboratorio para analizar sus productos, un plan de mejora de la formulaci\u00f3n de sus productos, firma electr\u00f3nica, calificaci\u00f3n en el MIPRO, representaci\u00f3n t\u00e9cnica, ingreso de solicitud de la marca en el SENADI, permiso de funcionamiento y dise\u00f1o de logo. \n2. El proceso de dise\u00f1o de la vitrina digital avanza de manera efectiva, se cuenta actualmente con un demo que se est\u00e1 probando en el navegador a trav\u00e9s de computadora y a trav\u00e9s del celular. Una vez pase el tiempo que se requiere para que el demo funcione de manera efectiva en el navegador, se realizar\u00e1 la carga de toda la informaci\u00f3n. Actualmente se est\u00e1 recabando la informaci\u00f3n de los productos y de los emprendimientos."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdeszf00250cnvn1n7d1on", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 5, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales entregados se destinaron al \u00e1rea de Agricultura, ganader\u00eda, acuacultura y pesca,  belleza, gastronom\u00eda y textiles"}}]}