{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdata9000d0cnvn4xvx7zj", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 7, "ED2_01_RM_NN": 11, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta se inici\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual en 3 de  instituciones educativas priorizadas y 4 en Portoviejo por el MYRP. Durante la primera intervenci\u00f3n se tuvo la entrevista inicial con padres, madres y/o cuidadores/as. Las actividades en el territorio de Manta, durante la \u00faltima semana de julio fueron suspendidas por temas de inseguridad local. En Pedernales se ha iniciado con la fase de identificaci\u00f3n de casos en trabajo conjunto con el departamento DECE de las instituciones educativas priorizadas de modo que se puedan determinar los perfiles de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que as\u00ed lo requieran."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdau7y000e0cnvts55p1ev", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 2, "ED2_01_CA_NN": 5, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta se inici\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual en 3 de  instituciones educativas priorizadas y 4 en Portoviejo por el MYRP. Durante la primera intervenci\u00f3n se tuvo la entrevista inicial con padres, madres y/o cuidadores/as. Las actividades en el territorio de Manta, durante la \u00faltima semana de julio fueron suspendidas por temas de inseguridad local. En Pedernales se ha iniciado con la fase de identificaci\u00f3n de casos en trabajo conjunto con el departamento DECE de las instituciones educativas priorizadas de modo que se puedan determinar los perfiles de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que as\u00ed lo requieran."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdavjn000f0cnvrhu7numy", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 3, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 3, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En la provincia de Imbabura se acompa\u00f1o a los NNA en vacacionales para garantizar la inserci\u00f3n en el sistema educativa."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdawmn000g0cnv46ije1eg", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En la provincia de Imbabura se acompa\u00f1o a los NNA en vacacionales para garantizar la inserci\u00f3n en el sistema educativa."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdaxq5000h0cnvvvcy3wu9", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 10, "ED2_01_RM_NN": 8, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 2, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 la asesor\u00eda e intervenci\u00f3n de NNAs y personas adultas que requieren acompa\u00f1amiento ya sea individual o familiar para el acceso a la educaci\u00f3n.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdaz6c000i0cnvhhc7jjn7", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 355, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 28, "ED2_01_RM_HH": 13, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 24, "ED2_01_CA_HH": 7, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb0lm000j0cnvqee91hg2", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 8, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb22r000k0cnvqa30sacj", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 68, "ED2_01_RM_NA": 6, "ED2_01_RM_NN": 8, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb3la000l0cnv5ebftjcr", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 8, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}]}