{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb653000m0cnvt0i5u0if", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 121, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb6hv000n0cnv3w51e6uo", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 145, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb6uq000o0cnv80cgxzfy", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 52, "ED4_03_CUAL": "En la ciudad de Manta se realiz\u00f3 el primer taller de sensibilizaci\u00f3n a 32 estudiantes de la IE Costa Azul, (20 hombres y 12 mujeres) de los cuales una es venezolana y el resto Ecuatoriano. Las instituciones educativas que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n en la ciudad de Santo Domingo se encuentran finalizando la primera actividad contemplada en sus planes de acci\u00f3n institucionales, la cual ha recibido seguimiento y monitoreo en sus medios de verificaci\u00f3n,En Pichincha se llevaron a cabo dos talleres el primero fue una socializaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y el otro taller fue un taller de autocuidado  para funcionarias de la fundaci\u00f3n MEGA mujeres con \u00e9nfasis en Movilidad Humana. En Santo Domingo se desarroll\u00f3 la primera de las sesiones de formaci\u00f3n dirigida a un Equipo Mediador de Docentes; un taller de sensibilizaci\u00f3n dirigido a personal docente de la y una capacitaci\u00f3n de refuerzo para la r\u00e9plica por parte de los docentes tutores hacia los estudiantes de la unidad educativa dado que es una actividad contemplada de ejecutarse en el plan de acci\u00f3n institucional. En Tungurahua se reforz\u00f3 los conocimientos del personal docente de la Unidad educativa Pedro Ferm\u00edn Cevallos, se facilita un taller en referencia a la implementaci\u00f3n de las herramientas edu-comunicacionales"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb779000p0cnvf2qkrkak", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 30, "ED4_03_CUAL": "En la ciudad de Manta se realiz\u00f3 el primer taller de sensibilizaci\u00f3n a 32 estudiantes de la IE Costa Azul, (20 hombres y 12 mujeres) de los cuales una es venezolana y el resto Ecuatoriano. Las instituciones educativas que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n en la ciudad de Santo Domingo se encuentran finalizando la primera actividad contemplada en sus planes de acci\u00f3n institucionales, la cual ha recibido seguimiento y monitoreo en sus medios de verificaci\u00f3n,En Pichincha se llevaron a cabo dos talleres el primero fue una socializaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y el otro taller fue un taller de autocuidado  para funcionarias de la fundaci\u00f3n MEGA mujeres con \u00e9nfasis en Movilidad Humana. En Santo Domingo se desarroll\u00f3 la primera de las sesiones de formaci\u00f3n dirigida a un Equipo Mediador de Docentes; un taller de sensibilizaci\u00f3n dirigido a personal docente de la y una capacitaci\u00f3n de refuerzo para la r\u00e9plica por parte de los docentes tutores hacia los estudiantes de la unidad educativa dado que es una actividad contemplada de ejecutarse en el plan de acci\u00f3n institucional. En Tungurahua se reforz\u00f3 los conocimientos del personal docente de la Unidad educativa Pedro Ferm\u00edn Cevallos, se facilita un taller en referencia a la implementaci\u00f3n de las herramientas edu-comunicacionales"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb7m8000q0cnvyqegho5k", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 54, "ED4_03_CUAL": "En la ciudad de Manta se realiz\u00f3 el primer taller de sensibilizaci\u00f3n a 32 estudiantes de la IE Costa Azul, (20 hombres y 12 mujeres) de los cuales una es venezolana y el resto Ecuatoriano. Las instituciones educativas que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n en la ciudad de Santo Domingo se encuentran finalizando la primera actividad contemplada en sus planes de acci\u00f3n institucionales, la cual ha recibido seguimiento y monitoreo en sus medios de verificaci\u00f3n,En Pichincha se llevaron a cabo dos talleres el primero fue una socializaci\u00f3n de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y el otro taller fue un taller de autocuidado  para funcionarias de la fundaci\u00f3n MEGA mujeres con \u00e9nfasis en Movilidad Humana. En Santo Domingo se desarroll\u00f3 la primera de las sesiones de formaci\u00f3n dirigida a un Equipo Mediador de Docentes; un taller de sensibilizaci\u00f3n dirigido a personal docente de la y una capacitaci\u00f3n de refuerzo para la r\u00e9plica por parte de los docentes tutores hacia los estudiantes de la unidad educativa dado que es una actividad contemplada de ejecutarse en el plan de acci\u00f3n institucional. En Tungurahua se reforz\u00f3 los conocimientos del personal docente de la Unidad educativa Pedro Ferm\u00edn Cevallos, se facilita un taller en referencia a la implementaci\u00f3n de las herramientas edu-comunicacionales"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb85l000r0cnvvseebfr2", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 258, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se realizaron capacitaciones con padres madres cuidadores enfocados en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, en lo que respecta en la provincia de Imbabura se realiza un piloto con la implementaci\u00f3n del programa Desaf\u00edo para posterior implementarlo a nivel de eje andino.,Este indicador se reporta al final del a\u00f1o con la constancia de matr\u00edcula de alumnos de las Unidades Educativas apoyadas,En Julio se terminaron los talleres de Respiramos Inclusi\u00f3n en las U.E. San Miguel de Sucumb\u00edos, y 8 de Marzo, en el cant\u00f3n Putumayo, provincia de Sucumb\u00edos."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb8km000s0cnvngvyw3gr", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 4, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se realizaron capacitaciones con padres madres cuidadores enfocados en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, en lo que respecta en la provincia de Imbabura se realiza un piloto con la implementaci\u00f3n del programa Desaf\u00edo para posterior implementarlo a nivel de eje andino.,Este indicador se reporta al final del a\u00f1o con la constancia de matr\u00edcula de alumnos de las Unidades Educativas apoyadas,En Julio se terminaron los talleres de Respiramos Inclusi\u00f3n en las U.E. San Miguel de Sucumb\u00edos, y 8 de Marzo, en el cant\u00f3n Putumayo, provincia de Sucumb\u00edos."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb91j000t0cnv0g62n5pk", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 20, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se realizaron capacitaciones con padres madres cuidadores enfocados en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, en lo que respecta en la provincia de Imbabura se realiza un piloto con la implementaci\u00f3n del programa Desaf\u00edo para posterior implementarlo a nivel de eje andino.,Este indicador se reporta al final del a\u00f1o con la constancia de matr\u00edcula de alumnos de las Unidades Educativas apoyadas,En Julio se terminaron los talleres de Respiramos Inclusi\u00f3n en las U.E. San Miguel de Sucumb\u00edos, y 8 de Marzo, en el cant\u00f3n Putumayo, provincia de Sucumb\u00edos."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb9ie000u0cnvhmf3l1v1", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 4, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se realizaron capacitaciones con padres madres cuidadores enfocados en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, en lo que respecta en la provincia de Imbabura se realiza un piloto con la implementaci\u00f3n del programa Desaf\u00edo para posterior implementarlo a nivel de eje andino.,Este indicador se reporta al final del a\u00f1o con la constancia de matr\u00edcula de alumnos de las Unidades Educativas apoyadas,En Julio se terminaron los talleres de Respiramos Inclusi\u00f3n en las U.E. San Miguel de Sucumb\u00edos, y 8 de Marzo, en el cant\u00f3n Putumayo, provincia de Sucumb\u00edos."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cllbdb9zq000v0cnv920v0363", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 7, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se realizaron capacitaciones con padres madres cuidadores enfocados en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, en lo que respecta en la provincia de Imbabura se realiza un piloto con la implementaci\u00f3n del programa Desaf\u00edo para posterior implementarlo a nivel de eje andino.,Este indicador se reporta al final del a\u00f1o con la constancia de matr\u00edcula de alumnos de las Unidades Educativas apoyadas,En Julio se terminaron los talleres de Respiramos Inclusi\u00f3n en las U.E. San Miguel de Sucumb\u00edos, y 8 de Marzo, en el cant\u00f3n Putumayo, provincia de Sucumb\u00edos."}}]}