{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdd4y0001j0cnvss85j89d", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 31, "IN4_01_CA_NN": 15, "IN4_01_CA_MM": 31, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 la colonia vacacional aproximada de 65 ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Los principios que rigieron las actividades fueron: solidaridad, respecto, aceptaci\u00f3n, acogida, cooperaci\u00f3n (alternativa de la competencia), resiliencia. Actividades desarrolladas: - jornadas de esparcimiento f\u00edsico realizado en el parque de la comunidad. - Talleres de habilidades blandas. \u2013 juegos de interacci\u00f3n social. La colonia vacacional tuvo como objetivo primordial ofrecer un espacio contenedor y confiable que favorezca el proceso de formaci\u00f3n integral de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. As\u00ed mismo, busc\u00f3 desarrollar h\u00e1bitos y normas de conducta, dentro del grupo social nuevo.\nSe desarroll\u00f3 la feria de verano 2023con la participaci\u00f3n de poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de movilidad humana y poblaci\u00f3n ecuatoriana del barrio Oriente Quite\u00f1o,participaron emprendimientos del sector La Argelia, carpa l\u00fadica del SJR."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdd7hi001k0cnvmjttwmh4", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el presente mes se ha podido realizar la coordinaci\u00f3n en los cantones de El Guabo y Huaquillas para la realizaci\u00f3n de actividades para el mes de agosto con quienes lideran su comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdda60001l0cnvoidtr1s0", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 2, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el presente mes se ha podido realizar la coordinaci\u00f3n en los cantones de El Guabo y Huaquillas para la realizaci\u00f3n de actividades para el mes de agosto con quienes lideran su comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddcod001m0cnv3rtz6d3u", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el presente mes se ha podido realizar la coordinaci\u00f3n en los cantones de El Guabo y Huaquillas para la realizaci\u00f3n de actividades para el mes de agosto con quienes lideran su comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddf9o001n0cnvos3pdfo8", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddhtl001o0cnv15orn932", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 19, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddkbx001p0cnv3kzo5ipd", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 17, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddmtn001q0cnvuk4tosq1", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 27, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, en el mes de julio se han iniciado cursos / talleres, dirigidos a las comunidades donde se desarrollan los programas Campeones Comunitarios, y A GANAR, Fase I, de Huertos Org\u00e1nicos Urbanos, en 2 barrios, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior CRECERMAS, y de Educaci\u00f3n Infantil Integral, y Educaci\u00f3n Ambiental, cambio clim\u00e1tico y reciclaje, en 1 barrio, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s. En la provincia del Carchi se realiz\u00f3 una acci\u00f3n comunitaria con el instituto Vicente Fierro, donde se trabajo procesos de sensibilizaci\u00f3n. en la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 un proceso de sensibilizaci\u00f3n en la feria de empleabilidad en coordinaci\u00f3n con el MIES."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddpav001r0cnvnodcn3bj", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 8, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, en el mes de julio se han iniciado cursos / talleres, dirigidos a las comunidades donde se desarrollan los programas Campeones Comunitarios, y A GANAR, Fase I, de Huertos Org\u00e1nicos Urbanos, en 2 barrios, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior CRECERMAS, y de Educaci\u00f3n Infantil Integral, y Educaci\u00f3n Ambiental, cambio clim\u00e1tico y reciclaje, en 1 barrio, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s. En la provincia del Carchi se realiz\u00f3 una acci\u00f3n comunitaria con el instituto Vicente Fierro, donde se trabajo procesos de sensibilizaci\u00f3n. en la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 un proceso de sensibilizaci\u00f3n en la feria de empleabilidad en coordinaci\u00f3n con el MIES."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddrsd001s0cnv1qur4lsy", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 33, "IN4_01_RM_HH": 8, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 56, "IN4_01_CA_HH": 9, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este indicador se cumplir\u00e1 el siguiente mes. ,En Cuenca, en el transcurso del mes se desarrollan 3 actividades de coexistencia pac\u00edfica, en las cuales participan un total de 84 personas: Brigada de informaci\u00f3n sobre procesos de regularizaci\u00f3n: 23 personas; D\u00eda del ni\u00f1o venezolano: 56 personas; Informaci\u00f3n sobre medios de vida (capital de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n dual): 5 personas. En Manab\u00ed, en Portoviejo se realiz\u00f3 una minga comunitaria. Por otro lado en Manta se realiz\u00f3 una jornada de regularizaci\u00f3n migratoria en la zona rural de Santa Marianita. Adem\u00e1s por parte del subsector de VBG se realiz\u00f3 un encuentro por el mes del orgullo LGBTIQ+ en la esplanada de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed en donde se expuso la historia, hitos, personajes, y evoluci\u00f3n de esta comunidad. En Guayas se llev\u00f3 a cabo: el c\u00edrculo de Empoderamiento en Mujeres de Lucha en el marco de actividades de Coexistencia Pac\u00edfica; el Taller de Primeros Auxilios II; y una actividad por el D\u00eda Mundial del Refugiado en el Carrera 5 KM.,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados,En Santo Domingo se celebr\u00f3 la feria intercultural del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, el Grupo focal MISI\u00d3N ACNUR. Red de L\u00edderes Comunitarios, un taller Coexistencia Pac\u00edfica/ Espacio Informativo acceso a servicios p\u00fablicos, sociales y protecci\u00f3n, una feria Intercultural en Conmemoraci\u00f3n de la Independencia de Colombia, una  Brigada de Salud en Articulaci\u00f3n con Prefectura y Casa de la Cultura siendo beneficiarios las y los l\u00edderes comunitarios miembros de la Red Segura de Migrantes Productivos de dos d\u00edas,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddua9001t0cnvekkup0d4", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 13, "IN4_01_RM_NN": 16, "IN4_01_RM_MM": 17, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 1, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 7, "IN4_01_CA_NN": 6, "IN4_01_CA_MM": 4, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 1, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este indicador se cumplir\u00e1 el siguiente mes. ,En Cuenca, en el transcurso del mes se desarrollan 3 actividades de coexistencia pac\u00edfica, en las cuales participan un total de 84 personas: Brigada de informaci\u00f3n sobre procesos de regularizaci\u00f3n: 23 personas; D\u00eda del ni\u00f1o venezolano: 56 personas; Informaci\u00f3n sobre medios de vida (capital de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n dual): 5 personas. En Manab\u00ed, en Portoviejo se realiz\u00f3 una minga comunitaria. Por otro lado en Manta se realiz\u00f3 una jornada de regularizaci\u00f3n migratoria en la zona rural de Santa Marianita. Adem\u00e1s por parte del subsector de VBG se realiz\u00f3 un encuentro por el mes del orgullo LGBTIQ+ en la esplanada de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed en donde se expuso la historia, hitos, personajes, y evoluci\u00f3n de esta comunidad. En Guayas se llev\u00f3 a cabo: el c\u00edrculo de Empoderamiento en Mujeres de Lucha en el marco de actividades de Coexistencia Pac\u00edfica; el Taller de Primeros Auxilios II; y una actividad por el D\u00eda Mundial del Refugiado en el Carrera 5 KM.,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados,En Santo Domingo se celebr\u00f3 la feria intercultural del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, el Grupo focal MISI\u00d3N ACNUR. Red de L\u00edderes Comunitarios, un taller Coexistencia Pac\u00edfica/ Espacio Informativo acceso a servicios p\u00fablicos, sociales y protecci\u00f3n, una feria Intercultural en Conmemoraci\u00f3n de la Independencia de Colombia, una  Brigada de Salud en Articulaci\u00f3n con Prefectura y Casa de la Cultura siendo beneficiarios las y los l\u00edderes comunitarios miembros de la Red Segura de Migrantes Productivos de dos d\u00edas,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddwro001u0cnvaky35phx", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 18, "IN4_01_RM_HH": 11, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 21, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 30, "IN4_01_CA_HH": 19, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "participantes de las actividades comunitarias como mingas, encuentros deportivo, Independencia de Colombia "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbddzev001v0cnv9uar0azv", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 19, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 25, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "participantes de las actividades comunitarias como mingas, encuentros deportivo, Independencia de Colombia "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbde21p001w0cnv7myhfzvy", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 13, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Durante el mes de reporte se iniciaron las sesiones de la Escuela de Liderazgo en las comunidades del norte de la ciudad de Guayaquil (Juan Montalvo y Monte Sina\u00ed). "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbde4n3001x0cnvtjim035q", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 17, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este indicador se cumplir\u00e1 el siguiente mes. ,En Cuenca, en el transcurso del mes se desarrollan 3 actividades de coexistencia pac\u00edfica, en las cuales participan un total de 84 personas: Brigada de informaci\u00f3n sobre procesos de regularizaci\u00f3n: 23 personas; D\u00eda del ni\u00f1o venezolano: 56 personas; Informaci\u00f3n sobre medios de vida (capital de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n dual): 5 personas. En Manab\u00ed, en Portoviejo se realiz\u00f3 una minga comunitaria. Por otro lado en Manta se realiz\u00f3 una jornada de regularizaci\u00f3n migratoria en la zona rural de Santa Marianita. Adem\u00e1s por parte del subsector de VBG se realiz\u00f3 un encuentro por el mes del orgullo LGBTIQ+ en la esplanada de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed en donde se expuso la historia, hitos, personajes, y evoluci\u00f3n de esta comunidad. En Guayas se llev\u00f3 a cabo: el c\u00edrculo de Empoderamiento en Mujeres de Lucha en el marco de actividades de Coexistencia Pac\u00edfica; el Taller de Primeros Auxilios II; y una actividad por el D\u00eda Mundial del Refugiado en el Carrera 5 KM.,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados,En Santo Domingo se celebr\u00f3 la feria intercultural del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, el Grupo focal MISI\u00d3N ACNUR. Red de L\u00edderes Comunitarios, un taller Coexistencia Pac\u00edfica/ Espacio Informativo acceso a servicios p\u00fablicos, sociales y protecci\u00f3n, una feria Intercultural en Conmemoraci\u00f3n de la Independencia de Colombia, una  Brigada de Salud en Articulaci\u00f3n con Prefectura y Casa de la Cultura siendo beneficiarios las y los l\u00edderes comunitarios miembros de la Red Segura de Migrantes Productivos de dos d\u00edas,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbde79y001y0cnvyr2lg45j", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 8, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este indicador se cumplir\u00e1 el siguiente mes. ,En Cuenca, en el transcurso del mes se desarrollan 3 actividades de coexistencia pac\u00edfica, en las cuales participan un total de 84 personas: Brigada de informaci\u00f3n sobre procesos de regularizaci\u00f3n: 23 personas; D\u00eda del ni\u00f1o venezolano: 56 personas; Informaci\u00f3n sobre medios de vida (capital de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n dual): 5 personas. En Manab\u00ed, en Portoviejo se realiz\u00f3 una minga comunitaria. Por otro lado en Manta se realiz\u00f3 una jornada de regularizaci\u00f3n migratoria en la zona rural de Santa Marianita. Adem\u00e1s por parte del subsector de VBG se realiz\u00f3 un encuentro por el mes del orgullo LGBTIQ+ en la esplanada de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed en donde se expuso la historia, hitos, personajes, y evoluci\u00f3n de esta comunidad. En Guayas se llev\u00f3 a cabo: el c\u00edrculo de Empoderamiento en Mujeres de Lucha en el marco de actividades de Coexistencia Pac\u00edfica; el Taller de Primeros Auxilios II; y una actividad por el D\u00eda Mundial del Refugiado en el Carrera 5 KM.,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados,En Santo Domingo se celebr\u00f3 la feria intercultural del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, el Grupo focal MISI\u00d3N ACNUR. Red de L\u00edderes Comunitarios, un taller Coexistencia Pac\u00edfica/ Espacio Informativo acceso a servicios p\u00fablicos, sociales y protecci\u00f3n, una feria Intercultural en Conmemoraci\u00f3n de la Independencia de Colombia, una  Brigada de Salud en Articulaci\u00f3n con Prefectura y Casa de la Cultura siendo beneficiarios las y los l\u00edderes comunitarios miembros de la Red Segura de Migrantes Productivos de dos d\u00edas,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbde9ps001z0cnvne9y9stc", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 3, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 11, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este indicador se cumplir\u00e1 el siguiente mes. ,En Cuenca, en el transcurso del mes se desarrollan 3 actividades de coexistencia pac\u00edfica, en las cuales participan un total de 84 personas: Brigada de informaci\u00f3n sobre procesos de regularizaci\u00f3n: 23 personas; D\u00eda del ni\u00f1o venezolano: 56 personas; Informaci\u00f3n sobre medios de vida (capital de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n dual): 5 personas. En Manab\u00ed, en Portoviejo se realiz\u00f3 una minga comunitaria. Por otro lado en Manta se realiz\u00f3 una jornada de regularizaci\u00f3n migratoria en la zona rural de Santa Marianita. Adem\u00e1s por parte del subsector de VBG se realiz\u00f3 un encuentro por el mes del orgullo LGBTIQ+ en la esplanada de la Universidad Laica Eloy Alfaro de Manab\u00ed en donde se expuso la historia, hitos, personajes, y evoluci\u00f3n de esta comunidad. En Guayas se llev\u00f3 a cabo: el c\u00edrculo de Empoderamiento en Mujeres de Lucha en el marco de actividades de Coexistencia Pac\u00edfica; el Taller de Primeros Auxilios II; y una actividad por el D\u00eda Mundial del Refugiado en el Carrera 5 KM.,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados,En Santo Domingo se celebr\u00f3 la feria intercultural del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, el Grupo focal MISI\u00d3N ACNUR. Red de L\u00edderes Comunitarios, un taller Coexistencia Pac\u00edfica/ Espacio Informativo acceso a servicios p\u00fablicos, sociales y protecci\u00f3n, una feria Intercultural en Conmemoraci\u00f3n de la Independencia de Colombia, una  Brigada de Salud en Articulaci\u00f3n con Prefectura y Casa de la Cultura siendo beneficiarios las y los l\u00edderes comunitarios miembros de la Red Segura de Migrantes Productivos de dos d\u00edas,Este indicador ya fue ejecutado en meses pasados"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cllbdec8f00200cnvxb3a00pi", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-07", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 35, "IN4_01_CA_HH": 14, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, en el mes de julio se han iniciado cursos / talleres, dirigidos a las comunidades donde se desarrollan los programas Campeones Comunitarios, y A GANAR, Fase I, de Huertos Org\u00e1nicos Urbanos, en 2 barrios, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior CRECERMAS, y de Educaci\u00f3n Infantil Integral, y Educaci\u00f3n Ambiental, cambio clim\u00e1tico y reciclaje, en 1 barrio, con la colaboraci\u00f3n del Instituto Superior Martha Bucar\u00e1n de Rold\u00f3s. En la provincia del Carchi se realiz\u00f3 una acci\u00f3n comunitaria con el instituto Vicente Fierro, donde se trabajo procesos de sensibilizaci\u00f3n. en la provincia de Imbabura se realiz\u00f3 un proceso de sensibilizaci\u00f3n en la feria de empleabilidad en coordinaci\u00f3n con el MIES."}}]}