{"changes": [{"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776nk2003yycnmjiqat9yw", "parentRecordId": "cl5q96ew6000t90nmxfe7q6j4", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "c7rjyqkkylzqu4f3s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "IN3_03": 18, "IN3_03_CUAL": "En coordinaci\u00f3n con el GAD de Mont\u00fafar (San Gabriel) se realiz\u00f3 el evento de construcci\u00f3n de la agenda de inclusi\u00f3n econ\u00f3mica, donde se sensibiliz\u00f3 a los participantes de las instituciones privadas y de la sociedad civil.,Sto. Domingo, Cada semana (jueves) se realizan talleres con la Uniandes (programa de vinculaci\u00f3n) en temas prioritarios referente a movilidad humana y poblaci\u00f3n vulnerable ecuatoriana. / Tema desarrollado: Derechos Humanos, ruta de acci\u00f3n en caso de requerir asistencia legal (45 participantes/ 30 PDI- 14 LP) por taller.  Ambato, reuni\u00f3n de sensibilizaci\u00f3n sobre procesos de vinculaci\u00f3n con la comunidad para 12 docentes y directivos de la UTI Universidad Indoam\u00e9rica con el fin de vincularlos a trabajo con las personas beneficiarias."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776nzs003zycnmrfnlsvrh", "parentRecordId": "cl5q96ew6000u90nmkt6okjy0", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "c7rjyqkkylzqu4f3s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "IN3_03": 12, "IN3_03_CUAL": "En coordinaci\u00f3n con el GAD de Mont\u00fafar (San Gabriel) se realiz\u00f3 el evento de construcci\u00f3n de la agenda de inclusi\u00f3n econ\u00f3mica, donde se sensibiliz\u00f3 a los participantes de las instituciones privadas y de la sociedad civil.,Sto. Domingo, Cada semana (jueves) se realizan talleres con la Uniandes (programa de vinculaci\u00f3n) en temas prioritarios referente a movilidad humana y poblaci\u00f3n vulnerable ecuatoriana. / Tema desarrollado: Derechos Humanos, ruta de acci\u00f3n en caso de requerir asistencia legal (45 participantes/ 30 PDI- 14 LP) por taller.  Ambato, reuni\u00f3n de sensibilizaci\u00f3n sobre procesos de vinculaci\u00f3n con la comunidad para 12 docentes y directivos de la UTI Universidad Indoam\u00e9rica con el fin de vincularlos a trabajo con las personas beneficiarias."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776oem0040ycnmckoovdfh", "parentRecordId": "chdd13tl1v0u8hfw", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "c7rjyqkkylzqu4f3s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "IN3_03": 46, "IN3_03_CUAL": "En coordinaci\u00f3n con el GAD de Mont\u00fafar (San Gabriel) se realiz\u00f3 el evento de construcci\u00f3n de la agenda de inclusi\u00f3n econ\u00f3mica, donde se sensibiliz\u00f3 a los participantes de las instituciones privadas y de la sociedad civil.,Sto. Domingo, Cada semana (jueves) se realizan talleres con la Uniandes (programa de vinculaci\u00f3n) en temas prioritarios referente a movilidad humana y poblaci\u00f3n vulnerable ecuatoriana. / Tema desarrollado: Derechos Humanos, ruta de acci\u00f3n en caso de requerir asistencia legal (45 participantes/ 30 PDI- 14 LP) por taller.  Ambato, reuni\u00f3n de sensibilizaci\u00f3n sobre procesos de vinculaci\u00f3n con la comunidad para 12 docentes y directivos de la UTI Universidad Indoam\u00e9rica con el fin de vincularlos a trabajo con las personas beneficiarias."}}]}