{"changes": [{"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773lzj002cycnmp9q54xum", "parentRecordId": "cl6qu1nxu0002lwnmyg10q8ci", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Diez j\u00f3venes y adolescentes participan en capacitaciones cortas sobre oficios. "}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773nfx002dycnm96ghwp9t", "parentRecordId": "cl5q96ew6000y90nmyoelhi2u", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773owg002eycnmqygbkzri", "parentRecordId": "cl5q96ew6000t90nmxfe7q6j4", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773qba002fycnmhhuorxlh", "parentRecordId": "cskotl2l490k33th", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773rq8002gycnmi512c53f", "parentRecordId": "cnxp656l47ipve6l", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773t5z002hycnmmro5k1tk", "parentRecordId": "cawaj1el30zrgz3i", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773uku002iycnmq3fs1i6w", "parentRecordId": "c3epqakl1y334dvh", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "El indicador se cumpli\u00f3 en el mes de julio.,En Cuenca, durante el mes de septiembre 4 emprendimientos han recibido la notificaci\u00f3n sanitaria por parte del ARCSA. Estos emprendimientos est\u00e1n enfocados en: 1. elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de cakes; 2. elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de Yogurt Griego Artesanal; 3. Elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de crema de nata; 4. elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de dulce de higo."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773vzu002jycnmdjsdyizn", "parentRecordId": "chdd13tl1v0u8hfw", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773xee002kycnm6ib4bccr", "parentRecordId": "cpf8s4wl1v0gyags", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773yu8002lycnm6fn8tl18", "parentRecordId": "cb7c9d4l1v0bk1ep", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 3, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl977409s002mycnmfriszio6", "parentRecordId": "c9gaaznl0smd48u2", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 6, "IN5_01_RM_HH_N": 4, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 4, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl97741py002nycnmpueic14h", "parentRecordId": "c8oomjqkzhfnlob4", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Grupo inicia fase II en taller textil Matirea - con aval de Instituto Tecnol\u00f3gico Libertad ,Seguimiento a emprendedores y personas que recibieron k-semilla en el 2021, acompa\u00f1amiento y referencias,Se incluye a 24 personas que se atienden con el T\u00e9cnico de Emprendimiento Gabriel Orozco con el acuerdo con el GAD Provincial de Sto. Domingo ,29 personas nuevas en A Ganar en Julio Andrade, Huaca Mont\u00fafar y Tulc\u00e1n. Joya de los Sachas 11, Otavalo 6, Lago Agrio 4"}}]}