{"changes": [{"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773aa60028ycnm9p4403ko", "parentRecordId": "cfkoejpl48m17p81g", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 3, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Guayas se entrega capital de fortalecimiento para las \u00e1reas de belleza y artesan\u00eda; en Lago Agrio se entrega capital semilla para el \u00e1rea de gastronom\u00eda y otros servicios; y en se entrega capital semilla para el sector de la agricultura, acuacultura, ganader\u00eda y pesca."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773c270029ycnm4w9whkl6", "parentRecordId": "czcr5tyl48lllcl1c", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Guayas se entrega capital de fortalecimiento para las \u00e1reas de belleza y artesan\u00eda; en Lago Agrio se entrega capital semilla para el \u00e1rea de gastronom\u00eda y otros servicios; y en se entrega capital semilla para el sector de la agricultura, acuacultura, ganader\u00eda y pesca."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9773dsx002aycnmz43t0p04", "parentRecordId": "c90yir0l30avmy5c", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En Guayas se entrega capital de fortalecimiento para las \u00e1reas de belleza y artesan\u00eda; en Lago Agrio se entrega capital semilla para el \u00e1rea de gastronom\u00eda y otros servicios; y en se entrega capital semilla para el sector de la agricultura, acuacultura, ganader\u00eda y pesca."}}]}