{"changes": [{"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl9774x4l0030ycnml5gloraq", "parentRecordId": "cl6qu1nxu0001lwnm24lut30t", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 0, "ED4_03_RM_HH": 0, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 2, "ED4_03_CA_HH": 1, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl9774xw90031ycnm7uapgjnr", "parentRecordId": "cl5q96ew4000190nm6pdfc3mu", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 10, "ED4_03_RM_HH": 10, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 6, "ED4_03_CA_HH": 1, "ED4_03_CUAL": "Durante el mes de reporte se han desarrollado talleres de sensibilizaci\u00f3n con comunidades  sobre Educaci\u00f3n y g\u00e9nero."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl9774ypn0032ycnmqorpkz9v", "parentRecordId": "cl5q96ew5000g90nmjesn5ihv", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 49, "ED4_03_RM_HH": 6, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 26, "ED4_03_CA_HH": 3, "ED4_03_CUAL": "En Manta, Portoviejo, Pedernales, Santo domingo y Quito se brind\u00f3 el primer taller de fortalecimiento a los cuidadores en el cual se trabaj\u00f3 sobre la siguiente tem\u00e1tica \"El rol de los padres/cuidadores en la educaci\u00f3n de los NNA y Herramientas psicopedag\u00f3gicas en casa\", En Ambato  se tiene programado un pr\u00f3ximo taller para el mes de noviembre."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl9774zie0033ycnmcpl8p21b", "parentRecordId": "cl5q96ew5000h90nmf78vnsrc", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 77, "ED4_03_RM_HH": 5, "ED4_03_CA_NA": 47, "ED4_03_CA_NN": 3, "ED4_03_CA_MM": 0, "ED4_03_CA_HH": 0, "ED4_03_CUAL": "En Manta, Portoviejo, Pedernales, Santo domingo y Quito se brind\u00f3 el primer taller de fortalecimiento a los cuidadores en el cual se trabaj\u00f3 sobre la siguiente tem\u00e1tica \"El rol de los padres/cuidadores en la educaci\u00f3n de los NNA y Herramientas psicopedag\u00f3gicas en casa\", En Ambato  se tiene programado un pr\u00f3ximo taller para el mes de noviembre."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl97750at0034ycnmnu3sc7va", "parentRecordId": "cl5q96ew5000i90nmy1ubrhua", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 36, "ED4_03_RM_HH": 1, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 16, "ED4_03_CA_HH": 3, "ED4_03_CUAL": "En Manta, Portoviejo, Pedernales, Santo domingo y Quito se brind\u00f3 el primer taller de fortalecimiento a los cuidadores en el cual se trabaj\u00f3 sobre la siguiente tem\u00e1tica \"El rol de los padres/cuidadores en la educaci\u00f3n de los NNA y Herramientas psicopedag\u00f3gicas en casa\", En Ambato  se tiene programado un pr\u00f3ximo taller para el mes de noviembre."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl977514y0035ycnm2fisg65g", "parentRecordId": "cl5q96ew5000j90nmwp3ed5hz", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 246, "ED4_03_RM_HH": 39, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 53, "ED4_03_CA_HH": 5, "ED4_03_CUAL": "En Manta, Portoviejo, Pedernales, Santo domingo y Quito se brind\u00f3 el primer taller de fortalecimiento a los cuidadores en el cual se trabaj\u00f3 sobre la siguiente tem\u00e1tica \"El rol de los padres/cuidadores en la educaci\u00f3n de los NNA y Herramientas psicopedag\u00f3gicas en casa\", En Ambato  se tiene programado un pr\u00f3ximo taller para el mes de noviembre."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl977521k0036ycnms1zzb42z", "parentRecordId": "cl5q96ew5000l90nmthb5mpbo", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 32, "ED4_03_RM_HH": 1, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 10, "ED4_03_CA_HH": 2, "ED4_03_CUAL": "En Manta, Portoviejo, Pedernales, Santo domingo y Quito se brind\u00f3 el primer taller de fortalecimiento a los cuidadores en el cual se trabaj\u00f3 sobre la siguiente tem\u00e1tica \"El rol de los padres/cuidadores en la educaci\u00f3n de los NNA y Herramientas psicopedag\u00f3gicas en casa\", En Ambato  se tiene programado un pr\u00f3ximo taller para el mes de noviembre."}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl97752uq0037ycnmunk42yej", "parentRecordId": "cxiu10nl490466q6", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 11, "ED4_03_RM_HH": 4, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 11, "ED4_03_CA_HH": 1, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "ci7r5tmkytar1k23", "recordId": "cl97753ok0038ycnmfv8iitn7", "parentRecordId": "cvpc7grl1uzmz5h9", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cfjcfskkylzqu4d3k", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "ED4_03_RM_NA": 0, "ED4_03_RM_NN": 0, "ED4_03_RM_MM": 3, "ED4_03_RM_HH": 0, "ED4_03_CA_NA": 0, "ED4_03_CA_NN": 0, "ED4_03_CA_MM": 2, "ED4_03_CA_HH": 0, "ED4_03_CUAL": null}}]}