{"changes": [{"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776f89003tycnma9cs1ib6", "parentRecordId": "cnt0lcml48mk1ru1l", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "codm40bkylzqu4f3p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN2_01_RM_MM": 8, "IN2_01_RM_HH": 2, "IN2_01_CA_MM": 0, "IN2_01_CA_HH": 0, "IN2_01_CUAL": "En Ibarra se trabaj\u00f3 el taller de educaci\u00f3n financiera en temas relacionados con presupuesto familiar, ahorro, servicios financieros, etc. En Esmeraldas a trav\u00e9s del taller de educaci\u00f3n financiera las y los participantes fortalecieron sus conocimientos en temas relacionados con presupuesto familiar, ahorro, servicios financieros, etc.\n"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776glb003uycnmb1fjc3a7", "parentRecordId": "cfzw69vl48l6v1a14", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "codm40bkylzqu4f3p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN2_01_RM_MM": 20, "IN2_01_RM_HH": 0, "IN2_01_CA_MM": 0, "IN2_01_CA_HH": 0, "IN2_01_CUAL": "En Ibarra se trabaj\u00f3 el taller de educaci\u00f3n financiera en temas relacionados con presupuesto familiar, ahorro, servicios financieros, etc. En Esmeraldas a trav\u00e9s del taller de educaci\u00f3n financiera las y los participantes fortalecieron sus conocimientos en temas relacionados con presupuesto familiar, ahorro, servicios financieros, etc.\n"}}]}