{"changes": [{"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl97763i2003oycnmpq5l4xuw", "parentRecordId": "clfaqyrl4cyfpdk2", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "csob121kylzqu4e3o", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Recurrente", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN1_01_RM_MM_R": 14, "IN1_01_RM_HH_R": 8, "IN1_01_RM_OTR_R": 0, "IN1_01_RM_LGBT_R": 0, "IN1_01_CA_MM_R": 7, "IN1_01_CA_HH_R": 2, "IN1_01_CA_OTR_R": 0, "IN1_01_CA_LGBT_R": 0, "IN1_01_CUAL": "Reportes de la plataforma HRE. Seguimiento a participantes de los talleres y pautas segmentadas en redes sociales,Registros de asistentes a los talleres Cl\u00ednicas del Cv"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl97765bu003pycnmnkjjr70j", "parentRecordId": "c9ysqqbl4cym44j6", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "csob121kylzqu4e3o", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Recurrente", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN1_01_RM_MM_R": 14, "IN1_01_RM_HH_R": 6, "IN1_01_RM_OTR_R": 0, "IN1_01_RM_LGBT_R": 0, "IN1_01_CA_MM_R": 1, "IN1_01_CA_HH_R": 1, "IN1_01_CA_OTR_R": 0, "IN1_01_CA_LGBT_R": 0, "IN1_01_CUAL": "Reportes de la plataforma HRE. Seguimiento a participantes de los talleres y pautas segmentadas en redes sociales,Registros de asistentes a los talleres Cl\u00ednicas del Cv"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl97767j2003qycnmyhuxj4bi", "parentRecordId": "c2krtv6l4acnyqz6", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "csob121kylzqu4e3o", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Recurrente", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN1_01_RM_MM_R": 37, "IN1_01_RM_HH_R": 3, "IN1_01_RM_OTR_R": 0, "IN1_01_RM_LGBT_R": 0, "IN1_01_CA_MM_R": 0, "IN1_01_CA_HH_R": 0, "IN1_01_CA_OTR_R": 0, "IN1_01_CA_LGBT_R": 0, "IN1_01_CUAL": "En Portoviejo, se realiz\u00f3 un taller de capacitaci\u00f3n  a 54 personas de las cuales 10 eran personas solicitantes de asilo y 4 eran personas de la comunidad de acogida. Por fines del cumplimiento de la meta planteada solo se reportan las 40 personas que corresponden a venezolanos desplazados en el extranjero. Con ello se cumple el indicador en este territorio. En Cuenca,  se realizaron 3 talleres de empleabilidad, en los que en total participaron 70 personas. El primer taller estuvo enfocado administraci\u00f3n de recursos y finanzas; para el segundo y tercer taller se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre derechos laborales de las personas migrantes y refugiadas; elaboraci\u00f3n de un curr\u00edculum vitae, entre otros temas. Manta se reporta en cero porque su meta ya fue cumplida."}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl97769t8003rycnm284vhrcm", "parentRecordId": "c5y9akel31pydo34", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "csob121kylzqu4e3o", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Recurrente", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN1_01_RM_MM_R": 11, "IN1_01_RM_HH_R": 3, "IN1_01_RM_OTR_R": 0, "IN1_01_RM_LGBT_R": 0, "IN1_01_CA_MM_R": 16, "IN1_01_CA_HH_R": 9, "IN1_01_CA_OTR_R": 0, "IN1_01_CA_LGBT_R": 0, "IN1_01_CUAL": "Reportes de la plataforma HRE. Seguimiento a participantes de los talleres y pautas segmentadas en redes sociales,Registros de asistentes a los talleres Cl\u00ednicas del Cv"}}, {"formId": "c4d8wbzkyngr50t3", "recordId": "cl9776bno003sycnm9nae1454", "parentRecordId": "c3epqakl1y334dvh", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "csob121kylzqu4e3o", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Recurrente", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "IN1_01_RM_MM_R": 50, "IN1_01_RM_HH_R": 5, "IN1_01_RM_OTR_R": 0, "IN1_01_RM_LGBT_R": 0, "IN1_01_CA_MM_R": 8, "IN1_01_CA_HH_R": 4, "IN1_01_CA_OTR_R": 0, "IN1_01_CA_LGBT_R": 0, "IN1_01_CUAL": "En Portoviejo, se realiz\u00f3 un taller de capacitaci\u00f3n  a 54 personas de las cuales 10 eran personas solicitantes de asilo y 4 eran personas de la comunidad de acogida. Por fines del cumplimiento de la meta planteada solo se reportan las 40 personas que corresponden a venezolanos desplazados en el extranjero. Con ello se cumple el indicador en este territorio. En Cuenca,  se realizaron 3 talleres de empleabilidad, en los que en total participaron 70 personas. El primer taller estuvo enfocado administraci\u00f3n de recursos y finanzas; para el segundo y tercer taller se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre derechos laborales de las personas migrantes y refugiadas; elaboraci\u00f3n de un curr\u00edculum vitae, entre otros temas. Manta se reporta en cero porque su meta ya fue cumplida."}}]}