{"changes": [{"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772glp001pycnmnnzul54m", "parentRecordId": "cl5q96ewb002z90nmzay8ss44", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 12, "PRVBG4_03_CUAL": "Ambato: Taller de integraci\u00f3n y no discriminaci\u00f3n con visita y salida al museo del Colegio Bol\u00edvar 58 personas. /  Santo Domingo:  Taller de sensibilizaci\u00f3n \"Luchemos contra la xenofobia \"Parroquia Rio verde/ Santa Martha sectores 5 y 6/ U.E Viv\u00edan Luzuriaga, 32 personas."}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772gyb001qycnmzk8v8r5e", "parentRecordId": "cl5q96ewc003690nm6gbgq0wl", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 58, "PRVBG4_03_CUAL": "Ambato: Taller de integraci\u00f3n y no discriminaci\u00f3n con visita y salida al museo del Colegio Bol\u00edvar 58 personas. /  Santo Domingo:  Taller de sensibilizaci\u00f3n \"Luchemos contra la xenofobia \"Parroquia Rio verde/ Santa Martha sectores 5 y 6/ U.E Viv\u00edan Luzuriaga, 32 personas."}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772hbv001rycnmmxhphx52", "parentRecordId": "cl5q96ewc003c90nmwjr69221", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 33, "PRVBG4_03_CUAL": "Ambato: Taller de integraci\u00f3n y no discriminaci\u00f3n con visita y salida al museo del Colegio Bol\u00edvar 58 personas. /  Santo Domingo:  Taller de sensibilizaci\u00f3n \"Luchemos contra la xenofobia \"Parroquia Rio verde/ Santa Martha sectores 5 y 6/ U.E Viv\u00edan Luzuriaga, 32 personas."}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772hoa001sycnmr5279lr5", "parentRecordId": "cl5q96ewc003d90nm8pt0d0e5", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 26, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772i17001tycnmiaoru9bz", "parentRecordId": "cwxqp1cl1pa9i9sk", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 12, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772iem001uycnmr3ruf6rw", "parentRecordId": "cd8lm1l1pa0yhte", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 68, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772is0001vycnm5la5tehk", "parentRecordId": "c3z6n5ul0l5457l4", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 54, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772j3z001wycnmdgutjm9g", "parentRecordId": "cq97urnl0kb2tne1t", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 53, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}, {"formId": "cgev2lrkyoystct6", "recordId": "cl9772jh9001xycnmc564nkrm", "parentRecordId": "ckvy73ol0kazk2s1p", "fields": {"mes": "2022-09", "colltmgkykvhxgij6": "cgr5d7fkylzqu4p4p", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRVBG4_03": 20, "PRVBG4_03_CUAL": "En Ambato HIAS brind\u00f3 un taller llamado \"Mi espacio violeta\" y un taller de movilidad y derechos humanos con poblaci\u00f3n beneficiaria; en Quito HIAS brind\u00f3 espacios de fortalecimiento de conocimientos sobre el empoderamiento econ\u00f3mico femenino con poblaci\u00f3n de acogida; en San Lorenzo se brind\u00f3 un taller de espacios de construcci\u00f3n y aprendizaje con poblaci\u00f3n beneficiaria; y en Santo Domingo se trabaj\u00f3 en un taller de Protecci\u00f3n Comunitaria con poblaci\u00f3n beneficiaria. En Azuay y El Oro se reportan casos en el marco del proyecto con ECW"}}]}