{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmi3p8004rhcnp6a7fkiod", "parentRecordId": "clehh5dgp00653wmnxvgpy969", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 17personas en movilidad humana, con respecto al mes anterior se identifica un aumento del porcentaje atenciones a personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hacen parte de grupos familiares numerosos conformados por aproximadamente entre 5 a 10 personas.  \nEn la mayor\u00eda de estas situaciones se brinda acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito, tambi\u00e9n es importante mencionar que posiblemente haya una relaci\u00f3n con los actos p\u00fablicos de incidencia llevados a cabo el 8M a prop\u00f3sito de la conmemoraci\u00f3n por el d\u00eda internacional de la mujer, con el aumento del n\u00famero de denuncias  por parte de las mujeres diversas, infancias y adolescencias.  \nTambi\u00e9n es importante mencionar que se ha continuado brindado apoyo a la Colectiva Amazonia de Colores en actividades alusivas a la exigibilidad de sus derechos y sensibilizaci\u00f3n sobre el d\u00eda internacional de la visibilidad trans, para lo cual se consider\u00f3 realizar una acci\u00f3n dirigida a la comunidad educativa. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmi73k004shcnpzu2ep9mr", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmiaj3004thcnp4yzfzjbo", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmie2w004uhcnpcn4ub1qt", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmii0e004vhcnp83bim4p5", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 5, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmilm7004whcnpp1nb98ec", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmip6r004xhcnpeaaykju4", "parentRecordId": "clehh5dgp006h3wmn34x7ftap", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 1, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmislo004yhcnpiebzwqco", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmiw3s004zhcnp9zo11fst", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmizln0050hcnp9inqcwmv", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 3, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s de la localidad de Manta, adem\u00e1s de espacios de orientaci\u00f3n, intervenci\u00f3n en crisis y gesti\u00f3n de casos.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmj3280051hcnp9hlb73fr", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 59, "S3_01_RM_NN_PS": 60, "S3_01_RM_MM_PS": 88, "S3_01_RM_HH_PS": 56, "S3_01_RM_OTR_PS": 2, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 2, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 46, "S3_01_CA_HH_PS": 10, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "las 461 fueron las mismas que recibieron acogida, y las 129 son personas ya en proceso de integraci\u00f3n en la comunidad de acogida y personas de la propia comunidad, que reciben atenci\u00f3n psicosocial por medio de los grupos de mujeres, grupos de adultos mayores, y adolescentes y mujeres embarazadas de participan del taller psicosocial"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmj6i80052hcnpxpmbq1k3", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 54, "S3_01_RM_NN_PS": 48, "S3_01_RM_MM_PS": 76, "S3_01_RM_HH_PS": 43, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 2, "S3_01_CA_NN_PS": 1, "S3_01_CA_MM_PS": 12, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "las 461 fueron las mismas que recibieron acogida, y las 129 son personas ya en proceso de integraci\u00f3n en la comunidad de acogida y personas de la propia comunidad, que reciben atenci\u00f3n psicosocial por medio de los grupos de mujeres, grupos de adultos mayores, y adolescentes y mujeres embarazadas de participan del taller psicosocial"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clgfmj9x80053hcnplb5arkkd", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 9, "S3_01_RM_NN_PS": 11, "S3_01_RM_MM_PS": 34, "S3_01_RM_HH_PS": 4, "S3_01_RM_OTR_PS": 1, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 2, "S3_01_CA_NA_PS": 5, "S3_01_CA_NN_PS": 3, "S3_01_CA_MM_PS": 6, "S3_01_CA_HH_PS": 4, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 17personas en movilidad humana, con respecto al mes anterior se identifica un aumento del porcentaje atenciones a personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hacen parte de grupos familiares numerosos conformados por aproximadamente entre 5 a 10 personas.  \nEn la mayor\u00eda de estas situaciones se brinda acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito, tambi\u00e9n es importante mencionar que posiblemente haya una relaci\u00f3n con los actos p\u00fablicos de incidencia llevados a cabo el 8M a prop\u00f3sito de la conmemoraci\u00f3n por el d\u00eda internacional de la mujer, con el aumento del n\u00famero de denuncias  por parte de las mujeres diversas, infancias y adolescencias.  \nTambi\u00e9n es importante mencionar que se ha continuado brindado apoyo a la Colectiva Amazonia de Colores en actividades alusivas a la exigibilidad de sus derechos y sensibilizaci\u00f3n sobre el d\u00eda internacional de la visibilidad trans, para lo cual se consider\u00f3 realizar una acci\u00f3n dirigida a la comunidad educativa. \n"}}]}