{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzlyo004e9onvfivse92h", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 3, "PRVBG4_03_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja, en el barrio Jipiro \u2013 Para\u00edso, se realiz\u00f3 una reuni\u00f3n con el grupo de MCP. Se realiz\u00f3 la sesi\u00f3n con el tema \u201cPROTEGER DERECHOS ES TERMINAR CON LA VIOLENCIA\u201d del m\u00f3dulo 2 de la caja de herramientas para defensores y defensoras comunitarias. Asistieron 11 personas (8 personas de inter\u00e9s y 3 de comunidad de acogida) distribuidos en 9 mujeres y 2 hombres. En el barrio Miraflores, se realiz\u00f3 la tem\u00e1tica, \u201cTrabajar por las ni\u00f1as y ni\u00f1os es muy importante\u201d, con el prop\u00f3sito de explorar nuevas formas de relacionarse con ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes, integrando en esa nueva relaci\u00f3n el enfoque de derechos. En este espacio participaron 12 personas (6 de la comunidad de acogida y 6 de nacionalidad venezolana). Tambi\u00e9n es importante se\u00f1alar, que en el pr\u00f3ximo mes se realizar\u00e1 un encuentro de todas las personas integrantes de los Mecanismos Comunitarios de Protecci\u00f3n del barrio Jipiro Para\u00edso y Miraflores, se estar\u00e1 informando al respecto. "}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzmgf004f9onvhfqbggar", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzmx5004g9onvkyfg5c9c", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 22, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzndi004h9onvutxn7c2a", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 14, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qznw1004i9onvpux8xsei", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 27, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzogw004j9onva2p4t9lh", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 17, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzp1n004k9onvhk2mu81g", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 14, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzpff004l9onvzrsaaa01", "parentRecordId": "clehh5dgo005t3wmnk51ce5su", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 19, "PRVBG4_03_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 un talleres en prevenci\u00f3n de VBG y creaci\u00f3n de redes de apoyo con poblaci\u00f3n en MH y PDA y cine foro en el marco del 8M"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzptq004m9onvo043oyio", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 64, "PRVBG4_03_CUAL": "En el presente mes se trabaj\u00f3 con la poblaci\u00f3n beneficiaria principalmente en los territorios de Huaquillas, Machala y Pasaje, habiendo mayor asistencia de poblaci\u00f3n de acogida debido a la emergencia que afecto tambi\u00e9n a la poblaci\u00f3n migrante. Es necesario resaltar que en territorios como como El Guabo, Pasaje y Santa Rosa no fue posible organizar talleres una vez suscitados los hechos que originaron la emergencia en estos cantones. "}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzq9w004n9onvu7qyy8i2", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 67, "PRVBG4_03_CUAL": "En el presente mes se trabaj\u00f3 con la poblaci\u00f3n beneficiaria principalmente en los territorios de Huaquillas, Machala y Pasaje, habiendo mayor asistencia de poblaci\u00f3n de acogida debido a la emergencia que afecto tambi\u00e9n a la poblaci\u00f3n migrante. Es necesario resaltar que en territorios como como El Guabo, Pasaje y Santa Rosa no fue posible organizar talleres una vez suscitados los hechos que originaron la emergencia en estos cantones. "}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzqol004o9onvcoq4wdzd", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 22, "PRVBG4_03_CUAL": "En el presente mes se trabaj\u00f3 con la poblaci\u00f3n beneficiaria principalmente en los territorios de Huaquillas, Machala y Pasaje, habiendo mayor asistencia de poblaci\u00f3n de acogida debido a la emergencia que afecto tambi\u00e9n a la poblaci\u00f3n migrante. Es necesario resaltar que en territorios como como El Guabo, Pasaje y Santa Rosa no fue posible organizar talleres una vez suscitados los hechos que originaron la emergencia en estos cantones. "}}]}