{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfma40j001yhcnpoyw7yauq", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 10, "IN5_01_RM_HH_N": 9, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 9, "IN5_01_CA_HH_N": 13, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 1, "IN5_01_CUAL": "Las actividades realizadas para el mes de Marzo son las siguientes:\n1)  Dos comit\u00e9s de evaluaci\u00f3n con las agencias de NNUU, de un total de 50 participantes se seleccionaron 45 emprendedores que ingresar\u00e1n a la vitrina digital, de los cuales el 48,88% corresponde a comunida de acogida y el restante por un 51,12% corresponde a personas en movilidad humana. \n2) Desarrollo de 6 gu\u00edas formativas para el proceso de fortalecimiento de capacidades con los emprendedores seleccionados en el 1er ciclo del proceso.\n3) Contrato suscrito con el proveedor de la vitrina digital.\n4) Desarrollo de 6 capacitaciones en alianza con el sector privado, quienes realizan las capacitaciones de forma voluntaria a los emprendedores de la vitrina digital.\n6) Se ha realizado 2 seguimientos de manera quincenal con la tienda CAMARI y los emprendedores que estan proveyendo con productos a nivel nacional, para verificar sus procesos de pago y remisi\u00f3n de nuevos productos. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfma842001zhcnpd7iotmfw", "parentRecordId": "clehh5dgi001w3wmn0e3y9v83", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 14, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas del MDG recibieron apoyos al consumo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Las personas del MDG recibieron capital semilla para gastronom\u00eda, ense\u00f1anza, belleza, alimentos, audio y video.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfmac4q0020hcnp8htle11b", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 26, "IN5_01_RM_HH_N": 4, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas del MDG recibieron apoyos al consumo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Las personas del MDG recibieron capital semilla para gastronom\u00eda, ense\u00f1anza, belleza, alimentos, audio y video.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfmag3w0021hcnpwqwogrw3", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 14, "IN5_01_RM_HH_N": 3, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas del MDG recibieron apoyos al consumo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Las personas del MDG recibieron capital semilla para gastronom\u00eda, ense\u00f1anza, belleza, alimentos, audio y video.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfmak490022hcnpwhv5xqp9", "parentRecordId": "clehh5dgj00243wmnronfmr6t", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 10, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas del MDG recibieron apoyos al consumo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Las personas del MDG recibieron capital semilla para gastronom\u00eda, ense\u00f1anza, belleza, alimentos, audio y video.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clgfmao5f0023hcnpydbq5a61", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 15, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas del MDG recibieron apoyos al consumo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Las personas del MDG recibieron capital semilla para gastronom\u00eda, ense\u00f1anza, belleza, alimentos, audio y video.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}]}