{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsne1001b9onvkzzazfzw", "parentRecordId": "clf7b0me90000u4npl44dskfr", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 11, "IN4_01_CA_HH": 6, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsptc001c9onvzob483hb", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 20, "IN4_01_CA_NN": 13, "IN4_01_CA_MM": 16, "IN4_01_CA_HH": 3, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsscw001d9onvn02m1fgz", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsumw001e9onvxm6r71lq", "parentRecordId": "clehh5dgj002e3wmnxfer3il0", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se realiz\u00f3 la actualizaci\u00f3n de diagn\u00f3sticos participativos, a trav\u00e9s de la metodolog\u00eda facilitada por ACNUR para la realizaci\u00f3n de \u201cMapeos Participativos\u201d, con la comunidad de acogida del Barrio Miraflores. En la actividad participaron 12 mujeres ecuatorianas y a trav\u00e9s de las preguntas generadoras se logr\u00f3 acceder a informaci\u00f3n relevantes sobre el acceso a medios de vida y la generaci\u00f3n de ingresos, tambi\u00e9n se identific\u00f3 las zonas donde existen riesgos de protecci\u00f3n y se ubicaron las instituciones educativas, de salud y seguridad que existen en el barrio. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 la actualizaci\u00f3n de los diagn\u00f3sticos participativos, para la realizaci\u00f3n de \u201cGrupos Focales\u201d. En la actividad participaron PdI de nacionalidad venezolana (mujeres) radicadas en el cant\u00f3n Loja, se obtuvo informaci\u00f3n relevante sobre temas de necesidades b\u00e1sicas, integraci\u00f3n econ\u00f3mica, ejercicio de derechos, vivienda, protecci\u00f3n legal, educaci\u00f3n, salud y acceso a informaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qswul001f9onv8qhapvr0", "parentRecordId": "clehh5dgj002b3wmn2espwr36", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes de marzo se ha coordinado con las personas de inter\u00e9s para realizar diversas acciones en los diferentes territorios para dar respuesta a las situaciones presentadas de VBG y tambi\u00e9n en el contexto de la emergencia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsz3c001g9onvr6qekyaa", "parentRecordId": "clehh5dgj00293wmnk16k7o3n", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes de marzo se ha coordinado con las personas de inter\u00e9s para realizar diversas acciones en los diferentes territorios para dar respuesta a las situaciones presentadas de VBG y tambi\u00e9n en el contexto de la emergencia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qt1bo001h9onv8mfy4fj6", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes de marzo se ha coordinado con las personas de inter\u00e9s para realizar diversas acciones en los diferentes territorios para dar respuesta a las situaciones presentadas de VBG y tambi\u00e9n en el contexto de la emergencia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qt3ky001i9onv7wzf86iu", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes de marzo se ha coordinado con las personas de inter\u00e9s para realizar diversas acciones en los diferentes territorios para dar respuesta a las situaciones presentadas de VBG y tambi\u00e9n en el contexto de la emergencia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qt5tc001j9onv5d2c53uq", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 2, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes de marzo se ha coordinado con las personas de inter\u00e9s para realizar diversas acciones en los diferentes territorios para dar respuesta a las situaciones presentadas de VBG y tambi\u00e9n en el contexto de la emergencia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qt82x001k9onvpxnfxgj5", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 9, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 49, "IN4_01_RM_HH": 39, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "La localidad de Cuenca realiz\u00f3 misiones para fortalecer los mecanismos de protecci\u00f3n desde la orientaci\u00f3n sobre derechos y acceso a servicios, adem\u00e1s del acercamiento a las necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de las comunidades \"San Roque\", \"La Troncal\", \"Santa Isabel\"."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtad1001l9onvp422d7sf", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 2, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtcmi001m9onvq9179uoa", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 9, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 61, "IN4_01_CA_HH": 32, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 un Taller de Costura y Tejido - Con Blue Jeans reciclados. Este taller tubo duraci\u00f3n de un mes, cada semana se gener\u00f3 un encuentro presencial en los cuales se inici\u00f3 la jornada con actividades de sensibilizaci\u00f3n e integraci\u00f3n, a trav\u00e9s de din\u00e1micas grupales de integraci\u00f3n y testimonios, adicionalmente en cada uno de estos encuentros se va fortaleciendo los aprendizajes y habilidades de cada una de las y los participantes, las personas que facilitan brindan orientaci\u00f3n de los lugares donde se consigue los materiales a precios m\u00e1s econ\u00f3micos, tambi\u00e9n se orienta sobre las organizaciones que se encuentran trabajando en procesos de medios de vida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtew9001n9onv45uaj8sl", "parentRecordId": "clehh5dgi001k3wmnunm7qla1", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 18, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qth5y001o9onvnrmj72jj", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 14, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Cuenca: se ha definido el barrio Juan Stiehle como uno de los grupos comunitarios con quienes trabajaremos este a\u00f1o. Recientemente recibimos la aprobaci\u00f3n de la directiva barrial para desarrollar el proceso de fortalecimiento comunitario, el cual comenzar\u00e1 a mediados de abril. \nGuayaquil: durante el primer trimestre del a\u00f1o se han realizado diagn\u00f3sticos participativos con el comit\u00e9 barrial Mujeres de Lucha, en el barrio Cristo del Consuelo, Fundaci\u00f3n Delfi, Nia Kali y Fundaci\u00f3n Hilarte en Isla trinitaria y se han continuado los procesos de acompa\u00f1amiento a la organizaci\u00f3n Uni\u00f3n y Progreso donde se trabaj\u00f3 en a\u00f1o anterior en el sector de la Chala. \nManta: Se han estado realizando diagn\u00f3sticos participativos en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n. \nSe planea reportar los l\u00edderes/as de las organizaciones comunitarias en el pr\u00f3ximo mes. ,Cuenca: Durante el mes de marzo (08 y 22) se desarrollaron 2 brigadas de informaci\u00f3n en la Posada San Francisco enfocadas en DDHH, registro de permanencia migratoria y derechos laborales.\nPortoviejo: se conmemor\u00f3 el d\u00eda internacional de la mujer en el polideportivo de El Flor\u00f3n 7, a trav\u00e9s de una jornada informativa que cont\u00f3 con el apoyo de la defensor\u00eda del pueblo, y la red internacional, donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre las organizaciones presentes en la ciudad, asesoria legal para el tema en registro migratorio, informaci\u00f3n sobre los derechos y obligaciones en el Ecuador, los mecanismos de denuncia ante casos de VBG, y sobre el sistema escolar ecuatoriano y como ingresar a \u00e9l. A esta actividad acudieron 30 personas de las cuales, 18 eran de nacionalidad venezolana, 1 de nacionalidad colombiana y 11 de nacionalidad ecuatoriana. 4 NNAs de nacionalidad venezolana y 2 de nacionalidad ecuatoriana. Esta actividad se llev\u00f3 a cabo en el Flor\u00f3n. ,1.En Cuenca recientemente se defini\u00f3 trabjar con la organizaci\u00f3n comunitaria del barrio Juan Stiehle, donde se realizar\u00e1 el diagn\u00f3stico participativo a medidados de abril. Por otra parte, se continua los procesos de acompa\u00f1amiento en el barrio San Roque debido a la movilizaci\u00f3n dentro del cant\u00f3n.\n2.En Manta se realizaron tres diagn\u00f3sticos participativos, uno en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de Abd\u00f3n Calder\u00f3n, el segundo se realiz\u00f3 en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de San Mateo, y el tercero en el Centro de Desarrollo Comunitario de la parroquia San Mateo. En ellos se trataron temas como: localizaci\u00f3n, n\u00famero de habitantes, aspectos socioculturales, actividades econ\u00f3micas, infraestructuras importantes, niveles de riesgos comunitarios, educaci\u00f3n, salud.  En conjunto participaron 65 personas, de los cuales 21 fueron personas venezolanas y 44 personas ecuatorianas, sin embargo, solo se opt\u00f3 por reportar las personas que cumplen las metas territoriales.,En el mes de marzo, se realizaron cuatro actividades enmarcadas dentro de nuestras estrategias de coexistencia pac\u00edfica, estas fueron:\nUna minga en el huerto comunitario de La Argelia el 02-03-2023.\nUn taller de formaci\u00f3n de huertos en Carcelen conjunto con ASA y CONQUITO el 11-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en Comit\u00e9 del Pueblo donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre rutas de acceso a sistema de dalus el 23-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en el CDC Oriente Quite\u00f1o-La Argelia donde se brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de las rutas de salud a las personas que asistieron. Esta se realiz\u00f3 el El 29-03-2023.,-Pichincha: Diagnostico Participativo-La Josefina, Carcel\u00e9n Bajo. Realizado el 04-03-2023"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtjg6001p9onvt51upp9f", "parentRecordId": "clehh5dgh001j3wmnav06hu2r", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 18, "IN4_01_CA_HH": 17, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtlpo001q9onv0pbf3ayu", "parentRecordId": "clehh5dgh001i3wmnkc8annmn", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 13, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qto09001r9onvrr7yptcy", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 72, "IN4_01_CA_NN": 94, "IN4_01_CA_MM": 59, "IN4_01_CA_HH": 39, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas, evento comunitario Cultural y Deportivo por cierre de Vacacional \"Invierto mi tiempo libre 2023\". / Carchi en el Cant\u00f3n Tulc\u00e1n se trabajo con 193 NNA de diferentes Unidades educativas implementado un programa Money Week de la super intendencia de econom\u00eda popular y solidaria; 187 personas funcionarios p\u00fablicos y comunidad de los cantones de Bol\u00edvar, Huaca, Montufar y Tulc\u00e1n. En la provincia de Imbabura 62 participantes de diferentes comunidades de Otavalo, Pimampiro e Ibarra donde se realizo un diagnostico comunitario y sensibilizaci\u00f3n.   "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtqbf001s9onvy0raw3k9", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 17, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes las actividades comunitarias continuaron siendo lideradas por los/as lideres/as reportados en el mes anterior. ,Esmeraldas: Cine entre mujeres para la integraci\u00f3n, el autocuidado comunitario, impulsada por el barrio 26 de Febrero y  Acompa\u00f1amiento en trabajo con NNA en conjunto con el ACNUR \nSan Lorenzo:  En el barrio Las Delicias se realiz\u00f3 la minga de control vectorial y juegos ancestrales "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtso7001t9onv840w3r7s", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 6, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 22, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes las actividades comunitarias continuaron siendo lideradas por los/as lideres/as reportados en el mes anterior. ,Esmeraldas: Cine entre mujeres para la integraci\u00f3n, el autocuidado comunitario, impulsada por el barrio 26 de Febrero y  Acompa\u00f1amiento en trabajo con NNA en conjunto con el ACNUR \nSan Lorenzo:  En el barrio Las Delicias se realiz\u00f3 la minga de control vectorial y juegos ancestrales "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtv28001u9onvh2bjd6xv", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 3, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Las sesiones de formaci\u00f3n a trav\u00e9s de las Escuelas de LIderazgo est\u00e1n previstas ser implementadas a partir del mes de abril del 2023. ,Durante el mes de reporte se desarrolll\u00f3 espacio de encuentro y formaci\u00f3n con 10 adolescentes de la comunidad de Juan Montalvo, como parte del equipo de reporteros comunitarios. Una delegaci\u00f3n de este equipo, realiz\u00f3 una entrevista a Giovanni Bassu, Director Nacional de Acnur Ecuador, durante una visita desarrollada en la comunidad. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qtxlm001v9onv7nwitcyg", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 10, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 13, "IN4_01_CA_NN": 8, "IN4_01_CA_MM": 38, "IN4_01_CA_HH": 27, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Cuenca: se ha definido el barrio Juan Stiehle como uno de los grupos comunitarios con quienes trabajaremos este a\u00f1o. Recientemente recibimos la aprobaci\u00f3n de la directiva barrial para desarrollar el proceso de fortalecimiento comunitario, el cual comenzar\u00e1 a mediados de abril. \nGuayaquil: durante el primer trimestre del a\u00f1o se han realizado diagn\u00f3sticos participativos con el comit\u00e9 barrial Mujeres de Lucha, en el barrio Cristo del Consuelo, Fundaci\u00f3n Delfi, Nia Kali y Fundaci\u00f3n Hilarte en Isla trinitaria y se han continuado los procesos de acompa\u00f1amiento a la organizaci\u00f3n Uni\u00f3n y Progreso donde se trabaj\u00f3 en a\u00f1o anterior en el sector de la Chala. \nManta: Se han estado realizando diagn\u00f3sticos participativos en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n. \nSe planea reportar los l\u00edderes/as de las organizaciones comunitarias en el pr\u00f3ximo mes. ,Cuenca: Durante el mes de marzo (08 y 22) se desarrollaron 2 brigadas de informaci\u00f3n en la Posada San Francisco enfocadas en DDHH, registro de permanencia migratoria y derechos laborales.\nPortoviejo: se conmemor\u00f3 el d\u00eda internacional de la mujer en el polideportivo de El Flor\u00f3n 7, a trav\u00e9s de una jornada informativa que cont\u00f3 con el apoyo de la defensor\u00eda del pueblo, y la red internacional, donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre las organizaciones presentes en la ciudad, asesoria legal para el tema en registro migratorio, informaci\u00f3n sobre los derechos y obligaciones en el Ecuador, los mecanismos de denuncia ante casos de VBG, y sobre el sistema escolar ecuatoriano y como ingresar a \u00e9l. A esta actividad acudieron 30 personas de las cuales, 18 eran de nacionalidad venezolana, 1 de nacionalidad colombiana y 11 de nacionalidad ecuatoriana. 4 NNAs de nacionalidad venezolana y 2 de nacionalidad ecuatoriana. Esta actividad se llev\u00f3 a cabo en el Flor\u00f3n. ,1.En Cuenca recientemente se defini\u00f3 trabjar con la organizaci\u00f3n comunitaria del barrio Juan Stiehle, donde se realizar\u00e1 el diagn\u00f3stico participativo a medidados de abril. Por otra parte, se continua los procesos de acompa\u00f1amiento en el barrio San Roque debido a la movilizaci\u00f3n dentro del cant\u00f3n.\n2.En Manta se realizaron tres diagn\u00f3sticos participativos, uno en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de Abd\u00f3n Calder\u00f3n, el segundo se realiz\u00f3 en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de San Mateo, y el tercero en el Centro de Desarrollo Comunitario de la parroquia San Mateo. En ellos se trataron temas como: localizaci\u00f3n, n\u00famero de habitantes, aspectos socioculturales, actividades econ\u00f3micas, infraestructuras importantes, niveles de riesgos comunitarios, educaci\u00f3n, salud.  En conjunto participaron 65 personas, de los cuales 21 fueron personas venezolanas y 44 personas ecuatorianas, sin embargo, solo se opt\u00f3 por reportar las personas que cumplen las metas territoriales.,En el mes de marzo, se realizaron cuatro actividades enmarcadas dentro de nuestras estrategias de coexistencia pac\u00edfica, estas fueron:\nUna minga en el huerto comunitario de La Argelia el 02-03-2023.\nUn taller de formaci\u00f3n de huertos en Carcelen conjunto con ASA y CONQUITO el 11-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en Comit\u00e9 del Pueblo donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre rutas de acceso a sistema de dalus el 23-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en el CDC Oriente Quite\u00f1o-La Argelia donde se brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de las rutas de salud a las personas que asistieron. Esta se realiz\u00f3 el El 29-03-2023.,-Pichincha: Diagnostico Participativo-La Josefina, Carcel\u00e9n Bajo. Realizado el 04-03-2023"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qu01q001w9onv8fuhhvx4", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 16, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 6, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Cuenca: se ha definido el barrio Juan Stiehle como uno de los grupos comunitarios con quienes trabajaremos este a\u00f1o. Recientemente recibimos la aprobaci\u00f3n de la directiva barrial para desarrollar el proceso de fortalecimiento comunitario, el cual comenzar\u00e1 a mediados de abril. \nGuayaquil: durante el primer trimestre del a\u00f1o se han realizado diagn\u00f3sticos participativos con el comit\u00e9 barrial Mujeres de Lucha, en el barrio Cristo del Consuelo, Fundaci\u00f3n Delfi, Nia Kali y Fundaci\u00f3n Hilarte en Isla trinitaria y se han continuado los procesos de acompa\u00f1amiento a la organizaci\u00f3n Uni\u00f3n y Progreso donde se trabaj\u00f3 en a\u00f1o anterior en el sector de la Chala. \nManta: Se han estado realizando diagn\u00f3sticos participativos en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n. \nSe planea reportar los l\u00edderes/as de las organizaciones comunitarias en el pr\u00f3ximo mes. ,Cuenca: Durante el mes de marzo (08 y 22) se desarrollaron 2 brigadas de informaci\u00f3n en la Posada San Francisco enfocadas en DDHH, registro de permanencia migratoria y derechos laborales.\nPortoviejo: se conmemor\u00f3 el d\u00eda internacional de la mujer en el polideportivo de El Flor\u00f3n 7, a trav\u00e9s de una jornada informativa que cont\u00f3 con el apoyo de la defensor\u00eda del pueblo, y la red internacional, donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre las organizaciones presentes en la ciudad, asesoria legal para el tema en registro migratorio, informaci\u00f3n sobre los derechos y obligaciones en el Ecuador, los mecanismos de denuncia ante casos de VBG, y sobre el sistema escolar ecuatoriano y como ingresar a \u00e9l. A esta actividad acudieron 30 personas de las cuales, 18 eran de nacionalidad venezolana, 1 de nacionalidad colombiana y 11 de nacionalidad ecuatoriana. 4 NNAs de nacionalidad venezolana y 2 de nacionalidad ecuatoriana. Esta actividad se llev\u00f3 a cabo en el Flor\u00f3n. ,1.En Cuenca recientemente se defini\u00f3 trabjar con la organizaci\u00f3n comunitaria del barrio Juan Stiehle, donde se realizar\u00e1 el diagn\u00f3stico participativo a medidados de abril. Por otra parte, se continua los procesos de acompa\u00f1amiento en el barrio San Roque debido a la movilizaci\u00f3n dentro del cant\u00f3n.\n2.En Manta se realizaron tres diagn\u00f3sticos participativos, uno en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de Abd\u00f3n Calder\u00f3n, el segundo se realiz\u00f3 en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de San Mateo, y el tercero en el Centro de Desarrollo Comunitario de la parroquia San Mateo. En ellos se trataron temas como: localizaci\u00f3n, n\u00famero de habitantes, aspectos socioculturales, actividades econ\u00f3micas, infraestructuras importantes, niveles de riesgos comunitarios, educaci\u00f3n, salud.  En conjunto participaron 65 personas, de los cuales 21 fueron personas venezolanas y 44 personas ecuatorianas, sin embargo, solo se opt\u00f3 por reportar las personas que cumplen las metas territoriales.,En el mes de marzo, se realizaron cuatro actividades enmarcadas dentro de nuestras estrategias de coexistencia pac\u00edfica, estas fueron:\nUna minga en el huerto comunitario de La Argelia el 02-03-2023.\nUn taller de formaci\u00f3n de huertos en Carcelen conjunto con ASA y CONQUITO el 11-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en Comit\u00e9 del Pueblo donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre rutas de acceso a sistema de dalus el 23-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en el CDC Oriente Quite\u00f1o-La Argelia donde se brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de las rutas de salud a las personas que asistieron. Esta se realiz\u00f3 el El 29-03-2023.,-Pichincha: Diagnostico Participativo-La Josefina, Carcel\u00e9n Bajo. Realizado el 04-03-2023"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qu8jj001x9onvu6fc7165", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Cuenca: se ha definido el barrio Juan Stiehle como uno de los grupos comunitarios con quienes trabajaremos este a\u00f1o. Recientemente recibimos la aprobaci\u00f3n de la directiva barrial para desarrollar el proceso de fortalecimiento comunitario, el cual comenzar\u00e1 a mediados de abril. \nGuayaquil: durante el primer trimestre del a\u00f1o se han realizado diagn\u00f3sticos participativos con el comit\u00e9 barrial Mujeres de Lucha, en el barrio Cristo del Consuelo, Fundaci\u00f3n Delfi, Nia Kali y Fundaci\u00f3n Hilarte en Isla trinitaria y se han continuado los procesos de acompa\u00f1amiento a la organizaci\u00f3n Uni\u00f3n y Progreso donde se trabaj\u00f3 en a\u00f1o anterior en el sector de la Chala. \nManta: Se han estado realizando diagn\u00f3sticos participativos en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n. \nSe planea reportar los l\u00edderes/as de las organizaciones comunitarias en el pr\u00f3ximo mes. ,Cuenca: Durante el mes de marzo (08 y 22) se desarrollaron 2 brigadas de informaci\u00f3n en la Posada San Francisco enfocadas en DDHH, registro de permanencia migratoria y derechos laborales.\nPortoviejo: se conmemor\u00f3 el d\u00eda internacional de la mujer en el polideportivo de El Flor\u00f3n 7, a trav\u00e9s de una jornada informativa que cont\u00f3 con el apoyo de la defensor\u00eda del pueblo, y la red internacional, donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre las organizaciones presentes en la ciudad, asesoria legal para el tema en registro migratorio, informaci\u00f3n sobre los derechos y obligaciones en el Ecuador, los mecanismos de denuncia ante casos de VBG, y sobre el sistema escolar ecuatoriano y como ingresar a \u00e9l. A esta actividad acudieron 30 personas de las cuales, 18 eran de nacionalidad venezolana, 1 de nacionalidad colombiana y 11 de nacionalidad ecuatoriana. 4 NNAs de nacionalidad venezolana y 2 de nacionalidad ecuatoriana. Esta actividad se llev\u00f3 a cabo en el Flor\u00f3n. ,1.En Cuenca recientemente se defini\u00f3 trabjar con la organizaci\u00f3n comunitaria del barrio Juan Stiehle, donde se realizar\u00e1 el diagn\u00f3stico participativo a medidados de abril. Por otra parte, se continua los procesos de acompa\u00f1amiento en el barrio San Roque debido a la movilizaci\u00f3n dentro del cant\u00f3n.\n2.En Manta se realizaron tres diagn\u00f3sticos participativos, uno en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de Abd\u00f3n Calder\u00f3n, el segundo se realiz\u00f3 en el Centro de Desarrollo Comunitario del barrio de San Mateo, y el tercero en el Centro de Desarrollo Comunitario de la parroquia San Mateo. En ellos se trataron temas como: localizaci\u00f3n, n\u00famero de habitantes, aspectos socioculturales, actividades econ\u00f3micas, infraestructuras importantes, niveles de riesgos comunitarios, educaci\u00f3n, salud.  En conjunto participaron 65 personas, de los cuales 21 fueron personas venezolanas y 44 personas ecuatorianas, sin embargo, solo se opt\u00f3 por reportar las personas que cumplen las metas territoriales.,En el mes de marzo, se realizaron cuatro actividades enmarcadas dentro de nuestras estrategias de coexistencia pac\u00edfica, estas fueron:\nUna minga en el huerto comunitario de La Argelia el 02-03-2023.\nUn taller de formaci\u00f3n de huertos en Carcelen conjunto con ASA y CONQUITO el 11-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en Comit\u00e9 del Pueblo donde se brindi\u00f3 informaci\u00f3n sobre rutas de acceso a sistema de dalus el 23-03-2023.\nUna brigada m\u00e9dica en el CDC Oriente Quite\u00f1o-La Argelia donde se brind\u00f3 informaci\u00f3n acerca de las rutas de salud a las personas que asistieron. Esta se realiz\u00f3 el El 29-03-2023.,-Pichincha: Diagnostico Participativo-La Josefina, Carcel\u00e9n Bajo. Realizado el 04-03-2023"}}]}