{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6ff5000ohcnps874o8ut", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 68, "ED4_03_CUAL": "En Tungurahua se realiza taller de herramientas de contenci\u00f3n emocional y autorregulaci\u00f3n emocional, emitido a los padres de familia de los estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato, con la finalidad de brindar instrumentos que faciliten una adecuada expresi\u00f3n emocional y crear un ambiente arm\u00f3nico en sus hogares.\nEn Pichincha se ha intervenido mediante talleres con los cuidadores en prevenci\u00f3n de la violencia sexual en la instituci\u00f3n Capit\u00e1n Alfonso Arroyo Aguirre. Tambi\u00e9n se est\u00e1 dando acompa\u00f1amiento a los cuidadores de los NNA que son intervenidos en el apoyo psicol\u00f3gico y psicopedag\u00f3gico,En Pichincha Se realizaron 3 talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos inclusi\u00f3n en Manab\u00ed 2 y en Sto. Domingo 2. Tambi\u00e9n se realizaron varias actividades dentro de los planes de acci\u00f3n como: una capacitaci\u00f3n de necesidades educativas especiales a los docentes. Se contin\u00faa haciendo seguimiento permanente a los planes de acci\u00f3n de las instituciones. Se ejecut\u00f3 el taller de refuerzo sobre el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de plan de acci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6g2c000phcnptv45m9e7", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 27, "ED4_03_CUAL": "En Tungurahua se realiza taller de herramientas de contenci\u00f3n emocional y autorregulaci\u00f3n emocional, emitido a los padres de familia de los estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato, con la finalidad de brindar instrumentos que faciliten una adecuada expresi\u00f3n emocional y crear un ambiente arm\u00f3nico en sus hogares.\nEn Pichincha se ha intervenido mediante talleres con los cuidadores en prevenci\u00f3n de la violencia sexual en la instituci\u00f3n Capit\u00e1n Alfonso Arroyo Aguirre. Tambi\u00e9n se est\u00e1 dando acompa\u00f1amiento a los cuidadores de los NNA que son intervenidos en el apoyo psicol\u00f3gico y psicopedag\u00f3gico,En Pichincha Se realizaron 3 talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos inclusi\u00f3n en Manab\u00ed 2 y en Sto. Domingo 2. Tambi\u00e9n se realizaron varias actividades dentro de los planes de acci\u00f3n como: una capacitaci\u00f3n de necesidades educativas especiales a los docentes. Se contin\u00faa haciendo seguimiento permanente a los planes de acci\u00f3n de las instituciones. Se ejecut\u00f3 el taller de refuerzo sobre el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de plan de acci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6gr7000qhcnplzlk6sbx", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 106, "ED4_03_CUAL": "En Tungurahua se realiza taller de herramientas de contenci\u00f3n emocional y autorregulaci\u00f3n emocional, emitido a los padres de familia de los estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato, con la finalidad de brindar instrumentos que faciliten una adecuada expresi\u00f3n emocional y crear un ambiente arm\u00f3nico en sus hogares.\nEn Pichincha se ha intervenido mediante talleres con los cuidadores en prevenci\u00f3n de la violencia sexual en la instituci\u00f3n Capit\u00e1n Alfonso Arroyo Aguirre. Tambi\u00e9n se est\u00e1 dando acompa\u00f1amiento a los cuidadores de los NNA que son intervenidos en el apoyo psicol\u00f3gico y psicopedag\u00f3gico,En Pichincha Se realizaron 3 talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos inclusi\u00f3n en Manab\u00ed 2 y en Sto. Domingo 2. Tambi\u00e9n se realizaron varias actividades dentro de los planes de acci\u00f3n como: una capacitaci\u00f3n de necesidades educativas especiales a los docentes. Se contin\u00faa haciendo seguimiento permanente a los planes de acci\u00f3n de las instituciones. Se ejecut\u00f3 el taller de refuerzo sobre el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de plan de acci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6hgq000rhcnp2w3vywn3", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 62, "ED4_03_CUAL": "En Tungurahua se realiza taller de herramientas de contenci\u00f3n emocional y autorregulaci\u00f3n emocional, emitido a los padres de familia de los estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato, con la finalidad de brindar instrumentos que faciliten una adecuada expresi\u00f3n emocional y crear un ambiente arm\u00f3nico en sus hogares.\nEn Pichincha se ha intervenido mediante talleres con los cuidadores en prevenci\u00f3n de la violencia sexual en la instituci\u00f3n Capit\u00e1n Alfonso Arroyo Aguirre. Tambi\u00e9n se est\u00e1 dando acompa\u00f1amiento a los cuidadores de los NNA que son intervenidos en el apoyo psicol\u00f3gico y psicopedag\u00f3gico,En Pichincha Se realizaron 3 talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos inclusi\u00f3n en Manab\u00ed 2 y en Sto. Domingo 2. Tambi\u00e9n se realizaron varias actividades dentro de los planes de acci\u00f3n como: una capacitaci\u00f3n de necesidades educativas especiales a los docentes. Se contin\u00faa haciendo seguimiento permanente a los planes de acci\u00f3n de las instituciones. Se ejecut\u00f3 el taller de refuerzo sobre el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de plan de acci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6i4m000shcnper1yiuwu", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 142, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas en diferentes espacios. Las personas participantes fueron mayoritariamente de nacionalidad Venezolana.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realizaron dos jornadas de capacitaci\u00f3n con personal docente y administrativo en 2 UEs priorizadas de la localidad. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6iu1000thcnpvr2ird7u", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 91, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas en diferentes espacios. Las personas participantes fueron mayoritariamente de nacionalidad Venezolana.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realizaron dos jornadas de capacitaci\u00f3n con personal docente y administrativo en 2 UEs priorizadas de la localidad. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6ji8000uhcnp0qmr03ov", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 141, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6k4m000vhcnp1dymb3vn", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 11294, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas en diferentes espacios. Las personas participantes fueron mayoritariamente de nacionalidad Venezolana.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realizaron dos jornadas de capacitaci\u00f3n con personal docente y administrativo en 2 UEs priorizadas de la localidad. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6kqq000whcnps18bkwio", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 67, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6lco000xhcnp31ulzi17", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 27, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6lzw000yhcnppu45c4w1", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 3, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6mm3000zhcnp1dgwpp1s", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 4, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6n870010hcnprm2t83xq", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 45, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6nsl0011hcnpzkjslxeh", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 43, "ED4_03_CUAL": "En la provincia del Carchi se ha identificado Adolescentes que se encuentran al cuidado de sus hermanos/as, debido a que los padres y madres salen a trabajar. Y cuidadores de mayores de 60 a\u00f1os.,Se ha proyectado, con el Distrito Educativo de Lago Agrio, y el Distrito Educativo Cuyabeno - Putumayo, iniciar los procesos en el mes de abril 2023. / Se mantiene el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la metodolog\u00eda de Respiramos Inclusi\u00f3n con los docentes de las 4 unidades educativas en Otavalo y Antonio Ante. Los docentes que participan de estos grupos se han mostrado con apertura y compromiso frente a este proceso debido a la metodolog\u00eda con la que cuenta FUDELA, la cual permite el aprendizaje, la introspecci\u00f3n y la reflexi\u00f3n a trav\u00e9s de actividades l\u00fadicas, deportivas y art\u00edsticas. Actualmente el proceso se encuentra en el eje 2 del componente autorreflexivo."}}]}