{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmasvl0024hcnpq8zqylhc", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se identificaron 8 casos. los cuales fueron derivados a HIAS, NRC, MSP y ACNUR. Tambi\u00e9n se los registraron con el m\u00ednimo conjunto en Progress.,En el cant\u00f3n Loja se realiz\u00f3 una actividad comunitaria en coordinaci\u00f3n con el Consejo estudiantil de la Unidad Educativa Padre Juli\u00e1n Lorente y Grupo de Mecanismo Comunitario de protecci\u00f3n del Barrio Miraflores, por el d\u00eda Internacional de la Mujer. La actividad fue dirigida a los dos grupos de estudiantes de las diferentes modalidades de la unidad educativa (ma\u00f1ana y tarde). En la ma\u00f1ana se desarroll\u00f3 una actividad con t\u00edteres con la tem\u00e1tica \u201cSensibilizaci\u00f3n de la VBG\u201d y socializaci\u00f3n de servicios de los proyectos de Asistencia Humanitaria. En la tarde se desarroll\u00f3 una feria informativa y se desarroll\u00f3 un programa cultural en donde participaron los estudiantes y docentes de la unidad educativa. Finalmente, como cierre de la actividad se realiz\u00f3 de manera simb\u00f3lica la colaci\u00f3n de manos y compromisos para promover la mitigaci\u00f3n de la violencia.,Se identificaron 2NNA con NEP. Los casos fueron atendidos de acuerdo la ruta de atenci\u00f3n de casos. Dentro de la gesti\u00f3n de casos se realiza la derivaci\u00f3n con MINEDUC y MSP. Se dar\u00e1 seguimiento de los casos identificados. ", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmavvw0025hcnpo6mik4js", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 9, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 20, "PR1_02_RM_NN": 22, "PR1_02_RM_MM": 10, "PR1_02_RM_HH": 29, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmayt10026hcnpxgw4v8df", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmb1so0027hcnph55lljyf", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmb4ot0028hcnpyxp9p3ix", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmb7na0029hcnpchc5481u", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbaj0002ahcnpd0ttt0s5", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbdet002bhcnpxfmrd7py", "parentRecordId": "clehh5dgm004m3wmn438fqz7y", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes la atenci\u00f3n legal a las sobrevivientes en temas de VBG fue inferior a meses anteriores debido a la emergencia humanitaria, en la cual, la poblaci\u00f3n migrante, de manera particular las mujeres priorizaron el obtener ayuda humanitaria o asesor\u00eda en temas de regulaci\u00f3n migratoria, debido a que desean estar legalmente en el pa\u00eds. Adem\u00e1s debido al contexto de emergencia se dio prioridad en la atenci\u00f3n a las necesidades prioritaria de las beneficiarias.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbgeb002chcnprmqr2j9o", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 5, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "la atenci\u00f3n jur\u00eddica estamos dando prioridad a las familias acogidas ya que la demanda por tema de regularizaci\u00f3n es grande, y al mismo tiempo el acceso a derechos como educaci\u00f3n principalmente. Lo ecuatorianos acogidos no recibieron atenci\u00f3n jur\u00eddica ya que los mismos estaban siendo acompa\u00f1ados por otras Instituciones del territorio, pues se trataban de casos de VBG y de acceso a salud p\u00fablica. ", "PR1_02_RM_NA": 17, "PR1_02_RM_NN": 11, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 40, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbjc9002dhcnp8u2rfsvd", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 9, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 18, "PR1_01_RM_HH": 27, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "la atenci\u00f3n jur\u00eddica estamos dando prioridad a las familias acogidas ya que la demanda por tema de regularizaci\u00f3n es grande, y al mismo tiempo el acceso a derechos como educaci\u00f3n principalmente. Lo ecuatorianos acogidos no recibieron atenci\u00f3n jur\u00eddica ya que los mismos estaban siendo acompa\u00f1ados por otras Instituciones del territorio, pues se trataban de casos de VBG y de acceso a salud p\u00fablica. ", "PR1_02_RM_NA": 21, "PR1_02_RM_NN": 28, "PR1_02_RM_MM": 40, "PR1_02_RM_HH": 63, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbmf1002ehcnpkbji1i8n", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 14, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 30, "PR1_01_RM_HH": 32, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 35, "PR1_02_RM_MM": 68, "PR1_02_RM_HH": 73, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 4, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbpeh002fhcnpo5z0ppoa", "parentRecordId": "clehh5dgn00563wmn2vz42try", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Portoviejo se han realizado acercamiento con MSP para generar alianzas estrat\u00e9gicas para la remisi\u00f3n y atenci\u00f3n de casos. As\u00ed tambi\u00e9n se ha articulado con DYA la remisi\u00f3n de casos para vincular al NAP. Con Pedernales se revisa con las autoridades y DECE de las instituciones priorizadas los perfiles de estudiantes que requieran continuar con el acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico que se mantuvo durante el a\u00f1o anterior, no se inicia con el proceso dado que el periodo de vacaciones de los estudiantes est\u00e1 por iniciarse; en Pichincha se report\u00f3 en la plataforma de protecci\u00f3n de World Vision dos casos de violencia sexual en donde se est\u00e1 dando un seguimiento y se han articulado acciones con las redes de apoyo.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbsd8002ghcnp030oqq8e", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbvdl002hhcnpfhn5ziwv", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 8, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 14, "PR1_02_RM_HH": 29, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmbyq7002ihcnpme00z3z1", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 8, "PR1_01_RM_MM": 18, "PR1_01_RM_HH": 30, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 17, "PR1_02_RM_MM": 40, "PR1_02_RM_HH": 69, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmc1rm002jhcnpa3ueb13h", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 6, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 11, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 14, "PR1_02_RM_NN": 22, "PR1_02_RM_MM": 26, "PR1_02_RM_HH": 40, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmc4oe002khcnpaevy1m1f", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 15, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 23, "PR1_02_RM_NN": 21, "PR1_02_RM_MM": 14, "PR1_02_RM_HH": 35, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmc7lj002lhcnpjfrnmgp7", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 6, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 3, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcamp002mhcnp7br3zcf1", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 6, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 5, "PR1_01_RM_HH": 9, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 14, "PR1_02_RM_NN": 14, "PR1_02_RM_MM": 12, "PR1_02_RM_HH": 21, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcdt8002nhcnpgws5x3dy", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Otavalo: Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta. Montufar: Se ha identificado 4 casos que se encuentran en Campeones comunitarios reportados en el mes de febrero.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcgr5002ohcnpkskqdjm0", "parentRecordId": "clehh5dgl003t3wmnyrgc10i4", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "COMENTARIO: En el mes se han realizado siete asesor\u00edas, uno por derecho de alimentos, tres por medidas de protecci\u00f3n, una por violencia psicol\u00f3gica, una por incumplimiento de decisiones leg\u00edtimas de autoridad competente y una por legalizaci\u00f3n de uni\u00f3n de hecho.\n\nPatrocinio a nuevas usuarias en materia de Violencia Psicol\u00f3gica, Violencia F\u00edsica, Medidas de protecci\u00f3n, Recuperaci\u00f3n Urgente, Abuso sexual y Partici\u00f3n De Bienes De La Uni\u00f3n De Hecho Con Oposici\u00f3n, dando un total de 19 nuevos patrocinios en el mes de marzo.\n\nEn total se han realizado atenciones a veintid\u00f3s (26) usuarias nuevas, de las cuales 25 residen en el cant\u00f3n Lago Agrio, mientras que una usuaria que se encuentra en la ciudad de Quito\n\nDe las nuevas atenciones se realizan denuncias nuevas donde incluye solicitud de medidas de protecci\u00f3n y pericias requirentes de acorde al caso; retiro de Boletas de Auxilio , entrega a las mismas y coordinaci\u00f3n para notificaci\u00f3n a los denunciados, as\u00ed como seguimientos de causas de Violencia F\u00edsica, Psicol\u00f3gica y Sexual. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcjsv002phcnpodog79sm", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Otavalo: Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta. Montufar: Se ha identificado 4 casos que se encuentran en Campeones comunitarios reportados en el mes de febrero.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcms9002qhcnp6srkv022", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Otavalo: Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta. Montufar: Se ha identificado 4 casos que se encuentran en Campeones comunitarios reportados en el mes de febrero.", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcps3002rhcnpheihe7ul", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "COMENTARIO: En el mes se han realizado siete asesor\u00edas, uno por derecho de alimentos, tres por medidas de protecci\u00f3n, una por violencia psicol\u00f3gica, una por incumplimiento de decisiones leg\u00edtimas de autoridad competente y una por legalizaci\u00f3n de uni\u00f3n de hecho.\n\nPatrocinio a nuevas usuarias en materia de Violencia Psicol\u00f3gica, Violencia F\u00edsica, Medidas de protecci\u00f3n, Recuperaci\u00f3n Urgente, Abuso sexual y Partici\u00f3n De Bienes De La Uni\u00f3n De Hecho Con Oposici\u00f3n, dando un total de 19 nuevos patrocinios en el mes de marzo.\n\nEn total se han realizado atenciones a veintid\u00f3s (26) usuarias nuevas, de las cuales 25 residen en el cant\u00f3n Lago Agrio, mientras que una usuaria que se encuentra en la ciudad de Quito\n\nDe las nuevas atenciones se realizan denuncias nuevas donde incluye solicitud de medidas de protecci\u00f3n y pericias requirentes de acorde al caso; retiro de Boletas de Auxilio , entrega a las mismas y coordinaci\u00f3n para notificaci\u00f3n a los denunciados, as\u00ed como seguimientos de causas de Violencia F\u00edsica, Psicol\u00f3gica y Sexual. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcsqw002shcnpfka94its", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 21, "PR1_01_RM_NN": 20, "PR1_01_RM_MM": 24, "PR1_01_RM_HH": 40, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 47, "PR1_02_RM_NN": 46, "PR1_02_RM_MM": 56, "PR1_02_RM_HH": 92, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcvy6002thcnpyuxs6ihk", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 22, "PR1_01_RM_NN": 26, "PR1_01_RM_MM": 23, "PR1_01_RM_HH": 36, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 52, "PR1_02_RM_NN": 60, "PR1_02_RM_MM": 54, "PR1_02_RM_HH": 84, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmcz6m002uhcnpcxybnkjh", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 50, "PR1_01_RM_NN": 45, "PR1_01_RM_MM": 47, "PR1_01_RM_HH": 79, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 2, "PR1_01_RM_DS": 5, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s de la localidad de Ambato, Santo Domingo y Quito,", "PR1_02_RM_NA": 117, "PR1_02_RM_NN": 105, "PR1_02_RM_MM": 110, "PR1_02_RM_HH": 184, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 4, "PR1_02_RM_DS": 10, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmd2cn002vhcnptv2cnud1", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: Estos beneficiarios indirectos corresponden a hijos, parejas y hermanos de los adolescentes que ingresaron al proyecto en el mes de marzo, con ellos se ha realizado acompa\u00f1amiento para la restituci\u00f3n de derechos y acceso a servicios de salud, sobre todo en el \u00e1rea de salud sexual y reproductiva y medicina general.  Con los ni\u00f1os se trabajo el acceso a Centros de desarrollo infantil, con el objetivo de garantizar su derecho de acceso a la educaci\u00f3n. \nTulc\u00e1n: no se registran beneficiarios indirectos ya que no se ha realizado ingresos de adolescentes al proyecto en marzo. \nIbarra y Tulc\u00e1n: Tambi\u00e9n se contin\u00faa con el seguimiento y acompa\u00f1amiento a los beneficiarios indirectos que se han reportado en meses anteriores.  ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}