{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qs0ch00129onvwg5925y8", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 15, "IN1_01_RM_HH_N": 6, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 2, "IN1_01_CA_MM_N": 12, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 2, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, este indicador se reportar\u00e1 en le tercer trimestre del a\u00f1o, ya que se tiene proyectado iniciar el proceso de formaci\u00f3n en el mes de mayo./Tulc\u00e1n en el mes de marzo se aumento 20 participantes del A Ganar en la parroquial de Chical y Maldonado.,Santo Domingo, 40 ex AG se capacitaron en varias \u00e1reas, desde el mes de enero a marzo:\nFORMACI\u00d3N DE INCLUSI\u00d3N LABORAL y TALLERES DE HABILIDADES BLANDAS \nCAPACITACI\u00d3N DE VENTAS Y ATENCI\u00d3N AL CLIENTE\nCAPACITACI\u00d3N DE MARKETING DIGITAL Y REDES SOCIALES\nCAPACITACI\u00d3N DE DESARROLLO HUMANO INTEGRAL Y CLIMA LABORAL\nLa participante Mayra Quintero, trabaja como Dise\u00f1adora Gr\u00e1fica empresa FABELITA, a\u00fan no firma contrato y adem\u00e1s recibe ayuda t\u00e9cnica para re potenciar el emprendimiento que lo administra con el esposo, la ayuda fue recibida por GIZ."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qs3i900139onvenl9imds", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 2, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas del MDG se capacitaron en belleza, alimentos y servicios generales.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qs5t200149onvgd2xyxtx", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas del MDG se capacitaron en belleza, alimentos y servicios generales.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qs88900159onv5kq650bg", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 2, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas del MDG se capacitaron en belleza, alimentos y servicios generales.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsaoo00169onvap7e3ga8", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 241, "IN1_01_RM_HH_N": 143, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 11, "IN1_01_CA_HH_N": 5, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las actividades realizadas este mes para el avance del indicador fueron las siguientes:\n1.Del 20 al 26 de marzo se llev\u00f3 a cabo la feria de empleo virtual Sin Fronteras que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 8.368 beneficiarios de los cuales 434 son personas en situaci\u00f3n de movilida humana. Actualmente se est\u00e1 realizando el seguimiento tanto a las empresas como a los participantes de las 222.093 aplicaciones que se realizarona trav\u00e9s de la feria de empleo, dando prioridad a las postulaciones de los 434 personas de inter\u00e9s del proyecto. \n2. Elaboraci\u00f3n del reporte del mes de marzo de las m\u00e9tricas y resultados obtenidos en las plataformas HiringRoom. \n3. 24 personas direccionadas a vacantes laborales de tres empresas, se esta realizando el seguimiento a estas vacantes con las empresas directamente. Este mes se obtuvo como resultado la contrataci\u00f3n de dos personas en situaci\u00f3n de movilidad humana en Banco ProCredit. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsd2600179onvfagz8kmo", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 7, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, este indicador se reportar\u00e1 en le tercer trimestre del a\u00f1o, ya que se tiene proyectado iniciar el proceso de formaci\u00f3n en el mes de mayo./Tulc\u00e1n en el mes de marzo se aumento 20 participantes del A Ganar en la parroquial de Chical y Maldonado.,Santo Domingo, 40 ex AG se capacitaron en varias \u00e1reas, desde el mes de enero a marzo:\nFORMACI\u00d3N DE INCLUSI\u00d3N LABORAL y TALLERES DE HABILIDADES BLANDAS \nCAPACITACI\u00d3N DE VENTAS Y ATENCI\u00d3N AL CLIENTE\nCAPACITACI\u00d3N DE MARKETING DIGITAL Y REDES SOCIALES\nCAPACITACI\u00d3N DE DESARROLLO HUMANO INTEGRAL Y CLIMA LABORAL\nLa participante Mayra Quintero, trabaja como Dise\u00f1adora Gr\u00e1fica empresa FABELITA, a\u00fan no firma contrato y adem\u00e1s recibe ayuda t\u00e9cnica para re potenciar el emprendimiento que lo administra con el esposo, la ayuda fue recibida por GIZ."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clh0qsfv000189onv4uh0s5d0", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 600, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 7, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Cuenca: Entre los meses de febrero y marzo se desarroll\u00f3 el proceso de formaci\u00f3n dual, conjuntamente con el hotel Selina. Inicialmente el grupo 1 estuvo conformado por cinco personas, sin embargo, una de ellas desert\u00f3 el proceso, raz\u00f3n por la cual cuatro personas finalizaron el proceso. Siguiendo los lineamientos del SOP, se realiza el desembolso de CFT ($150 por participante) a las 4 personas que terminan el proceso.\nManrta: Actualmente en este componente se ha trabajado en realizar los acercamientos a instituciones privadas para realizar los talleres, se esta esperando iniciar en Portoviejo para ver experiencias y hacer las evaluaciones necesarias.\nProtoviejo: Se est\u00e1 a la espera de la propuesta acad\u00e9mica de la capacitaci\u00f3n y econ\u00f3mica del proveedor \u201crestaurante el montuvio\u201d.,El 1 de marzo se dio inicio al Programa de Hospitalidad con el Hotel Selina con una reuni\u00f3n presencial en las instalaciones del hotel junto con su equipo, en la cual se hizo la presentaci\u00f3n de las 10 beneficiarias y la introducci\u00f3n a la plataforma virtual LEDO, donde se desarroll\u00f3 la capacitaci\u00f3n virtual durante 15 d\u00edas. Actualmente, se realiza la segunda parte de la capacitaci\u00f3n de manera presencial. Esta inici\u00f3 el 20 de marzo con 7 beneficiarias que culminaron exitosamente la primera fase del programa. \nEn el marco de los procesos de capacitaci\u00f3n dual, a lo largo de este trimestre, y mediante la articulaci\u00f3n interinstitucional con ACNUR se ha realizado el acercamiento a algunas empresas con el sello de ACNUR para la generaci\u00f3n de posibles alianzas para la difusi\u00f3n de actividades ISE y como espacios de capacitaci\u00f3n dual y empleabilidad, sin embargo las repuestas han sido negativas por lo que se ha decido continuar el trabajo con el Hotel Selina. "}}]}