{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qwyu700339onvrtou7szp", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qx0s700349onvpo1gwb49", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qx2qf00359onv5vizfbey", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qx4x800369onv44417knr", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qx6tp00379onvl780izhf", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qx8rz00389onv0cdzgxfn", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxapy00399onvby3fh7g5", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxcoi003a9onv9j5jv631", "parentRecordId": "clehh5dgk003b3wmn6g3lgcws", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron referencias a ASA para NNA no acompa\u00f1ados en donde se realiza la identificaci\u00f3n y la referencia al socio cooperante del ACNUR para casos en espec\u00edfico.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se ha realizado la identificaci\u00f3n de perfiles de adolescentes que necesitaban una BIA, y se ha empezado con la implementaci\u00f3n del proceso de regulaci\u00f3n migratoria para NNA no acompa\u00f1ados y separados, adem\u00e1s de identificar a mujeres es situaci\u00f3n de riesgo."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxelz003b9onv4xb6zfho", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 1 NNA separado. El caso fue remitido al proyecto de MH del GPL-MIES, para que se active el protocolo de atenci\u00f3n. Este caso se gestiono para que se pueda seguir la ruta de atenci\u00f3n de acuerdo al protocolo nacional. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxgla003c9onvvksd1xma", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 30, "PRPI1_02_RM_NN": 14, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de marzo se identificado a 22 NNA de ellos 19 son venezolanos y 3 colombianos.,En el mes de marzo se ha evaluado necesidades espec\u00edficas de 22 NNA a trav\u00e9s de visitas de diagn\u00f3stico y entrevistas preliminares."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxijy003d9onvqfbkpy2m", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 14, "PRPI1_02_RM_NN": 24, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes reciben informaci\u00f3n en un espacio protegido y de acuerdo al inter\u00e9s superior de ni\u00f1o se procede a ayudarlos a cada uno de aucerdo a su necesidad."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxkjg003e9onvxv33ogec", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 3, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Con los adolescentes identificados se evidenci\u00f3 que  las condiciones de las viviendas donde resid\u00edan no eran las adecuadas en temas de infraestructura y en servicios, adem\u00e1s de estar en hacinamiento.  Por lo cual se estableci\u00f3 un plan de acci\u00f3n para dar respuesta a estas necesidades,  a trav\u00e9s de la referencia y articulaci\u00f3n con organizaciones que ofertan  servicios para rentas o la activaci\u00f3n de protocolos y el sistema local de protecci\u00f3n de derechos. \nTulc\u00e1n: Se evidencia un incremento en casos identificados de adolescentes LGBTIQ+, sin embargo Aldeas Infantiles SOS no puede realizar un acompa\u00f1amiento de estos casos debido a que se encuentran en consumo de sustancias, por lo tanto, se activa el protocolo para que el sistema local de derechos brinde las medidas de protecci\u00f3n necesarias y as\u00ed garantizar la restituci\u00f3n y ejercicio de derechos en estos adolescentes. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clh0qxmh6003f9onv3eo6l363", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 8, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 2, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Con los adolescentes identificados se evidenci\u00f3 que  las condiciones de las viviendas donde resid\u00edan no eran las adecuadas en temas de infraestructura y en servicios, adem\u00e1s de estar en hacinamiento.  Por lo cual se estableci\u00f3 un plan de acci\u00f3n para dar respuesta a estas necesidades,  a trav\u00e9s de la referencia y articulaci\u00f3n con organizaciones que ofertan  servicios para rentas o la activaci\u00f3n de protocolos y el sistema local de protecci\u00f3n de derechos. \nTulc\u00e1n: Se evidencia un incremento en casos identificados de adolescentes LGBTIQ+, sin embargo Aldeas Infantiles SOS no puede realizar un acompa\u00f1amiento de estos casos debido a que se encuentran en consumo de sustancias, por lo tanto, se activa el protocolo para que el sistema local de derechos brinde las medidas de protecci\u00f3n necesarias y as\u00ed garantizar la restituci\u00f3n y ejercicio de derechos en estos adolescentes. "}}]}