{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clh0qzkva004d9onvhkxlodbn", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cswp889lcza9pfu4w", "rmrp": "Si", "PRVBG4_01": 14, "PRVBG4_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Pindal se desarroll\u00f3 un taller con garantes de derechos con la tem\u00e1tica \u201cDerechos humanos con enfoque de movilidad humana\u201d, a su vez, se socializ\u00f3 el proyecto, con el prop\u00f3sito de fortalecer conocimientos de las instituciones p\u00fablicas como garantes de derechos a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana frente a las necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n. Es importante mencionar, que por parte de los participantes expresaron los efectos negativos de la migraci\u00f3n, por ello, es de vital importancia continuar trabajando en temas de sensibilizaci\u00f3n con los mismos. En este espacio participaron el Jefe Pol\u00edtico del cant\u00f3n, Teniente Pol\u00edtico, personas delegadas del Gobierno Aut\u00f3nomo Descentralizado de Pindal, MINEDUC, GPL, MSP, entre otras (3 mujeres y 11 hombres de nacionalidad ecuatoriana)"}}]}