{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5rv5000fhcnpwmmsjjjf", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 10, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 23, "ED2_01_CA_NN": 24, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a NNA.  Adem\u00e1s se realiza taller de descarga y autorregulaci\u00f3n emocional  con el objetivo de brindar herramientas que faciliten la estabilidad intra ps\u00edquica.\" En Manta y Portoviejo se han establecido puntos de atenci\u00f3n el lugares estrat\u00e9gicos como el espacio de apoyo integral y en el distrito de educaci\u00f3n en articulaci\u00f3n con ASRE, para la atenci\u00f3n a usuarios  puedan acceder a la educaci\u00f3n, como, traslados de estudiantes, matriculas en l\u00ednea, solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n validaci\u00f3n de estudios en el exterior etc. en Pedernales a trav\u00e9s de un trabajo articulado con socios estrat\u00e9gicos en el sector y la direcci\u00f3n distrital de educaci\u00f3n se identifican y contactan casos de NNA que se encuentran fuera del sistema educativo. En Pichincha se han brindado talleres de prevenci\u00f3n de violencia y se han atendido casos psicopedag\u00f3gicos en donde se han trabajado en habilidades lecto-escritora de las instituciones: "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5tbv000ghcnp6ocuaop3", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 10, "ED2_01_RM_NN": 11, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 7, "ED2_01_CA_NN": 3, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a NNA.  Adem\u00e1s se realiza taller de descarga y autorregulaci\u00f3n emocional  con el objetivo de brindar herramientas que faciliten la estabilidad intra ps\u00edquica.\" En Manta y Portoviejo se han establecido puntos de atenci\u00f3n el lugares estrat\u00e9gicos como el espacio de apoyo integral y en el distrito de educaci\u00f3n en articulaci\u00f3n con ASRE, para la atenci\u00f3n a usuarios  puedan acceder a la educaci\u00f3n, como, traslados de estudiantes, matriculas en l\u00ednea, solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n validaci\u00f3n de estudios en el exterior etc. en Pedernales a trav\u00e9s de un trabajo articulado con socios estrat\u00e9gicos en el sector y la direcci\u00f3n distrital de educaci\u00f3n se identifican y contactan casos de NNA que se encuentran fuera del sistema educativo. En Pichincha se han brindado talleres de prevenci\u00f3n de violencia y se han atendido casos psicopedag\u00f3gicos en donde se han trabajado en habilidades lecto-escritora de las instituciones: "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5usx000hhcnpxq1ojxma", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a NNA.  Adem\u00e1s se realiza taller de descarga y autorregulaci\u00f3n emocional  con el objetivo de brindar herramientas que faciliten la estabilidad intra ps\u00edquica.\" En Manta y Portoviejo se han establecido puntos de atenci\u00f3n el lugares estrat\u00e9gicos como el espacio de apoyo integral y en el distrito de educaci\u00f3n en articulaci\u00f3n con ASRE, para la atenci\u00f3n a usuarios  puedan acceder a la educaci\u00f3n, como, traslados de estudiantes, matriculas en l\u00ednea, solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n validaci\u00f3n de estudios en el exterior etc. en Pedernales a trav\u00e9s de un trabajo articulado con socios estrat\u00e9gicos en el sector y la direcci\u00f3n distrital de educaci\u00f3n se identifican y contactan casos de NNA que se encuentran fuera del sistema educativo. En Pichincha se han brindado talleres de prevenci\u00f3n de violencia y se han atendido casos psicopedag\u00f3gicos en donde se han trabajado en habilidades lecto-escritora de las instituciones: "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5wb3000ihcnpeg4uwi4x", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 6, "ED2_01_RM_NN": 6, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 74, "ED2_01_CA_NN": 98, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a NNA.  Adem\u00e1s se realiza taller de descarga y autorregulaci\u00f3n emocional  con el objetivo de brindar herramientas que faciliten la estabilidad intra ps\u00edquica.\" En Manta y Portoviejo se han establecido puntos de atenci\u00f3n el lugares estrat\u00e9gicos como el espacio de apoyo integral y en el distrito de educaci\u00f3n en articulaci\u00f3n con ASRE, para la atenci\u00f3n a usuarios  puedan acceder a la educaci\u00f3n, como, traslados de estudiantes, matriculas en l\u00ednea, solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n validaci\u00f3n de estudios en el exterior etc. en Pedernales a trav\u00e9s de un trabajo articulado con socios estrat\u00e9gicos en el sector y la direcci\u00f3n distrital de educaci\u00f3n se identifican y contactan casos de NNA que se encuentran fuera del sistema educativo. En Pichincha se han brindado talleres de prevenci\u00f3n de violencia y se han atendido casos psicopedag\u00f3gicos en donde se han trabajado en habilidades lecto-escritora de las instituciones: "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5xtz000jhcnp5fel1skw", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 26, "ED2_01_CA_NN": 14, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a NNA.  Adem\u00e1s se realiza taller de descarga y autorregulaci\u00f3n emocional  con el objetivo de brindar herramientas que faciliten la estabilidad intra ps\u00edquica.\" En Manta y Portoviejo se han establecido puntos de atenci\u00f3n el lugares estrat\u00e9gicos como el espacio de apoyo integral y en el distrito de educaci\u00f3n en articulaci\u00f3n con ASRE, para la atenci\u00f3n a usuarios  puedan acceder a la educaci\u00f3n, como, traslados de estudiantes, matriculas en l\u00ednea, solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n validaci\u00f3n de estudios en el exterior etc. en Pedernales a trav\u00e9s de un trabajo articulado con socios estrat\u00e9gicos en el sector y la direcci\u00f3n distrital de educaci\u00f3n se identifican y contactan casos de NNA que se encuentran fuera del sistema educativo. En Pichincha se han brindado talleres de prevenci\u00f3n de violencia y se han atendido casos psicopedag\u00f3gicos en donde se han trabajado en habilidades lecto-escritora de las instituciones: "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm5zat000khcnpyszxvi7t", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En cuanto a las atenciones individuales tanto del \u00e1rea psicopedag\u00f3gica y psicoterap\u00e9utica, el equipo de ECW de FUDELA se encuentra priorizando las atenciones para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados. Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm60tf000lhcnpop62hnrv", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 9, "ED2_01_CA_NN": 17, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 1, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En cuanto a las atenciones individuales tanto del \u00e1rea psicopedag\u00f3gica y psicoterap\u00e9utica, el equipo de ECW de FUDELA se encuentra priorizando las atenciones para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados. Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm6293000mhcnpfi62hsdq", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 2, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En cuanto a las atenciones individuales tanto del \u00e1rea psicopedag\u00f3gica y psicoterap\u00e9utica, el equipo de ECW de FUDELA se encuentra priorizando las atenciones para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes migrantes y refugiados. Durante estos procesos se identifican los casos en los cuales es trascendental asesorar y atender a los padres de los adolescentes a fin de otorgar una atenci\u00f3n integral al caso y por lo tanto promover una mejor evoluci\u00f3n del mismo. Se ha evidenciado mejor\u00eda en cuanto a las problem\u00e1ticas que fueron el motivo inicial de consulta."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clgfm63qs000nhcnpkio879o3", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-03", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento para el acceso a educaci\u00f3n de 3 ni\u00f1os y 1 ni\u00f1a.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}]}