{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmd9td002yhcnpz0y19tkc", "parentRecordId": "clf7b0me90003u4npkot8h4g4", "fields": {"mes": ["2023-03"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura: Se inicio con el diagn\u00f3stico y la implementaci\u00f3n en 3 nuevas comunidades distribuidas en el Cant\u00f3n Ibarra Barrio Yacucalle, Cant\u00f3n Otavalo barrio San Luis y En el Cant\u00f3n Pimampiro el Barrio Santa Cecilia."}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmdaij002zhcnpcvi8nkyv", "parentRecordId": "clehh5dgl003j3wmnl8dramyd", "fields": {"mes": ["2023-03"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Cuenca: se ha definido el barrio Juan Stiehle como uno de los grupos comunitarios con quienes trabajaremos este a\u00f1o. Recientemente recibimos la aprobaci\u00f3n de la directiva barrial para desarrollar el proceso de fortalecimiento comunitario, el cual comenzar\u00e1 a mediados de abril. \nGuayaquil: durante el primer trimestre del a\u00f1o se han realizado diagn\u00f3sticos participativos con el comit\u00e9 barrial Mujeres de Lucha, en el barrio Cristo del Consuelo, Fundaci\u00f3n Delfi, Nia Kali y Fundaci\u00f3n Hilarte en Isla trinitaria y se han continuado los procesos de acompa\u00f1amiento a la organizaci\u00f3n Uni\u00f3n y Progreso donde se trabaj\u00f3 en a\u00f1o anterior en el sector de la Chala. \nManta: Se han estado realizando diagn\u00f3sticos participativos en San Mateo y Abd\u00f3n Calder\u00f3n. \nSe planea reportar las organizaciones comunitarias en el pr\u00f3ximo mes. ,Pichincha: \n1. En el mes de febrero se realiz\u00f3 un diagn\u00f3stico participativo en la organizaci\u00f3n barrial Comit\u00e9 del Pueblo que busca generar un levantamiento de necesidades colectivas y posteriormente proponer un plan de acci\u00f3n desde las necesidades detectadas. Por otro lado, durante las mesas de trabajo en la actividad se garantiz\u00f3 la integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de Personas de Inter\u00e9s y Personas de la comunidad de Acogida; adem\u00e1s, se constituyeron mesas de trabajo considerando los grupos etarios de participantes y se busc\u00f3 la participaci\u00f3n de mujeres de manera activa.\n2. En el mes de marzo se realiz\u00f3 la devoluci\u00f3n del diagn\u00f3stico participativo en la organizaci\u00f3n barrial Comit\u00e9 Barrial Pro Mejoras-La Josefina donde se describen las estrategias y actividades que se van a desarrollar conforme las necesidades levantadas. Adem\u00e1s, se observ\u00f3 la necesidad de intervenciones a nivel social y a nivel de infraestructura en espacios p\u00fablicos descritos en las cartograf\u00edas sociales."}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmdbg90030hcnp3nvsghg5", "parentRecordId": "clehh5dgl003z3wmnjdffvmdb", "fields": {"mes": ["2023-03"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura: Se inicio con el diagn\u00f3stico y la implementaci\u00f3n en 3 nuevas comunidades distribuidas en el Cant\u00f3n Ibarra Barrio Yacucalle, Cant\u00f3n Otavalo barrio San Luis y En el Cant\u00f3n Pimampiro el Barrio Santa Cecilia."}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clgfmdc3j0031hcnp0d54skct", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": ["2023-03"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura: Se inicio con el diagn\u00f3stico y la implementaci\u00f3n en 3 nuevas comunidades distribuidas en el Cant\u00f3n Ibarra Barrio Yacucalle, Cant\u00f3n Otavalo barrio San Luis y En el Cant\u00f3n Pimampiro el Barrio Santa Cecilia."}}]}