{"changes": [{"formId": "cdwy3u9ld0h9xwqp1", "recordId": "clf7bgb2r000ba8np9o4q1z7o", "parentRecordId": "clehh5dgp006n3wmnub4rwe3a", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cec2znjlcza9pfx65", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "tipo_kit": "Kit para beb\u00e9", "AT5_01_RM_NA_BB": 4, "AT5_01_RM_NN_BB": 6, "AT5_01_CA_NA_BB": 0, "AT5_01_CA_NN_BB": 0, "AT5_01_CUAL": "Adem\u00e1s de proveer kits de pa\u00f1ales los ni\u00f1os y ni\u00f1as ,  sus cuidadoras/es pudieron acceder a charlas y talleres sobre cuidado y apego seguro "}}]}