{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgjf5000da8npdn9wmfxa", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 9, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Ambato Se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA.  \nEn Manta y Portoviejo: se analizaron casos de acompa\u00f1amiento individual del a\u00f1o 2022, los mismos que se socializaron con los DECE y de esa manera se determinaron una continuidad en Portoviejo se ha mantenido contacto con algunas familias de NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo para iniciar el proceso de inserci\u00f3n, especialmente las solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n. En Pedernales se establece el compromiso por parte de la direcci\u00f3n distrital de remitir un listado de NNA en deserci\u00f3n escolar que sean identificados y visitados por el t\u00e9cnico de WV.  \nSe elabor\u00f3 y difundi\u00f3 un anuncio digital para informar acerca de los servicios de acompa\u00f1amiento al acceso a la educaci\u00f3n de NNA en los sectores de Manab\u00ed y Santo Domingo"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgkya000ea8np67vyfyne", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Ambato Se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA.  \nEn Manta y Portoviejo: se analizaron casos de acompa\u00f1amiento individual del a\u00f1o 2022, los mismos que se socializaron con los DECE y de esa manera se determinaron una continuidad en Portoviejo se ha mantenido contacto con algunas familias de NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo para iniciar el proceso de inserci\u00f3n, especialmente las solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n. En Pedernales se establece el compromiso por parte de la direcci\u00f3n distrital de remitir un listado de NNA en deserci\u00f3n escolar que sean identificados y visitados por el t\u00e9cnico de WV.  \nSe elabor\u00f3 y difundi\u00f3 un anuncio digital para informar acerca de los servicios de acompa\u00f1amiento al acceso a la educaci\u00f3n de NNA en los sectores de Manab\u00ed y Santo Domingo"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgn01000fa8npxjotnufw", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Ambato Se realiza refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA.  \nEn Manta y Portoviejo: se analizaron casos de acompa\u00f1amiento individual del a\u00f1o 2022, los mismos que se socializaron con los DECE y de esa manera se determinaron una continuidad en Portoviejo se ha mantenido contacto con algunas familias de NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo para iniciar el proceso de inserci\u00f3n, especialmente las solicitudes de ex\u00e1menes de ubicaci\u00f3n. En Pedernales se establece el compromiso por parte de la direcci\u00f3n distrital de remitir un listado de NNA en deserci\u00f3n escolar que sean identificados y visitados por el t\u00e9cnico de WV.  \nSe elabor\u00f3 y difundi\u00f3 un anuncio digital para informar acerca de los servicios de acompa\u00f1amiento al acceso a la educaci\u00f3n de NNA en los sectores de Manab\u00ed y Santo Domingo"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgoe4000ga8npjgt4opnq", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "IMBABURA-Referencia al DECE distrital de Otavalo para el ingreso al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgpvg000ha8npsy6ftjz7", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 3, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento para el acceso a educaci\u00f3n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgruu000ia8npksyiz1ak", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 120, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 34, "ED2_01_RM_HH": 19, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 12, "ED2_01_CA_HH": 6, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Familias atendidas desde ECW en Carchi e Imbabura"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgtsz000ja8npimfbu9wq", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 89, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 10, "ED2_01_RM_HH": 5, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 34, "ED2_01_CA_HH": 4, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Familias atendidas desde ECW en Carchi e Imbabura"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgvrb000ka8npidukljju", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 21, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 10, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 3, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Familias atendidas desde ECW en Carchi e Imbabura"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgxup000la8np5c1j5l7u", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 10, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 4, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 2, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Familias atendidas desde ECW en Carchi e Imbabura"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bgzsw000ma8np7o8p67sg", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 7, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 1, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Familias atendidas desde ECW en Carchi e Imbabura"}}]}