{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh3cs000na8npv0xxr0wl", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 127, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas a cuidadores registr\u00e1ndose una importante acogida. En Cuenca una cuidadora declar\u00f3 tener ingresos o ayudas suficientes para enviar a todos sus hijos(as) al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh3tb000oa8npqrwqfivd", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 135, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas a cuidadores registr\u00e1ndose una importante acogida. En Cuenca una cuidadora declar\u00f3 tener ingresos o ayudas suficientes para enviar a todos sus hijos(as) al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh4fn000pa8npzj2g6dg7", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 142, "ED4_03_CUAL": "Este indicador no reporta avances debido a que se deben identificar en primera instancia a los cuidadores a capacitar, y posteriormente realizarse un guion para los talleres a desarrollar de modo que se vean capacitados en tem\u00e1ticas referentes a la importancia de su implicaci\u00f3n en el proceso educativo de los NNA,Durante los seguimientos y visitas a las instituciones educativas que desarrollan Respiramos Inclusi\u00f3n se verifica el porcentaje de actividades desarrolladas para dar cumplimiento a los planes de acci\u00f3n vigentes, as\u00ed mismo se socializa la planificaci\u00f3n de actividades previsible para desarrollarse durante el a\u00f1o 2023 cont\u00e1ndose con la predisposici\u00f3n y colaboraci\u00f3n de los equipos dinamizadores para su correcta ejecuci\u00f3n. No se reportan avances en el indicador dado que la informaci\u00f3n para alimentar este indicador se obtendr\u00e1 de la aplicaci\u00f3n de la bater\u00eda de indicadores a finales de a\u00f1o,Ambato Se realiza un taller referente a la metodolog\u00eda RI y el acuerdo 00026A, que constan entre  las autoridades institucionales, DECES Distritales de Ambato, DECES Institucionales y Docentes. En Pichincha: Se realizaron 4 encuentros, 2 talleres, en la Escuela Juan Raimundo Figueroa a docentes y se mantuvo una reuni\u00f3n en el Distrito 17D05, para presentar formalmente al nuevo equipo implementador y dar un refuerzo de la metodolog\u00eda. En Santo Domingo: se desarroll\u00f3 dos talleres de sensibilizaci\u00f3n a estudiantes de la IE Fernando Ch\u00e1vez Reyes y Juan Le\u00f3n Mera en los 4 ejes de la metodolog\u00eda y 2 Talleres a docentes Finalmente se ejecuta un taller de refuerzo y capacitaci\u00f3n sobre el Diagn\u00f3stico Institucional y el proceso de elaboraci\u00f3n del Plan de Acci\u00f3n Institucional, dirigido a docentes, DECE y autoridades de la instituci\u00f3n educativa en la que se refuerzan y ense\u00f1an aspectos claves para el desarrollo de un nuevo plan de acci\u00f3n que genere inclusi\u00f3n en los espacios educativos\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh535000qa8npd3rcrpwz", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 20, "ED4_03_CUAL": "Este indicador no reporta avances debido a que se deben identificar en primera instancia a los cuidadores a capacitar, y posteriormente realizarse un guion para los talleres a desarrollar de modo que se vean capacitados en tem\u00e1ticas referentes a la importancia de su implicaci\u00f3n en el proceso educativo de los NNA,Durante los seguimientos y visitas a las instituciones educativas que desarrollan Respiramos Inclusi\u00f3n se verifica el porcentaje de actividades desarrolladas para dar cumplimiento a los planes de acci\u00f3n vigentes, as\u00ed mismo se socializa la planificaci\u00f3n de actividades previsible para desarrollarse durante el a\u00f1o 2023 cont\u00e1ndose con la predisposici\u00f3n y colaboraci\u00f3n de los equipos dinamizadores para su correcta ejecuci\u00f3n. No se reportan avances en el indicador dado que la informaci\u00f3n para alimentar este indicador se obtendr\u00e1 de la aplicaci\u00f3n de la bater\u00eda de indicadores a finales de a\u00f1o,Ambato Se realiza un taller referente a la metodolog\u00eda RI y el acuerdo 00026A, que constan entre  las autoridades institucionales, DECES Distritales de Ambato, DECES Institucionales y Docentes. En Pichincha: Se realizaron 4 encuentros, 2 talleres, en la Escuela Juan Raimundo Figueroa a docentes y se mantuvo una reuni\u00f3n en el Distrito 17D05, para presentar formalmente al nuevo equipo implementador y dar un refuerzo de la metodolog\u00eda. En Santo Domingo: se desarroll\u00f3 dos talleres de sensibilizaci\u00f3n a estudiantes de la IE Fernando Ch\u00e1vez Reyes y Juan Le\u00f3n Mera en los 4 ejes de la metodolog\u00eda y 2 Talleres a docentes Finalmente se ejecuta un taller de refuerzo y capacitaci\u00f3n sobre el Diagn\u00f3stico Institucional y el proceso de elaboraci\u00f3n del Plan de Acci\u00f3n Institucional, dirigido a docentes, DECE y autoridades de la instituci\u00f3n educativa en la que se refuerzan y ense\u00f1an aspectos claves para el desarrollo de un nuevo plan de acci\u00f3n que genere inclusi\u00f3n en los espacios educativos\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh5r7000ra8npmseq3owt", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 148, "ED4_03_CUAL": "Este indicador no reporta avances debido a que se deben identificar en primera instancia a los cuidadores a capacitar, y posteriormente realizarse un guion para los talleres a desarrollar de modo que se vean capacitados en tem\u00e1ticas referentes a la importancia de su implicaci\u00f3n en el proceso educativo de los NNA,Durante los seguimientos y visitas a las instituciones educativas que desarrollan Respiramos Inclusi\u00f3n se verifica el porcentaje de actividades desarrolladas para dar cumplimiento a los planes de acci\u00f3n vigentes, as\u00ed mismo se socializa la planificaci\u00f3n de actividades previsible para desarrollarse durante el a\u00f1o 2023 cont\u00e1ndose con la predisposici\u00f3n y colaboraci\u00f3n de los equipos dinamizadores para su correcta ejecuci\u00f3n. No se reportan avances en el indicador dado que la informaci\u00f3n para alimentar este indicador se obtendr\u00e1 de la aplicaci\u00f3n de la bater\u00eda de indicadores a finales de a\u00f1o,Ambato Se realiza un taller referente a la metodolog\u00eda RI y el acuerdo 00026A, que constan entre  las autoridades institucionales, DECES Distritales de Ambato, DECES Institucionales y Docentes. En Pichincha: Se realizaron 4 encuentros, 2 talleres, en la Escuela Juan Raimundo Figueroa a docentes y se mantuvo una reuni\u00f3n en el Distrito 17D05, para presentar formalmente al nuevo equipo implementador y dar un refuerzo de la metodolog\u00eda. En Santo Domingo: se desarroll\u00f3 dos talleres de sensibilizaci\u00f3n a estudiantes de la IE Fernando Ch\u00e1vez Reyes y Juan Le\u00f3n Mera en los 4 ejes de la metodolog\u00eda y 2 Talleres a docentes Finalmente se ejecuta un taller de refuerzo y capacitaci\u00f3n sobre el Diagn\u00f3stico Institucional y el proceso de elaboraci\u00f3n del Plan de Acci\u00f3n Institucional, dirigido a docentes, DECE y autoridades de la instituci\u00f3n educativa en la que se refuerzan y ense\u00f1an aspectos claves para el desarrollo de un nuevo plan de acci\u00f3n que genere inclusi\u00f3n en los espacios educativos\n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh6f0000sa8npxzw45e5l", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 74, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh72p000ta8np3bxkko2g", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 56, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh7og000ua8npcdq5g6uk", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 14, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh8bs000va8nppnmn0uek", "parentRecordId": "clehh5dgg000c3wmnku3wjx68", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 46, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh8z6000wa8np2d2cgbq0", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 6, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bh9l9000xa8npn0xo6n4h", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 5, "ED4_03_CUAL": ",Esmeraldas - Unidad Educativa 15 de Marzo, 16 docentes participan en la formaci\u00f3n de R.I. desde el d\u00eda 16/2/2023 con un total de 2 hombres 14 mujeres, toda poblaci\u00f3n local y Unidad Educativa Fausto Molina con 30 docentes de ellos 2 hombres, 1 LGBTIQ+ y 27 mujeres. /  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clf7bha7v000ya8nplolc2tlj", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 14, "ED4_03_CUAL": "Se realizaron sesiones informativas a cuidadores registr\u00e1ndose una importante acogida. En Cuenca una cuidadora declar\u00f3 tener ingresos o ayudas suficientes para enviar a todos sus hijos(as) al sistema educativo."}}]}