{"changes": [{"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "clf7bgeku000ca8npnt5xlkq7", "parentRecordId": "clehh5dgf00003wmnh25jhvn2", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 1, "CO1_01_CUAL": "El 16 de febrero se llev\u00f3 a cabo la sesi\u00f3n on boarding en la que participaron 30 personas representates de las empresas que fueron reconocidas con el Sello Empresa Inclusiva en la primera edici\u00f3n. Esta sesi\u00f3n tuvo como objetivo revisar la l\u00ednea base de los resultados de las postulaciones realizadas por las empresas en la primera edici\u00f3n del Sello, escuchar el testimonio de 4 empresas y presentar el plan de acci\u00f3n y hoja de ruta que se trabajar\u00e1 con las empresas en el 2023.Adcionalmente, se recolectaron las necesidades y expectativas de las empresas para este a\u00f1o en el marco de las acciones propuestas para realizar en este a\u00f1o.  Esta sesi\u00f3n fue organizada y ejecutada por el Comit\u00e9 Promotor del Sello Empresa Inclusiva que incluye al \u00e1rea de medios de vida del ACNUR, Pacto Global Ecuador y el Programa Sin Fronteras."}}]}