{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bmfcp002da8npq572ffzc", "parentRecordId": "clehh5dgl003o3wmnddht4wzj", "fields": {"mes": ["2023-02"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Barrios 26 de Febrero en MIngas Comunitarias \nSan Lorenzo: barrios Bah\u00eda del Pail\u00f3n  en Mingas Comunitarias "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bmfxg002ea8npdtzvjwca", "parentRecordId": "clehh5dgl003p3wmngvdxqaiy", "fields": {"mes": ["2023-02"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Barrios 26 de Febrero en MIngas Comunitarias \nSan Lorenzo: barrios Bah\u00eda del Pail\u00f3n  en Mingas Comunitarias "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bmgjz002fa8npa297s2zs", "parentRecordId": "clehh5dgl003v3wmnx6i8b5ik", "fields": {"mes": ["2023-02"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura-Antonio Ante en la Unidad Educativa Abelardo Moncayo - Sucumb\u00edos-Sucumb\u00edos en la parroquia El Play\u00f3n - Carchi Bol\u00edvar donde se realiz\u00f3 capacitaciones a Madres padres y cuidadores."}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bmh5o002ga8npj42o81e4", "parentRecordId": "clehh5dgl00403wmnqe8z12yj", "fields": {"mes": ["2023-02"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura-Antonio Ante en la Unidad Educativa Abelardo Moncayo - Sucumb\u00edos-Sucumb\u00edos en la parroquia El Play\u00f3n - Carchi Bol\u00edvar donde se realiz\u00f3 capacitaciones a Madres padres y cuidadores."}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bmhr2002ha8npip8htzmb", "parentRecordId": "clehh5dgm00443wmnwcwhpysp", "fields": {"mes": ["2023-02"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Imbabura-Antonio Ante en la Unidad Educativa Abelardo Moncayo - Sucumb\u00edos-Sucumb\u00edos en la parroquia El Play\u00f3n - Carchi Bol\u00edvar donde se realiz\u00f3 capacitaciones a Madres padres y cuidadores."}}]}