{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bjlr3001ga8npy03a0vz6", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 3, "IN5_01_RM_HH_N": 2, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 1, "IN5_01_CUAL": "Esmeraldas - seguimiento del mes de enero nos arroja la siguiente informaci\u00f3n, 1 participantes mujer colombiana fue reasentada, las 9 restantes contin\u00faan con sus negocios/ Imbabura- 9 Seguimientos del mes de febrero 3 en la ciudad de Ibarra y 6 en el Cant\u00f3n Otavalo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bjp78001ha8nphpa4j812", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 1, "IN5_01_CUAL": "Esmeraldas - seguimiento del mes de enero nos arroja la siguiente informaci\u00f3n, 1 participantes mujer colombiana fue reasentada, las 9 restantes contin\u00faan con sus negocios/ Imbabura- 9 Seguimientos del mes de febrero 3 en la ciudad de Ibarra y 6 en el Cant\u00f3n Otavalo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bjskg001ia8np0ev17949", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 6, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 1, "IN5_01_CUAL": "Esmeraldas - seguimiento del mes de enero nos arroja la siguiente informaci\u00f3n, 1 participantes mujer colombiana fue reasentada, las 9 restantes contin\u00faan con sus negocios/ Imbabura- 9 Seguimientos del mes de febrero 3 en la ciudad de Ibarra y 6 en el Cant\u00f3n Otavalo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bjwb1001ja8npwc9xd4ft", "parentRecordId": "clehh5dgh001d3wmnssvscbzb", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 6, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 11, "IN5_01_CA_HH_N": 6, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Al momento la Corporaci\u00f3n se encuentra en proceso de socializaci\u00f3n, categorizaci\u00f3n y selecci\u00f3n de partipantes que formar\u00e1n parte del proceso Aprendiendo a Emprender, adem\u00e1s el equipo t\u00e9cnico se encuentra refrescando la caja de herramientas, este indicador se reportar\u00e1 al finalizar el proceso.,1.   Evento Feria de las Flores, Frutas y Pan (Parque Cevallos), desarrollado junto al Comit\u00e9 Permanente de FFF, junto a 9 de 10 participantes invitados, el espacio de comercializaci\u00f3n se desarrollo el s\u00e1bado 18 de febrero desde las 10:00 hasta las 15:00, contamos con emprendimientos en las l\u00edneas textil, artesan\u00edas, alimentos, moda, accesorios y cuero. Los participantes convocados fueron 4 emprendedores de nacionalidad ecuatorianos y 5 venezolana.\n\n2. Evento ZIGZY FFF 2023 TRADICI\u00d3N Y CULTURA del 18, 19 y 20 de febrero en horarios de 09:00am hasta las 16:00pm; en colaboraci\u00f3n del GAD Municipal del cant\u00f3n Ambato quienes dotaron del espacio en la Quinta de Juan Montalvo a fin de participar con 16 emprendedores en las l\u00edneas Textil, calzado, bombones, vinos, artesan\u00edas y chocolates. Los participantes convocados fueron 12 emprendedores de nacionalidad ecuatoriana y 3 venezolana."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bk09s001ka8npfmsvl5p8", "parentRecordId": "clehh5dgi001w3wmn0e3y9v83", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 22, "IN5_01_RM_HH_N": 13, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas que participan del MDG recibieron apoyos al consumo.,Las personas del MDG recibieron capital semilla para alimentos y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bk42x001la8npsf6jnxad", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 24, "IN5_01_RM_HH_N": 16, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas que participan del MDG recibieron apoyos al consumo.,Las personas del MDG recibieron capital semilla para alimentos y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bk81a001ma8np5h5vdkks", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 17, "IN5_01_RM_HH_N": 13, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas que participan del MDG recibieron apoyos al consumo.,Las personas del MDG recibieron capital semilla para alimentos y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bkbu5001na8np2l3h2ax3", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 18, "IN5_01_RM_HH_N": 12, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 1, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas que participan del MDG recibieron apoyos al consumo.,Las personas del MDG recibieron capital semilla para alimentos y otros servicios."}}]}