{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bmodp002ia8nplyigh826", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 7, "PRPI1_01_RM_NN": 2, "PRPI1_01_RM_OTR": 1, "PRPI1_01_RM_LGBT": 1, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Se han identificado 10 NNA en el mes de febrero y se han realizado visita domiciliaria para verificar la situaci\u00f3n de sus necesidades y la entrevista  de diagn\u00f3stico para dar a conocer las alternativas de cuidado."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bmrtl002ja8np7skwimuq", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 2, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Con los adolescentes y j\u00f3venes que ingresaron durante el mes de febrero se trabaj\u00f3 en la restituci\u00f3n de sus derechos a trav\u00e9s de la instalaci\u00f3n a una vivienda digna y segura y en el acompa\u00f1amiento para acceso a servicios. Se continua con el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico a los adolescentes que se report\u00f3 en meses anteriores. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bmv17002ka8np9yg4oqkk", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 0, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Con los adolescentes y j\u00f3venes que ingresaron durante el mes de febrero se trabaj\u00f3 en la restituci\u00f3n de sus derechos a trav\u00e9s de la instalaci\u00f3n a una vivienda digna y segura y en el acompa\u00f1amiento para acceso a servicios. Se continua con el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico a los adolescentes que se report\u00f3 en meses anteriores. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bmyub002la8npy9xyb0w5", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 160, "PRPI1_01_RM_NA": 8, "PRPI1_01_RM_NN": 2, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de febrero se entreg\u00f3 CBI en movilizaci\u00f3n a 10 NNA nuevos. "}}]}