{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkh40001oa8np8nc07t4d", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este indicador se reporta el n\u00famero de casos identificados, atendidos y referenciados para protecci\u00f3n a la infancia. Se dio atenci\u00f3n a los casos con la derivaci\u00f3n a los diferentes servicios de atenci\u00f3n primaria. Los casos fueron remitidos a instituciones garantes de derechos para dar atenci\u00f3n de acuerdo a las rutas de atenci\u00f3n local. Los casos fueron derivados al MINEDUC (1 NNA) y MSP (2NNA), para dar atenci\u00f3n al \u00e1rea de salud mental.,No se reporta indicador debido a que en el mes de Marzo se ejecutara actividad.,Este indicador se reporta de forma cualitativa, ya que est\u00e1n reportados en el indicador 10Q01 de protecci\u00f3n a la infancia. Aqu\u00ed se reporta tres casos identificados y referenciados para acceso a servicios de protecci\u00f3n. En estos casos se est\u00e1 realizando el seguimiento correspondiente. Los casos fueron derivados al: MINEDUC (1 NNA) para acceso al sistema fiscal de educaci\u00f3n; y, MSP (2 NNA) fueron derivados al Centro de Salud Tipo C- Catamayo para poder acceder a los servicios del \u00e1rea de salud mental. Los casos est\u00e1n registrados en Progress con el m\u00ednimo conjunto de informaci\u00f3n para su registro y gesti\u00f3n de casos. Los casos identificados se encuentran en el cant\u00f3n Catamayo y Pindal.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkk0m001pa8npdgcykigx", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 7, "PR1_01_RM_HH": 12, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 9, "PR1_02_RM_NN": 12, "PR1_02_RM_MM": 17, "PR1_02_RM_HH": 26, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkmv3001qa8npfmmvdzv7", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 14, "PR1_01_RM_NN": 13, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 10, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "estamos en este momento haciendo la atenci\u00f3n jur\u00eddica solamente para personas acogidas en los dos Centros de Atenci\u00f3n Integral, ya que estamos en proceso de registro migratorio a venezolanos estamos dando prioridad para garantizar que todos pueden acceder a este proceso, y al mismo tiempo buscando lograr las citas a las familias colombianas que est\u00e1n llegando en gran numero ", "PR1_02_RM_NA": 32, "PR1_02_RM_NN": 30, "PR1_02_RM_MM": 26, "PR1_02_RM_HH": 24, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkpvv001ra8npv5fpbf8n", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 14, "PR1_01_RM_NN": 11, "PR1_01_RM_MM": 11, "PR1_01_RM_HH": 14, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "estamos en este momento haciendo la atenci\u00f3n jur\u00eddica solamente para personas acogidas en los dos Centros de Atenci\u00f3n Integral, ya que estamos en proceso de registro migratorio a venezolanos estamos dando prioridad para garantizar que todos pueden acceder a este proceso, y al mismo tiempo buscando lograr las citas a las familias colombianas que est\u00e1n llegando en gran numero ", "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 25, "PR1_02_RM_MM": 26, "PR1_02_RM_HH": 32, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bksrr001sa8npldh0gnqs", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha reportado la atenci\u00f3n legal dada a las sobrevivientes de VBG, sin tomar en cuenta la atenci\u00f3n legal que se realiz\u00f3 con respecto a temas migratorios.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkvmm001ta8npg5gi6uot", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha reportado la atenci\u00f3n legal dada a las sobrevivientes de VBG, sin tomar en cuenta la atenci\u00f3n legal que se realiz\u00f3 con respecto a temas migratorios.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bkyh9001ua8np2ghp0d1o", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha reportado la atenci\u00f3n legal dada a las sobrevivientes de VBG, sin tomar en cuenta la atenci\u00f3n legal que se realiz\u00f3 con respecto a temas migratorios.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bl1bh001va8np0s3l7quu", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha reportado la atenci\u00f3n legal dada a las sobrevivientes de VBG, sin tomar en cuenta la atenci\u00f3n legal que se realiz\u00f3 con respecto a temas migratorios.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bl43d001wa8np1td43ezy", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En este mes se ha reportado la atenci\u00f3n legal dada a las sobrevivientes de VBG, sin tomar en cuenta la atenci\u00f3n legal que se realiz\u00f3 con respecto a temas migratorios.", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 6, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bl6ym001xa8npd1rmik73", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 14, "PR1_01_RM_MM": 43, "PR1_01_RM_HH": 40, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 2, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 31, "PR1_02_RM_MM": 99, "PR1_02_RM_HH": 92, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 5, "PR1_02_RM_DS": 4, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bla3e001ya8np5vsdfgzk", "parentRecordId": "clehh5dgn00573wmnfmkso5f9", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Ambato se reporta a la plataforma Ethics Point y se activa el Comite de Salvaguarda local, de una NNA inserta en el sistema educativo, posible v\u00edctima de violencia institucional por parte de una docente. Se articula con la DECE institucional y se pone en conocimiento de la oficina de ACNUR Sierra Centro para coordinar acciones en beneficio de la NNA.  2.- Se solicita a la cordinaci\u00f3n de ACNUR Sierra Centro, poner en conocimiento de la mesa de soluciones duraderas, para una revisi\u00f3n de las medidas emitidas por JCPD-A, en favor de un NNA v\u00edctima de VF, con el objetivo de garantizar una restituci\u00f3n integra de sus derechos.  3.- Se solicita a la oficina de ACNUR Sierra Centro la emisi\u00f3n de un certificado de estudios de una menor que actualmente se encuentra en USA, a favor del programa de reasentamiento emitido por ACNUR, con la finalidad de darle de baja en el sistema nacional de educaci\u00f3n.", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bld45001za8npj5pmy0ln", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 8, "PR1_01_RM_MM": 19, "PR1_01_RM_HH": 35, "PR1_01_RM_OTR": 8, "PR1_01_RM_LGBT": 2, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 12, "PR1_02_RM_NN": 18, "PR1_02_RM_MM": 45, "PR1_02_RM_HH": 82, "PR1_02_RM_OTR": 19, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blg7f0020a8npbjpf8w1t", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 6, "PR1_01_RM_NN": 5, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 12, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 13, "PR1_02_RM_NN": 10, "PR1_02_RM_MM": 13, "PR1_02_RM_HH": 28, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blj280021a8npd0w3u6d2", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 9, "PR1_01_RM_NN": 11, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 16, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 19, "PR1_02_RM_NN": 26, "PR1_02_RM_MM": 32, "PR1_02_RM_HH": 37, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bllvb0022a8npwn477bde", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En total se han realizado atenciones a veintid\u00f3s (22) usuarias nuevas, de las cuales todas residen en el cant\u00f3n Lago Agrio, respecto al grupo etario todas se encuentran dentro de la categor\u00eda adultas, de su nacionalidad cinco (5) son mujeres venezolanas, cuatro (4) colombianas y trece (13) de nacionalidad ecuatoriana, solo uno de ellos es hombre, quien es mayor de edad y posee discapacidad intelectual(acude al centro en compa\u00f1\u00eda de su madre en virtud que su padre le agredi\u00f3 f\u00edsicamente a \u00e9l y su madre).\n\nEn el mes se han realizado doce asesor\u00edas nuevas, cinco por derecho de alimentos, siete por medidas de protecci\u00f3n y una por contravenci\u00f3n de violencia f\u00edsica, as\u00ed tambi\u00e9n se han patrocinado once nuevas causas, nueve por violencia psicol\u00f3gica, una por contravenci\u00f3n de Violencia Fisca y una en categor\u00eda otros, as\u00ed como seguimientos de las causas anteriores.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blomd0023a8nptgmoepzq", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 12, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 13, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 26, "PR1_02_RM_NN": 27, "PR1_02_RM_MM": 29, "PR1_02_RM_HH": 42, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blre70024a8npqw4voeo1", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 17, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 16, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "HIAS proporcion\u00f3 informaci\u00f3n sobre acceso al asilo y procedimientos migratorios a personas de inter\u00e9s\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Se realiz\u00f3 la derivaci\u00f3n para el servicio de aprestamiento al distrito escolar\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n", "PR1_02_RM_NA": 38, "PR1_02_RM_NN": 36, "PR1_02_RM_MM": 38, "PR1_02_RM_HH": 52, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blu590025a8npzjf8qpb3", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blx000026a8np322e6ndf", "parentRecordId": "clehh5dgl003z3wmnjdffvmdb", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7blzpt0027a8np9aj5i2md", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bm3nw0028a8np4yiv6dmp", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clf7bm7at0029a8npu6t2uavy", "parentRecordId": "clehh5dgl003d3wmn2fllrfg7", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los 2 beneficiarios indirectos registrados en la localidad de Tulc\u00e1n, corresponden a la pareja e hija de una adolescente atendida. En Ibarra, no se registran beneficiarios Indirectos debido a que no hubo ingresos al programa. Sin embargo, en las 2 localidades se continua trabajado con los familiares de los adolescentes y j\u00f3venes reportados el mes anterior. Los procesos de acompa\u00f1amiento que se realizan est\u00e1n encaminados a buscar la restituci\u00f3n de derechos y el acceso a servicios. (salud, educaci\u00f3n, regularizaci\u00f3n migratoria, participaci\u00f3n en talleres sobre habilidades para la vida), todo estos a trav\u00e9s de un acompa\u00f1amiento personalizado y el trabajo articulado con otras organizaciones. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}