{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bnozz002ua8np9yh0iuuv", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c4s7vy1lcza9pfv55", "rmrp": "Si", "PRPI5_01": 16, "PRPI5_01_CUAL": "El indicador reportado corresponde al n\u00famero de cuidadores, padres, madres de familia que participaron en el fortalecimiento de las capacidades para desarrollar habilidades en crianza positiva, esta actividad se ejecut\u00f3 en el cant\u00f3n Loja con la presencia de 16 PdI (14 mujeres y 2 hombres de nacionalidad venezolana), y se trabaj\u00f3 el tema \u201cSer madre y padre en la vida cotidiana, un desaf\u00edo compartido\u201d, la tem\u00e1tica se desarroll\u00f3 explicando sobre las diversas formas de ejercer la maternidad y la paternidad activa durante la primera infancia."}}]}