{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bhhp7000za8npz44kn4tv", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 10, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 7, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas que participan del Modelo de Graduaci\u00f3n se capacitaron en gastronom\u00eda, belleza, alimentos, servicios generales y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bhlaj0010a8np6iz40hys", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 3, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas que participan del Modelo de Graduaci\u00f3n se capacitaron en gastronom\u00eda, belleza, alimentos, servicios generales y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bhor60011a8np8lmxrn0o", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas que participan del Modelo de Graduaci\u00f3n se capacitaron en gastronom\u00eda, belleza, alimentos, servicios generales y otros servicios."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bhs6j0012a8npqvacg43t", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 7, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 16, "IN1_01_CA_HH_N": 16, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las actividades realizadas este mes para el avance del indicador fueron las siguientes:\n1. Levantamiento de l\u00ednea base de las plataformas de HiringRoom de empleabilidad del Programa Sin Fronteras y socializaci\u00f3n de los resultados a los t\u00e9cnicos de medios de vida de las suboficinas de terreno del ACNUR.\n2. Elaboraci\u00f3n del reporte del mes de enero y febrero (acumulado) de las m\u00e9tricas y resultados obtenidos en las plataformas HiringRoom y del proceso de direccionamiento de perfiles a las vacantes laborales de la bolsa de empleo Sin Fronteras.\n3. Elaboraci\u00f3n de la gu\u00eda metodol\u00f3gica e insumos del taller Cl\u00ednica del CV de Sin Fronteras. Ejecuci\u00f3n de 3 talleres de transferencia metodol\u00f3gica a los t\u00e9cnicos de medios de vida de las suboficinas de terreno del ACNUR y sus socios implementadores.\n4. 44 personas direccionadas a vacantes laborales de tres empresas, de las cuales, una persona fue contratada."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bhvfu0013a8npujjv4q1n", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Carchi-Tulc\u00e1n -El Chical 44 ind\u00edgenas Awa poblaci\u00f3n flotante en l\u00ednea de Frontera generalmente hijos de padres desplazados colombianos./"}}]}