{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bnzem0030a8np8m5c72of", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se registra indicador de persona identificada como sobreviviente de VBG. El caso fue remitido a las instancias para dar atenci\u00f3n de acuerdo las rutas de atenci\u00f3n local."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bo2sp0031a8npo3u5u0n1", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bo5yg0032a8npfjybv8yx", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se ha dado acogimiento y protecci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencia basada en g\u00e9nero y sus hijos, procedentes en su mayor\u00eda del cant\u00f3n Machala, y un porcentaje considerable de ellas son mujeres en movilidad humana sin redes de apoyo dentro del Ecuador.,El mayor porcentaje de identificaci\u00f3n de v\u00edctimas de VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, seguido por Huaquillas y el Guabo, con un menor porcentaje en los cantones de Pasaje y Santa Rosa, lo que indica que en estos cantones hay una mayor incidencia respecto a los \u00edndices de VBG, adem\u00e1s de que existen facilidades para acceder a los servicios de atenci\u00f3n a sobrevivientes."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bo9210033a8np1wm09x25", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 3, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se ha dado acogimiento y protecci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencia basada en g\u00e9nero y sus hijos, procedentes en su mayor\u00eda del cant\u00f3n Machala, y un porcentaje considerable de ellas son mujeres en movilidad humana sin redes de apoyo dentro del Ecuador.,El mayor porcentaje de identificaci\u00f3n de v\u00edctimas de VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, seguido por Huaquillas y el Guabo, con un menor porcentaje en los cantones de Pasaje y Santa Rosa, lo que indica que en estos cantones hay una mayor incidencia respecto a los \u00edndices de VBG, adem\u00e1s de que existen facilidades para acceder a los servicios de atenci\u00f3n a sobrevivientes."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7boc7y0034a8npqo0c7i53", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 17, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se ha dado acogimiento y protecci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencia basada en g\u00e9nero y sus hijos, procedentes en su mayor\u00eda del cant\u00f3n Machala, y un porcentaje considerable de ellas son mujeres en movilidad humana sin redes de apoyo dentro del Ecuador.,El mayor porcentaje de identificaci\u00f3n de v\u00edctimas de VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, seguido por Huaquillas y el Guabo, con un menor porcentaje en los cantones de Pasaje y Santa Rosa, lo que indica que en estos cantones hay una mayor incidencia respecto a los \u00edndices de VBG, adem\u00e1s de que existen facilidades para acceder a los servicios de atenci\u00f3n a sobrevivientes."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bofei0035a8npy3x4ltvr", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 4, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se ha dado acogimiento y protecci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencia basada en g\u00e9nero y sus hijos, procedentes en su mayor\u00eda del cant\u00f3n Machala, y un porcentaje considerable de ellas son mujeres en movilidad humana sin redes de apoyo dentro del Ecuador.,El mayor porcentaje de identificaci\u00f3n de v\u00edctimas de VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, seguido por Huaquillas y el Guabo, con un menor porcentaje en los cantones de Pasaje y Santa Rosa, lo que indica que en estos cantones hay una mayor incidencia respecto a los \u00edndices de VBG, adem\u00e1s de que existen facilidades para acceder a los servicios de atenci\u00f3n a sobrevivientes."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7boini0036a8np6r65iohp", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 12, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 22, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 1, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 14, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 13, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Se ha dado acogimiento y protecci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencia basada en g\u00e9nero y sus hijos, procedentes en su mayor\u00eda del cant\u00f3n Machala, y un porcentaje considerable de ellas son mujeres en movilidad humana sin redes de apoyo dentro del Ecuador.,El mayor porcentaje de identificaci\u00f3n de v\u00edctimas de VBG se ha realizado en el cant\u00f3n Machala, seguido por Huaquillas y el Guabo, con un menor porcentaje en los cantones de Pasaje y Santa Rosa, lo que indica que en estos cantones hay una mayor incidencia respecto a los \u00edndices de VBG, adem\u00e1s de que existen facilidades para acceder a los servicios de atenci\u00f3n a sobrevivientes."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7boltz0037a8nplx2nnx3u", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bop9d0038a8nplrcplt49", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bosft0039a8npnxojfeai", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bovmh003aa8np3gknmipw", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 2, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 2, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 3, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Azuay: Durante este per\u00edodo, en la Posada San Francisco se han identificado 13 perfiles de personas sobrevivientes de VBG (11 de nacionalidad venezolana y 2 personas colombianas); despu\u00e9s de realizar el levantamiento de informaci\u00f3n sobre los perfiles de informaci\u00f3n de las personas, se articulan los casos con HIAS, quienes brindan un acompa\u00f1amiento integral a los casos. \n\nGuayas: Se identificaron 3 casos de mujeres sobrevivientes de VBG, los cuales fueron referidos a ACNUR."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7boz59003ba8nper8dj9ba", "parentRecordId": "clehh5dgn005b3wmnwnscza1b", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Azuay: Durante este per\u00edodo, en la Posada San Francisco se han identificado 13 perfiles de personas sobrevivientes de VBG (11 de nacionalidad venezolana y 2 personas colombianas); despu\u00e9s de realizar el levantamiento de informaci\u00f3n sobre los perfiles de informaci\u00f3n de las personas, se articulan los casos con HIAS, quienes brindan un acompa\u00f1amiento integral a los casos. \n\nGuayas: Se identificaron 3 casos de mujeres sobrevivientes de VBG, los cuales fueron referidos a ACNUR."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bp2gz003ca8npsqy3yhu0", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bp5s5003da8npm617cfpb", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bp96m003ea8np3gbofbsq", "parentRecordId": "clehh5dgo005n3wmn9jezjo7r", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpcqd003fa8np1jdnawoy", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpg6w003ga8npx8z0f5fx", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpjiv003ha8npr5gikqo1", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpmvv003ia8nppjthm6ai", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpqai003ja8np2ccbcv51", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpth0003ka8npu16ccths", "parentRecordId": "clehh5dgo005h3wmntmlq70le", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha identificado aumento en situaciones de violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a\nmujeres mayores de 18 a\u00f1o, provocada por sus parejas. Con respecto a enero el n\u00famero de\npersonas que presentan necesidad de acompa\u00f1amiento por VBG ha disminuido en primera\nacogida, sin embargo, se contin\u00faa brindando atenci\u00f3n psicosocial a personas nuevas en\nsituaci\u00f3n de movilidad humanas quienes refieren que los presuntos hechos de violencia f\u00edsica o\npsicol\u00f3gica ocurrieron en el contexto sociopol\u00edtico de pa\u00eds de origen y tambi\u00e9n en otras\nprovincias de Ecuador, y que est\u00e1n vinculadas al motivo de permanecer en Lago Agrio.\nSe conoce que los ingresos, se mantienen en su mayor\u00eda son personas de paso, se considera\nque en los siguientes meses se puede dar un aumento en solicitudes de acompa\u00f1amiento por\nsituaciones de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bpwpc003la8npnnr73y2h", "parentRecordId": "clehh5dgo005f3wmnr1an4by4", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha identificado aumento en situaciones de violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a\nmujeres mayores de 18 a\u00f1o, provocada por sus parejas. Con respecto a enero el n\u00famero de\npersonas que presentan necesidad de acompa\u00f1amiento por VBG ha disminuido en primera\nacogida, sin embargo, se contin\u00faa brindando atenci\u00f3n psicosocial a personas nuevas en\nsituaci\u00f3n de movilidad humanas quienes refieren que los presuntos hechos de violencia f\u00edsica o\npsicol\u00f3gica ocurrieron en el contexto sociopol\u00edtico de pa\u00eds de origen y tambi\u00e9n en otras\nprovincias de Ecuador, y que est\u00e1n vinculadas al motivo de permanecer en Lago Agrio.\nSe conoce que los ingresos, se mantienen en su mayor\u00eda son personas de paso, se considera\nque en los siguientes meses se puede dar un aumento en solicitudes de acompa\u00f1amiento por\nsituaciones de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bq0cb003ma8np2ti4nbpk", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 13, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En este mes se ha identificado aumento en situaciones de violencia f\u00edsica y psicol\u00f3gica a\nmujeres mayores de 18 a\u00f1o, provocada por sus parejas. Con respecto a enero el n\u00famero de\npersonas que presentan necesidad de acompa\u00f1amiento por VBG ha disminuido en primera\nacogida, sin embargo, se contin\u00faa brindando atenci\u00f3n psicosocial a personas nuevas en\nsituaci\u00f3n de movilidad humanas quienes refieren que los presuntos hechos de violencia f\u00edsica o\npsicol\u00f3gica ocurrieron en el contexto sociopol\u00edtico de pa\u00eds de origen y tambi\u00e9n en otras\nprovincias de Ecuador, y que est\u00e1n vinculadas al motivo de permanecer en Lago Agrio.\nSe conoce que los ingresos, se mantienen en su mayor\u00eda son personas de paso, se considera\nque en los siguientes meses se puede dar un aumento en solicitudes de acompa\u00f1amiento por\nsituaciones de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bq3ks003na8npif8sa13a", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "HIAS gestion\u00f3  casoa integrales, de emergencia, un caso transfronterizo de una SVBG. Se refiri\u00f3 a OIM, NRC, AVSI, MREMH, ASA, JCPD, Warmi Pichincha, MINEDUC, CEMOPLAF, Unidad Judicial, Defensor\u00eda P\u00fablica, Plan Internacional, MSP y Casa Mar\u00eda Amor como servicios de protecci\u00f3n externos. Se present\u00f3 violencia f\u00edsica, violencia sexual, violencia gineco-obst\u00e9trica y psicol\u00f3gica.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}]}