{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bi4q70014a8np53i9o6yw", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 14, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se comenz\u00f3 el proceso de promotorxs comunitarixs en la comunidad Barrios Unidos de Santo Domingo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bi8c30015a8npr4zpefve", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 2, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "En el mes de febrero se ha realizado el apoyo a las personas con capacidades especiales, de la comunidad GLBTIQ y dem\u00e1s actores, con los cuales se ha coordinado el trabajo en el cant\u00f3n Machala."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bic4i0016a8npxhbuq9xd", "parentRecordId": "clehh5dgj002e3wmnxfer3il0", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 16, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este indicador se reporta el n\u00famero de personas que se unieron a la actividad de diagn\u00f3sticos participativos a trav\u00e9s de la metodolog\u00eda de Grupos focales con la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s. En la cual participaron 17 mujeres y 8 hombres. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bifqk0017a8npqa0dcz30", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 13, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Dentro de un plan de trabajo para el fortalecimiento comunitario del barrio de la Argelia se realizan actividades como: mapeo de actores, Reuniones de introducci\u00f3n y proyecciones con la Sra. Presidenta del barrio La Argelia y con Ximena Moreno Administradora del Albergue La Argelia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bij820018a8npkp625e7o", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 13, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "No se registran personas beneficiarias de este indicador en el presente mes,En Manta, se realiz\u00f3 una minga de limpieza de escombros los cuales hab\u00edan quedado post construcci\u00f3n de la segunda fase del centro comunitario. El jueves 16 de febrero del 2023, convocatoria para llevar a cabo el censo migratorio a cargo del Servicio Jesuita para Refugiados (JRS)\nEn Portoviejo: se ejecut\u00f3 una reuni\u00f3n con varios miembros del CVA flor\u00f3n y moradores del sector para actualizar el plan de acci\u00f3n Portoviejo. Se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n con varios miembros del comit\u00e9 de vecinos activados del flor\u00f3n y habitantes del sector, de la ciudad de Portoviejo; para socializar el trabajo del 2022 en el sector y hacer seguimiento de quienes contin\u00faan en la organizaci\u00f3n y de esta manera dar paso a la reestructuraci\u00f3n como tal del comit\u00e9. Y adem\u00e1s, se realizo una brigada migratoria para personas migrantes y refugiadas\nEn cuenca: se pint\u00f3 un mural comunitario en la fachada de la Casa Comunal del barrio San Roque, con el apoyo de estudiantes de la Facultad de Artes de la Universidad de Cuenca,Guayas: Se realiz\u00f3 el primer diagn\u00f3stico participativo en el Barrio Cristo del Consuelo, en el cual participaron 15 personas.\nEn Azuay:  No hemos iniciado el proceso de trabajo en El Arenal, porque actualmente estamos en proceso de selecci\u00f3n de un Promotor Comunitario que se integrar\u00e1 al equipo en los pr\u00f3ximos d\u00edas.,En Pichincha: se ha realizado un Taller \"Instalaci\u00f3n de la huerta\", realizado en el huerto comunitario de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo. El taller se celebr\u00f3 junto a NNA no acompa\u00f1ados que son parte de la PDI de ASA, ACNUR como socio. Adem\u00e1s se llev\u00f3 a cabo un 1er acercamiento realizado con PDI, ACNUR, NRC y personal del GAD Mej\u00eda para planificar y ejecutar acciones en garant\u00eda de acceso a derechos, para las familias en movilidad humana ubicadas en el sector. Un \"Taller de compostaje, aprovechando los desechos\". En el CDC Oriente Quite\u00f1o, en coordinaci\u00f3n con t\u00e9cnicos de Museos de la Ciudad. Por \u00faltimo, eL 23 de Febrero, se realiz\u00f3 el Taller de siembra en conjunto con los t\u00e9cnicos de la Museo de la Ciudad.,Pichincha: El 15 de Febrero se llev\u00f3 a cabo el Diagnostico Participativo en el Centro de Desarrollo Cultural \"Comit\u00e9 del Pueblo\". \nSanto Domingo: Se ha propuesto a ACNUR intervenir en los barrios Voluntad de Dios, Libre Ecuador, 4 de Julio y los Pambiles desde los primeros meses de ejecuci\u00f3n. Sin embargo, ACNUR no ha aprobado a\u00fan estos barrios como sitios de intervenci\u00f3n AVSI"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bimfo0019a8npzkxwfcb2", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "No se registran personas beneficiarias de este indicador en el presente mes,En Manta, se realiz\u00f3 una minga de limpieza de escombros los cuales hab\u00edan quedado post construcci\u00f3n de la segunda fase del centro comunitario. El jueves 16 de febrero del 2023, convocatoria para llevar a cabo el censo migratorio a cargo del Servicio Jesuita para Refugiados (JRS)\nEn Portoviejo: se ejecut\u00f3 una reuni\u00f3n con varios miembros del CVA flor\u00f3n y moradores del sector para actualizar el plan de acci\u00f3n Portoviejo. Se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n con varios miembros del comit\u00e9 de vecinos activados del flor\u00f3n y habitantes del sector, de la ciudad de Portoviejo; para socializar el trabajo del 2022 en el sector y hacer seguimiento de quienes contin\u00faan en la organizaci\u00f3n y de esta manera dar paso a la reestructuraci\u00f3n como tal del comit\u00e9. Y adem\u00e1s, se realizo una brigada migratoria para personas migrantes y refugiadas\nEn cuenca: se pint\u00f3 un mural comunitario en la fachada de la Casa Comunal del barrio San Roque, con el apoyo de estudiantes de la Facultad de Artes de la Universidad de Cuenca,Guayas: Se realiz\u00f3 el primer diagn\u00f3stico participativo en el Barrio Cristo del Consuelo, en el cual participaron 15 personas.\nEn Azuay:  No hemos iniciado el proceso de trabajo en El Arenal, porque actualmente estamos en proceso de selecci\u00f3n de un Promotor Comunitario que se integrar\u00e1 al equipo en los pr\u00f3ximos d\u00edas.,En Pichincha: se ha realizado un Taller \"Instalaci\u00f3n de la huerta\", realizado en el huerto comunitario de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo. El taller se celebr\u00f3 junto a NNA no acompa\u00f1ados que son parte de la PDI de ASA, ACNUR como socio. Adem\u00e1s se llev\u00f3 a cabo un 1er acercamiento realizado con PDI, ACNUR, NRC y personal del GAD Mej\u00eda para planificar y ejecutar acciones en garant\u00eda de acceso a derechos, para las familias en movilidad humana ubicadas en el sector. Un \"Taller de compostaje, aprovechando los desechos\". En el CDC Oriente Quite\u00f1o, en coordinaci\u00f3n con t\u00e9cnicos de Museos de la Ciudad. Por \u00faltimo, eL 23 de Febrero, se realiz\u00f3 el Taller de siembra en conjunto con los t\u00e9cnicos de la Museo de la Ciudad.,Pichincha: El 15 de Febrero se llev\u00f3 a cabo el Diagnostico Participativo en el Centro de Desarrollo Cultural \"Comit\u00e9 del Pueblo\". \nSanto Domingo: Se ha propuesto a ACNUR intervenir en los barrios Voluntad de Dios, Libre Ecuador, 4 de Julio y los Pambiles desde los primeros meses de ejecuci\u00f3n. Sin embargo, ACNUR no ha aprobado a\u00fan estos barrios como sitios de intervenci\u00f3n AVSI"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bipm3001aa8npxb0ja8dn", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 3, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 30, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "No se registran personas beneficiarias de este indicador en el presente mes,En Manta, se realiz\u00f3 una minga de limpieza de escombros los cuales hab\u00edan quedado post construcci\u00f3n de la segunda fase del centro comunitario. El jueves 16 de febrero del 2023, convocatoria para llevar a cabo el censo migratorio a cargo del Servicio Jesuita para Refugiados (JRS)\nEn Portoviejo: se ejecut\u00f3 una reuni\u00f3n con varios miembros del CVA flor\u00f3n y moradores del sector para actualizar el plan de acci\u00f3n Portoviejo. Se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n con varios miembros del comit\u00e9 de vecinos activados del flor\u00f3n y habitantes del sector, de la ciudad de Portoviejo; para socializar el trabajo del 2022 en el sector y hacer seguimiento de quienes contin\u00faan en la organizaci\u00f3n y de esta manera dar paso a la reestructuraci\u00f3n como tal del comit\u00e9. Y adem\u00e1s, se realizo una brigada migratoria para personas migrantes y refugiadas\nEn cuenca: se pint\u00f3 un mural comunitario en la fachada de la Casa Comunal del barrio San Roque, con el apoyo de estudiantes de la Facultad de Artes de la Universidad de Cuenca,Guayas: Se realiz\u00f3 el primer diagn\u00f3stico participativo en el Barrio Cristo del Consuelo, en el cual participaron 15 personas.\nEn Azuay:  No hemos iniciado el proceso de trabajo en El Arenal, porque actualmente estamos en proceso de selecci\u00f3n de un Promotor Comunitario que se integrar\u00e1 al equipo en los pr\u00f3ximos d\u00edas.,En Pichincha: se ha realizado un Taller \"Instalaci\u00f3n de la huerta\", realizado en el huerto comunitario de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo. El taller se celebr\u00f3 junto a NNA no acompa\u00f1ados que son parte de la PDI de ASA, ACNUR como socio. Adem\u00e1s se llev\u00f3 a cabo un 1er acercamiento realizado con PDI, ACNUR, NRC y personal del GAD Mej\u00eda para planificar y ejecutar acciones en garant\u00eda de acceso a derechos, para las familias en movilidad humana ubicadas en el sector. Un \"Taller de compostaje, aprovechando los desechos\". En el CDC Oriente Quite\u00f1o, en coordinaci\u00f3n con t\u00e9cnicos de Museos de la Ciudad. Por \u00faltimo, eL 23 de Febrero, se realiz\u00f3 el Taller de siembra en conjunto con los t\u00e9cnicos de la Museo de la Ciudad.,Pichincha: El 15 de Febrero se llev\u00f3 a cabo el Diagnostico Participativo en el Centro de Desarrollo Cultural \"Comit\u00e9 del Pueblo\". \nSanto Domingo: Se ha propuesto a ACNUR intervenir en los barrios Voluntad de Dios, Libre Ecuador, 4 de Julio y los Pambiles desde los primeros meses de ejecuci\u00f3n. Sin embargo, ACNUR no ha aprobado a\u00fan estos barrios como sitios de intervenci\u00f3n AVSI"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bisvu001ba8npxzz924tu", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 21, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "No se registran personas beneficiarias de este indicador en el presente mes,En Manta, se realiz\u00f3 una minga de limpieza de escombros los cuales hab\u00edan quedado post construcci\u00f3n de la segunda fase del centro comunitario. El jueves 16 de febrero del 2023, convocatoria para llevar a cabo el censo migratorio a cargo del Servicio Jesuita para Refugiados (JRS)\nEn Portoviejo: se ejecut\u00f3 una reuni\u00f3n con varios miembros del CVA flor\u00f3n y moradores del sector para actualizar el plan de acci\u00f3n Portoviejo. Se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n con varios miembros del comit\u00e9 de vecinos activados del flor\u00f3n y habitantes del sector, de la ciudad de Portoviejo; para socializar el trabajo del 2022 en el sector y hacer seguimiento de quienes contin\u00faan en la organizaci\u00f3n y de esta manera dar paso a la reestructuraci\u00f3n como tal del comit\u00e9. Y adem\u00e1s, se realizo una brigada migratoria para personas migrantes y refugiadas\nEn cuenca: se pint\u00f3 un mural comunitario en la fachada de la Casa Comunal del barrio San Roque, con el apoyo de estudiantes de la Facultad de Artes de la Universidad de Cuenca,Guayas: Se realiz\u00f3 el primer diagn\u00f3stico participativo en el Barrio Cristo del Consuelo, en el cual participaron 15 personas.\nEn Azuay:  No hemos iniciado el proceso de trabajo en El Arenal, porque actualmente estamos en proceso de selecci\u00f3n de un Promotor Comunitario que se integrar\u00e1 al equipo en los pr\u00f3ximos d\u00edas.,En Pichincha: se ha realizado un Taller \"Instalaci\u00f3n de la huerta\", realizado en el huerto comunitario de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo. El taller se celebr\u00f3 junto a NNA no acompa\u00f1ados que son parte de la PDI de ASA, ACNUR como socio. Adem\u00e1s se llev\u00f3 a cabo un 1er acercamiento realizado con PDI, ACNUR, NRC y personal del GAD Mej\u00eda para planificar y ejecutar acciones en garant\u00eda de acceso a derechos, para las familias en movilidad humana ubicadas en el sector. Un \"Taller de compostaje, aprovechando los desechos\". En el CDC Oriente Quite\u00f1o, en coordinaci\u00f3n con t\u00e9cnicos de Museos de la Ciudad. Por \u00faltimo, eL 23 de Febrero, se realiz\u00f3 el Taller de siembra en conjunto con los t\u00e9cnicos de la Museo de la Ciudad.,Pichincha: El 15 de Febrero se llev\u00f3 a cabo el Diagnostico Participativo en el Centro de Desarrollo Cultural \"Comit\u00e9 del Pueblo\". \nSanto Domingo: Se ha propuesto a ACNUR intervenir en los barrios Voluntad de Dios, Libre Ecuador, 4 de Julio y los Pambiles desde los primeros meses de ejecuci\u00f3n. Sin embargo, ACNUR no ha aprobado a\u00fan estos barrios como sitios de intervenci\u00f3n AVSI"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7biw9n001ca8npsnu0kb9l", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 23, "IN4_01_CA_HH": 20, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "No se registran personas beneficiarias de este indicador en el presente mes,En Manta, se realiz\u00f3 una minga de limpieza de escombros los cuales hab\u00edan quedado post construcci\u00f3n de la segunda fase del centro comunitario. El jueves 16 de febrero del 2023, convocatoria para llevar a cabo el censo migratorio a cargo del Servicio Jesuita para Refugiados (JRS)\nEn Portoviejo: se ejecut\u00f3 una reuni\u00f3n con varios miembros del CVA flor\u00f3n y moradores del sector para actualizar el plan de acci\u00f3n Portoviejo. Se llev\u00f3 a cabo una reuni\u00f3n con varios miembros del comit\u00e9 de vecinos activados del flor\u00f3n y habitantes del sector, de la ciudad de Portoviejo; para socializar el trabajo del 2022 en el sector y hacer seguimiento de quienes contin\u00faan en la organizaci\u00f3n y de esta manera dar paso a la reestructuraci\u00f3n como tal del comit\u00e9. Y adem\u00e1s, se realizo una brigada migratoria para personas migrantes y refugiadas\nEn cuenca: se pint\u00f3 un mural comunitario en la fachada de la Casa Comunal del barrio San Roque, con el apoyo de estudiantes de la Facultad de Artes de la Universidad de Cuenca,Guayas: Se realiz\u00f3 el primer diagn\u00f3stico participativo en el Barrio Cristo del Consuelo, en el cual participaron 15 personas.\nEn Azuay:  No hemos iniciado el proceso de trabajo en El Arenal, porque actualmente estamos en proceso de selecci\u00f3n de un Promotor Comunitario que se integrar\u00e1 al equipo en los pr\u00f3ximos d\u00edas.,En Pichincha: se ha realizado un Taller \"Instalaci\u00f3n de la huerta\", realizado en el huerto comunitario de Casa Somos Carcel\u00e9n Bajo. El taller se celebr\u00f3 junto a NNA no acompa\u00f1ados que son parte de la PDI de ASA, ACNUR como socio. Adem\u00e1s se llev\u00f3 a cabo un 1er acercamiento realizado con PDI, ACNUR, NRC y personal del GAD Mej\u00eda para planificar y ejecutar acciones en garant\u00eda de acceso a derechos, para las familias en movilidad humana ubicadas en el sector. Un \"Taller de compostaje, aprovechando los desechos\". En el CDC Oriente Quite\u00f1o, en coordinaci\u00f3n con t\u00e9cnicos de Museos de la Ciudad. Por \u00faltimo, eL 23 de Febrero, se realiz\u00f3 el Taller de siembra en conjunto con los t\u00e9cnicos de la Museo de la Ciudad.,Pichincha: El 15 de Febrero se llev\u00f3 a cabo el Diagnostico Participativo en el Centro de Desarrollo Cultural \"Comit\u00e9 del Pueblo\". \nSanto Domingo: Se ha propuesto a ACNUR intervenir en los barrios Voluntad de Dios, Libre Ecuador, 4 de Julio y los Pambiles desde los primeros meses de ejecuci\u00f3n. Sin embargo, ACNUR no ha aprobado a\u00fan estos barrios como sitios de intervenci\u00f3n AVSI"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bizi4001da8npqun4iqa9", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 14, "IN4_01_CA_HH": 15, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Estos datos corresponden a personas que han participado en la pr\u00e1ctica deportiva del Kayajk y de los reporterxs comunitarios. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bj2pe001ea8np1bla1nro", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 9, "IN4_01_RM_HH": 8, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 37, "IN4_01_CA_HH": 26, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clf7bj6r0001fa8npcnzg7uk5", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 8, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 33, "IN4_01_CA_HH": 25, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}]}