{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqmsa003pa8npm4dfdnsd", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 11, "PRVBG4_03_CUAL": "En este indicador se reporta el n\u00famero de personas que se unieron a los grupos de MCP 7 personas en el barrio Jipiro y 4 personas en el MCP Miraflores Bajo. En total asistieron un n\u00famero de 26 personas, pero no se registra ese n\u00famero debido a que se report\u00f3 el mes anterior. El n\u00famero reportado corresponde a las personas nuevas asistidas. Se trabajaron los temas: Trabajar por los ni\u00f1os y ni\u00f1as nada es m\u00e1s importante y Tipos de violencia."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqnfa003qa8npdaqxok0w", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 12, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqo85003ra8npomqz7xa5", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqov6003sa8nprpm9ujy4", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqpkc003ta8np1o2j9kud", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 6, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqq7f003ua8npksswb3d0", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 8, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqque003va8nppchqgfcv", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 14, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqrge003wa8npeq4cae5u", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 4, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqs1y003xa8np11r8liri", "parentRecordId": "clehh5dgo005t3wmnk51ce5su", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqsnv003ya8np3v8bgmph", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 10, "PRVBG4_03_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqt91003za8np5obalql7", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 92, "PRVBG4_03_CUAL": "En este mes de febrero el trabajo comunitario para prevenci\u00f3n de VBG se concentr\u00f3 en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, sin embargo, se ha programado talleres y acciones tendientes a trabajar con la comunidad en los dem\u00e1s cantones de intervenci\u00f3n para los siguientes meses."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqtss0040a8npzex148wc", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 6, "PRVBG4_03_CUAL": "En este mes de febrero el trabajo comunitario para prevenci\u00f3n de VBG se concentr\u00f3 en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, sin embargo, se ha programado talleres y acciones tendientes a trabajar con la comunidad en los dem\u00e1s cantones de intervenci\u00f3n para los siguientes meses."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clf7bqudz0041a8npttit8p7b", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cwlwaoplcza9pfv4y", "rmrp": "Si", "PRVBG4_03": 22, "PRVBG4_03_CUAL": "En este mes de febrero el trabajo comunitario para prevenci\u00f3n de VBG se concentr\u00f3 en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, sin embargo, se ha programado talleres y acciones tendientes a trabajar con la comunidad en los dem\u00e1s cantones de intervenci\u00f3n para los siguientes meses."}}]}