{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7bqz8r0042a8npz8s3d91i", "parentRecordId": "clf7b0me90005u4npz6p679uy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 12 personas en movilidad humana,  con respecto al mes anterior se identifica se mantiene un porcentaje bajo de personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hay un aumento en el flujo de ingresos, debido a que se est\u00e1 brindado informaci\u00f3n a las personas que se acercan nuestro servicio solicitando asistencia humanitaria destinada a resolver necesidades b\u00e1sicas, a quienes se les ha dado informaci\u00f3n de las dem\u00e1s organizaciones que operan en la localidad para que valoren su situaci\u00f3n. \nSe contin\u00faa brindando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nEn cuanto a la situaci\u00f3n de menores de edad sobrevivientes de violencia sexual se ha observado en los recientes acompa\u00f1amientos que no hay colaboraci\u00f3n por parte de los cuidadores para ser red de apoyo en los procesos legales, por cuanto se ha requerido poner en conocimiento de las autoridades competentes a fin de obtener medidas de protecci\u00f3n pertinentes. \nFinamente, es relevante mencionar que en la atenci\u00f3n en salud por parte de las entidades de salud se ha identificado dificultades en la prestaci\u00f3n de un adecuado servicio de gesti\u00f3n en salud sexual y reproductiva. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7br2ek0043a8npbnfzsba1", "parentRecordId": "clehh5dgp00643wmnvuyl2cfp", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 2, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 12 personas en movilidad humana,  con respecto al mes anterior se identifica se mantiene un porcentaje bajo de personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hay un aumento en el flujo de ingresos, debido a que se est\u00e1 brindado informaci\u00f3n a las personas que se acercan nuestro servicio solicitando asistencia humanitaria destinada a resolver necesidades b\u00e1sicas, a quienes se les ha dado informaci\u00f3n de las dem\u00e1s organizaciones que operan en la localidad para que valoren su situaci\u00f3n. \nSe contin\u00faa brindando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nEn cuanto a la situaci\u00f3n de menores de edad sobrevivientes de violencia sexual se ha observado en los recientes acompa\u00f1amientos que no hay colaboraci\u00f3n por parte de los cuidadores para ser red de apoyo en los procesos legales, por cuanto se ha requerido poner en conocimiento de las autoridades competentes a fin de obtener medidas de protecci\u00f3n pertinentes. \nFinamente, es relevante mencionar que en la atenci\u00f3n en salud por parte de las entidades de salud se ha identificado dificultades en la prestaci\u00f3n de un adecuado servicio de gesti\u00f3n en salud sexual y reproductiva. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7br5kg0044a8np7aqijcv9", "parentRecordId": "clehh5dgp00653wmnxvgpy969", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 2, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 12 personas en movilidad humana,  con respecto al mes anterior se identifica se mantiene un porcentaje bajo de personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hay un aumento en el flujo de ingresos, debido a que se est\u00e1 brindado informaci\u00f3n a las personas que se acercan nuestro servicio solicitando asistencia humanitaria destinada a resolver necesidades b\u00e1sicas, a quienes se les ha dado informaci\u00f3n de las dem\u00e1s organizaciones que operan en la localidad para que valoren su situaci\u00f3n. \nSe contin\u00faa brindando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nEn cuanto a la situaci\u00f3n de menores de edad sobrevivientes de violencia sexual se ha observado en los recientes acompa\u00f1amientos que no hay colaboraci\u00f3n por parte de los cuidadores para ser red de apoyo en los procesos legales, por cuanto se ha requerido poner en conocimiento de las autoridades competentes a fin de obtener medidas de protecci\u00f3n pertinentes. \nFinamente, es relevante mencionar que en la atenci\u00f3n en salud por parte de las entidades de salud se ha identificado dificultades en la prestaci\u00f3n de un adecuado servicio de gesti\u00f3n en salud sexual y reproductiva. \n"}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7br8v70045a8npvsdu6x8v", "parentRecordId": "clehh5dgp006c3wmnxmv2rh66", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brco20046a8nppo6c4blh", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brg8g0047a8np14whlfcx", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 3, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 11, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brjhc0048a8np3sgyeo2j", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 3, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 1, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brmpk0049a8np7f5yoq28", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 10, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brpvq004aa8npak9rbgih", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 3, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brt4t004ba8npagq18ah2", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7brwwf004ca8npz5boboj5", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 2, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 4, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "HIAS realiz\u00f3 intervenciones en crisis y procesos psicoterap\u00e9uticos con personas de inter\u00e9s, adem\u00e1s seguimientos a becarios/as DAFI y orient\u00f3 sobre acceso a servicios."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7bs07v004da8npo1yv511f", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 43, "S3_01_RM_NN_PS": 34, "S3_01_RM_MM_PS": 69, "S3_01_RM_HH_PS": 40, "S3_01_RM_OTR_PS": 2, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 2, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 16, "S3_01_CA_HH_PS": 5, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Fueron 409 personas que recibieron atenci\u00f3n psicosocial, siendo que 326 fueron personas acogidas en la casa, y 83 personas parte del grupo de mujeres y del grupo de adultos mayores. "}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7bs3uw004ea8nph99fp5r7", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 43, "S3_01_RM_NN_PS": 42, "S3_01_RM_MM_PS": 52, "S3_01_RM_HH_PS": 37, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 6, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Fueron 409 personas que recibieron atenci\u00f3n psicosocial, siendo que 326 fueron personas acogidas en la casa, y 83 personas parte del grupo de mujeres y del grupo de adultos mayores. "}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clf7bs7f1004fa8npey0a4jm7", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 2, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 7, "S3_01_CA_NN_PS": 5, "S3_01_CA_MM_PS": 12, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "Durante el mes en curso se han atendido aproximadamente 12 personas en movilidad humana,  con respecto al mes anterior se identifica se mantiene un porcentaje bajo de personas de inter\u00e9s que solicitan acompa\u00f1amiento por VBG, a trav\u00e9s del trabajo de campo conocemos que hay un aumento en el flujo de ingresos, debido a que se est\u00e1 brindado informaci\u00f3n a las personas que se acercan nuestro servicio solicitando asistencia humanitaria destinada a resolver necesidades b\u00e1sicas, a quienes se les ha dado informaci\u00f3n de las dem\u00e1s organizaciones que operan en la localidad para que valoren su situaci\u00f3n. \nSe contin\u00faa brindando acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico y asesor\u00edas legales a personas en situaci\u00f3n de movilidad humana a personas que han experimentado episodios de violencia en pa\u00eds de origen o de tr\u00e1nsito.\nEn cuanto a la situaci\u00f3n de menores de edad sobrevivientes de violencia sexual se ha observado en los recientes acompa\u00f1amientos que no hay colaboraci\u00f3n por parte de los cuidadores para ser red de apoyo en los procesos legales, por cuanto se ha requerido poner en conocimiento de las autoridades competentes a fin de obtener medidas de protecci\u00f3n pertinentes. \nFinamente, es relevante mencionar que en la atenci\u00f3n en salud por parte de las entidades de salud se ha identificado dificultades en la prestaci\u00f3n de un adecuado servicio de gesti\u00f3n en salud sexual y reproductiva. \n"}}]}