{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bn3db002ma8np9myhh8r8", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bn65k002na8npn8osobsq", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bn8y2002oa8npz7dxx80n", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bnbsv002pa8nps7m4t32j", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bneky002qa8npspemzjn5", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 14, "PRPI1_02_RM_NN": 4, "PRPI1_02_RM_OTR": 2, "PRPI1_02_RM_LGBT": 2, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se han identificado 10 NNA nuevos en el mes de febrero.,En el mes de febrero 10 NNA han sido evaluados inicialmente  desde el inter\u00e9s superior y se ha detectado niveles de riesgo ante los cuales se han presentado las opciones de apoyo por parte de ASA"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bnhaz002ra8npf3htwfkx", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 9, "PRPI1_02_RM_NN": 12, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En la localidad de Huaquillas se identificaron 11 NNAs no acompa\u00f1ados y separados quienes fueron referidos al sistema local de protecci\u00f3n. A trav\u00e9s de ADRA recibieron asistencia para cubrir necesidades b\u00e1sicas emergentes como alimentaci\u00f3n, alojamiento y servicios de saneamiento. Las y los adolescentes tambi\u00e9n fueron informados sobre sus derechos y el acceso a servicios en la localidad y en Ecuador."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bnk3z002sa8npkqy0zo0c", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En Carchi, en el mes de febrero se ha incrementado la referencia de casos de adolescentes, espec\u00edficamente madres que se encuentran con vocaci\u00f3n de permanencia en Carchi, lo contrario sucedi\u00f3 en la localidad de Ibarra en el mes de febrero, d\u00f3nde se evidencia una notable disminuci\u00f3n de referencias de adolescentes separados y no acompa\u00f1ados a la organizaci\u00f3n, por lo cual mediante un an\u00e1lisis con ACNUR se establecen estrategias para conocer los posibles motivos, una de ellas, el acercamiento a organizaciones de atenci\u00f3n directa como el Comedor Municipal, desde este espacio mencionan que si han llegado adolescentes, sin embargo, la poblaci\u00f3n no dispone de tel\u00e9fonos celulares para tomar contacto con las organizaciones para obtener informaci\u00f3n o como no hay alojamientos temporales contin\u00faan su trayecto hasta encontrar un lugar para dormir. Para atender esta necesidad el equipo t\u00e9cnico de AISOS se movilizar\u00e1 al comedor en horarios de desayuno y almuerzo para hacer una identificaci\u00f3n directa. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clf7bnmuw002ta8np7pfy12c7", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-02", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En Carchi, en el mes de febrero se ha incrementado la referencia de casos de adolescentes, espec\u00edficamente madres que se encuentran con vocaci\u00f3n de permanencia en Carchi, lo contrario sucedi\u00f3 en la localidad de Ibarra en el mes de febrero, d\u00f3nde se evidencia una notable disminuci\u00f3n de referencias de adolescentes separados y no acompa\u00f1ados a la organizaci\u00f3n, por lo cual mediante un an\u00e1lisis con ACNUR se establecen estrategias para conocer los posibles motivos, una de ellas, el acercamiento a organizaciones de atenci\u00f3n directa como el Comedor Municipal, desde este espacio mencionan que si han llegado adolescentes, sin embargo, la poblaci\u00f3n no dispone de tel\u00e9fonos celulares para tomar contacto con las organizaciones para obtener informaci\u00f3n o como no hay alojamientos temporales contin\u00faan su trayecto hasta encontrar un lugar para dormir. Para atender esta necesidad el equipo t\u00e9cnico de AISOS se movilizar\u00e1 al comedor en horarios de desayuno y almuerzo para hacer una identificaci\u00f3n directa. "}}]}