{"changes": [{"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "clmi6038y000ft8nv6rte9z6k", "parentRecordId": "clk1lz6za0000y4nv55iug2og", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 1, "CO1_01_CUAL": "Se elabor\u00f3 un arte en conjunto con ACNUR para la impresi\u00f3n de un banner en materia de PEAS, se lleg\u00f3 a un acuerdo entre las sugerencias de ACNUR y fu\u00e9 aprobado por el area administrativa de CORPEI, ya que este material ser\u00eda institucional. "}}, {"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "clmi60444000gt8nvibvq6pkn", "parentRecordId": "clehh5dgf00003wmnh25jhvn2", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 2, "CO1_01_CUAL": "En el marco del Sello Empresa Inclusiva, se realizaron 5 eventos de socializaci\u00f3n en: Lago Agrio, Ambato, Cuenca, Guayaquil y Quito. En el mes de agosto se realizaron 2 eventos en la ciudad de Quito, el primero con el apoyo de la CAPEIPI y el segundo con el apoyo de la CCQ. A la fecha se cuenta con 46 postulaciones, de las cuales 34 se han validad y est\u00e1n en proceso de evaluaci\u00f3n porparte del comit\u00e9 evaluador."}}]}