{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65321002ht8nvazzf4mt5", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 4, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a NRC, PMA y MSP.,En el cant\u00f3n Pindal bajo la coordinaci\u00f3n de la Jefatura Pol\u00edtica del cant\u00f3n, Comisaria Nacional, Tenencias Pol\u00edticas y con la participaci\u00f3n de actores locales de varias instituciones p\u00fablicas y privadas se realiz\u00f3 la feria ciudadana en la cual los delegados de las instituciones presentes socializaron cada uno de los servicios que prestan a la ciudadan\u00eda. Las instituciones que participaron son: Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura (MINEDUC), Ministerio de Salud P\u00fablica (MSP), Ministerio de Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica y Social (MIES), Polic\u00eda Nacional, Servicio de Rentas Internas, Bomberos, Batall\u00f3n de infanter\u00eda BI 19 Carchi, BAN Ecuador, Plan -ACNUR, empresa privadas, emprendedoras y emprendedores. La actividad tuvo una buena acogida por la poblaci\u00f3n del cant\u00f3n quienes se acercaban a cada stand institucional para recibir material informativo y ser parte de las actividades que se desarrollaron en este evento.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, MINEDUC, DP, JCPD Loja y MSP en los cantones Loja y Catamayo. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados.", "PR1_02_RM_NA": 11, "PR1_02_RM_NN": 10, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 14, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi656s4002it8nv4c1cuw90", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 39, "PR1_01_RM_NN": 29, "PR1_01_RM_MM": 39, "PR1_01_RM_HH": 64, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 4, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 91, "PR1_02_RM_NN": 66, "PR1_02_RM_MM": 91, "PR1_02_RM_HH": 150, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 9, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65a85002jt8nv81n4dhzv", "parentRecordId": "clehh5dgm004m3wmn438fqz7y", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65du4002kt8nvuvwhjbc6", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 14, "PR1_01_RM_MM": 24, "PR1_01_RM_HH": 32, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 30, "PR1_02_RM_NN": 32, "PR1_02_RM_MM": 54, "PR1_02_RM_HH": 73, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65hlw002lt8nv7auqx6ln", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 10, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65l0q002mt8nved1vhdja", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65o9i002nt8nva6a81wlx", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65ruk002ot8nv1sp4syik", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65v8g002pt8nv9wmn39zw", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 16, "PR1_01_RM_MM": 15, "PR1_01_RM_HH": 17, "PR1_01_RM_OTR": 2, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "fueron atendidas personas que pasaron por las casa de acogida, dando prioridad ya que se culmin\u00f3 el tiempo de registro migratorio, y los que ya hab\u00edan hecho registro en otros puntos, fueron orientados para la visa", "PR1_02_RM_NA": 37, "PR1_02_RM_NN": 37, "PR1_02_RM_MM": 33, "PR1_02_RM_HH": 39, "PR1_02_RM_OTR": 5, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi65yev002qt8nv00zqzg9i", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se ha cumplido la meta de este indicador", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi661lp002rt8nvhq2a817h", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 5, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 8, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 12, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 12, "PR1_02_RM_HH": 19, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi664uu002st8nvv7dhvnv5", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 17, "PR1_01_RM_NN": 17, "PR1_01_RM_MM": 16, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 2, "PR1_01_RM_LGBT": 2, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "fueron atendidas personas que pasaron por las casa de acogida, dando prioridad ya que se culmin\u00f3 el tiempo de registro migratorio, y los que ya hab\u00edan hecho registro en otros puntos, fueron orientados para la visa", "PR1_02_RM_NA": 39, "PR1_02_RM_NN": 40, "PR1_02_RM_MM": 37, "PR1_02_RM_HH": 52, "PR1_02_RM_OTR": 3, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66827002tt8nvb0mnm7vg", "parentRecordId": "clehh5dgn00543wmnbcft73oi", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se han identificados necesidades espec\u00edficas de los grupos familiares y por ende han sido remitidas a los socios o actores locales, para la atenci\u00f3n respectiva. En Pedernales debido al enfoque en las actividades entorno a las sesiones de salud mental dirigidas a docentes y los espacios amigables para NNA, no se han identificado casos para referirlos a sistemas de protecci\u00f3n o servicios", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66bba002ut8nviufoimxr", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 119, "PR1_01_RM_NN": 115, "PR1_01_RM_MM": 123, "PR1_01_RM_HH": 250, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 14, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 276, "PR1_02_RM_NN": 269, "PR1_02_RM_MM": 285, "PR1_02_RM_HH": 583, "PR1_02_RM_OTR": 3, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 31, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66ej0002vt8nvswe0pf64", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 33, "PR1_01_RM_NN": 41, "PR1_01_RM_MM": 42, "PR1_01_RM_HH": 72, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 5, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 77, "PR1_02_RM_NN": 95, "PR1_02_RM_MM": 98, "PR1_02_RM_HH": 166, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 11, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66hpy002wt8nvh86w1gsn", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 10, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 10, "PR1_02_RM_HH": 8, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66l14002xt8nvqvxn17mp", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 98, "PR1_01_RM_NN": 122, "PR1_01_RM_MM": 126, "PR1_01_RM_HH": 199, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 12, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 229, "PR1_02_RM_NN": 285, "PR1_02_RM_MM": 294, "PR1_02_RM_HH": 463, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 27, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66oay002yt8nv52vvu38c", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 6, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66riv002zt8nvh1tpt326", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 6, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 9, "PR1_02_RM_HH": 11, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66uqd0030t8nvm1q8sedb", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 5, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los casos reportados est\u00e1n relacionados convalidaci\u00f3n de expedientes acad\u00e1micos. ,Duarnte el mes reporte se ha mantenido las atenciones directas con poblaci\u00f3n para la que el Acnur trabaja. Estas atenciones son, principalemente, para orientaci\u00f3n e informaci\u00f3n migratoria, acceso a derechos y en el caso de Huaquillas, atenciones de tipo psicosocial.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 10, "PR1_02_RM_HH": 8, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi66xwc0031t8nvhd4rb5c2", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se continua trabajando con procesos de atenci\u00f3n individual y grupales en procesos psicopedag\u00f3gicos y psicol\u00f3gicos en Imbabura y Carchi.", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi6712l0032t8nvdb8zg7rz", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 9, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Los casos reportados est\u00e1n relacionados convalidaci\u00f3n de expedientes acad\u00e1micos. ,Duarnte el mes reporte se ha mantenido las atenciones directas con poblaci\u00f3n para la que el Acnur trabaja. Estas atenciones son, principalemente, para orientaci\u00f3n e informaci\u00f3n migratoria, acceso a derechos y en el caso de Huaquillas, atenciones de tipo psicosocial.", "PR1_02_RM_NA": 8, "PR1_02_RM_NN": 4, "PR1_02_RM_MM": 10, "PR1_02_RM_HH": 19, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi6746m0033t8nv1kn3e8io", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi677ac0034t8nvog5nrjhi", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 9, "PR1_01_RM_HH": 14, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 17, "PR1_02_RM_NN": 14, "PR1_02_RM_MM": 19, "PR1_02_RM_HH": 32, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi67adw0035t8nv0on5awjz", "parentRecordId": "clehh5dgl003w3wmnag8p3bsi", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se continua trabajando con procesos de atenci\u00f3n individual y grupales en procesos psicopedag\u00f3gicos y psicol\u00f3gicos en Imbabura y Carchi.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi67dia0036t8nv2llyj8b8", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 9, "PR1_01_RM_MM": 10, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 23, "PR1_02_RM_NN": 20, "PR1_02_RM_MM": 24, "PR1_02_RM_HH": 29, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi67gqo0037t8nv8p3zi2sg", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 36, "PR1_01_RM_NN": 37, "PR1_01_RM_MM": 36, "PR1_01_RM_HH": 50, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 5, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 82, "PR1_02_RM_NN": 86, "PR1_02_RM_MM": 82, "PR1_02_RM_HH": 115, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 10, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clmi67jww0038t8nvx2wpo4ct", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: De los dos ingresos registrados en el mes de agosto solamente una usuaria cuenta con una red de apoyo la misma que es adulta mayor.\nTulc\u00e1n: La adolescente no cuenta con redes de apoyo, por lo cual se encuentra en la categor\u00eda de no acompa\u00f1ada.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}