{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi64tr0002ft8nv70mn8mnp", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En este mes se ha realizado acercamientos a diferentes actores locales para conseguir espacios de comercializaci\u00f3n como ferias, mercados etc.,-Participaci\u00f3n de 3 emprendedores , 2 en MH y 1 PL, en la Gran Expo Feria por las fiestas de Fundaci\u00f3n Colona del Gobierno Parroquial de Luz de Am\u00e9rica.\n-Reuni\u00f3n con la Directora de Cooperaci\u00f3n Internacional de la Prefectura con el objetivo de dar a conocer los programas referentes a MDV que impulsa FUDELA junto al ACNUR, adem\u00e1s de visibilizar los productos o servicios que se encuentran en condiciones aptas para formar parte del centro de comercializaci\u00f3n, e identificar otras necesidades de emprendedores que requieren asistencia para calificar y formar parte de este proceso.\n-Participaci\u00f3n, de 5 emprendedores en movilidad humana, en el \u201cV FESTIVAL FAMILIAR, CULTURAL Y PRODUCTIVO 2023\u201d en la provincia de Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas.\n-Se realiza gesti\u00f3n y obtenci\u00f3n de permisos de funcionamiento del emprendimiento de una mujer venezolana."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi64xew002gt8nvm6sj0w01", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 16, "IN5_01_RM_HH_N": 4, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Para el cumplimiento de este indicador en el mes de agosto, se llevaron a cabo las siguientes actividades:\n1. Identificaci\u00f3n de nuevos emprendedores para incluir en la iniciativa Compra con Prop\u00f3sito y levantamiento de diagn\u00f3stico inicial.\n2. Presentaci\u00f3n de 19 emprendedores en el 8v0 comit\u00e9 de la oferta, de los cucales, 5 se aprobaron para formar parte de la iniciativa.\n3. Acercamiento a 3 puntos de venta para la presentaci\u00f3n de la iniciativa y los productos de los emprendedores: LemonGrass, Caf\u00e9 Galleti y Yaperita\n4. Recopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n de los emprendedores que ser\u00e1 cargada a la vitrina digital"}}]}