{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6acti0048t8nvowaxb8hh", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 tres PdI v\u00edctimas VBG (2 venezolanas y 1 colombiana). Se estableci\u00f3 contacto con MSP, DP y NRC, para la activaci\u00f3n de ruta de protecci\u00f3n. Los casos fueron atendidos en la cual se identific\u00f3 el plan de acci\u00f3n a realizar con cada una de ellas. Desde Plan Internacional se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento de acuerdo a lineamientos indicados para seguir la ruta de acuerdo el protocolo de atenci\u00f3n de casos de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6agbg0049t8nvze55g0ff", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6ajtv004at8nvjpy3qygt", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6anjf004bt8nvgeiklba2", "parentRecordId": "clehh5dgo00603wmnhkpumvho", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6ar2c004ct8nvbnqqu432", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 3, "PRVBG2_01_CA_MM": 2, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6aurg004dt8nvxcw2j9ao", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 20, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 4, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6ayju004et8nvx14mpelc", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 6, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6b27a004ft8nvvj4l2xrn", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 2, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 22, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 1, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 2, "PRVBG2_01_CA_NA": 5, "PRVBG2_01_CA_NN": 1, "PRVBG2_01_CA_MM": 25, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 1, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el presente mes se han acogido a sobrevivientes de violencia de los cantones de Pasaje y Huaquillas, sin embargo, existen v\u00edctimas adolescentes ingresadas en meses anteriores que a\u00fan permanecen en acogimiento para su protecci\u00f3n.,En el mes de agosto se ha identificado sobrevivientes de VBG principalmente de los cantones de Machala y Huaquillas."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6b5sb004gt8nvygw8bxbo", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6b9fw004ht8nvpwh59py5", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 1, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el transcurso del mes se identifica a 6 personas sobrevivientes de Violencia Basada en G\u00e9nero, que acceden a la Posada San Francisco. Se brinda informaci\u00f3n sobre rutas y protocolos de denuncia que podr\u00edan seguir en caso de que se sientan preparadas para avanzar con el proceso. Adem\u00e1s, despu\u00e9s de obtener su consentimiento, se pone en conocimiento de HIAS para que puedan brindar un acompa\u00f1amiento integral desde el \u00e1rea de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bd3h004it8nvy1ddjlli", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 2, "PRVBG2_01_RM_MM": 8, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 10, "PRVBG2_01_CA_NN": 5, "PRVBG2_01_CA_MM": 17, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de agosto del 2023, se ha dado servicio de acuerdo con la necesidad y particularidad\nde cada caso, en oficina y en territorio, de manera individual y grupal. El n\u00famero de atenciones\na personas nuevas o en primera acogida se ha dado un ligero incremento, respecto al n\u00famero\nde personas venezolanas atendidas se dio un ligero incremento con respecto a las personas de\nnacionalidad colombiana, el resto se mantiene en n\u00famero general. Las violencias registradas\ncon f\u00edsica, psicol\u00f3gica, sexual e incesto. Lo que se ha podido evidenciar es que se mantuvo la\nnecesidad de personas por medios de vida para cubrir sus necesidades b\u00e1sicas como\nalimentaci\u00f3n, vivienda y salud en personas en movilidad humana. Muchas de ellas refieren\nhaber sido v\u00edctimas de violencia sexual, en su pa\u00eds de origen."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bgs9004jt8nv7ecbj96c", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 5, "PRVBG2_01_RM_HH": 2, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bkko004kt8nvyr2b44d9", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bobo004lt8nvu8r8v8gw", "parentRecordId": "clehh5dgo005p3wmnr2gpug6i", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bs18004mt8nvqw2u5m8e", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bvrk004nt8nvtbfglnf2", "parentRecordId": "clehh5dgo005n3wmn9jezjo7r", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6bzgx004ot8nv7yf54ohq", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 3, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6c34f004pt8nv9mclqf69", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6c6ma004qt8nvx58dfnob", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6ca6g004rt8nvlmldyxf3", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6cdte004st8nvks92xa5m", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clmi6chdu004tt8nvwdkdhbrv", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 1, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}]}