{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68jy8003kt8nv8yzr5ml1", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68n89003lt8nvtndd64yj", "parentRecordId": "clehh5dgk00343wmnmufgqjt5", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68qjw003mt8nv6u4m8d93", "parentRecordId": "clehh5dgk003b3wmn6g3lgcws", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68tsu003nt8nvagv6anil", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68x1m003ot8nvz1h076lw", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi6907b003pt8nv5cqmxutc", "parentRecordId": "clehh5dgk00373wmnv2qoj565", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi693ec003qt8nv92hxjm67", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi696il003rt8nvfwjoh6xr", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi699mf003st8nvuekb039f", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 1 ni\u00f1o separado. Se realiz\u00f3 EIS para identificar NEP, la evaluaci\u00f3n fue remitida a la JCPD, MIES \u00e1rea de protecci\u00f3n especial para su respectiva activaci\u00f3n del protocolo nacional. Al NRC para que se inicie solicitud de asilo. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69cvq003tt8nvaenm52gy", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69g0h003ut8nvuv5hqt0e", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69j33003vt8nv3ewshlpv", "parentRecordId": "clehh5dgk00303wmno9avxclr", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69m52003wt8nvhuwxwlpt", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69pb8003xt8nvgdpju1pt", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 40, "PRPI1_02_RM_NN": 24, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de Agosto se ha identificado a 34 NNA ,En el mes de Agosto 34 NNA han sido evaluados en sus necesidades espec\u00edficas a trav\u00e9s de las entrevistas de diagn\u00f3stico, entrevistas preliminares y visitas domiciliarias."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69see003yt8nvdesug0en", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se ha identificado a varios adolescente colombianos que han abandonado su pa\u00eds de origen debido a los grupos armados de la localidad. \nTulc\u00e1n: Los adolescentes identificados residen en la localidad de Ecuador durante varios a\u00f1os, por lo cual ya se encuentran integrados a la localidad."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69vgz003zt8nvz9ai5f9l", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se ha identificado a varios adolescente colombianos que han abandonado su pa\u00eds de origen debido a los grupos armados de la localidad. \nTulc\u00e1n: Los adolescentes identificados residen en la localidad de Ecuador durante varios a\u00f1os, por lo cual ya se encuentran integrados a la localidad."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi69ymn0040t8nvbim7y0zs", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 4, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Se realizaron entrevistas especializadas para valoraci\u00f3n de situaciones de protecci\u00f3n y riesgo de los NNA en situaci\u00f3n de movilidad humana, garantizando su condici\u00f3n de vida y brindando un espacio seguro dentro del Espacio de Alojamiento Temporal.  De igual forma equipo t\u00e9cnico partici\u00f3 del proceso de regularizaci\u00f3n migratoria logrando el presente mes la entrega de tres c\u00e9dulas primera emosi\u00f3n ecuatoriana a adolescentes radicados en la ciudad de Machala, de tal forma que se garantiza su regularizaci\u00f3n dentro del estado ecuatoriano. As\u00ed mismo, equipo PI particip\u00f3 de las reuniones del Subgrupo de Protecci\u00f3n a la Infancia, como de las reuniones de equipo local ADRA para planificaci\u00f3n de actividades, coordinaci\u00f3n de equipo y fortalecimiento de capacidades."}}]}