{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62026001jt8nvd7v3cbi0", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 7, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "En Sucumb\u00edos se ha realizado una nueva capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica, Fase II A GANAR, en productos agroindustriales, impartida por el Instituto Superior Tecnol\u00f3gico CRECERMAS. Adem\u00e1s se ha iniciado la capacitaci\u00f3n en gastronom\u00eda y reposter\u00eda, Fase II A GANAR, impartida por el Centro Gastron\u00f3mico Del Valle. / Esmeraldas, se inici\u00f3 y culmin\u00f3 fase 1 de A ganar con 29 participantes, se encuentra en proceso el convenio para fase 2 con SECAP se formar\u00e1n en las \u00e1reas de: Panader\u00eda y reposter\u00eda 14 participantes y 15 en peluquer\u00eda y barber\u00eda, dentro de la formaci\u00f3n de fase 1 se incorpor\u00f3 talleres de prevenci\u00f3n VBG, DSR y CV.,Se apoya a dos j\u00f3venes ex a ganar con la entrega de CBI para su proceso de inserci\u00f3n laboral"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi622o1001kt8nvcvx11ghn", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "En Sucumb\u00edos se ha realizado una nueva capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica, Fase II A GANAR, en productos agroindustriales, impartida por el Instituto Superior Tecnol\u00f3gico CRECERMAS. Adem\u00e1s se ha iniciado la capacitaci\u00f3n en gastronom\u00eda y reposter\u00eda, Fase II A GANAR, impartida por el Centro Gastron\u00f3mico Del Valle. / Esmeraldas, se inici\u00f3 y culmin\u00f3 fase 1 de A ganar con 29 participantes, se encuentra en proceso el convenio para fase 2 con SECAP se formar\u00e1n en las \u00e1reas de: Panader\u00eda y reposter\u00eda 14 participantes y 15 en peluquer\u00eda y barber\u00eda, dentro de la formaci\u00f3n de fase 1 se incorpor\u00f3 talleres de prevenci\u00f3n VBG, DSR y CV.,Se apoya a dos j\u00f3venes ex a ganar con la entrega de CBI para su proceso de inserci\u00f3n laboral"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi625df001lt8nv800yipy5", "parentRecordId": "clehh5dgi001p3wmnrgc23rsk", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En Sucumb\u00edos se ha realizado una nueva capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica, Fase II A GANAR, en productos agroindustriales, impartida por el Instituto Superior Tecnol\u00f3gico CRECERMAS. Adem\u00e1s se ha iniciado la capacitaci\u00f3n en gastronom\u00eda y reposter\u00eda, Fase II A GANAR, impartida por el Centro Gastron\u00f3mico Del Valle. / Esmeraldas, se inici\u00f3 y culmin\u00f3 fase 1 de A ganar con 29 participantes, se encuentra en proceso el convenio para fase 2 con SECAP se formar\u00e1n en las \u00e1reas de: Panader\u00eda y reposter\u00eda 14 participantes y 15 en peluquer\u00eda y barber\u00eda, dentro de la formaci\u00f3n de fase 1 se incorpor\u00f3 talleres de prevenci\u00f3n VBG, DSR y CV.,Se apoya a dos j\u00f3venes ex a ganar con la entrega de CBI para su proceso de inserci\u00f3n laboral"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi6282f001mt8nvtqlu0dhj", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "En Sucumb\u00edos se ha realizado una nueva capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica, Fase II A GANAR, en productos agroindustriales, impartida por el Instituto Superior Tecnol\u00f3gico CRECERMAS. Adem\u00e1s se ha iniciado la capacitaci\u00f3n en gastronom\u00eda y reposter\u00eda, Fase II A GANAR, impartida por el Centro Gastron\u00f3mico Del Valle. / Esmeraldas, se inici\u00f3 y culmin\u00f3 fase 1 de A ganar con 29 participantes, se encuentra en proceso el convenio para fase 2 con SECAP se formar\u00e1n en las \u00e1reas de: Panader\u00eda y reposter\u00eda 14 participantes y 15 en peluquer\u00eda y barber\u00eda, dentro de la formaci\u00f3n de fase 1 se incorpor\u00f3 talleres de prevenci\u00f3n VBG, DSR y CV.,Se apoya a dos j\u00f3venes ex a ganar con la entrega de CBI para su proceso de inserci\u00f3n laboral"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62aps001nt8nvchvr2iyt", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 37, "IN1_01_RM_HH_N": 16, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 2, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62dea001ot8nv8u24nwgq", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 10, "IN1_01_RM_HH_N": 2, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62g81001pt8nvy7f59ldy", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 8, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62ixc001qt8nvxuj07nxt", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 3, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Este indicador se ejecutar\u00e1 totalmente en el mes de septiembre,A la fecha se reportan 4 procesos de capacitaci\u00f3n con empresas culminados. 2 procesos se desarrollaron en el Restaurante Pepitos Grill y 2 en la Panader\u00eda Juana. Sus ceremonias de graduaci\u00f3n se realizaron el 9 y 31 de agosto respectivamente para el primer y segundo grupo en cada uno de los lugares. En estos procesos formativos se reportan 3 personas como beneficiarias en el primer proceso y 1 persona beneficiaria en el segundo proceso. Para el caso de la Panader\u00eda la Juana se reporta 1 persona en el primer proceso y 1 persona en le segundo proceso.,En Manab\u00ed, Se realizo la entrega de CFT en la ciudad de Portoviejo a las 28 personas que fueron arte del proceso de formaci\u00f3n DUAL con el restaurante el montubio, por un monto de $150 USD a cada una. En Azuay, en Selina se est\u00e1 desarrollando la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 2 personas (1 mujer venezolana y 1 colombiana) 1 persona se retir\u00f3 del proceso puesto que no realiz\u00f3 la fase te\u00f3rica. En el Hotel Oro Verde tambi\u00e9n est\u00e1 en proceso la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 3 personas (1 hombre colombiano, 1 mujer venezolana, 1 hombre venezolano). Est\u00e1 en proceso la \u00faltima semana pr\u00e1ctica en Impaqto, grupo conformado por 1 mujer venezolana y 1 hombre venezolano. Los desembolsos se realizar\u00e1n en el mes de agosto."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62lnu001rt8nv3kzh9bdz", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 27, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Este indicador se ejecutar\u00e1 totalmente en el mes de septiembre,A la fecha se reportan 4 procesos de capacitaci\u00f3n con empresas culminados. 2 procesos se desarrollaron en el Restaurante Pepitos Grill y 2 en la Panader\u00eda Juana. Sus ceremonias de graduaci\u00f3n se realizaron el 9 y 31 de agosto respectivamente para el primer y segundo grupo en cada uno de los lugares. En estos procesos formativos se reportan 3 personas como beneficiarias en el primer proceso y 1 persona beneficiaria en el segundo proceso. Para el caso de la Panader\u00eda la Juana se reporta 1 persona en el primer proceso y 1 persona en le segundo proceso.,En Manab\u00ed, Se realizo la entrega de CFT en la ciudad de Portoviejo a las 28 personas que fueron arte del proceso de formaci\u00f3n DUAL con el restaurante el montubio, por un monto de $150 USD a cada una. En Azuay, en Selina se est\u00e1 desarrollando la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 2 personas (1 mujer venezolana y 1 colombiana) 1 persona se retir\u00f3 del proceso puesto que no realiz\u00f3 la fase te\u00f3rica. En el Hotel Oro Verde tambi\u00e9n est\u00e1 en proceso la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 3 personas (1 hombre colombiano, 1 mujer venezolana, 1 hombre venezolano). Est\u00e1 en proceso la \u00faltima semana pr\u00e1ctica en Impaqto, grupo conformado por 1 mujer venezolana y 1 hombre venezolano. Los desembolsos se realizar\u00e1n en el mes de agosto."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62ofg001st8nvj9wwp5vx", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Este indicador se ejecutar\u00e1 totalmente en el mes de septiembre,A la fecha se reportan 4 procesos de capacitaci\u00f3n con empresas culminados. 2 procesos se desarrollaron en el Restaurante Pepitos Grill y 2 en la Panader\u00eda Juana. Sus ceremonias de graduaci\u00f3n se realizaron el 9 y 31 de agosto respectivamente para el primer y segundo grupo en cada uno de los lugares. En estos procesos formativos se reportan 3 personas como beneficiarias en el primer proceso y 1 persona beneficiaria en el segundo proceso. Para el caso de la Panader\u00eda la Juana se reporta 1 persona en el primer proceso y 1 persona en le segundo proceso.,En Manab\u00ed, Se realizo la entrega de CFT en la ciudad de Portoviejo a las 28 personas que fueron arte del proceso de formaci\u00f3n DUAL con el restaurante el montubio, por un monto de $150 USD a cada una. En Azuay, en Selina se est\u00e1 desarrollando la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 2 personas (1 mujer venezolana y 1 colombiana) 1 persona se retir\u00f3 del proceso puesto que no realiz\u00f3 la fase te\u00f3rica. En el Hotel Oro Verde tambi\u00e9n est\u00e1 en proceso la capacitaci\u00f3n pr\u00e1ctica con 3 personas (1 hombre colombiano, 1 mujer venezolana, 1 hombre venezolano). Est\u00e1 en proceso la \u00faltima semana pr\u00e1ctica en Impaqto, grupo conformado por 1 mujer venezolana y 1 hombre venezolano. Los desembolsos se realizar\u00e1n en el mes de agosto."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62r6m001tt8nvsscqvwl6", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 1, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se refirieron 3 perfiles a ARCA CONTINETAL, quienes buscaban prevendedores para la ciudad de Guayaquil y Duran, \nEste indicador se reporta en 0,, debido a que los perfiles, ya fueron reportados como participantes en las ferias de empleo.,En el marco de la feria de empleo del 2023, se han realizado 2 contrataciones de parte del banco Produbanco.\n* 1 de sexo femenino en el \u00e1rea de Telemercadeo\n*1 de sexo masculino en el \u00e1rea de  Gestor al\u00a0cliente"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62txk001ut8nvileg0yjo", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 18, "IN1_01_CA_HH_N": 24, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Para el cumplimento del indicador en el mes de agosto, se trabajo dentro de este eje en las siguientes actividades:\n1. Direccionamiento de 60 perfiles a las vacantes laborales de las empresas activas en la bolsa de empleo y a vacantes de empresas que contactaron diretamente a Sin Fronteras\n2. Elaboraci\u00f3n de dos gu\u00edas dirigidas a las empresas para su resgistro en la bolsa de empleo y una gu\u00eda para los colegas de medios de vida del ACNUR para que puedan realziar el direccionamiento de perfiles\n3. Acercamiento a las empresas CUSI, Casa Emprendedor, Casa Linda y Restaurante Negrita para el direccionamiento de perfiles"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi62x9p001vt8nvxx6agw9k", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 6300, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 18, "IN1_01_CA_HH_N": 24, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En el transcurso del mes de agosto se realiza el desembolso de Cash For Training a 7 participantes del proceso de capacitaci\u00f3n dual. De los participantes, son dos personas capacitadas en el Hotel Selina, 3 personas en el Hotel Oro Verde y 2 personas en el Coworking Impaqto.\n\nDe las 7 personas, 5 son de nacionalidad venezolana (3 mujeres y 2 hombres) y 2 de nacionalidad colombiana (1 hombre y 1 mujer).,A la fecha se reportan 4 procesos de capacitaci\u00f3n con empresas culminados. 2 procesos se desarrollaron en el Restaurante Pepitos Grill y 2 en la Panader\u00eda Juana. Sus ceremonias de graduaci\u00f3n se realizaron el 9 y 31 de agosto respectivamente para el primer y segundo grupo en cada uno de los lugares. En estos procesos formativos se reportan 3 personas como beneficiarias en el primer proceso y 1 persona beneficiaria en el segundo proceso. Para el caso de la Panader\u00eda la Juana se reporta 1 persona en el primer proceso y 1 persona en le segundo proceso."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi630mk001wt8nvlzc6paje", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 900, "IN1_01_RM_MM_N": 11, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 18, "IN1_01_CA_HH_N": 24, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En el transcurso del mes de agosto se realiza el desembolso de Cash For Training a 7 participantes del proceso de capacitaci\u00f3n dual. De los participantes, son dos personas capacitadas en el Hotel Selina, 3 personas en el Hotel Oro Verde y 2 personas en el Coworking Impaqto.\n\nDe las 7 personas, 5 son de nacionalidad venezolana (3 mujeres y 2 hombres) y 2 de nacionalidad colombiana (1 hombre y 1 mujer).,A la fecha se reportan 4 procesos de capacitaci\u00f3n con empresas culminados. 2 procesos se desarrollaron en el Restaurante Pepitos Grill y 2 en la Panader\u00eda Juana. Sus ceremonias de graduaci\u00f3n se realizaron el 9 y 31 de agosto respectivamente para el primer y segundo grupo en cada uno de los lugares. En estos procesos formativos se reportan 3 personas como beneficiarias en el primer proceso y 1 persona beneficiaria en el segundo proceso. Para el caso de la Panader\u00eda la Juana se reporta 1 persona en el primer proceso y 1 persona en le segundo proceso."}}]}