{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi6183q001at8nv4cxl0y66", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 1, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 7, "ED5_01_CA_NN": 11, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61al3001bt8nv05h2lbrl", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 2, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61dqm001ct8nvpv9ibnjq", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 64, "ED5_01_RM_NN": 47, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 9, "ED5_01_CA_NN": 6, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "En la ciudad de Manta y Portoviejo se realiz\u00f3 acercamiento con el Distrito de educaci\u00f3n 13D02 para a trav\u00e9s de ellos informar a las instituciones del seguimiento, asistencia y permanencia en el sistema educativo a los  NNA Beneficiados. Y en Pichincha se han entregado 157 Kits educativos a 148 familias, en donde 9 familias recibieron dos kits educativos debido a que poseen de 4 o m\u00e1s NNA dentro del sistema escolar."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61gsg001dt8nvnl2xjoh7", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 3, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Se completa el proceso de la entrega de kits educativos en este periodo. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61jg7001et8nvq4pyzhjt", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 38, "ED5_01_RM_NN": 34, "ED5_01_RM_DS": 4, "ED5_01_CA_NA": 25, "ED5_01_CA_NN": 13, "ED5_01_CA_DS": 4, "ED5_01_CUAL": "El proceso de selecci\u00f3n de los NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo y con riesgo de deserci\u00f3n, se la realiz\u00f3 en una parte con los vacacionales realizados en las localidades, como tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n interinstitucional del GTRM."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61m3q001ft8nv31ypk6v1", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 8, "ED5_01_RM_NN": 4, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 20, "ED5_01_CA_NN": 11, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "El proceso de selecci\u00f3n de los NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo y con riesgo de deserci\u00f3n, se la realiz\u00f3 en una parte con los vacacionales realizados en las localidades, como tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n interinstitucional del GTRM."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61onj001gt8nvixfkpwc2", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 12, "ED5_01_RM_NN": 6, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 17, "ED5_01_CA_NN": 17, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "El proceso de selecci\u00f3n de los NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo y con riesgo de deserci\u00f3n, se la realiz\u00f3 en una parte con los vacacionales realizados en las localidades, como tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n interinstitucional del GTRM."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61r7t001ht8nvte43pzi7", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 20, "ED5_01_RM_NN": 26, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 7, "ED5_01_CA_NN": 3, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "El proceso de selecci\u00f3n de los NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo y con riesgo de deserci\u00f3n, se la realiz\u00f3 en una parte con los vacacionales realizados en las localidades, como tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n interinstitucional del GTRM."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi61ts3001it8nv0hth8ofn", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 0, "ED5_01_RM_NN": 0, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 1, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "El proceso de selecci\u00f3n de los NNA que est\u00e1n fuera del sistema educativo y con riesgo de deserci\u00f3n, se la realiz\u00f3 en una parte con los vacacionales realizados en las localidades, como tambi\u00e9n la coordinaci\u00f3n interinstitucional del GTRM."}}]}