{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi682sy003gt8nvacjka7q4", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 20, "PRPI1_01_RM_NN": 12, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de Agosto a trav\u00e9s de las entrevistas preliminares se atendido a 34 NNA y se ha direccionado en las diferentes modalidades alternativas de apoyo y cuidado."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi686hc003ht8nvuc0s2brd", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 1, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Ibarra: Como parte de los cupos asignados en la enmienda se realiza el ingreso de 2 adolescentes en situaci\u00f3n de movilidad humana, adem\u00e1s se realiza el ingreso de un adolescente perteneciente a la comunidad de acogida, el mismo que tiene 18 a\u00f1os.\nTulc\u00e1n: Se realiza el ingreso de una adolescente, sin embargo aun se encuentra pendiente la focalizaci\u00f3n de un cupo para el cumplimiento de la cobertura de 2023."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68a5f003it8nvlalbg6g4", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 1, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Ibarra: Como parte de los cupos asignados en la enmienda se realiza el ingreso de 2 adolescentes en situaci\u00f3n de movilidad humana, adem\u00e1s se realiza el ingreso de un adolescente perteneciente a la comunidad de acogida, el mismo que tiene 18 a\u00f1os.\nTulc\u00e1n: Se realiza el ingreso de una adolescente, sin embargo aun se encuentra pendiente la focalizaci\u00f3n de un cupo para el cumplimiento de la cobertura de 2023."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clmi68efv003jt8nv8lppzua2", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 240, "PRPI1_01_RM_NA": 7, "PRPI1_01_RM_NN": 1, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En Agosto se ha brindado CBI en movilizaci\u00f3n a 8 NNA nuevos. El monto de $10,00 es utilizado en actividades de integraci\u00f3n, talleres, compras de alimento, etc"}}]}