{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60yrc000yt8nv93joiqeo", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 82, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60z61000zt8nvf0khdgvk", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 98, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60zmh0010t8nvj8ux1r13", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 210, "ED4_03_CUAL": "En Pichincha se realizaron 5 talleres a cuidadores en donde se trabaj\u00f3 la importancia del apoyo de los padres y madres de familia en el proceso educativo de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Tambi\u00e9n se trataron temas importantes como el acuerdo 26A y otras reglamentaciones del estado para garantizar el acceso a la educaci\u00f3n.,Se han desarrollado a cabo 21 talleres con grupos focales de estudiantes en la provincia de Manab\u00ed (472 estudiantes) y dos en Santo Domingo (31 estudiantes) derivados en 17 instituciones educativas de Manta (191 Hombres y 197 Mujeres), 4 de Portoviejo (48 H y 36 M) y 2 IE en Santo domingo que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en los talleres se reforz\u00f3 el contenido de los ejes de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y a su vez se desarrollaron actividades de diagn\u00f3stico institucional con los estudiantes de modo que se fortalecieron los FODAS institucionales de las unidades educativas. ,En Tungurahua se implementa la herramienta \"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo, con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico  y sensibilizar, mediante la psicolog\u00eda del personaje al personal docente de la instituci\u00f3n recalcando la importancia de la igualdad y empat\u00eda en los miembros de la comunidad educativa. Se cuenta con un aforo de 64 docentes (9 hombres y 55 mujeres). Se capacita al nuevo equipo dinamizador de la Unidad Educativa Hispano Am\u00e9rica en referencia al componente auto reflexivo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi6102o0011t8nv7v9i3jbn", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 21, "ED4_03_CUAL": "En Pichincha se realizaron 5 talleres a cuidadores en donde se trabaj\u00f3 la importancia del apoyo de los padres y madres de familia en el proceso educativo de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Tambi\u00e9n se trataron temas importantes como el acuerdo 26A y otras reglamentaciones del estado para garantizar el acceso a la educaci\u00f3n.,Se han desarrollado a cabo 21 talleres con grupos focales de estudiantes en la provincia de Manab\u00ed (472 estudiantes) y dos en Santo Domingo (31 estudiantes) derivados en 17 instituciones educativas de Manta (191 Hombres y 197 Mujeres), 4 de Portoviejo (48 H y 36 M) y 2 IE en Santo domingo que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en los talleres se reforz\u00f3 el contenido de los ejes de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y a su vez se desarrollaron actividades de diagn\u00f3stico institucional con los estudiantes de modo que se fortalecieron los FODAS institucionales de las unidades educativas. ,En Tungurahua se implementa la herramienta \"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo, con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico  y sensibilizar, mediante la psicolog\u00eda del personaje al personal docente de la instituci\u00f3n recalcando la importancia de la igualdad y empat\u00eda en los miembros de la comunidad educativa. Se cuenta con un aforo de 64 docentes (9 hombres y 55 mujeres). Se capacita al nuevo equipo dinamizador de la Unidad Educativa Hispano Am\u00e9rica en referencia al componente auto reflexivo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi610j30012t8nvrkgf8b3b", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 36, "ED4_03_CUAL": "En Pichincha se realizaron 5 talleres a cuidadores en donde se trabaj\u00f3 la importancia del apoyo de los padres y madres de familia en el proceso educativo de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Tambi\u00e9n se trataron temas importantes como el acuerdo 26A y otras reglamentaciones del estado para garantizar el acceso a la educaci\u00f3n.,Se han desarrollado a cabo 21 talleres con grupos focales de estudiantes en la provincia de Manab\u00ed (472 estudiantes) y dos en Santo Domingo (31 estudiantes) derivados en 17 instituciones educativas de Manta (191 Hombres y 197 Mujeres), 4 de Portoviejo (48 H y 36 M) y 2 IE en Santo domingo que implementan la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en los talleres se reforz\u00f3 el contenido de los ejes de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n y a su vez se desarrollaron actividades de diagn\u00f3stico institucional con los estudiantes de modo que se fortalecieron los FODAS institucionales de las unidades educativas. ,En Tungurahua se implementa la herramienta \"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo, con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico  y sensibilizar, mediante la psicolog\u00eda del personaje al personal docente de la instituci\u00f3n recalcando la importancia de la igualdad y empat\u00eda en los miembros de la comunidad educativa. Se cuenta con un aforo de 64 docentes (9 hombres y 55 mujeres). Se capacita al nuevo equipo dinamizador de la Unidad Educativa Hispano Am\u00e9rica en referencia al componente auto reflexivo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi610zr0013t8nvdivx7o8y", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 21, "ED4_03_CUAL": "Durante el mes de reporte no se ten\u00eda previsto el desarrollo de actividades orientadas al cumplimiento de este indicador. ,Realizaci\u00f3n de talleres formativos en el \u00e1rea educativa para las madres de familia que realizar\u00e1n voluntariado en el punto de apoyo del Guasmo Sur \"FAICOM\". Con el objetivo de fortalecer el sentido de pertenencia, actividades a favor de los NNA en el \u00e1rea educativa, integraci\u00f3n comunitaria y competencias en el \u00e1rea laboral. ,Se reporta al equipo dinamizador que trabaj\u00f3 en conjunto y particip\u00f3 de las sesiones para el desarrollo del diagn\u00f3stico participativo. Esta vez de una UE priorizada por el MINECUC, Juan Tanca Marengo. ,No hay informaci\u00f3n por reportar durante este mes. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi611gc0014t8nv8wxr2yxj", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 227, "ED4_03_CUAL": "En la provincia de Imbabura se continua con el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, como tambi\u00e9n la implementaci\u00f3n de dos grupos del programa de FUDELA llamado desaf\u00edo uno en Ibarra y otro en Otavalo. En lo que respecta al Carchi se continua con las capacitaciones a los/as cuidadores sobre la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as como tambi\u00e9n eventos denominados yo me incluyo yo me educo.,en el mes de septiembre, Octubre, se solicitara los datos a las unidades educativas de los NNA matriculados.,En este mes se inicio las clases en las unidades educativas, en el mes de septiembre se realizara el seguimiento y acompa\u00f1amiento para que los profesores repliquen en las Unidades educativas."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi611vd0015t8nvigj7hoxd", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 29, "ED4_03_CUAL": "En la provincia de Imbabura se continua con el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, como tambi\u00e9n la implementaci\u00f3n de dos grupos del programa de FUDELA llamado desaf\u00edo uno en Ibarra y otro en Otavalo. En lo que respecta al Carchi se continua con las capacitaciones a los/as cuidadores sobre la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as como tambi\u00e9n eventos denominados yo me incluyo yo me educo.,en el mes de septiembre, Octubre, se solicitara los datos a las unidades educativas de los NNA matriculados.,En este mes se inicio las clases en las unidades educativas, en el mes de septiembre se realizara el seguimiento y acompa\u00f1amiento para que los profesores repliquen en las Unidades educativas."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi612b30016t8nvu8hd39h4", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 5, "ED4_03_CUAL": "En la provincia de Imbabura se continua con el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, como tambi\u00e9n la implementaci\u00f3n de dos grupos del programa de FUDELA llamado desaf\u00edo uno en Ibarra y otro en Otavalo. En lo que respecta al Carchi se continua con las capacitaciones a los/as cuidadores sobre la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as como tambi\u00e9n eventos denominados yo me incluyo yo me educo.,en el mes de septiembre, Octubre, se solicitara los datos a las unidades educativas de los NNA matriculados.,En este mes se inicio las clases en las unidades educativas, en el mes de septiembre se realizara el seguimiento y acompa\u00f1amiento para que los profesores repliquen en las Unidades educativas."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi612qu0017t8nv1tcykedl", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 4, "ED4_03_CUAL": "En la provincia de Imbabura se continua con el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, como tambi\u00e9n la implementaci\u00f3n de dos grupos del programa de FUDELA llamado desaf\u00edo uno en Ibarra y otro en Otavalo. En lo que respecta al Carchi se continua con las capacitaciones a los/as cuidadores sobre la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as como tambi\u00e9n eventos denominados yo me incluyo yo me educo.,en el mes de septiembre, Octubre, se solicitara los datos a las unidades educativas de los NNA matriculados.,En este mes se inicio las clases en las unidades educativas, en el mes de septiembre se realizara el seguimiento y acompa\u00f1amiento para que los profesores repliquen en las Unidades educativas."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi6135x0018t8nvr5hjloqb", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 2, "ED4_03_CUAL": "En la provincia de Imbabura se continua con el proceso de sensibilizaci\u00f3n en la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as, como tambi\u00e9n la implementaci\u00f3n de dos grupos del programa de FUDELA llamado desaf\u00edo uno en Ibarra y otro en Otavalo. En lo que respecta al Carchi se continua con las capacitaciones a los/as cuidadores sobre la importancia de la educaci\u00f3n en ni\u00f1as como tambi\u00e9n eventos denominados yo me incluyo yo me educo.,en el mes de septiembre, Octubre, se solicitara los datos a las unidades educativas de los NNA matriculados.,En este mes se inicio las clases en las unidades educativas, en el mes de septiembre se realizara el seguimiento y acompa\u00f1amiento para que los profesores repliquen en las Unidades educativas."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi613l20019t8nv09jc1haj", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 47, "ED4_03_CUAL": null}}]}