{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60ain000ht8nvkspxzsfb", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se desarroll\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual con los/las NNA en 8 IE priorizadas por el MYRP. Se realiz\u00f3 el 1er seguimiento a las familias beneficiadas por el CBI de educaci\u00f3n entregado desde ACNUR, a trav\u00e9s de visita domiciliaria. \nEn Pedernales se desarrollaron dos sesiones en espacios amigables comunitarios con NNA en contexto de movilidad humana, durante las cuales a trav\u00e9s de estrategias l\u00fadicas y participativas se fomentan espacios de interacci\u00f3n y fortalecimiento de las relaciones entre los NNA participantes. Se cont\u00f3 con 28 participantes en total entre las 2 sesiones desarrolladas.\nEn Pichincha se ha acompa\u00f1ado a los NNA y sus familias al acceso a la educaci\u00f3n por medio de llamadas telef\u00f3nicas, entrevistas, visitas domiciliarias, matr\u00edculas en l\u00ednea, traslados y psico-educaci\u00f3n sobre el derecho a la educaci\u00f3n. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60cb1000it8nvgj2bufhn", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 5, "ED2_01_RM_NN": 10, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se desarroll\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual con los/las NNA en 8 IE priorizadas por el MYRP. Se realiz\u00f3 el 1er seguimiento a las familias beneficiadas por el CBI de educaci\u00f3n entregado desde ACNUR, a trav\u00e9s de visita domiciliaria. \nEn Pedernales se desarrollaron dos sesiones en espacios amigables comunitarios con NNA en contexto de movilidad humana, durante las cuales a trav\u00e9s de estrategias l\u00fadicas y participativas se fomentan espacios de interacci\u00f3n y fortalecimiento de las relaciones entre los NNA participantes. Se cont\u00f3 con 28 participantes en total entre las 2 sesiones desarrolladas.\nEn Pichincha se ha acompa\u00f1ado a los NNA y sus familias al acceso a la educaci\u00f3n por medio de llamadas telef\u00f3nicas, entrevistas, visitas domiciliarias, matr\u00edculas en l\u00ednea, traslados y psico-educaci\u00f3n sobre el derecho a la educaci\u00f3n. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60dmb000jt8nv60yhg7dr", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 11, "ED2_01_RM_NN": 16, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se desarroll\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual con los/las NNA en 8 IE priorizadas por el MYRP. Se realiz\u00f3 el 1er seguimiento a las familias beneficiadas por el CBI de educaci\u00f3n entregado desde ACNUR, a trav\u00e9s de visita domiciliaria. \nEn Pedernales se desarrollaron dos sesiones en espacios amigables comunitarios con NNA en contexto de movilidad humana, durante las cuales a trav\u00e9s de estrategias l\u00fadicas y participativas se fomentan espacios de interacci\u00f3n y fortalecimiento de las relaciones entre los NNA participantes. Se cont\u00f3 con 28 participantes en total entre las 2 sesiones desarrolladas.\nEn Pichincha se ha acompa\u00f1ado a los NNA y sus familias al acceso a la educaci\u00f3n por medio de llamadas telef\u00f3nicas, entrevistas, visitas domiciliarias, matr\u00edculas en l\u00ednea, traslados y psico-educaci\u00f3n sobre el derecho a la educaci\u00f3n. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60eo4000kt8nvaupkcp5k", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 84, "ED2_01_RM_NN": 73, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 12, "ED2_01_CA_NN": 9, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se desarroll\u00f3 el acompa\u00f1amiento individual con los/las NNA en 8 IE priorizadas por el MYRP. Se realiz\u00f3 el 1er seguimiento a las familias beneficiadas por el CBI de educaci\u00f3n entregado desde ACNUR, a trav\u00e9s de visita domiciliaria. \nEn Pedernales se desarrollaron dos sesiones en espacios amigables comunitarios con NNA en contexto de movilidad humana, durante las cuales a trav\u00e9s de estrategias l\u00fadicas y participativas se fomentan espacios de interacci\u00f3n y fortalecimiento de las relaciones entre los NNA participantes. Se cont\u00f3 con 28 participantes en total entre las 2 sesiones desarrolladas.\nEn Pichincha se ha acompa\u00f1ado a los NNA y sus familias al acceso a la educaci\u00f3n por medio de llamadas telef\u00f3nicas, entrevistas, visitas domiciliarias, matr\u00edculas en l\u00ednea, traslados y psico-educaci\u00f3n sobre el derecho a la educaci\u00f3n. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60fr0000lt8nvm8dkxrcn", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 9, "ED2_01_RM_NN": 9, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "El total de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes reportados son aquellxs que se vinculan por primera vez al program de refuerzo y apoyo pedag\u00f3gico. estos ni\u00f1xs corresponden al espacio de acogimiento de la Fundaci\u00f3n Oasis en el Desierto. Organizaci\u00f3n con la que trabaja el CDH. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60gur000mt8nvxf5dsorm", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En este indicador 560 NNA adem\u00e1s de la atenci\u00f3n individual para la inserci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al sistema educativo, han recibido un kit escolar."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60i4m000nt8nv45wwtb5n", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 20, "ED2_01_RM_NN": 27, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 6, "ED2_01_CA_NN": 6, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En este indicador 560 NNA adem\u00e1s de la atenci\u00f3n individual para la inserci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al sistema educativo, han recibido un kit escolar."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60jae000ot8nvd2ml7gt0", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En este indicador 560 NNA adem\u00e1s de la atenci\u00f3n individual para la inserci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al sistema educativo, han recibido un kit escolar."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60kbk000pt8nvlltqqvxq", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 28, "ED2_01_RM_NN": 27, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 5, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En este indicador 560 NNA adem\u00e1s de la atenci\u00f3n individual para la inserci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al sistema educativo, han recibido un kit escolar."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60lei000qt8nvljt6x748", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 18, "ED2_01_RM_NN": 8, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60mw7000rt8nvzjlxk41v", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 1499, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 93, "ED2_01_RM_HH": 57, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 33, "ED2_01_CA_HH": 13, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60ocp000st8nvlk0yk31f", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 8, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 1, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60puv000tt8nvx0q3y1vv", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 284, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 12, "ED2_01_RM_HH": 8, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 6, "ED2_01_CA_HH": 11, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60r74000ut8nvd0tqy25f", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 60, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 5, "ED2_01_RM_HH": 1, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60snr000vt8nvfz9r1051", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 112, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 5, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 2, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 2, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60u87000wt8nv3s0xs5ma", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 8, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 1, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clmi60vry000xt8nv6t172uba", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 30, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 4, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}]}