{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63byy0021t8nv51d03zn4", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "cz2rin0lcza9pft40", "rmrp": "Si", "IN3_01": 14, "IN3_01_CUAL": "El 02 de Agosto, se realiz\u00f3 en conjunto con ACNUR el lanzamiento de la II edici\u00f3n de la feria de empleo donde CORPEI invit\u00f3 a empresas y se tuvo la asistencia de:\n* 29 empresas \n* 38 asistentes \n\nNOTA: Se ajusta con el indicador reportado la semana pasada, puesto que los convenios firmados con las empresas, se reporta en 0 debido a que no son nuevas, sino que ya han participado en actividades anteriores, donde ya se las cont\u00f3. "}}]}