{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63gmb0022t8nvoy6n5gac", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 13, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En Nueva Loja, cant\u00f3n Lago Agrio, provincia de Sucumb\u00edos, han concluido talleres comunitarios de Huertos Familiares, y de Educaci\u00f3n Ambiental, Cambio Clim\u00e1tico y Reciclaje, en 3 barrios de la localidad, estos talleres son parte del proceso de Acci\u00f3n Comunitaria."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63jm70023t8nv8vpsxhyn", "parentRecordId": "clehh5dgi001u3wmn7l481lvg", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 11, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63mmy0024t8nvnnbesa19", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 18, "IN4_01_RM_HH": 20, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63psu0025t8nv6ve8p33u", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes se ha coordinado la realizaci\u00f3n de actividades en los cantones de El Guabo y Huaquillas con 2 personas nuevas que tienen influencia en la comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63swx0026t8nvo7ka4nsm", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "En este mes se ha coordinado la realizaci\u00f3n de actividades en los cantones de El Guabo y Huaquillas con 2 personas nuevas que tienen influencia en la comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63w5g0027t8nvtq3rs8x4", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 1, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 5, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Los d\u00edas 4,5 y 6 de agosto se realiz\u00f3 la Escuela de Ciudadan\u00eda con un enfoque en la tem\u00e1tica de reconciliaci\u00f3n, hospitalidad y cultura de paz; el JRS tiene desarrolada una metodolog\u00eda propia que permite abordar esta tem\u00e1tica de manera vivencial como parte de procesos educativos no formales. El objetivo de esta actividad va m\u00e1s all\u00e1 de la sensibilizaci\u00f3n a la comunidad de acogida; se busca con estos espacios curar heridas en los participantes y brindar herramientas que permitan la integraci\u00f3n a la comunidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi63zbs0028t8nvcdiu6nxa", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 12, "IN4_01_RM_NN": 15, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 4, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 4, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este indicador responde a la conformaci\u00f3n de ccgdr que est\u00e1 llegando a su fase final, cuando quede constituido con las actas se registrar\u00e1n a las personas. ,Las actividades reportadas incluyen c\u00edrculo de empoderamiento en Guayaquil y actividades varias realizadas durante las colonias vacacionales en Cuenca ,El indicador se cumpli\u00f3 durante los dos primeros trimestres. ,Las actividades realizadas en este indicador incluyen: Capacitaci\u00f3n sobre liderazgo comunitario, comunicaci\u00f3n asertiva y sensibilizaci\u00f3n de movilidad humana. Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de acceso a protecci\u00f3n legal, derechos y de sensibilizaci\u00f3n hacia la reducci\u00f3n de xenofobia.  Capacitaci\u00f3n a los/as funcionarios de Acci\u00f3n Social del GAD Mej\u00eda en Movilidad Humana y PEAS.,La meta ya fue cubierta en meses pasados, si embargo se ha generado una ronda de actualizaci\u00f3n de necesidades y sigue siendo salud y regularizaci\u00f3n las prioridades. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi642lx0029t8nvbxiqadwh", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 3, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 25, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este indicador responde a la conformaci\u00f3n de ccgdr que est\u00e1 llegando a su fase final, cuando quede constituido con las actas se registrar\u00e1n a las personas. ,Las actividades reportadas incluyen c\u00edrculo de empoderamiento en Guayaquil y actividades varias realizadas durante las colonias vacacionales en Cuenca ,El indicador se cumpli\u00f3 durante los dos primeros trimestres. ,Las actividades realizadas en este indicador incluyen: Capacitaci\u00f3n sobre liderazgo comunitario, comunicaci\u00f3n asertiva y sensibilizaci\u00f3n de movilidad humana. Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de acceso a protecci\u00f3n legal, derechos y de sensibilizaci\u00f3n hacia la reducci\u00f3n de xenofobia.  Capacitaci\u00f3n a los/as funcionarios de Acci\u00f3n Social del GAD Mej\u00eda en Movilidad Humana y PEAS.,La meta ya fue cubierta en meses pasados, si embargo se ha generado una ronda de actualizaci\u00f3n de necesidades y sigue siendo salud y regularizaci\u00f3n las prioridades. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi645zv002at8nv01is7rgs", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 3, "IN4_01_RM_NN": 2, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 33, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este indicador responde a la conformaci\u00f3n de ccgdr que est\u00e1 llegando a su fase final, cuando quede constituido con las actas se registrar\u00e1n a las personas. ,Las actividades reportadas incluyen c\u00edrculo de empoderamiento en Guayaquil y actividades varias realizadas durante las colonias vacacionales en Cuenca ,El indicador se cumpli\u00f3 durante los dos primeros trimestres. ,Las actividades realizadas en este indicador incluyen: Capacitaci\u00f3n sobre liderazgo comunitario, comunicaci\u00f3n asertiva y sensibilizaci\u00f3n de movilidad humana. Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de acceso a protecci\u00f3n legal, derechos y de sensibilizaci\u00f3n hacia la reducci\u00f3n de xenofobia.  Capacitaci\u00f3n a los/as funcionarios de Acci\u00f3n Social del GAD Mej\u00eda en Movilidad Humana y PEAS.,La meta ya fue cubierta en meses pasados, si embargo se ha generado una ronda de actualizaci\u00f3n de necesidades y sigue siendo salud y regularizaci\u00f3n las prioridades. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi649a2002bt8nvok62wthf", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 9, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este indicador responde a la conformaci\u00f3n de ccgdr que est\u00e1 llegando a su fase final, cuando quede constituido con las actas se registrar\u00e1n a las personas. ,Las actividades reportadas incluyen c\u00edrculo de empoderamiento en Guayaquil y actividades varias realizadas durante las colonias vacacionales en Cuenca ,El indicador se cumpli\u00f3 durante los dos primeros trimestres. ,Las actividades realizadas en este indicador incluyen: Capacitaci\u00f3n sobre liderazgo comunitario, comunicaci\u00f3n asertiva y sensibilizaci\u00f3n de movilidad humana. Campa\u00f1as de promoci\u00f3n de acceso a protecci\u00f3n legal, derechos y de sensibilizaci\u00f3n hacia la reducci\u00f3n de xenofobia.  Capacitaci\u00f3n a los/as funcionarios de Acci\u00f3n Social del GAD Mej\u00eda en Movilidad Humana y PEAS.,La meta ya fue cubierta en meses pasados, si embargo se ha generado una ronda de actualizaci\u00f3n de necesidades y sigue siendo salud y regularizaci\u00f3n las prioridades. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi64cle002ct8nv2p3zxhi8", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se mantienen las sesiones de la Escuela de Liderazgo en las zonas del norte de la ciudad de Guayaquil: Juan Montalvo y Monte Sina\u00ed. Sin embargo no aumenta el n\u00famero de personas participantes por ende no aumenta el resultado de este indicador. ,Se retoma el proceso de formaci\u00f3n de reporteros counitarios. En el mes de septiembre de desarrollar\u00e1 el proceso de formaci\u00f3n de las y los participantes. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi64fur002dt8nv85a544gk", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 3, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 12, "IN4_01_RM_OTR": 2, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 7, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 8, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "Los l\u00edderes y las lideresas son parte de la estructura barrial y forman parte de los espacios donde se planifica, organiza e implementa las actividades comunitarias. ,Esmeraldas: Encuentro Intercultural Cuentos y Poes\u00edas y mingas comunitarias \nSan Lorenzo: Encuentro \"Transformando Comunidad\", Minga Comunitaria en los barrios: Las Delicias, Nuevo San Lorenzo, Palestina, 9 de Octubre, 12 de Octubre, El Ed\u00e9n, San Jos\u00e9, Bah\u00eda del Pail\u00f3n, Ciudadela del Pail\u00f3n, Feria de Entretenimiento Juvenil Iniciativa de la Red J\u00f3venes Construyendo futuro, Bingo por mis derechos, actividad de la Red interbarrial\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clmi64j68002et8nvaw72bc60", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-08", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 5, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 28, "IN4_01_CA_NN": 18, "IN4_01_CA_MM": 77, "IN4_01_CA_HH": 52, "IN4_01_CA_OTR": 2, "IN4_01_CA_LGBT": 4, "IN4_01_CUAL": "Los l\u00edderes y las lideresas son parte de la estructura barrial y forman parte de los espacios donde se planifica, organiza e implementa las actividades comunitarias. ,Esmeraldas: Encuentro Intercultural Cuentos y Poes\u00edas y mingas comunitarias \nSan Lorenzo: Encuentro \"Transformando Comunidad\", Minga Comunitaria en los barrios: Las Delicias, Nuevo San Lorenzo, Palestina, 9 de Octubre, 12 de Octubre, El Ed\u00e9n, San Jos\u00e9, Bah\u00eda del Pail\u00f3n, Ciudadela del Pail\u00f3n, Feria de Entretenimiento Juvenil Iniciativa de la Red J\u00f3venes Construyendo futuro, Bingo por mis derechos, actividad de la Red interbarrial\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}]}