{"changes": [{"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsp3c0000ycnmcscjebps", "parentRecordId": "cl52k2v5t00pzl4nmc3vcl3p3", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsped0001ycnmp0p4uxwy", "parentRecordId": "cl52krla40004b4nm5p79ob38", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Hemos ido abriendo espacios de coordinaci\u00f3n e interacci\u00f3n con otras organizaciones locales de la provincia, regi\u00f3n y pa\u00eds con los cu\u00e1les tenemos objetivos comunes en VVBG y personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, como la CDH del Guayas y Caritas; adem\u00e1s se viene trabajando en la necesidad de crear la Red de Movilidad Humana desde la sociedad civil."}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwspop0002ycnmladtjpvh", "parentRecordId": "cl52krla40003b4nmo0e1aed7", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Hemos ido abriendo espacios de coordinaci\u00f3n e interacci\u00f3n con otras organizaciones locales de la provincia, regi\u00f3n y pa\u00eds con los cu\u00e1les tenemos objetivos comunes en VVBG y personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, como la CDH del Guayas y Caritas; adem\u00e1s se viene trabajando en la necesidad de crear la Red de Movilidad Humana desde la sociedad civil."}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsq0c0003ycnmpp4rulyb", "parentRecordId": "cl52k2v5t00pyl4nmbswzmyah", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsqbx0004ycnmbnbtkr2r", "parentRecordId": "cl52k2v5t00psl4nm87v9yis9", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsqng0005ycnmxefro3i9", "parentRecordId": "cl52k2v5t00pxl4nmsrgatxzc", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsqzb0006ycnmrxzbgioz", "parentRecordId": "cl52k2v5t00pwl4nmwtqv2ina", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsrc30007ycnm1r6v7lbe", "parentRecordId": "cl52k2v5t00ptl4nmru0tywvp", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsrpk0008ycnmn1tnkmd7", "parentRecordId": "cl52k2v5t00q0l4nmkpeqnhk9", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwss2f0009ycnmyl0cw6mg", "parentRecordId": "cl52k2v5t00q1l4nmvgcjzry3", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwssdy000aycnmnqbtxfye", "parentRecordId": "cl52k2v5u00q5l4nmj9d6hc6z", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Hemos ido abriendo espacios de coordinaci\u00f3n e interacci\u00f3n con otras organizaciones locales de la provincia, regi\u00f3n y pa\u00eds con los cu\u00e1les tenemos objetivos comunes en VVBG y personas en situaci\u00f3n de movilidad humana, como la CDH del Guayas y Caritas; adem\u00e1s se viene trabajando en la necesidad de crear la Red de Movilidad Humana desde la sociedad civil."}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsspy000bycnm4kdy3286", "parentRecordId": "cl52k2v5s00pnl4nm2a10q8tt", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwst47000cycnm7dshsm8d", "parentRecordId": "cl52k2v5s00pol4nmbecplhej", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsthi000dycnml6ehn1wk", "parentRecordId": "cl52k2v5s00ppl4nm0rc95rly", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsts8000eycnm3345tjdq", "parentRecordId": "cl52k2v5s00pql4nmj50p3d8g", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsu35000fycnmzh7jp4i5", "parentRecordId": "cl52k2v5s00pll4nmatzzjfrp", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Taller con presidentes barriales, para fortalecer el sello comunitario. Se trataron temas de aspectos comunitarios, xenofobia y herramienta de ejecuci\u00f3n program\u00e1tica, para la identificaci\u00f3n de los espacios y personas dentro de los barrios. "}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsuds000gycnm682zb8kj", "parentRecordId": "cl52k2v5t00prl4nmo1blwuv5", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Asociaci\u00f3n de venezolanos en Sto. Domingo ,Se reporta todas las zonas para incluir los grupos de trabajo de Protecci\u00f3n Comunitaria en cada localidad en las que FUDELA tienen intervenci\u00f3n con Protecci\u00f3n, tanto con Campeones Comunitarios como procesos de atenci\u00f3n a necesidades espec\u00edficas y otras de referencias y contra referencias"}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsuor000hycnm7ofpia3i", "parentRecordId": "ctrypqyl2z9rsuvq", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Se reporta la actividad realizada por el d\u00eda Mundial de los Refugiados en el cant\u00f3n Loja, con la Asociaci\u00f3n de Venezolanos \u201cASIMPOVEN\u201d, que son parte del mecanismo comunitario de protecci\u00f3n, con el pintado de un mural \u201cToda persona, tiene derecho a buscar protecci\u00f3n\u201d, en las afueras de la unidad educativa Jos\u00e9 \u00c1ngel Palacio. En la actividad participaron poblaci\u00f3n de inter\u00e9s y comunidad de acogida. "}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsv0g000iycnm60xdz0kn", "parentRecordId": "cy7ji3lkzhhuykt2", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Red Badeas \nSan Lorenzo: Colectivo Ojos que miran al sol y la lluvia y J\u00f3venes Casa de la Juventud ,Esmeraldas: Red Badeas \nSan Lorenzo: Colectivo Ojos que miran al sol y la lluvia y J\u00f3venes Casa de la Juventud "}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsvbx000jycnmlom4wzjh", "parentRecordId": "cmvot1fl0lauc477", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [6], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Red Badeas \nSan Lorenzo: Colectivo Ojos que miran al sol y la lluvia y J\u00f3venes Casa de la Juventud ,Esmeraldas: Red Badeas \nSan Lorenzo: Colectivo Ojos que miran al sol y la lluvia y J\u00f3venes Casa de la Juventud "}}, {"formId": "cxsom3tl4q3ommxdi", "recordId": "cl5iwsvmj000kycnmryv63dl0", "parentRecordId": "cmvjddal473ht448", "fields": {"mes": ["2022-06"], "colltmgkykvhxgij6": ["clwyggvkylzqu4l4c"], "rmrp": ["Si"], "covid": ["No"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Quito: Adem\u00e1s del acompa\u00f1amiento a la huerta comunitaria, se continu\u00f3 con el proceso de identificaci\u00f3n de redes de base en en el centro hist\u00f3rico y al norte de la ciudad.  \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Se inici\u00f3 el trabajo de fortalecimiento comunitario en el barrio Voluntad de Dios, organizando futuros talleres, brigadas informativas y actividades de integraci\u00f3n comunitaria, adem\u00e1s, de las mingas comunitarias que van de la mano con las obras arquitect\u00f3nicas. Por otra parte, en FEDAFRO se han mantenido reuniones y vinculaciones con otras organizaciones como la Asociaci\u00f3n de Venezolanos en Santo Domingo - ASOVEC, con el fin de fortalecer lazos interinstitucionales y mejorar el acercamiento a personas en condici\u00f3n de movilidad humana.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t,Se siguen realizando actividades para fortalecer las organizaciones barriales. En el caso de Cuenca se trabaja con los CVA de El Vecino - La Secreta y San Roque, en Guayaquil con el Comit\u00e9 Uni\u00f3n y Progreso, en Manta con San Mateo, Abd\u00f3n Calder\u00f3n, y Tarqui, y en Portiviejo en el Flor\u00f3n, San Pablo y Tamarindo. \n\nSe super\u00f3 la meta que se ten\u00eda planteada para Portoviejo porque se considera importante continuar trabajando en el Barrio del Flor\u00f3n."}}]}