{"changes": [{"formId": "crphtmrl4q3ommxd0", "recordId": "cl5kk3gj00000ggnmebprqoo5", "parentRecordId": "cmi7f85l1xz8zgn2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c5nysw1kylzqu505u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "AT3_01_RM_NA": 5, "AT3_01_RM_NN": 6, "AT3_01_RM_MM": 9, "AT3_01_RM_HH": 4, "AT3_01_RM_OTR": 0, "AT3_01_RM_LGBT": 0, "AT3_01_CUAL": "De las 5 unidades habitacionales adecuadas en junio se beneficiaron 30 personas, de las cuales 24 son personas venezolanas y 6 personas ecuatorianas.,Quito: Continuan las actividades de acompa\u00f1amieto y evaluaci\u00f3n de necesidades de protecci\u00f3n de las perosnas beneficiarinas en las multifamiliares intervenidas. \t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Continuan las actividades de acompa\u00f1amieto y evaluaci\u00f3n de necesidades de protecci\u00f3n de las personas beneficiarias en la multifamiliare intervenida.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t"}}]}