{"changes": [{"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j62y210000k8nm4tl9ginv", "parentRecordId": "cl52k2v5n00owl4nmkfb36swl", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 6, "PRPI1_02_RM_NN": 6, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": null}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j62zlf0001k8nmpk02v7ip", "parentRecordId": "cl52k2v5o00oxl4nm7zg8ggs2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se realiza el abordaje de 4 adolescentes (3 mujeres y 1 hombre), 3 casos fueron referidos por HIAS y 1 por la DP.  Tulc\u00e1n: Se abordo un caso de una adolescente, caso remitido por MIES-CEA"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j6318m0002k8nmeiltm947", "parentRecordId": "cl52k2v5o00ozl4nmljwtodtl", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: Se realiza el abordaje de 4 adolescentes (3 mujeres y 1 hombre), 3 casos fueron referidos por HIAS y 1 por la DP.  Tulc\u00e1n: Se abordo un caso de una adolescente, caso remitido por MIES-CEA"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j632ue0003k8nmji2hjtgr", "parentRecordId": "cs5nucrl47grg3td", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j634bg0004k8nmlb0dwq38", "parentRecordId": "c9evjl2l3103eu51f", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 4, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j635uo0005k8nmnfmtx1dy", "parentRecordId": "cjbovd1l47gmx5ub", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 6, "PRPI1_02_RM_NN": 8, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j637e40006k8nm3f4qmkrn", "parentRecordId": "cmsxtz2l47gpbyhc", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 3, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j639150007k8nmsgh668xh", "parentRecordId": "c8cerh8l0k2j555n", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63aqf0008k8nmqd91d0h5", "parentRecordId": "cmfexpml0k2fnwwl", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 4, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63cid0009k8nmazfrgyy1", "parentRecordId": "chuqttwkzcxucpy3", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 8, "PRPI1_02_RM_NN": 7, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 2, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "A trav\u00e9s de las entrevista se identifican las necesidades espec\u00edficas de los NNA y las visitas domiciliarias para conocer los espacios de vivienda.,Durante el mes de junio se han identificado 21 NNA"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63eha000ak8nmbj3l81et", "parentRecordId": "c3zeuqxl1uvkley1h", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63gco000bk8nmdfbnj7r4", "parentRecordId": "c5uq7oql0k3411jv", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 11, "PRPI1_02_RM_NN": 7, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63ia1000ck8nm9dv5p6bu", "parentRecordId": "c6pym6pl0k2sghkr", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5j63kgr000dk8nmd8k352vv", "parentRecordId": "c5fllfgl30zydkp1d", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c790yvmkylzqu4q4s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 7, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Como parte del proceso de gesti\u00f3n de casos, se identifican NNA separados y no acompa\u00f1ados, NNA en riesgo de trabajo infantil, NNA sin documentaci\u00f3n, adolescentes en periodo lactancia, NNA no escolarizados por falta de recursos, adolescentes no acompa\u00f1adas en uni\u00f3n temprana, adolescentes en estado de gestaci\u00f3n, NNA en riesgo de mendicidad infantil, adolescentes con riesgo de VBG, NNA con enfermedades cr\u00f3nicas, NNA orientados a servicios de salud, NNA con discapacidad, adem\u00e1s de NNA no acompa\u00f1ados en situaci\u00f3n de calle."}}]}