{"changes": [{"formId": "c7jjomnl5h80ssul", "recordId": "cl5n0zi2h008t6wnm457ng9kh", "parentRecordId": "czcr5tyl48lllcl1c", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c7rjyqkkylzqu4f3s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "IN3_03": 34, "IN3_03_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con el Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de derechos de Milagro, con el fin de articular sinergias en pro de las personas en situaci\u00f3n de movilidad humana y con funcionarios de la Direcci\u00f3n Distrital de Naranjal con la finalidad de profundizar temas importantes del acceso a derechos de inclusi\u00f3n social y econ\u00f3mica de las personas en movilidad humana."}}, {"formId": "c7jjomnl5h80ssul", "recordId": "cl5n0zir2008u6wnm88khn2yh", "parentRecordId": "c6rdmr2l1v0937nn", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c7rjyqkkylzqu4f3s", "rmrp": "Si", "covid": "No", "IN3_03": 21, "IN3_03_CUAL": "28 de junio 21 docentes de la U.E. Milenio recibieron taller sobre inclusi\u00f3n socioecon\u00f3mica de la poblaci\u00f3n en movilidad en Esmeraldas"}}]}