{"changes": [{"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1psl00447wnmyi4opt8w", "parentRecordId": "cl52k2v5m00ojl4nm15uecnc6", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1rx800457wnmfg1uxjdh", "parentRecordId": "cl52k2v5n00onl4nmk77r2stz", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1ubo00467wnm9rrcheif", "parentRecordId": "cskotl2l490k33th", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1whq00477wnmehs0ch29", "parentRecordId": "chdd13tl1v0u8hfw", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 7, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1ysd00487wnm0eiyi0uf", "parentRecordId": "cawaj1el30zrgz3i", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo20xm00497wnmtbp4csqr", "parentRecordId": "c9gaaznl0smd48u2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 2, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 7, "IN5_01_CA_HH_N": 4, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Procesos de A Ganar - personas que se unen al proyecto para procesos de Fase 1 y Formaci\u00f3n t\u00e9cnica Quito y Sto. Domingo,Personas que se incluyen al proyecto A GANAR en cada uno de sus territorios para Fase 1 - habilidades blandas"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo236v004a7wnmurb3bhc0", "parentRecordId": "c56lp1el1y3syct2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "semilla": "No", "IN5_01_RM_MM_N": 0, "IN5_01_RM_HH_N": 12, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 3, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Manta: El 20/06 inici\u00f3 el proceso de capacitaci\u00f3n para el modelo de negocio de Electricidad. Se dictar\u00e1n clases durante 2 semanas y se entregar\u00e1 un kit de herramientas.\nPortoviejo: El 27/06 iniciar\u00e1 el proceso de capacitaci\u00f3n para el modelo de negocio de reparaci\u00f3n de celulares. Se dictar\u00e1n clases durante 2 semanas y se entregar\u00e1 un kit de herramientas. \nCon respecto a la formalizaci\u00f3n de emprendimientos gastron\u00f3micos en Manab\u00ed, se han identificado los perfiles de las personas beneficiarias. Se est\u00e1 coordinando con el Gobierno Provincial de Manab\u00ed - Departamento de Fomento Productivo las visitas domiciliarias a los emprendimientos para determinar si cumplen con les requisitos de formalizaci\u00f3n establecidos por el proyecto. Con respecto a Cuenca, se identificaron 10 emprendimientos, de cuales 7 aprobaron la prueba de laboratorio sanitarias, 2 tienen que repetir las pruebas de laboratorio sanitarias, y 1 emprendimiento no cumpli\u00f3 los requisitos por lo que fue sustituida. \n"}}]}