{"changes": [{"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnz8ud002j7wnm56g73t3q", "parentRecordId": "cpenqeol30zfr0510", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 36, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnz9ch002k7wnmbxwrv5ze", "parentRecordId": "c8cerh8l0k2j555n", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 16, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnz9w9002l7wnm4suf9zjr", "parentRecordId": "cgdcgnml0k2obncp", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 31, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnzaga002m7wnmmx8ejari", "parentRecordId": "chyr8iol0k2bgawj", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 25, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnzayd002n7wnmxrexq0qn", "parentRecordId": "c9evjl2l3103eu51f", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 14, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnzbh4002o7wnmx2wyexmu", "parentRecordId": "c6pym6pl0k2sghkr", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 31, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "clsgys9l4q3ommxdv", "recordId": "cl5mnzc08002p7wnm3fkf1rmk", "parentRecordId": "c5fllfgl30zydkp1d", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cvjxk5xkylzqu4r4w", "rmrp": "Si", "covid": "No", "PRPI5_01": 27, "PRPI5_01_CUAL": "Se trabaj\u00f3 con funcionarios de la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Ambato, funcionarios del Consulado Colombiano y la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Esmeraldas, funcionarios del MIES de Ibarra y Manta, docentes de la U.E. Santiago de Guayaquil en Quito, docentes de unidades educativas de San Lorenzo, y con funcionarios de MPS, MINEDUC, MIES en Santo Domingo.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}]}