{"changes": [{"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0dl7003m7wnmnhpo0pu0", "parentRecordId": "cl52k2v5n00ovl4nm3bgrzlu4", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 27, "IN4_01_RM_NN": 20, "IN4_01_RM_MM": 24, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 21, "IN4_01_CA_NN": 27, "IN4_01_CA_MM": 50, "IN4_01_CA_HH": 39, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Durante el mes de junio se llevaron a cabo tres eventos de integraci\u00f3n comunitaria. Primero un evento para conmemorar el d\u00eda del Ni\u00f1o/a con la participaci\u00f3n de 30 NNA, migrantes y de comunidad de acogida, que realizaron actividades l\u00fadicas y una celebraci\u00f3n en el albergue. El segundo evento fue una jornada cultural con la asistencia a una obra de teatro que incluy\u00f3 un espacio de sensibilizaci\u00f3n. El tercer evento fue una jornada de integraci\u00f3n con una Feria de Emprendimientos y Gastronom\u00eda con la participaci\u00f3n de 220 personas en total."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0ftm003n7wnmces0tglc", "parentRecordId": "cl52k2v5m00ocl4nm6k3gkc9b", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 16, "IN4_01_RM_NN": 15, "IN4_01_RM_MM": 37, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 16, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 5, "IN4_01_CUAL": "Participaci\u00f3n de poblaci\u00f3n refugiada y poblaci\u00f3n de inter\u00e9s en espacios comunitarios, mediante talleres para fortalecer la integraci\u00f3n social. Saludo sexual y reproductiva, actividad de integraci\u00f3n de espacios seguros para la lectura, Martina la pescadora, actividad por el d\u00eda de la ni\u00f1ez. Fase dos de fortalecimiento de presidentes barriales, taller de mecanismo de protecci\u00f3n y herramientas de intervenci\u00f3n en \u00e1reas comunitarias. D\u00eda de la diversidad."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0hzs003o7wnmbw02632h", "parentRecordId": "cl52k2v5m00ohl4nm2523o54n", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 19, "IN4_01_RM_HH": 37, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 45, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 53, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 58, "IN4_01_CUAL": "Todas las personas Ind\u00edgenas, Afrodescendientes y con Discapacidad marcadas en la Desagregaci\u00f3n por Diversidad, pertenecen a la comunidad LGBTIQ+"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0k51003p7wnmm9x68dan", "parentRecordId": "czhzgd9l1p7axeo8", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "La formaci\u00f3n de promotores comunitarios contin\u00faa en las mismas comunidades mencionadas el mes pasado. Durante este mes se encuentran realizando las proformas para comenzar con la iniciativa de gesti\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0mbg003q7wnmilh7m5jm", "parentRecordId": "cgtgvlal47fio366", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0ojq003r7wnm2c88rp2h", "parentRecordId": "ceamp9el1p7es27a", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 3, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "La formaci\u00f3n de promotores comunitarios contin\u00faa en las mismas comunidades mencionadas el mes pasado. Durante este mes se encuentran realizando las proformas para comenzar con la iniciativa de gesti\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0r2l003s7wnmd5t796jv", "parentRecordId": "cfh0ww9l48lb9gm16", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 31, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "La formaci\u00f3n de promotores comunitarios contin\u00faa en las mismas comunidades mencionadas el mes pasado. Durante este mes se encuentran realizando las proformas para comenzar con la iniciativa de gesti\u00f3n comunitaria."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0t8w003t7wnmrf9emkpb", "parentRecordId": "c7gqfs9kzhizc405", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 16, "IN4_01_RM_NN": 8, "IN4_01_RM_MM": 13, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 5, "IN4_01_RM_LGBT": 6, "IN4_01_CA_NA": 17, "IN4_01_CA_NN": 17, "IN4_01_CA_MM": 12, "IN4_01_CA_HH": 7, "IN4_01_CA_OTR": 15, "IN4_01_CA_LGBT": 11, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas: Acompa\u00f1amiento de la red interbarrial en encuentro virtual de integraci\u00f3n interbarrial por mis derechos \"P\u00e1reme la Mano\",  Acompa\u00f1amiento de la Red Badea en Conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional del Orgullo LGBTIQ+A a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de los Fondos de Autonom\u00eda Comunitaria FAC, Acompa\u00f1amiento en la revisi\u00f3n de la agenda de trabajo de la defensor\u00eda comunitaria                                                                                                                                                                    San Lorenzo:  Acompa\u00f1amiento en la Implementaci\u00f3n de la propuesta del Colectivo \"Ojos que Miran al Sol y la Lluvia\" a trav\u00e9s de los FAC en Conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional del Orgullo LGBTIQ+A, acompa\u00f1amiento de Juegos ancestrales de la red J\u00f3venes Casa de la Juventud y red interbarrial en Dia Mundial del Refugiado, Acompa\u00f1amiento en formaci\u00f3n continua de defensores/as comunitarios/as en el componente Ambiente de la agenda de trabajo. "}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0vgb003u7wnmtrqygx81", "parentRecordId": "c8e3vxql1y47l3h2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 1, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 5, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0xje003v7wnmurhrcnsz", "parentRecordId": "c2a29g8l0laoheb4", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 10, "IN4_01_RM_NN": 5, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 4, "IN4_01_RM_OTR": 2, "IN4_01_RM_LGBT": 4, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 7, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 8, "IN4_01_CA_OTR": 3, "IN4_01_CA_LGBT": 7, "IN4_01_CUAL": "Esmeraldas: Acompa\u00f1amiento de la red interbarrial en encuentro virtual de integraci\u00f3n interbarrial por mis derechos \"P\u00e1reme la Mano\",  Acompa\u00f1amiento de la Red Badea en Conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional del Orgullo LGBTIQ+A a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de los Fondos de Autonom\u00eda Comunitaria FAC, Acompa\u00f1amiento en la revisi\u00f3n de la agenda de trabajo de la defensor\u00eda comunitaria                                                                                                                                                                    San Lorenzo:  Acompa\u00f1amiento en la Implementaci\u00f3n de la propuesta del Colectivo \"Ojos que Miran al Sol y la Lluvia\" a trav\u00e9s de los FAC en Conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional del Orgullo LGBTIQ+A, acompa\u00f1amiento de Juegos ancestrales de la red J\u00f3venes Casa de la Juventud y red interbarrial en Dia Mundial del Refugiado, Acompa\u00f1amiento en formaci\u00f3n continua de defensores/as comunitarios/as en el componente Ambiente de la agenda de trabajo. "}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo0zol003w7wnm41tzg4r0", "parentRecordId": "c2xlvvkl47f23hk4", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo11xp003x7wnmjo5efjng", "parentRecordId": "c56lp1el1y3syct2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo143q003y7wnmgg1k47dl", "parentRecordId": "c2krtv6l4acnyqz6", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 29, "IN4_01_RM_NN": 27, "IN4_01_RM_MM": 112, "IN4_01_RM_HH": 34, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 28, "IN4_01_CA_NN": 20, "IN4_01_CA_MM": 26, "IN4_01_CA_HH": 19, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo168i003z7wnmxwcybr8a", "parentRecordId": "c3epqakl1y334dvh", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "c595hvlkylzqu4g3t", "rmrp": "Si", "covid": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 22, "IN4_01_RM_NN": 34, "IN4_01_RM_MM": 103, "IN4_01_RM_HH": 21, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 14, "IN4_01_CA_NN": 13, "IN4_01_CA_MM": 34, "IN4_01_CA_HH": 23, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Quito: Desarrollo de una minga con ejercico de integraci\u00f3n con la participaci\u00f3n de 15 personas. Gran parte de las actividades se aplazaron por causa de el paro nacional convocado por la  Confederaci\u00f3n de Nacionalidades Ind\u00edgenas del Ecuador - CONAIE. \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\nSanto Domingo: Taller de planificaci\u00f3n de adecuaciones arquitect\u00f3nicas en Voluntad de Dios, junto a la artista pl\u00e1stica y los l\u00edderes barriales. En FEDAFRO se mantuvo una reuni\u00f3n con la directiva y representantes de ASOVEC para generar proceso de integraci\u00f3n- En 4 de Julio se realiz\u00f3 la brigada de atenci\u00f3n personalizada con el escritorio m\u00f3vil del CNR con el fin de dar asesor\u00eda directa gratuita, anteriormente se trabaj\u00f3 con la brigada de \u201cDerechos y obligaciones de las personas en situaci\u00f3n de Movilidad Humana. Las actividades de integraci\u00f3n planificadas del 27-30 de junio en el CDC 4 de Julio, no pudieron llevarse a cabo por el paro nacional. Han participado un total de 10 beneficiarios nuevos y de 25 beneficiarios recurrentes,-En el mes de junio, destacan las actividades realizadas en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Ni\u00f1o y D\u00eda Mundial del Refugiado. \n-No se contabilizaron las actividades de coexistencia pac\u00edfica llevadas a cabo con l\u00edderes barriales (beneficiarixs recurrentes)."}}]}