{"changes": [{"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1bbj00407wnmievbz7uh", "parentRecordId": "czhzgd9l1p7axeo8", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 501, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se entreg\u00f3 un Capital Semilla enfocado en el sector de la gastronom\u00eda en Ibarra y cinco Capitales Semilla enfocados en los setores de gastronom\u00eda, belleza y ventas en Lago Agrio.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1dux00417wnmf0anlmv6", "parentRecordId": "c90yir0l30avmy5c", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 2500, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 5, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se entreg\u00f3 un Capital Semilla enfocado en el sector de la gastronom\u00eda en Ibarra y cinco Capitales Semilla enfocados en los setores de gastronom\u00eda, belleza y ventas en Lago Agrio.\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1g9f00427wnm78dga5pu", "parentRecordId": "c2krtv6l4acnyqz6", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 2500, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 4, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Manta: Se realiz\u00f3 el primer desembolso correspondiente al 60% de 500$. El segundo desembolso se har\u00e1 la semana del 4-10 de julio. El proceso se ha realizado en colaboraci\u00f3n con el Gobierno Provincial de Manab\u00ed.\nPortoviejo: Se realiz\u00f3 el primer desembolso correspondiente al 60% de 500$. El segundo desembolso se har\u00e1 la semana del 4-10 de julio. El proceso se ha realizado en colaboraci\u00f3n con el Gobierno Provincial de Manab\u00ed"}}, {"formId": "cby06aql4q3ommxdd", "recordId": "cl5mo1iyw00437wnm5fiony0q", "parentRecordId": "c56lp1el1y3syct2", "fields": {"mes": "2022-06", "colltmgkykvhxgij6": "cxjbtsykylzqu4g3u", "rmrp": "Si", "covid": "No", "espacion_apoyo": "No", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "cr04avekym0dbimj", "transferencia": "Condicional", "usd_transfer": 2500, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 5, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Manta: Se realiz\u00f3 el primer desembolso correspondiente al 60% de 500$. El segundo desembolso se har\u00e1 la semana del 4-10 de julio. El proceso se ha realizado en colaboraci\u00f3n con el Gobierno Provincial de Manab\u00ed.\nPortoviejo: Se realiz\u00f3 el primer desembolso correspondiente al 60% de 500$. El segundo desembolso se har\u00e1 la semana del 4-10 de julio. El proceso se ha realizado en colaboraci\u00f3n con el Gobierno Provincial de Manab\u00ed"}}]}