{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mr6sc002shonvvl517nm7", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 6, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a Defensor\u00eda P\u00fablica, NRC, PMA y MSP. ,Se realizaron ferias en los cantones Loja y Pindal en el marco de conmemoraci\u00f3n del d\u00eda Mundial del Refugiado.\nEn el cant\u00f3n Pindal, se realiz\u00f3 una feria informativa para la socializaci\u00f3n de acceso a servicios y rutas de protecci\u00f3n. El objetivo de la actividad fue generar espacios de socializaci\u00f3n de servicios desde las diferentes instituciones asistentes: MSP, MINEDUC (Colegio BACHILLERATO Pindal y Escuela Zoila Rendon De Mosquera), Polic\u00eda Nacional, Jefatura Pol\u00edtica, Defensor\u00eda P\u00fablica y Proyectos Sociales del GAD Pindal, cada instituci\u00f3n contaba con un stand en donde se brind\u00f3 informaci\u00f3n y se realizaron actividades con los participantes.\nEn el cant\u00f3n Loja, hubo la participaci\u00f3n en la feria informativa por el D\u00eda Mundial contra el Trabajo Infantil, organizado por la Coordinaci\u00f3n Zonal 7 del MIES, con el prop\u00f3sito de prevenir y erradicar el trabajo infantil en los diferentes territorios, con participaci\u00f3n de Gobiernos Aut\u00f3nomos Descentralizados y Organizaciones de la Sociedad Civil.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, MINEDUC, DP, JCPD Loja y MSP en la ciudad de Loja. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados. ", "PR1_02_RM_NA": 10, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 7, "PR1_02_RM_HH": 12, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mr8wl002thonvt5wq356c", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 7, "PR1_01_RM_MM": 11, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 22, "PR1_02_RM_NN": 16, "PR1_02_RM_MM": 25, "PR1_02_RM_HH": 46, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mraxh002uhonv1361mmrs", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes se ha procedido a dar asesorameinto legal a las sobrevivientes de VBG de la poblaci\u00f3n beneficiaria, existiendo un aumento en la atenci\u00f3n respecto al mes anterior.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrcyq002vhonvo4bdxcah", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 11, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 22, "PR1_01_RM_HH": 21, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 26, "PR1_02_RM_NN": 14, "PR1_02_RM_MM": 50, "PR1_02_RM_HH": 48, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrf0y002whonvl8fz9rsj", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes se ha procedido a dar asesorameinto legal a las sobrevivientes de VBG de la poblaci\u00f3n beneficiaria, existiendo un aumento en la atenci\u00f3n respecto al mes anterior.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 10, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrh0c002xhonvxfvfcbe7", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes se ha procedido a dar asesorameinto legal a las sobrevivientes de VBG de la poblaci\u00f3n beneficiaria, existiendo un aumento en la atenci\u00f3n respecto al mes anterior.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrj0v002yhonvdzd6xo2v", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes se ha procedido a dar asesorameinto legal a las sobrevivientes de VBG de la poblaci\u00f3n beneficiaria, existiendo un aumento en la atenci\u00f3n respecto al mes anterior.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 8, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrl9a002zhonvkofaeiby", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En el presente mes se ha procedido a dar asesorameinto legal a las sobrevivientes de VBG de la poblaci\u00f3n beneficiaria, existiendo un aumento en la atenci\u00f3n respecto al mes anterior.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrngu0030honvi6vogqeq", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 18, "PR1_01_RM_NN": 17, "PR1_01_RM_MM": 16, "PR1_01_RM_HH": 20, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "todos los atendidos en atenci\u00f3n jur\u00eddica estuvieron acogidos en las casa, pues en este per\u00edodo se intensifica el registro migratorio de acuerdo a la ley del pa\u00eds.", "PR1_02_RM_NA": 42, "PR1_02_RM_NN": 39, "PR1_02_RM_MM": 37, "PR1_02_RM_HH": 47, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrprs0031honv2vwkabqz", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 19, "PR1_01_RM_NN": 19, "PR1_01_RM_MM": 17, "PR1_01_RM_HH": 23, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "todos los atendidos en atenci\u00f3n jur\u00eddica estuvieron acogidos en las casa, pues en este per\u00edodo se intensifica el registro migratorio de acuerdo a la ley del pa\u00eds.", "PR1_02_RM_NA": 45, "PR1_02_RM_NN": 45, "PR1_02_RM_MM": 38, "PR1_02_RM_HH": 52, "PR1_02_RM_OTR": 2, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrrs00032honvx294icf3", "parentRecordId": "clehh5dgn00533wmnh5392gf2", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se ha identificado casos de NNA para ser referidos a las diferentes organizaciones a nivel local como nacional, seg\u00fan las necesidades reportadas.\nEn Pedernales se prev\u00e9 iniciar con su ejecuci\u00f3n a partir del mes de Julio. En Pichincha se ha reportado caso al Ethics Point, se mantiene un trabajo articulado con HIAS y ASA, para respaldar los derechos del NNA. ", "PR1_02_RM_NA": 2, "PR1_02_RM_NN": 5, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrtso0033honv1zlhp4k3", "parentRecordId": "clehh5dgn00543wmnbcft73oi", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 4, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se ha identificado casos de NNA para ser referidos a las diferentes organizaciones a nivel local como nacional, seg\u00fan las necesidades reportadas.\nEn Pedernales se prev\u00e9 iniciar con su ejecuci\u00f3n a partir del mes de Julio. En Pichincha se ha reportado caso al Ethics Point, se mantiene un trabajo articulado con HIAS y ASA, para respaldar los derechos del NNA. ", "PR1_02_RM_NA": 7, "PR1_02_RM_NN": 9, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrvvd0034honvth4jhacx", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 4, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 15, "PR1_02_RM_NN": 10, "PR1_02_RM_MM": 8, "PR1_02_RM_HH": 12, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrxv60035honv5a04x87u", "parentRecordId": "clehh5dgn00563wmn2vz42try", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Manta y Portoviejo se ha identificado casos de NNA para ser referidos a las diferentes organizaciones a nivel local como nacional, seg\u00fan las necesidades reportadas.\nEn Pedernales se prev\u00e9 iniciar con su ejecuci\u00f3n a partir del mes de Julio. En Pichincha se ha reportado caso al Ethics Point, se mantiene un trabajo articulado con HIAS y ASA, para respaldar los derechos del NNA. ", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mrztc0036honvok14caai", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 7, "PR1_01_RM_MM": 13, "PR1_01_RM_HH": 37, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 16, "PR1_02_RM_NN": 16, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 87, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2ms1w10037honvu0h6radl", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 9, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 7, "PR1_01_RM_HH": 22, "PR1_01_RM_OTR": 1, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 20, "PR1_02_RM_NN": 28, "PR1_02_RM_MM": 17, "PR1_02_RM_HH": 52, "PR1_02_RM_OTR": 1, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2ms3zx0038honvsqa1nzd1", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 2, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 4, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2ms67m0039honvhsodb3bp", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 3, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 10, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 6, "PR1_02_RM_HH": 12, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2ms8a0003ahonvhzo6ss59", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 2, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 4, "PR1_02_RM_HH": 7, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msabm003bhonvk6mijcrn", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 5, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 5, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 12, "PR1_02_RM_HH": 10, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msci5003chonvlmv4toaz", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 14, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 17, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 22, "PR1_02_RM_NN": 32, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 38, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msemj003dhonv5gx4dgcm", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Las atenciones psicol\u00f3gicas y psicopedag\u00f3gicas se coordina con los DECES de las unidades educativas. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msgmw003ehonvmeqfbimx", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento a 5 NNA con dificultades de acceso al sistema educativo (Dificultad en el acceso a cupos , validaci\u00f3n de expediente acad\u00e9mico y/o situaciones de discriminaci\u00f3n por nacionalidad. ,El n\u00famero de personas reportadas en la ciudad de Guayaquil corresponden a situaciones vinculadas con acceso a la educaci\u00f3n, orientacion para regularizaci\u00f3n y otras alternativas migratorias. En el caso de la ciudad de Huaquillas corresponde a las orientaciones relacionadas con acceso a derechos, orientaci\u00f3n para servicios de regularizaci\u00f3n y referencias que realizadas a otras organizaciones para recepci\u00f3n de asistencias de todo tipo. ", "PR1_02_RM_NA": 37, "PR1_02_RM_NN": 12, "PR1_02_RM_MM": 1, "PR1_02_RM_HH": 2, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msimw003fhonvgp4iwpa9", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 1, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mskph003ghonvn8q7qj13", "parentRecordId": "clehh5dgl003s3wmns9mjyvt1", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msmqy003hhonvpbb9ty13", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 31, "PR1_01_RM_NN": 36, "PR1_01_RM_MM": 27, "PR1_01_RM_HH": 47, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 4, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 71, "PR1_02_RM_NN": 84, "PR1_02_RM_MM": 61, "PR1_02_RM_HH": 110, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 8, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msosd003ihonvpjod3gtf", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Las atenciones psicol\u00f3gicas y psicopedag\u00f3gicas se coordina con los DECES de las unidades educativas. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msqut003jhonve04zvy9z", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 7, "PR1_01_RM_NN": 6, "PR1_01_RM_MM": 7, "PR1_01_RM_HH": 15, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "Se realizan referencias externas desde HIAS, se hace una hacia el MIES para la inclusi\u00f3n de una ni\u00f1a en el programa del CDI, y 2 referencias al DECE para lograr la inscripci\u00f3n educativa", "PR1_02_RM_NA": 15, "PR1_02_RM_NN": 12, "PR1_02_RM_MM": 15, "PR1_02_RM_HH": 33, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2mssxr003khonvuxgog0it", "parentRecordId": "clehh5dgl003l3wmnt5ku1m0p", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 13, "PR1_01_RM_MM": 47, "PR1_01_RM_HH": 94, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento a 5 NNA con dificultades de acceso al sistema educativo (Dificultad en el acceso a cupos , validaci\u00f3n de expediente acad\u00e9mico y/o situaciones de discriminaci\u00f3n por nacionalidad. ,El n\u00famero de personas reportadas en la ciudad de Guayaquil corresponden a situaciones vinculadas con acceso a la educaci\u00f3n, orientacion para regularizaci\u00f3n y otras alternativas migratorias. En el caso de la ciudad de Huaquillas corresponde a las orientaciones relacionadas con acceso a derechos, orientaci\u00f3n para servicios de regularizaci\u00f3n y referencias que realizadas a otras organizaciones para recepci\u00f3n de asistencias de todo tipo. ", "PR1_02_RM_NA": 37, "PR1_02_RM_NN": 29, "PR1_02_RM_MM": 110, "PR1_02_RM_HH": 219, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msuy5003lhonvbmraie29", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: con los beneficiarios indirectos se socializa las rutas de atenci\u00f3n en salud y regularizaci\u00f3n, en los casos necesarios se acompa\u00f1a para garantizar el acceso a estos servicios.\nTulc\u00e1n, con los beneficiarios indirectos se promueva la participaci\u00f3n en grupos relacionados con apoyo psicosocial por medio del arte, como tambi\u00e9n orientaci\u00f3n respecto al acceso a servicios en la localidad ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "clk2msx5s003mhonv4b7v5tof", "parentRecordId": "clehh5dgl003d3wmn2fllrfg7", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "Ibarra: con los beneficiarios indirectos se socializa las rutas de atenci\u00f3n en salud y regularizaci\u00f3n, en los casos necesarios se acompa\u00f1a para garantizar el acceso a estos servicios.\nTulc\u00e1n, con los beneficiarios indirectos se promueva la participaci\u00f3n en grupos relacionados con apoyo psicosocial por medio del arte, como tambi\u00e9n orientaci\u00f3n respecto al acceso a servicios en la localidad ", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}