{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtklp003yhonvs4wjqwdb", "parentRecordId": "clehh5dgk00333wmndb69z1uu", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtnkc003zhonvpxzx2bqg", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtqmo0040honv832dxicm", "parentRecordId": "clehh5dgk003b3wmn6g3lgcws", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtsky0041honvxpuwiyuy", "parentRecordId": "clehh5dgk003a3wmnf75z0sft", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtucp0042honvkrgtcs64", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtw5p0043honvts5v34u0", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mty3f0044honvbzsn710c", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mu0450045honvw1vl4adp", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 2, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 dos NNA separados, en el cant\u00f3n Puyango se identific\u00f3 1 NNA separado y en el cant\u00f3n Yantzaza 1 NNA separada. Se realiz\u00f3 EIS para identificar NEP, las evaluaciones se remitieron a JCPD y MIES \u00e1rea de protecci\u00f3n especial para su respectiva activaci\u00f3n del protocolo nacional y proceso de regularizaci\u00f3n en el pa\u00eds. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mu2340046honvk3r2kp6m", "parentRecordId": "clehh5dgk00323wmnrskklkok", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mu46l0047honv2v53uetv", "parentRecordId": "clehh5dgk00313wmnhpwpn54u", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mu6ey0048honv8k36hksd", "parentRecordId": "clehh5dgk00303wmno9avxclr", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mu8e20049honved20n2ki", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identifican adolescentes mujeres no acompa\u00f1ados y se los refiere a ASA para la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior.,Se inicia la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior para NNAs que requieren un plan de acci\u00f3n"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2muajy004ahonvkvt7m1em", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 24, "PRPI1_02_RM_NN": 4, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el mes de junio se han identificado 22 NNA, se han ubicado telef\u00f3nicamente , realizado entrevistas de diagn\u00f3stico para conocer la situaci\u00f3n de sus necesidades y darle a conocer el proceso de acompa\u00f1amiento que realiza ASA.,En el mes de junio se han atendido a 22 NNA de ellos 14 son personas venezolanas, 7 colombianos y un ni\u00f1o ecuatoriano hijo de persona de inter\u00e9s. A trav\u00e9s de las entrevistas se ha podido realizar la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s superior, evidenciando situaciones de vulneraci\u00f3n, algunas entrevistas de diagn\u00f3stico han sido realizadas por medio virtual ya que han sido casos ubicados en la ciudades de Esmeraldas, y Huaquillas."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mucm8004bhonvei3tp2nx", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 3, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: En esta localidad se realiza un comit\u00e9 de an\u00e1lisis de casos, donde se establecen planes de acci\u00f3n para todos los adolescentes identificados, a fin de restitur sus derechos y mitigar los riesgos de vulnerabilidad.\nTulc\u00e1n: Se realiza la mesa de an\u00e1lisis de caso en articulaci\u00f3n con las distintas organizaciones de la localidad, y se determina el plan de acci\u00f3n para cada uno de los adolescente en base a sus necesidades y riesgos, es importante indicar que se han identificado en su mayor\u00eda adolescentes madres y de la comunidad LGBTIQ+ que solicitan protecci\u00f3n internacional."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mueug004chonvstrdn4tj", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 5, "PRPI1_02_RM_NN": 2, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 1, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Ibarra: En esta localidad se realiza un comit\u00e9 de an\u00e1lisis de casos, donde se establecen planes de acci\u00f3n para todos los adolescentes identificados, a fin de restitur sus derechos y mitigar los riesgos de vulnerabilidad.\nTulc\u00e1n: Se realiza la mesa de an\u00e1lisis de caso en articulaci\u00f3n con las distintas organizaciones de la localidad, y se determina el plan de acci\u00f3n para cada uno de los adolescente en base a sus necesidades y riesgos, es importante indicar que se han identificado en su mayor\u00eda adolescentes madres y de la comunidad LGBTIQ+ que solicitan protecci\u00f3n internacional."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2muh1e004dhonvpruw4iqy", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 23, "PRPI1_02_RM_NN": 18, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": " Atenci\u00f3n y orientaci\u00f3n a NNA sobre el procedimientod de atenci\u00f3n especializada acorde a las necesidades de protecci\u00f3n de los NNA en condici\u00f3n de protecci\u00f3n. De igual forma activaci\u00f3n del protocolo especializado para la atenci\u00f3n de los adolescentes que se acogen al procedimiento y levantamiento de informaci\u00f3n mediante la entrevista especializada y realizar el informe psicosocial e informe de regularizaci\u00f3n migratoria para continuar el proceso mediante los servicios complementarios de MIES. Colaboraci\u00f3n con equipos de OIM y UNICEF Per\u00fa para la atenci\u00f3n integral de los casos de protecci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de rutas seguras para la adecuada atenci\u00f3n a los NNA que se encuentran en situaci\u00f3n de movilidad humana que desean avanzar a las localidades entre Ecuador y Per\u00fa y prevenir situaciones de riesgo."}}]}