{"changes": [{"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwgh5005fhonvylx2rq0b", "parentRecordId": "clehh5dgp006d3wmn7pwr860x", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 22, "S3_01_RM_HH_PS": 3, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 2, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwj4v005ghonvkpf7l85g", "parentRecordId": "clehh5dgp006e3wmnkru2mzk7", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 8, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwluh005hhonvfahxsjaw", "parentRecordId": "clehh5dgp006f3wmnnce7s6wl", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 1, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 7, "S3_01_RM_HH_PS": 1, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 1, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwooo005ihonvwmg2xs56", "parentRecordId": "clehh5dgp006g3wmn6vr96d6c", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 1, "S3_01_RM_MM_PS": 6, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 1, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwreg005jhonvr2jvr5hd", "parentRecordId": "clehh5dgp006h3wmn34x7ftap", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 0, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwu42005khonvs5ws6x42", "parentRecordId": "clehh5dgp006i3wmnuoipz2dq", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwws7005lhonvi3y2p50q", "parentRecordId": "clehh5dgp006j3wmnttermmyd", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 1, "S3_01_RM_HH_PS": 0, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 0, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mwzac005mhonvo68k8gm6", "parentRecordId": "clehh5dgp006k3wmne5rxbmwc", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 0, "S3_01_RM_NN_PS": 0, "S3_01_RM_MM_PS": 14, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 2, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 1, "S3_01_CA_NA_PS": 0, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 2, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": null}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mx1va005nhonvax39yfav", "parentRecordId": "clehh5dgp006l3wmnn31z02kr", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 61, "S3_01_RM_NN_PS": 62, "S3_01_RM_MM_PS": 112, "S3_01_RM_HH_PS": 58, "S3_01_RM_OTR_PS": 6, "S3_01_RM_LGBT_PS": 2, "S3_01_RM_DS_PS": 2, "S3_01_CA_NA_PS": 17, "S3_01_CA_NN_PS": 6, "S3_01_CA_MM_PS": 46, "S3_01_CA_HH_PS": 26, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "fue brindada atenci\u00f3n psicosocial a 507 personas acogidas en los dos Centros de Atenci\u00f3n Integral, y las otras 201 personas son  miembros de la comunidad local y migrantes que se encuentran en proceso de integraci\u00f3n en la localidad, siendo que son parte del grupo de adultos mayores, mujeres y de ni\u00f1os y ni\u00f1as."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mx4kh005ohonvoia3bf9b", "parentRecordId": "clehh5dgp006m3wmnd565cv73", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 57, "S3_01_RM_NN_PS": 53, "S3_01_RM_MM_PS": 95, "S3_01_RM_HH_PS": 51, "S3_01_RM_OTR_PS": 1, "S3_01_RM_LGBT_PS": 1, "S3_01_RM_DS_PS": 2, "S3_01_CA_NA_PS": 2, "S3_01_CA_NN_PS": 0, "S3_01_CA_MM_PS": 9, "S3_01_CA_HH_PS": 0, "S3_01_CA_OTR_PS": 0, "S3_01_CA_LGBT_PS": 1, "S3_01_CA_DS_PS": 1, "S3_01_CUAL": "fue brindada atenci\u00f3n psicosocial a 507 personas acogidas en los dos Centros de Atenci\u00f3n Integral, y las otras 201 personas son  miembros de la comunidad local y migrantes que se encuentran en proceso de integraci\u00f3n en la localidad, siendo que son parte del grupo de adultos mayores, mujeres y de ni\u00f1os y ni\u00f1as."}}, {"formId": "ca4uv2cld0g67xoas", "recordId": "clk2mx77g005phonvzp2xa1pl", "parentRecordId": "clehh5dgp00633wmn4d3cze33", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cgjxgwalcza9pfw5k", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y Migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "tipo_atencion": "Atenci\u00f3n psicosocial", "S3_01_RM_NA_PS": 6, "S3_01_RM_NN_PS": 10, "S3_01_RM_MM_PS": 10, "S3_01_RM_HH_PS": 2, "S3_01_RM_OTR_PS": 0, "S3_01_RM_LGBT_PS": 0, "S3_01_RM_DS_PS": 0, "S3_01_CA_NA_PS": 8, "S3_01_CA_NN_PS": 6, "S3_01_CA_MM_PS": 9, "S3_01_CA_HH_PS": 1, "S3_01_CA_OTR_PS": 1, "S3_01_CA_LGBT_PS": 0, "S3_01_CA_DS_PS": 0, "S3_01_CUAL": "En junio se ha mantenido la atenci\u00f3n a personas nuevas como en seguimiento de manera\nindividual. Las violencias registradas de los casos atendidos son f\u00edsica, psicol\u00f3gica, sexual a\nmujeres adultas de 18 a\u00f1os en adelante y mujeres adolescentes, muchas ocurridas en su pa\u00eds\nde origen.\nAdem\u00e1s, se ha podido evidenciar que la necesidad de las personas en movilidad humana por\nservicios de medios de vida o para satisfacer necesidades emergentes como alimentos,\nvivienda, salud se ha mantenido, muchas de ellas no han referido ser v\u00edctimas de VBG."}}]}