{"changes": [{"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mupmh004mhonv8tv4dlch", "parentRecordId": "c414l28lf1ot331d", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 dos PdI v\u00edctimas VBG. Se estableci\u00f3 contacto con el \u00e1rea de protecci\u00f3n del ACNUR, MSP y DP, para la activaci\u00f3n de ruta de protecci\u00f3n. Los casos fueron atendidos en la cual se identific\u00f3 el plan de acci\u00f3n a realizar con cada una de ellas. Desde Plan Internacional se brind\u00f3 acompa\u00f1amiento de acuerdo a lineamientos indicados para seguir la ruta de acuerdo el protocolo de atenci\u00f3n de casos de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mus1t004nhonve2x0xsp8", "parentRecordId": "clehh5dgn005b3wmnwnscza1b", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Posible caso de VBG derivado a ACNUR y HIAS para atenci\u00f3n psico-social en Guayaquil y se ha identificado a 1 persona sobreviviente de VBG, se socializa rutas de protecci\u00f3n de derechos y se remite el caso a HIAS para acompa\u00f1amiento integral en Cuenca."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2muuby004ohonvh5gz2fxh", "parentRecordId": "clehh5dgp00613wmnde2h19tn", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 3, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 4, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de junio han existido ingresos en acogimiento de menores no acompa\u00f1ados v\u00edctimas de VBG, procedentes de los cantones de Huaquillas y Machala, que posteriormente fueron referidos por la Autoridad compente a otros espacios de mayor permanencia.,En el mes de junio se ha podido identificar mas v\u00edctimas de VBG que en el mes anterior, principalmente en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, lo que ha permitido beindar la atenci\u00f3n requerida por las sobrevivientes"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2muwmo004phonv7kq3ki6d", "parentRecordId": "clehh5dgo005z3wmncmg7mxae", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 2, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 4, "PRVBG2_01_CA_HH": 2, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de junio han existido ingresos en acogimiento de menores no acompa\u00f1ados v\u00edctimas de VBG, procedentes de los cantones de Huaquillas y Machala, que posteriormente fueron referidos por la Autoridad compente a otros espacios de mayor permanencia.,En el mes de junio se ha podido identificar mas v\u00edctimas de VBG que en el mes anterior, principalmente en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, lo que ha permitido beindar la atenci\u00f3n requerida por las sobrevivientes"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2muz1z004qhonvpk7pelqf", "parentRecordId": "clehh5dgo005y3wmn1qv7n2sc", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 3, "PRVBG2_01_RM_MM": 21, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 5, "PRVBG2_01_CA_NN": 2, "PRVBG2_01_CA_MM": 7, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de junio han existido ingresos en acogimiento de menores no acompa\u00f1ados v\u00edctimas de VBG, procedentes de los cantones de Huaquillas y Machala, que posteriormente fueron referidos por la Autoridad compente a otros espacios de mayor permanencia.,En el mes de junio se ha podido identificar mas v\u00edctimas de VBG que en el mes anterior, principalmente en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, lo que ha permitido beindar la atenci\u00f3n requerida por las sobrevivientes"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mv1iq004rhonv40zkiyqd", "parentRecordId": "clehh5dgo005x3wmnbx4meacz", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 2, "PRVBG2_01_RM_NN": 1, "PRVBG2_01_RM_MM": 6, "PRVBG2_01_RM_HH": 1, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 5, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 5, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de junio han existido ingresos en acogimiento de menores no acompa\u00f1ados v\u00edctimas de VBG, procedentes de los cantones de Huaquillas y Machala, que posteriormente fueron referidos por la Autoridad compente a otros espacios de mayor permanencia.,En el mes de junio se ha podido identificar mas v\u00edctimas de VBG que en el mes anterior, principalmente en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, lo que ha permitido beindar la atenci\u00f3n requerida por las sobrevivientes"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mv44d004shonvwc9xxmx7", "parentRecordId": "clehh5dgo005w3wmnr39zoy0l", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 4, "PRVBG2_01_RM_NN": 6, "PRVBG2_01_RM_MM": 25, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 1, "PRVBG2_01_CA_NA": 7, "PRVBG2_01_CA_NN": 7, "PRVBG2_01_CA_MM": 21, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 1, "PRVBG2_01_CUAL": "En el mes de junio han existido ingresos en acogimiento de menores no acompa\u00f1ados v\u00edctimas de VBG, procedentes de los cantones de Huaquillas y Machala, que posteriormente fueron referidos por la Autoridad compente a otros espacios de mayor permanencia.,En el mes de junio se ha podido identificar mas v\u00edctimas de VBG que en el mes anterior, principalmente en los cantones de Machala, Huaquillas y El Guabo, lo que ha permitido beindar la atenci\u00f3n requerida por las sobrevivientes"}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mv6ra004thonvrqbil68u", "parentRecordId": "clehh5dgo005v3wmnk8iko0lk", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mv980004uhonvexl39c3y", "parentRecordId": "clehh5dgo005u3wmnsd1pr81r", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvbod004vhonvq1u6yd2z", "parentRecordId": "clehh5dgn005a3wmn64yo5zn0", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 1, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "Posible caso de VBG derivado a ACNUR y HIAS para atenci\u00f3n psico-social en Guayaquil y se ha identificado a 1 persona sobreviviente de VBG, se socializa rutas de protecci\u00f3n de derechos y se remite el caso a HIAS para acompa\u00f1amiento integral en Cuenca."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mve6l004whonvayir45qn", "parentRecordId": "clehh5dgo005r3wmnym5w2tsp", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 1, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvguw004xhonvbvngvpj1", "parentRecordId": "clehh5dgo005q3wmn5qb94a21", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvj71004yhonvxh35mlel", "parentRecordId": "clehh5dgo005o3wmncgc8n2dy", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvlkd004zhonvu6az13e5", "parentRecordId": "clehh5dgo005n3wmn9jezjo7r", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 2, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvnyj0050honvzm7ex561", "parentRecordId": "clehh5dgo005m3wmn1wpme3wh", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvqhc0051honvu0zt0hmg", "parentRecordId": "clehh5dgo005l3wmnbupg2tqe", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvstz0052honv7zhm8m6e", "parentRecordId": "clehh5dgo005k3wmnzjr5oud9", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvv6c0053honvxd51goa3", "parentRecordId": "clehh5dgo005j3wmnftghhos2", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mvxms0054honvxys2pygx", "parentRecordId": "clehh5dgo005i3wmnmhn3mg14", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mw0370055honvm686jdru", "parentRecordId": "clehh5dgo005g3wmns02qd3c0", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 0, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 1, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En junio se ha mantenido la atenci\u00f3n a personas nuevas como en seguimiento de manera\nindividual. Las violencias registradas de los casos atendidos son f\u00edsica, psicol\u00f3gica, sexual a\nmujeres adultas de 18 a\u00f1os en adelante y mujeres adolescentes, muchas ocurridas en su pa\u00eds\nde origen.\nAdem\u00e1s, se ha podido evidenciar que la necesidad de las personas en movilidad humana por\nservicios de medios de vida o para satisfacer necesidades emergentes como alimentos,\nvivienda, salud se ha mantenido, muchas de ellas no han referido ser v\u00edctimas de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mw2mp0056honvyvhiexra", "parentRecordId": "clehh5dgo005e3wmnm71ri0x7", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 6, "PRVBG2_01_RM_NN": 9, "PRVBG2_01_RM_MM": 14, "PRVBG2_01_RM_HH": 2, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 8, "PRVBG2_01_CA_NN": 5, "PRVBG2_01_CA_MM": 15, "PRVBG2_01_CA_HH": 1, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": "En junio se ha mantenido la atenci\u00f3n a personas nuevas como en seguimiento de manera\nindividual. Las violencias registradas de los casos atendidos son f\u00edsica, psicol\u00f3gica, sexual a\nmujeres adultas de 18 a\u00f1os en adelante y mujeres adolescentes, muchas ocurridas en su pa\u00eds\nde origen.\nAdem\u00e1s, se ha podido evidenciar que la necesidad de las personas en movilidad humana por\nservicios de medios de vida o para satisfacer necesidades emergentes como alimentos,\nvivienda, salud se ha mantenido, muchas de ellas no han referido ser v\u00edctimas de VBG."}}, {"formId": "covquymld0fcr3p7m", "recordId": "clk2mw5210057honvxgisl5w8", "parentRecordId": "clehh5dgo005s3wmnz9ap71uh", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cjvu8dzlcza9pfu4u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "PRVBG2_01_RM_NA": 0, "PRVBG2_01_RM_NN": 0, "PRVBG2_01_RM_MM": 4, "PRVBG2_01_RM_HH": 0, "PRVBG2_01_RM_OTR": 0, "PRVBG2_01_RM_LGBT": 0, "PRVBG2_01_RM_DS": 0, "PRVBG2_01_CA_NA": 0, "PRVBG2_01_CA_NN": 0, "PRVBG2_01_CA_MM": 0, "PRVBG2_01_CA_HH": 0, "PRVBG2_01_CA_OTR": 0, "PRVBG2_01_CA_LGBT": 0, "PRVBG2_01_CA_DS": 0, "PRVBG2_01_CUAL": null}}]}