{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnacy000phonvw5casaux", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 1, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiz\u00f3 el taller de descarga emocional dirigido a estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato de la UE Huachi Grande. En Manta y Portoviejo se h visitado a los DECE de las instituciones educativas priorizadas para brindar el apoyo a los funcionarios de los Departamentos de Consejer\u00eda Estudiantil y Autoridades para coordinar la identificaci\u00f3n de estudiantes que necesiten un acompa\u00f1amiento individual psicol\u00f3gico, psicopedag\u00f3gico, y/o de salud mental; Se prev\u00e9 iniciar con los acompa\u00f1amientos inherentes al indicador a partir del mes de Julio, en Pichincha una vez que se haya estabilizado la asistencia al sistema educativo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes y los procesos de acompa\u00f1amiento puedan desarrollarse asegurando su continuidad. Se realizaron dos cierres de casos psicol\u00f3gicos en la UE Gran Breta\u00f1a, Guardianes de los Saberes Luz y Vida, \u00c1ngel Modesto Paredes. Tambi\u00e9n se realizaron cierre de acompa\u00f1amientos psicopedag\u00f3gicos "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnb9c000qhonvjzu9qrud", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 26, "ED2_01_CA_NN": 14, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En Tungurahua se realiz\u00f3 el taller de descarga emocional dirigido a estudiantes de segundo a\u00f1o de bachillerato de la UE Huachi Grande. En Manta y Portoviejo se h visitado a los DECE de las instituciones educativas priorizadas para brindar el apoyo a los funcionarios de los Departamentos de Consejer\u00eda Estudiantil y Autoridades para coordinar la identificaci\u00f3n de estudiantes que necesiten un acompa\u00f1amiento individual psicol\u00f3gico, psicopedag\u00f3gico, y/o de salud mental; Se prev\u00e9 iniciar con los acompa\u00f1amientos inherentes al indicador a partir del mes de Julio, en Pichincha una vez que se haya estabilizado la asistencia al sistema educativo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes y los procesos de acompa\u00f1amiento puedan desarrollarse asegurando su continuidad. Se realizaron dos cierres de casos psicol\u00f3gicos en la UE Gran Breta\u00f1a, Guardianes de los Saberes Luz y Vida, \u00c1ngel Modesto Paredes. Tambi\u00e9n se realizaron cierre de acompa\u00f1amientos psicopedag\u00f3gicos "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnc6h000rhonvq7gaolu1", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 57, "ED2_01_RM_NN": 36, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 128, "ED2_01_CA_NN": 70, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Tras el proceso de inscripci\u00f3n a instituciones educativas formales, se inici\u00f3 del programa de refuerzo pedag\u00f3gico en los 07 Puntos de Apoyo en Derechos Humanos. Este proceso incluye la aplicaci\u00f3n de pruebas diagn\u00f3sticas para la identificaci\u00f3n de las necesidades educativas de NNA de la comunidad de intervenci\u00f3n. En este reporte se incluyen a las NNA que son parte de este procesos y que han cumplido, al menos con el 50% de asistencia a las sesiones de refuerzo pedag\u00f3gico.  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnd48000shonvk3ebi0df", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 116, "ED2_01_RM_NN": 124, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 44, "ED2_01_CA_NN": 47, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los 13 NNA del Cant\u00f3n Otavalo que forman parte del proyecto ECW se encuentran vinculados a la estrategia del Campeones comunitarios para garantizar la permanencia, ingreso y protecci\u00f3n de los NNA. En la provincia del Carchi hemos logrado identificar, referir, acompa\u00f1ar a 594 NNA para ingresar al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mne16000thonva70q5m1f", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 10, "ED2_01_RM_NN": 15, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 7, "ED2_01_CA_NN": 2, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los 13 NNA del Cant\u00f3n Otavalo que forman parte del proyecto ECW se encuentran vinculados a la estrategia del Campeones comunitarios para garantizar la permanencia, ingreso y protecci\u00f3n de los NNA. En la provincia del Carchi hemos logrado identificar, referir, acompa\u00f1ar a 594 NNA para ingresar al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnf2p000uhonv0jgyqo23", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 39, "ED2_01_RM_NN": 30, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 8, "ED2_01_CA_NN": 7, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los 13 NNA del Cant\u00f3n Otavalo que forman parte del proyecto ECW se encuentran vinculados a la estrategia del Campeones comunitarios para garantizar la permanencia, ingreso y protecci\u00f3n de los NNA. En la provincia del Carchi hemos logrado identificar, referir, acompa\u00f1ar a 594 NNA para ingresar al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnfz7000vhonvrkxfo2y6", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 9, "ED2_01_RM_NN": 6, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 2, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los 13 NNA del Cant\u00f3n Otavalo que forman parte del proyecto ECW se encuentran vinculados a la estrategia del Campeones comunitarios para garantizar la permanencia, ingreso y protecci\u00f3n de los NNA. En la provincia del Carchi hemos logrado identificar, referir, acompa\u00f1ar a 594 NNA para ingresar al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mngvb000whonvsso8bg7a", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 4, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 2, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Los 13 NNA del Cant\u00f3n Otavalo que forman parte del proyecto ECW se encuentran vinculados a la estrategia del Campeones comunitarios para garantizar la permanencia, ingreso y protecci\u00f3n de los NNA. En la provincia del Carchi hemos logrado identificar, referir, acompa\u00f1ar a 594 NNA para ingresar al sistema educativo."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnhsy000xhonv0vzii0xc", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 17, "ED2_01_RM_NN": 14, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realizan asesor\u00edas en el tema educativo para orientar sobre el acceso a la escuela, las diferentes modalidades de estudio y como acceder a educaci\u00f3n. Se realizan intervenciones psicol\u00f3gicos para aquellos ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescente que requer\u00edan la misma."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnj3o000yhonveyxi4rqn", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 86, "ED2_01_RM_NA": 5, "ED2_01_RM_NN": 4, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 1, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 1, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": null}}]}