{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mo91v001khonvijan6hws", "parentRecordId": "clehh5dgi001m3wmns9olt6c1", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 7, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se ha identificado en el Cant\u00f3n Otavalo el sector del mercado 24 de mayo, donde se incorporara en el mes de julio al programa A Ganar. En Ibarra se ha firmado un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con la c\u00e1mara de comercio  para generar procesos de empleabilidad. Tambi\u00e9n se realz\u00f3 la feria de emprendimiento donde participaron del programa A Ganar 2023, adem\u00e1s se realiz\u00f3 un evento como mesa de empleabilidad orientado a las empresas privadas para identificar necesidades laborales. Se realizaron varios talleres de capacitaci\u00f3n, para el fortalecimiento de emprendedores, con docentes de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Ej\u00e9rcito (ESPE), de forma presencial, en Lago Agrio, a trav\u00e9s de programas de vinculaci\u00f3n con la comunidad.,Durante el mes de junio se llev\u00f3 a cabo el programa j\u00f3venes baristas en alianza con Nestl\u00e9 donde 24 j\u00f3venes en movilidad humana y ecuatorianos pudieron adquirir nuevos conocimientos y herramientas de trabajo que les permita generar nuevas oportunidades de vinculaci\u00f3n laboral o emprendimiento, de los 24 participantes se reportan 14 que conjuntamente con el programa de barismo recibieron capacitaci\u00f3n bajo la metodolog\u00eda de formaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n laboral (FIL) dirigida por FUDELA, se vincula a 2 j\u00f3venes participantes de cine club para un total de 16 j\u00f3venes que reciben fortalecimiento en competencias para la inclusi\u00f3n laboral."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mob3z001lhonvpmm5h0bz", "parentRecordId": "clehh5dgi001o3wmnfr26tlyb", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 6, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se ha identificado en el Cant\u00f3n Otavalo el sector del mercado 24 de mayo, donde se incorporara en el mes de julio al programa A Ganar. En Ibarra se ha firmado un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con la c\u00e1mara de comercio  para generar procesos de empleabilidad. Tambi\u00e9n se realz\u00f3 la feria de emprendimiento donde participaron del programa A Ganar 2023, adem\u00e1s se realiz\u00f3 un evento como mesa de empleabilidad orientado a las empresas privadas para identificar necesidades laborales. Se realizaron varios talleres de capacitaci\u00f3n, para el fortalecimiento de emprendedores, con docentes de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Ej\u00e9rcito (ESPE), de forma presencial, en Lago Agrio, a trav\u00e9s de programas de vinculaci\u00f3n con la comunidad.,Durante el mes de junio se llev\u00f3 a cabo el programa j\u00f3venes baristas en alianza con Nestl\u00e9 donde 24 j\u00f3venes en movilidad humana y ecuatorianos pudieron adquirir nuevos conocimientos y herramientas de trabajo que les permita generar nuevas oportunidades de vinculaci\u00f3n laboral o emprendimiento, de los 24 participantes se reportan 14 que conjuntamente con el programa de barismo recibieron capacitaci\u00f3n bajo la metodolog\u00eda de formaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n laboral (FIL) dirigida por FUDELA, se vincula a 2 j\u00f3venes participantes de cine club para un total de 16 j\u00f3venes que reciben fortalecimiento en competencias para la inclusi\u00f3n laboral."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2modjf001mhonve4sfei6z", "parentRecordId": "clehh5dgi001p3wmnrgc23rsk", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 10, "IN1_01_RM_HH_N": 8, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 3, "IN1_01_CA_MM_N": 4, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Se ha identificado en el Cant\u00f3n Otavalo el sector del mercado 24 de mayo, donde se incorporara en el mes de julio al programa A Ganar. En Ibarra se ha firmado un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con la c\u00e1mara de comercio  para generar procesos de empleabilidad. Tambi\u00e9n se realz\u00f3 la feria de emprendimiento donde participaron del programa A Ganar 2023, adem\u00e1s se realiz\u00f3 un evento como mesa de empleabilidad orientado a las empresas privadas para identificar necesidades laborales. Se realizaron varios talleres de capacitaci\u00f3n, para el fortalecimiento de emprendedores, con docentes de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Ej\u00e9rcito (ESPE), de forma presencial, en Lago Agrio, a trav\u00e9s de programas de vinculaci\u00f3n con la comunidad.,Durante el mes de junio se llev\u00f3 a cabo el programa j\u00f3venes baristas en alianza con Nestl\u00e9 donde 24 j\u00f3venes en movilidad humana y ecuatorianos pudieron adquirir nuevos conocimientos y herramientas de trabajo que les permita generar nuevas oportunidades de vinculaci\u00f3n laboral o emprendimiento, de los 24 participantes se reportan 14 que conjuntamente con el programa de barismo recibieron capacitaci\u00f3n bajo la metodolog\u00eda de formaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n laboral (FIL) dirigida por FUDELA, se vincula a 2 j\u00f3venes participantes de cine club para un total de 16 j\u00f3venes que reciben fortalecimiento en competencias para la inclusi\u00f3n laboral."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2moftp001nhonvse9e9252", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se ha identificado en el Cant\u00f3n Otavalo el sector del mercado 24 de mayo, donde se incorporara en el mes de julio al programa A Ganar. En Ibarra se ha firmado un convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional con la c\u00e1mara de comercio  para generar procesos de empleabilidad. Tambi\u00e9n se realz\u00f3 la feria de emprendimiento donde participaron del programa A Ganar 2023, adem\u00e1s se realiz\u00f3 un evento como mesa de empleabilidad orientado a las empresas privadas para identificar necesidades laborales. Se realizaron varios talleres de capacitaci\u00f3n, para el fortalecimiento de emprendedores, con docentes de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Ej\u00e9rcito (ESPE), de forma presencial, en Lago Agrio, a trav\u00e9s de programas de vinculaci\u00f3n con la comunidad.,Durante el mes de junio se llev\u00f3 a cabo el programa j\u00f3venes baristas en alianza con Nestl\u00e9 donde 24 j\u00f3venes en movilidad humana y ecuatorianos pudieron adquirir nuevos conocimientos y herramientas de trabajo que les permita generar nuevas oportunidades de vinculaci\u00f3n laboral o emprendimiento, de los 24 participantes se reportan 14 que conjuntamente con el programa de barismo recibieron capacitaci\u00f3n bajo la metodolog\u00eda de formaci\u00f3n para la inclusi\u00f3n laboral (FIL) dirigida por FUDELA, se vincula a 2 j\u00f3venes participantes de cine club para un total de 16 j\u00f3venes que reciben fortalecimiento en competencias para la inclusi\u00f3n laboral."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2moi4t001ohonvu7bfoze0", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 9, "IN1_01_RM_HH_N": 7, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 4, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron becas en belleza.,Se realiz\u00f3 taller de cl\u00ednica de CV y se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre derechos laborales, entrevistas y hoja de vida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2moke7001phonvzl1pyu9l", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 20, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 28, "IN1_01_CA_HH_N": 12, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron becas en belleza.,Se realiz\u00f3 taller de cl\u00ednica de CV y se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre derechos laborales, entrevistas y hoja de vida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2momoh001qhonva3dwyxa0", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 12, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 2, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron becas en belleza.,Se realiz\u00f3 taller de cl\u00ednica de CV y se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre derechos laborales, entrevistas y hoja de vida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mooyy001rhonv3d64grf5", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 15, "IN1_01_RM_HH_N": 5, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Durante el mes de junio se encuentran en formaci\u00f3n las personas focalizadas para este indicador. Los cursos est\u00e1n previstos concluir la primera semana de agosto. ,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del segundo grupo con el Hotel Selina dentro del 2023, se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso.,Las personas responden a los procesos DUAL realizados en Cuenca. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mor9d001shonvm9quwrgv", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 5, "IN1_01_RM_HH_N": 1, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Durante el mes de junio se encuentran en formaci\u00f3n las personas focalizadas para este indicador. Los cursos est\u00e1n previstos concluir la primera semana de agosto. ,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del segundo grupo con el Hotel Selina dentro del 2023, se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso.,Las personas responden a los procesos DUAL realizados en Cuenca. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2motk8001thonv0ldw33u9", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 46, "IN1_01_RM_HH_N": 23, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 2, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Dada las descripci\u00f3n del indicador, y con la finalidad de reportar indicadores \u00fanicos, se reportan  se detalla el siguiente reporte:\n* Ejecuci\u00f3n de ferias de empleo presenciales y virtuales con representantes del sector empresarial privado (60): Se reporta la participaci\u00f3n de 44 participantes \u00fanicos.\n* Relacionamiento con el sector privado para la implementaci\u00f3n de actividades (50).: Se reporta 0 beneficiarios\n* Acumulativo - Beneficiarios referidos a vacantes laborales solicitadas directamente por empresas (30): \n             - 2022: se acumulan 31 perfiles, se descuenta en el indicador a los q participan en la feria 2023. SE REPITEN 6\n             - 2023: 12 perfiles nuevos referidos a solicitudes de empresas directamente a CORPEI, se descuenta en el indicador a los q participan en la feria 2023. SE REPITEN 10\n,Debido a que este indicador es acumulativo, se registra resultados de contrataciones de la ejecuci\u00f3n del proyecto 2022:\n* Referidos a vacantes laborales: se logr\u00f3 concretar 2 contrataciones.\n* Ferias de empleo: 4 (cuatro) personas fueron contratadas como resultado de las dos ediciones de la feria \u201cCreando Oportunidades\u201d.\n(Informaci\u00f3n detallada en el documento Project Performance Report (Final)-2022 - entregado a ACNUR)"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2movuq001uhonv0ynniaog", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 8, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 26, "IN1_01_CA_HH_N": 23, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En el mes de junio para dar cumplimiento a los indicadores, se desarrollaron las siguientes actividades:\n1. Elaboraci\u00f3n de una gu\u00eda con el paso a paso para el registro de las empresas en la bolsa de empleo. Esta gu\u00eda esta prevista para que los puntos focales de medios de vida de las suboficinas de terreno del ACNUR puedan socializar con las empresas de sus localidades y sumar m\u00e1s empresas a la red de aliados y a la bolsa de empleo de Sin Fronteras. \n2. Seguimiento a los participantes del evento Talento Empleo, a trav\u00e9s del cual se direccionaron perfiles a las empresas participantes del evento. De los 14 participantes, 5 personas continuaron con el proceso de selecci\u00f3n, pero debido a temas personales como disconformidad con los horarios y  la oferta laboral, no continuaron en el proceso. \n3. Acercamiento a empresas para socializar la bolsa de empleo Sin Fronteras y el proceso de direccionamiento de perfiles. Se est\u00e1 fortaleciendo las alianzas con las empresas. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2moy76001vhonv1t0m665b", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 17, "IN1_01_CA_HH_N": 3, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Se culmino el proceso de formaci\u00f3n en Gesti\u00f3n para el desarrollo Local Sostenible "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mp0mu001whonv4x8g7wks", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 1, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Se culmino el proceso de formaci\u00f3n en Gesti\u00f3n para el desarrollo Local Sostenible "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mp3e3001xhonvmq4ncxes", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 1, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Las personas recibieron CBI para movilizaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mp64h001yhonvuxa6tu1x", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 1800, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 1, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "En el transcurso del mes,  en Cuenca 12 personas finalizan el proceso de capacitaci\u00f3n dual. Hotel Selina: 2 personas, Hotel Oro Verde: 4 personas, Impaqto: 6 personas. En Manab\u00ed se inici\u00f3 el proceso en Restaurant El Montubio con 28 personas. ,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del segundo grupo con el Hotel Selina dentro del 2023, se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mp95k001zhonvhtxnu52v", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 900, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 8, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 1, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "En el transcurso del mes,  en Cuenca 12 personas finalizan el proceso de capacitaci\u00f3n dual. Hotel Selina: 2 personas, Hotel Oro Verde: 4 personas, Impaqto: 6 personas. En Manab\u00ed se inici\u00f3 el proceso en Restaurant El Montubio con 28 personas. ,Como parte del programa de capacitaci\u00f3n dual con empresas y la culminaci\u00f3n del segundo grupo con el Hotel Selina dentro del 2023, se realiza la entrega de 6 CBIs a 6 beneficiarias que culminan de manera exitosa el proceso."}}]}