{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mntjl001ehonvmhly6z6b", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 6, "ED5_01_RM_NN": 6, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 4, "ED5_01_CA_NN": 9, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 la entrega de Kits educativos"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mnvyq001fhonv33lgyklb", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 21, "ED5_01_RM_NN": 18, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 57, "ED5_01_CA_NN": 57, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 la entrega de Kits educativos"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mny3w001ghonvpur8bw19", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 18, "ED5_01_RM_NN": 12, "ED5_01_RM_DS": 4, "ED5_01_CA_NA": 12, "ED5_01_CA_NN": 5, "ED5_01_CA_DS": 2, "ED5_01_CUAL": "En la ciudad de Manta, Portoviejo y Pedernales se realiz\u00f3 la entrega de los kits educativos, en cuyo proceso previo se levant\u00f3 informaci\u00f3n a 102  familias en Manta, 80 en Portoviejo y 45 en Pedernales (227 familias en total) a trav\u00e9s de la herramienta SOP, la cual sirve de apoyo al equipo t\u00e9cnico para el an\u00e1lisis de los \u00edndices de vulnerabilidad de cada familia, y seg\u00fan esto, priorizar a los beneficiados y la remisi\u00f3n de casos seg\u00fan la necesidad de la familia y competencia de otras organizaciones en territorio.   "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mo0b2001hhonvxheqasav", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 37, "ED5_01_RM_NN": 22, "ED5_01_RM_DS": 1, "ED5_01_CA_NA": 9, "ED5_01_CA_NN": 11, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "En la ciudad de Manta, Portoviejo y Pedernales se realiz\u00f3 la entrega de los kits educativos, en cuyo proceso previo se levant\u00f3 informaci\u00f3n a 102  familias en Manta, 80 en Portoviejo y 45 en Pedernales (227 familias en total) a trav\u00e9s de la herramienta SOP, la cual sirve de apoyo al equipo t\u00e9cnico para el an\u00e1lisis de los \u00edndices de vulnerabilidad de cada familia, y seg\u00fan esto, priorizar a los beneficiados y la remisi\u00f3n de casos seg\u00fan la necesidad de la familia y competencia de otras organizaciones en territorio.   "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mo2vu001ihonv8fl56p1v", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 12, "ED5_01_RM_NN": 13, "ED5_01_RM_DS": 2, "ED5_01_CA_NA": 7, "ED5_01_CA_NN": 3, "ED5_01_CA_DS": 1, "ED5_01_CUAL": "En la ciudad de Manta, Portoviejo y Pedernales se realiz\u00f3 la entrega de los kits educativos, en cuyo proceso previo se levant\u00f3 informaci\u00f3n a 102  familias en Manta, 80 en Portoviejo y 45 en Pedernales (227 familias en total) a trav\u00e9s de la herramienta SOP, la cual sirve de apoyo al equipo t\u00e9cnico para el an\u00e1lisis de los \u00edndices de vulnerabilidad de cada familia, y seg\u00fan esto, priorizar a los beneficiados y la remisi\u00f3n de casos seg\u00fan la necesidad de la familia y competencia de otras organizaciones en territorio.   "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "clk2mo5cu001jhonvyk9zqg2c", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cbriv1xlcza9pfs3u", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cw59hp9ldlwxg6d5", "ED5_01_RM_NA": 33, "ED5_01_RM_NN": 25, "ED5_01_RM_DS": 0, "ED5_01_CA_NA": 0, "ED5_01_CA_NN": 0, "ED5_01_CA_DS": 0, "ED5_01_CUAL": null}}]}