{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqq6w002mhonvbao89b8u", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 7, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se ha incorporado a los estudiantes de vinculaci\u00f3n de la UTN de la carrera de marketing, para fortalecer a los emprendedores que ganaron capital semilla del a\u00f1o 2022, adicionalmente se a apoyado a los emprendedores para que participen de ferias y eventos para mejorar la comercializaci\u00f3n de sus productos. / Sucumb\u00edos: Se han realizado visitas a domicilio, a emprendedores beneficiarios de capital semilla, en 2022, con docentes de la Escuela Superior Polit\u00e9cnica del Ej\u00e9rcito (ESPE), para fortalecimiento en la \u00e1reas de marketing digital, marca, contabilidad de costos y logo.,Personas atendidas desde el T\u00e9cnico de Emprendimiento en el GAD Provincial de Sto. Domingo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqsjw002nhonvbwg6blir", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 3, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "En el mes de junio se realizaron las siguientes actividades:\n1. Levantamiento de daign\u00f3stico de 30 emprendedores para ser vinculados a la iniciativa Compra con Prop\u00f3sito\n3. Ejecuci\u00f3n de un comit\u00e9 de evaluaci\u00f3n en el que se revisaron los productos de los 30 emprendimientos y se seleccionaron a los 30 para ser parte de la iniciativa y de la vitrina digital\n4. Apoyo t\u00e9cnico y asesor\u00eda a los emprendedores que participaron en las ruedas de negocio en el +Pymes para el mundo edici\u00f3n Compra con Prop\u00f3sito. Se les brind\u00f3 asistencia t\u00e9cnica a 32 emprendedores participantes con la elaboraci\u00f3on de una carpeta con informaci\u00f3n de sus emprendimientos y dos pitch lab para que practiquen su pitch con las empresas."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqvae002ohonvvzn1gtnd", "parentRecordId": "clehh5dgi00213wmnyfq59i4f", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas recibieron capital semilla para agricultura, acuicultura, ganader\u00eda, pesca, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, textiles y telecomunicaciones."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqy04002phonvz3qkc3lb", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas recibieron capital semilla para agricultura, acuicultura, ganader\u00eda, pesca, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, textiles y telecomunicaciones."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mr0rs002qhonv4525nxbn", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Las personas recibieron capital semilla para agricultura, acuicultura, ganader\u00eda, pesca, artesan\u00edas, gastronom\u00eda, textiles y telecomunicaciones."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mr3p1002rhonvajzurfyf", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 11200, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 7, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 1, "IN5_01_CA_MM_N": 5, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 1, "IN5_01_CUAL": "Las 15 personas restantes pertenecen a Cuenca, se encuentran en un proceso de acompa\u00f1amiento en EDEC y se generar\u00e1 el desembolso en el mes de agosto. ,En el proceso participan inicialmente 25 personas para capacitarse en econom\u00eda circular y aprender c\u00f3mo redireccionar su emprendimiento hacia esa rama. Desertan 4 personas y al final 21 participan en la sustentaci\u00f3n. Entre AVSI, ACNUR, EDEC y la Universidad de Cuenca se seleccionan los 14 perfiles ganadores del capital y el tercer y \u00faltimo desembolso se lo realiz\u00f3 el viernes, 30 de junio."}}]}