{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mphxq0024honv21oj1wwd", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 15, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Jornada de sensibilizaci\u00f3n \u2013 \u201cManos que integran \u2013 Manos que sue\u00f1an\u201d Los ni\u00f1os al igual que las aves, son diferentes en su vuelo, pero iguales en su derecho a volar.En el marco al 1 de junio \u2013 d\u00eda del ni\u00f1o, se propone generar un espacio de sensibilizaci\u00f3n, con la finalidad de afianzar nuestro compromiso para fomentar la integraci\u00f3n e inclusi\u00f3n en nuestro accionar. Se pinto un mural en el \u00e1rea de recreaci\u00f3n de la casa de acogida. El 9 de junio se inaugur\u00f3 el \u00e1rea de recreaci\u00f3n materno infantil para ni\u00f1@s de hasta 5 a\u00f1os, el objetivo principal es generar un espacio c\u00e1lido y acogedor."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpknu0025honv7phwlee4", "parentRecordId": "clehh5dgj002d3wmnqf6je475", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 78, "IN4_01_RM_NN": 62, "IN4_01_RM_MM": 28, "IN4_01_RM_HH": 13, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 20, "IN4_01_CA_NN": 12, "IN4_01_CA_MM": 7, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "en Ibarra fue realizado la vigilia para el d\u00eda del refugiado con 159 personas, y en Santo Domingo la celebraci\u00f3n del d\u00eda de la ni\u00f1ez con 260 personas"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpnx20026honvlaifcxcv", "parentRecordId": "clehh5dgj002c3wmnxrz0kkte", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 27, "IN4_01_RM_NN": 18, "IN4_01_RM_MM": 35, "IN4_01_RM_HH": 25, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 5, "IN4_01_CA_HH": 3, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "en Ibarra fue realizado la vigilia para el d\u00eda del refugiado con 159 personas, y en Santo Domingo la celebraci\u00f3n del d\u00eda de la ni\u00f1ez con 260 personas"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpq0b0027honvfl0uccz4", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 1, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se contin\u00faa coordinando actividades y talleres en la comunidad con actores tanto venezolanos como de comunidad de acogida, mismo que tienen injerencia en su localidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mps3f0028honvmuecc0fc", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se contin\u00faa coordinando actividades y talleres en la comunidad con actores tanto venezolanos como de comunidad de acogida, mismo que tienen injerencia en su localidad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpu8e0029honvtblu5tv2", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": null}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpwgh002ahonvkv55u4eb", "parentRecordId": "clehh5dgi001l3wmn94oz4r2p", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 21, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Acciones comunitarias realizadas en la ciudad de San Gabriel y Julio Andrade, eventos de integraci\u00f3n comunitaria. /  Esmeraldas: se vincularon en eventos comunitarios por el D\u00eda mundial del Refugiado y Taller sobre Crianza Positiva y Comunicaci\u00f3n Asertiva. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mpyqf002bhonv2prx9ccx", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 20, "IN4_01_RM_NN": 14, "IN4_01_RM_MM": 8, "IN4_01_RM_HH": 2, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 16, "IN4_01_CA_NN": 11, "IN4_01_CA_MM": 19, "IN4_01_CA_HH": 16, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: Se sumaron a las actividades de coordinaci\u00f3n del Dia Mundial del Refugiado, Taller sobre Trata de Personas y actividades comunitarias ,San Lorenzo: Feria Dia Mundial del Refugiado, Taller sobre trata de personas \nEsmeraldas: Minga y campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en 4 barrios 26 de febrero, 4 de abril, Los \u00c9banos, San Jorge\ty Minga de recuperaci\u00f3n de espacio en Propicia 1 y 2, Acciones Solidarias a personas afectadas por inundaci\u00f3n \n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mq11q002chonv5tlhb4yw", "parentRecordId": "clehh5dgh001j3wmnav06hu2r", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 3, "IN4_01_CA_NN": 4, "IN4_01_CA_MM": 53, "IN4_01_CA_HH": 3, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Acciones comunitarias realizadas en la ciudad de San Gabriel y Julio Andrade, eventos de integraci\u00f3n comunitaria. /  Esmeraldas: se vincularon en eventos comunitarios por el D\u00eda mundial del Refugiado y Taller sobre Crianza Positiva y Comunicaci\u00f3n Asertiva. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mq3ed002dhonvg2jfkpg6", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 2, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 11, "IN4_01_CA_NN": 20, "IN4_01_CA_MM": 34, "IN4_01_CA_HH": 18, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Acciones comunitarias realizadas en la ciudad de San Gabriel y Julio Andrade, eventos de integraci\u00f3n comunitaria. /  Esmeraldas: se vincularon en eventos comunitarios por el D\u00eda mundial del Refugiado y Taller sobre Crianza Positiva y Comunicaci\u00f3n Asertiva. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mq5py002ehonvjmfitlbo", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 35, "IN4_01_RM_NN": 26, "IN4_01_RM_MM": 67, "IN4_01_RM_HH": 51, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 3, "IN4_01_CA_NA": 29, "IN4_01_CA_NN": 38, "IN4_01_CA_MM": 20, "IN4_01_CA_HH": 41, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 3, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mq854002fhonvkwfuxlss", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 22, "IN4_01_RM_HH": 8, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 28, "IN4_01_CA_HH": 6, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Las personas reportadas en el mes de junio, corresponden aquellas que se han vinculado en el proceso de formaci\u00f3n de las Escuelas de Liderazgo. ,Las personas reportadas se vinculan a procesos de formaci\u00f3n. Durante este mes se han vinculado a las escuelas de liderazgo que se implementan en dos comunidades del sur de la ciudad."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqaey002ghonv0mk7oe7k", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 9, "IN4_01_RM_NN": 11, "IN4_01_RM_MM": 10, "IN4_01_RM_HH": 14, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 5, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqcno002hhonvapaghyrs", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 23, "IN4_01_RM_NN": 13, "IN4_01_RM_MM": 17, "IN4_01_RM_HH": 18, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 3, "IN4_01_CA_MM": 14, "IN4_01_CA_HH": 12, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqf1r002ihonvkvlxas2i", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 13, "IN4_01_RM_NN": 10, "IN4_01_RM_MM": 69, "IN4_01_RM_HH": 9, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 19, "IN4_01_CA_NN": 14, "IN4_01_CA_MM": 29, "IN4_01_CA_HH": 14, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqhj1002jhonv34h4czn8", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 7, "IN4_01_RM_NN": 8, "IN4_01_RM_MM": 30, "IN4_01_RM_HH": 10, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 10, "IN4_01_CA_NN": 6, "IN4_01_CA_MM": 56, "IN4_01_CA_HH": 19, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqk0p002khonvnbo7owdz", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 17, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 24, "IN4_01_RM_HH": 3, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 2, "IN4_01_CA_MM": 172, "IN4_01_CA_HH": 13, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "Este proceso responde a 10 personas de la estructura Roca Eterna y 10 personas de la estructura Juan Stiehle en Cuenca. ,Este reporte est\u00e1 dado a partir de las actividades que se generaron por el d\u00eda mundial del refugiado y actividades varias de integraci\u00f3n y coexistencia. ,27 personas corresponden a la organizaci\u00f3n Roca Eterna en Cuenca. Estamos identificando una baja participaci\u00f3n de personas de inter\u00e9s en Guayaquil, a\u00fan cuando se ha reforzado la convocatoria. Las personas se encuentran en una econom\u00eda de supervivencia lo que les limita su participaci\u00f3n. ,Las personas reportadas en este indicador para Pichincha incluyen actividades como: Huerto Comunitario de Carcel\u00e9n Bajo en el taller Buen Comer, Feria por el d\u00eda Internacional del Refugiado/a en el parque Cumand\u00e1, preparaci\u00f3n de una obra de teatro con el fin de generar coexistencia pac\u00edfica e integraci\u00f3n comunitaria, taller VBG y Protecci\u00f3n a la Infancia y Brigada y jornada regularizaci\u00f3n y salud albergue Buen Samaritano.\nEn Santo Domingo, se reportan miembros de las familias que fueron derivadas a otras organizaciones y asistidas como resultado de estas derivaciones.,a lo largo de las actividades que se desarrollan en cada barrio, se han activado mesas puntuales para evaluar si las necesidades identificadas durante la fase de diagn\u00f3stico han variado. Se ha identificado un recrudecimiento de los niveles de seguridad y una baja necesidad de participar en el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "clk2mqmbp002lhonv2wzycgtu", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 6, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 15, "IN4_01_RM_HH": 5, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 26, "IN4_01_CA_NN": 13, "IN4_01_CA_MM": 43, "IN4_01_CA_HH": 36, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "San Lorenzo: Se sumaron a las actividades de coordinaci\u00f3n del Dia Mundial del Refugiado, Taller sobre Trata de Personas y actividades comunitarias ,San Lorenzo: Feria Dia Mundial del Refugiado, Taller sobre trata de personas \nEsmeraldas: Minga y campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en 4 barrios 26 de febrero, 4 de abril, Los \u00c9banos, San Jorge\ty Minga de recuperaci\u00f3n de espacio en Propicia 1 y 2, Acciones Solidarias a personas afectadas por inundaci\u00f3n \n"}}]}