{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mt8os003vhonv1gk5in1y", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 12, "PRPI1_01_RM_NN": 2, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de junio 22 NNA han sido atendidos por ASA, se han realizado, visitas domiciliarias para conocer los espacios de vivienda y verificar las condiciones de vida, entrevistas preliminares para conocer la historia de salida de su pa\u00eds."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtcqb003whonv13m98jsb", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 2, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "Ibarra: Se acompa\u00f1a a los adolescentes que ingresan al Proyecto de Vivienda Asistida en la compra del manaje de hogar b\u00e1sico y en el pago de alquiler, pues dos de ellos se encontraban en situaci\u00f3n calle, tambi\u00e9n han sido insertados al proceso de regularizaci\u00f3n y servicios de salud. De igual forma, se incluyen en los procesos de capacitaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades para la vida.\n\nTulc\u00e1n, Durante el mes de junio se realiza la identificaci\u00f3n y abordaje de casos, y se programa el ingreso de los mismos para el mes de julio, por lo tanto durante el mes de junio no se realiza ingresos "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "clk2mtgms003xhonvr8kabswz", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-06", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 240, "PRPI1_01_RM_NA": 5, "PRPI1_01_RM_NN": 2, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 1, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de junio, se apoyo a 8 personas nuevas de ellas 2 son colombianas y 6 venezolanas. La movilizaci\u00f3n es un aporte de $10,00 que cubre transporte para asistencia a talleres, compras de alimentos, terapias.  "}}]}