{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuehqox002jysnvj1qrezyc", "parentRecordId": "ci2ud97lf1o9fuk9", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 4, "PR1_01_RM_HH": 10, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se derivo a ELLA, Defensor\u00eda P\u00fablica, NRC, PMA y MSP. ,Se realiz\u00f3 una feria en Loja, con el objetivo de garantizar el acceso a las mujeres en situaci\u00f3n de MH y CA los servicios de salud: colocaci\u00f3n de T de cobre, colocaci\u00f3n de implantes, consultas ginecol\u00f3gicas, ecograf\u00eda, papanicolaou, pruebas r\u00e1pidas de VIH, pruebas de embarazo y socializaci\u00f3n de servicios de protecci\u00f3n en caso de VBG. La jornada dur\u00f3 dos d\u00edas, hub\u00f3 apoyo de CEMOPLAF y MSP. Tambi\u00e9n se socializ\u00f3 servicios de protecci\u00f3n (ruta de protecci\u00f3n) conjuntamente con Fundaci\u00f3n Espacios, Prefectura de Loja, UTPL y MSP. En Loja, El Plateado se identific\u00f3 PdI (venezolanos y colombianos). Se identific\u00f3 que los NNA de inter\u00e9s que habitan en el barrio, no se encuentran escolarizados, por lo que se registr\u00f3 los datos, para poder iniciar proceso de inserci\u00f3n educativa a trav\u00e9s del proceso de \u201cAprestamiento escolar\u201d (3 ni\u00f1os de nacionalidad venezolana y 1 adolescente de nacionalidad venezolana). Tambi\u00e9n, se brind\u00f3 apoyo a tres personas de nacionalidad colombiana para el registro migratorio.,El n\u00famero reportado es el total de los casos atendidos de forma individual. Se dio atenci\u00f3n de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n de ni\u00f1ez, siguiendo el protocolo de acuerdo la situaci\u00f3n. Se deriv\u00f3 a MIES- CDI, y MSP en la ciudad de Loja. Se brind\u00f3 atenci\u00f3n a lo solicitado y se restaur\u00f3 los derechos vulnerados. ", "PR1_02_RM_NA": 4, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 8, "PR1_02_RM_HH": 23, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuehtsq002kysnvyimrixyj", "parentRecordId": "clehh5dgm004f3wmnq5f7daco", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 11, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 24, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 26, "PR1_02_RM_NN": 27, "PR1_02_RM_MM": 32, "PR1_02_RM_HH": 56, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuehw3o002lysnvnbwqkq5m", "parentRecordId": "clehh5dgm004m3wmn438fqz7y", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuehyh7002mysnvbs6olhj2", "parentRecordId": "clehh5dgm004h3wmnpfva6myw", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 17, "PR1_01_RM_NN": 19, "PR1_01_RM_MM": 34, "PR1_01_RM_HH": 42, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 39, "PR1_02_RM_NN": 45, "PR1_02_RM_MM": 78, "PR1_02_RM_HH": 97, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuei0qp002nysnvyta0vzkm", "parentRecordId": "clehh5dgm004i3wmnhemklmcm", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 7, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuei2y5002oysnvgsxppgha", "parentRecordId": "clehh5dgm004j3wmnfdm4fym2", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 4, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 8, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuei57d002pysnvi8wtxx6w", "parentRecordId": "clehh5dgm004k3wmndr0qob0g", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuei7gk002qysnvtxmefk36", "parentRecordId": "clehh5dgm004l3wmnq5492p4q", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuei9vu002rysnvy29yk6da", "parentRecordId": "clehh5dgm004o3wmnxo0wsnqw", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 8, "PR1_01_RM_NN": 7, "PR1_01_RM_MM": 13, "PR1_01_RM_HH": 19, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "estamos brindando atenci\u00f3n a personas que ingresan a la casa de acogida, pues por tema de regularizaci\u00f3n y sobre las leyes migratoria de EUA ya que muchos tienen en mente o presente esta ruta. ", "PR1_02_RM_NA": 18, "PR1_02_RM_NN": 15, "PR1_02_RM_MM": 30, "PR1_02_RM_HH": 45, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueic96002sysnvc90x1xaa", "parentRecordId": "clehh5dgm004n3wmnoxlif4q9", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "se ha brindado atenci\u00f3n legal principalmente en el cant\u00f3n Machala a la poblaci\u00f3n de inter\u00e9s.", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueiemh002tysnvypjoyfve", "parentRecordId": "clehh5dgm004g3wmn7arrv0x5", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 10, "PR1_01_RM_NN": 8, "PR1_01_RM_MM": 10, "PR1_01_RM_HH": 14, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 23, "PR1_02_RM_NN": 18, "PR1_02_RM_MM": 24, "PR1_02_RM_HH": 31, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueihiq002uysnvaufyr8pt", "parentRecordId": "clehh5dgn004p3wmn3xls9qzh", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 18, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "estamos brindando atenci\u00f3n a personas que ingresan a la casa de acogida, pues por tema de regularizaci\u00f3n y sobre las leyes migratoria de EUA ya que muchos tienen en mente o presente esta ruta. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 40, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueik0n002vysnv8ms1j9b0", "parentRecordId": "clehh5dgn00573wmnfmkso5f9", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En Tungurahua se remite a la organizaci\u00f3n HIAS el caso de NNA en estado de gestaci\u00f3n, para su respectiva valoraci\u00f3n y gesti\u00f3n por parte de la organizaci\u00f3n; y en pedernales  se han centrado principalmente en el apoyo y acompa\u00f1amiento para el acceso a la educaci\u00f3n y debido al inicio de clases tard\u00edo por afectaciones ocurridas a causa de condiciones meteorol\u00f3gicas en el sector, el indicador no reporta avances en su ejecuci\u00f3n, se prev\u00e9 iniciar con este a partir del siguiente mes de Junio. No se han registrado nuevos casos durante este mes, pero se mantienen los seguimientos a los casos antes reportados.", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueimf6002wysnv9g60mxa6", "parentRecordId": "clehh5dgm00493wmnjbx6ij9l", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 2, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 5, "PR1_02_RM_HH": 6, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueiopn002xysnv6kbkb5q7", "parentRecordId": "clehh5dgm004e3wmn27gzhgyv", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 4, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 12, "PR1_01_RM_HH": 43, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 8, "PR1_02_RM_NN": 7, "PR1_02_RM_MM": 28, "PR1_02_RM_HH": 99, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 2, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueir3m002yysnvgmtoquoo", "parentRecordId": "clehh5dgm004d3wmnqzsnqwtq", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 23, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 19, "PR1_01_RM_HH": 39, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 52, "PR1_02_RM_NN": 34, "PR1_02_RM_MM": 43, "PR1_02_RM_HH": 91, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueitih002zysnvu4h2a4ed", "parentRecordId": "clehh5dgm004c3wmnkd6smu3d", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 9, "PR1_01_RM_NN": 12, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 19, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 21, "PR1_02_RM_NN": 28, "PR1_02_RM_MM": 32, "PR1_02_RM_HH": 43, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueiw5y0030ysnvl0e2lnlz", "parentRecordId": "clehh5dgm004b3wmn4s7c6z99", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 3, "PR1_01_RM_MM": 6, "PR1_01_RM_HH": 13, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 6, "PR1_02_RM_NN": 6, "PR1_02_RM_MM": 14, "PR1_02_RM_HH": 31, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliueiylc0031ysnvsbu5ai00", "parentRecordId": "clehh5dgm004a3wmnplcwme19", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 3, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 3, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 6, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 5, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuej0sf0032ysnv3d9rgzmu", "parentRecordId": "clehh5dgl00413wmnrtdtqt4k", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 2, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": "El proceso de atenci\u00f3n se coordina con el DECE de las instituciones educativas de influencia del proyecto ECW y R.I", "PR1_02_RM_NA": 3, "PR1_02_RM_NN": 3, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuej2zt0033ysnvqwvlcidh", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 16, "PR1_01_RM_NN": 10, "PR1_01_RM_MM": 14, "PR1_01_RM_HH": 25, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 2, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento a 12 NNA con dificultades de acceso al sistema educativo.  Los casos es\u00e1n relacionados al accceso al sistema educativo, convalidaci\u00f3n y solicitudes de pruebas de educaci\u00f3n y validaci\u00f3n de expedientes acad\u00e9micos. ,Se han desarrollado jornadas para asesor\u00eda en registros migratorios y obtenci\u00f3n de visa Virte en los barrios acogientes. ", "PR1_02_RM_NA": 38, "PR1_02_RM_NN": 22, "PR1_02_RM_MM": 31, "PR1_02_RM_HH": 57, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 3, "PR1_02_RM_DS": 5, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuej5a40034ysnv60itswgu", "parentRecordId": "clehh5dgl003q3wmn7z1841ia", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 0, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 1, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 0, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 3, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 1, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuej7kj0035ysnvd8q5h9ng", "parentRecordId": "clehh5dgl003u3wmnuv5kjbj3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 1, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 0, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "El proceso de atenci\u00f3n se coordina con el DECE de las instituciones educativas de influencia del proyecto ECW y R.I", "PR1_02_RM_NA": 1, "PR1_02_RM_NN": 1, "PR1_02_RM_MM": 0, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuej9th0036ysnv85l6fi8x", "parentRecordId": "clehh5dgm00453wmnnm4ko92w", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 21, "PR1_01_RM_NN": 23, "PR1_01_RM_MM": 22, "PR1_01_RM_HH": 37, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 2, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 47, "PR1_02_RM_NN": 53, "PR1_02_RM_MM": 50, "PR1_02_RM_HH": 87, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 4, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejc210037ysnvlgqbnubf", "parentRecordId": "clehh5dgm00463wmna5vd2efa", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 13, "PR1_01_RM_NN": 15, "PR1_01_RM_MM": 10, "PR1_01_RM_HH": 17, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 1, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 31, "PR1_02_RM_NN": 34, "PR1_02_RM_MM": 24, "PR1_02_RM_HH": 39, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 1, "PR1_02_RM_DS": 3, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejec30038ysnvz32hlor3", "parentRecordId": "clehh5dgm00473wmnthojfiqg", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 42, "PR1_01_RM_NN": 38, "PR1_01_RM_MM": 41, "PR1_01_RM_HH": 72, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 1, "PR1_01_RM_DS": 3, "PR1_01_CUAL": null, "PR1_02_RM_NA": 98, "PR1_02_RM_NN": 87, "PR1_02_RM_MM": 94, "PR1_02_RM_HH": 168, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 2, "PR1_02_RM_DS": 6, "PR1_02_CUAL": null}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejgl10039ysnv7rwqd7gf", "parentRecordId": "clehh5dgl003e3wmnuugkvm5g", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cgcaruelcza9pft4a", "orientacion": ["Acceso al asilo", "Acceso a servicios migratorios"], "rmrp": "Si", "poblacion_meta": "Refugiados/as y migrantes", "PR1_01_RM_NA": 0, "PR1_01_RM_NN": 1, "PR1_01_RM_MM": 1, "PR1_01_RM_HH": 0, "PR1_01_RM_OTR": 0, "PR1_01_RM_LGBT": 0, "PR1_01_RM_DS": 0, "PR1_01_CUAL": "En la localidad de Tulc\u00e1n no se registran beneficiarios indirectos ya que no se realizaron ingresos, sin embargo, se continua con el acompa\u00f1amiento a las parejas e hijos de los beneficiarios que ingresaron en meses anteriores. Con los beneficiarios indirectos reportados en la localidad de Ibarra se trabaj\u00f3 en un proceso para restituci\u00f3n de derechos, a trav\u00e9s de la articulaci\u00f3n con Instituciones estatales sobre todo con el Ministerio de Salud para atenciones m\u00e9dicas, los  ni\u00f1os recibieron la colocaci\u00f3n de las vacunas correspondientes a su edad y los controles del ni\u00f1o sano. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 la referencia  para el proceso de regularizaci\u00f3n migratoria. ", "PR1_02_RM_NA": 0, "PR1_02_RM_NN": 2, "PR1_02_RM_MM": 2, "PR1_02_RM_HH": 0, "PR1_02_RM_OTR": 0, "PR1_02_RM_LGBT": 0, "PR1_02_RM_DS": 0, "PR1_02_CUAL": null}}]}