{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec1z0000gysnvf53u1oru", "parentRecordId": "clehh5dgh000y3wmngolanv8c", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 8, "ED2_01_RM_NN": 8, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 2, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En TUNGURAHUA: Se contin\u00faa con el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande. En PORTOVIEJO y PEDERNALES. Se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 35 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA: Se inici\u00f3 un nuevo proceso de acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico con estudiantes de la Unidad Educativa Roberto Arregui, Fray Jodoco, Dar\u00edo Guevara y Quito Sur. En STO. DOMINGO. Si bien el indicador no est\u00e1 contemplado para el sector, se contin\u00faa brindando asesor\u00eda e informaci\u00f3n de casos referidos por organizaciones socios de la Red de ONG's de Movilidad Humana de Santo Domingo, concret\u00e1ndose la inserci\u00f3n al sistema educativo de 6 NNA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec3c9000hysnvp5pvyh96", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 28, "ED2_01_RM_NN": 17, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 5, "ED2_01_CA_NN": 1, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En TUNGURAHUA: Se contin\u00faa con el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande. En PORTOVIEJO y PEDERNALES. Se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 35 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA: Se inici\u00f3 un nuevo proceso de acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico con estudiantes de la Unidad Educativa Roberto Arregui, Fray Jodoco, Dar\u00edo Guevara y Quito Sur. En STO. DOMINGO. Si bien el indicador no est\u00e1 contemplado para el sector, se contin\u00faa brindando asesor\u00eda e informaci\u00f3n de casos referidos por organizaciones socios de la Red de ONG's de Movilidad Humana de Santo Domingo, concret\u00e1ndose la inserci\u00f3n al sistema educativo de 6 NNA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec4m5000iysnvr76hepo4", "parentRecordId": "clehh5dgh00103wmns6lrgn57", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 4, "ED2_01_RM_NN": 5, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 2, "ED2_01_CA_NN": 3, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En TUNGURAHUA: Se contin\u00faa con el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande. En PORTOVIEJO y PEDERNALES. Se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 35 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA: Se inici\u00f3 un nuevo proceso de acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico con estudiantes de la Unidad Educativa Roberto Arregui, Fray Jodoco, Dar\u00edo Guevara y Quito Sur. En STO. DOMINGO. Si bien el indicador no est\u00e1 contemplado para el sector, se contin\u00faa brindando asesor\u00eda e informaci\u00f3n de casos referidos por organizaciones socios de la Red de ONG's de Movilidad Humana de Santo Domingo, concret\u00e1ndose la inserci\u00f3n al sistema educativo de 6 NNA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec5xh000jysnvad35nkh9", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 6, "ED2_01_RM_NN": 6, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "En TUNGURAHUA: Se contin\u00faa con el refuerzo Psicopedag\u00f3gico y apoyo psicol\u00f3gico a 2 NNA insertados en la UE. Manuela Espejo y 1 NNA insertado en la UE Juan Benigno Vela y 2 NNA en la Unidad Educativa Huachi Grande. En PORTOVIEJO y PEDERNALES. Se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 35 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA: Se inici\u00f3 un nuevo proceso de acompa\u00f1amiento psicopedag\u00f3gico con estudiantes de la Unidad Educativa Roberto Arregui, Fray Jodoco, Dar\u00edo Guevara y Quito Sur. En STO. DOMINGO. Si bien el indicador no est\u00e1 contemplado para el sector, se contin\u00faa brindando asesor\u00eda e informaci\u00f3n de casos referidos por organizaciones socios de la Red de ONG's de Movilidad Humana de Santo Domingo, concret\u00e1ndose la inserci\u00f3n al sistema educativo de 6 NNA"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec78a000kysnvpuz905yw", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se continua atendiendo y acompa\u00f1ando a los NNA que se han identificado fuera del sistema educativo para realizar eventos (vacacionales), en el mes de septiembre apoyar a la matriculaci\u00f3n en coordinaci\u00f3n con el Ministerio de Educaci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec8h9000lysnvw8v477t6", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se continua atendiendo y acompa\u00f1ando a los NNA que se han identificado fuera del sistema educativo para realizar eventos (vacacionales), en el mes de septiembre apoyar a la matriculaci\u00f3n en coordinaci\u00f3n con el Ministerio de Educaci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuec9ov000mysnvit5sqnvr", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 3, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 10, "ED2_01_CA_NN": 5, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se continua atendiendo y acompa\u00f1ando a los NNA que se han identificado fuera del sistema educativo para realizar eventos (vacacionales), en el mes de septiembre apoyar a la matriculaci\u00f3n en coordinaci\u00f3n con el Ministerio de Educaci\u00f3n."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecaz9000nysnvd9nf2i8m", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el acompa\u00f1amiento y asesor\u00eda de NNAs que requer\u00edan de un asesoramiento m\u00e1s cercano por la situaci\u00f3n en la que se encontraban y tambi\u00e9n se asesor\u00f3 a cuidadoras para el proceso de educaci\u00f3n"}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliueccpi000oysnvrzdt7bg0", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 51, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 22, "ED2_01_RM_HH": 16, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 4, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecefa000pysnvnlw8g0w7", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 40, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 21, "ED2_01_RM_HH": 2, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 7, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecg4r000qysnv5mte68ac", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 24, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 3, "ED2_01_CA_HH": 1, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuechxp000rysnvjtkz3tgt", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 2, "ED2_01_RM_NA": 0, "ED2_01_RM_NN": 1, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliueck4d000sysnvr820ubtn", "parentRecordId": "clehh5dgg000e3wmn1rrik1ay", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 3, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 0, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 0, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 0, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecm9y000tysnvc1w9juqy", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cs9q1bnlcza9pfs3n", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 16, "ED2_01_RM_NA": 2, "ED2_01_RM_NN": 2, "ED2_01_RM_OTR": 0, "ED2_01_RM_ADM": 0, "ED2_01_RM_ADH": 0, "ED2_01_RM_ADOTR": 0, "ED2_01_RM_MM": 6, "ED2_01_RM_HH": 0, "ED2_01_RM_DS": 0, "ED2_01_CA_NA": 3, "ED2_01_CA_NN": 0, "ED2_01_CA_OTR": 0, "ED2_01_CA_ADM": 0, "ED2_01_CA_ADH": 0, "ED2_01_CA_ADOTR": 0, "ED2_01_CA_MM": 0, "ED2_01_CA_HH": 0, "ED2_01_CA_DS": 0, "ED2_01_CUAL": "Ni\u00f1os/as Adolescentes, padres y madres reciben recursos en efectivo para participar de los talleres del proyecto ECW en Carchi e Imbabura. "}}]}