{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueedms001qysnvcg44vc9b", "parentRecordId": "clehh5dgj00243wmnronfmr6t", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "ci4psmolcza9pft3z", "rmrp": "Si", "IN3_01": 25, "IN3_01_CUAL": "Se proporcion\u00f3 taller sobre la responsabilidad empresarial en el marco de una rueda de negocios"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueeecq001rysnvw7xrvjlj", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "ci4psmolcza9pft3z", "rmrp": "Si", "IN3_01": 8, "IN3_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el segundo taller de sensibilizaci\u00f3n, donde particip\u00f3 ACNUR y CORPEI como moderadores del evento, en esta ocasi\u00f3n el Min, de Trabajo no pudo participar."}}]}