{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuek6p0003tysnvi139m0rf", "parentRecordId": "clehh5dgk002z3wmnabn21nmj", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuek8n6003uysnvc5w2em46", "parentRecordId": "clehh5dgk00303wmno9avxclr", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekaij003vysnvhatrtu40", "parentRecordId": "clehh5dgk00343wmnmufgqjt5", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekcer003wysnvuzylbx3i", "parentRecordId": "clehh5dgk00353wmnorlm3l8g", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekecr003xysnvjm7uxube", "parentRecordId": "clehh5dgk00363wmnr049upn2", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekg9s003yysnvao4k89j3", "parentRecordId": "clehh5dgk00383wmnuqxtttif", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliueki7r003zysnvcepx3k9s", "parentRecordId": "clehh5dgk00393wmntl5c9spo", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 0, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 1, "PRPI1_02_CUAL": "Se identific\u00f3 un NNA separado que se encuentra con sus hermanas que requer\u00eda una referencia externa,Se realiza la entrevista del inter\u00e9s superior para NNAs, entre estos se identifican necesidades espec\u00edficas de protecci\u00f3n como falta de acceso a servicios, incapacidad de cubrir sus necesidades b\u00e1sicas, estado de gestaci\u00f3n, condici\u00f3n m\u00e9dica grave y en situaci\u00f3n de trabajo infantil"}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekk7p0040ysnv0dbhkbp3", "parentRecordId": "clehh5dgk003c3wmngmc30c6u", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En el cant\u00f3n Loja se identific\u00f3 un NNA no acompa\u00f1ados y un NNA separados. Se env\u00edo informe psicosocial a la Junta Cantonal de Protecci\u00f3n de derechos del cant\u00f3n Loja, solicitando la activaci\u00f3n de protocolo nacional para dar atenci\u00f3n a las necesidades identificadas. "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekm8c0041ysnvkcck7b5f", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 30, "PRPI1_02_RM_NN": 14, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 2, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Durante el mes de mayo se han identificado a 25 NNA no acompa\u00f1ados y separados, han sido remitidos por las organizaciones HIAS, Plan Internacional y tambi\u00e9n han llegado directamente a ASA por sugerencia de terceras personas.,En el mes de mayo se atendi\u00f3 a 25 NNA no acompa\u00f1ados y separados, a trav\u00e9s de las visitas domiciliarias  y las entrevistas de diagn\u00f3stico se realiz\u00f3 la evaluaci\u00f3n del inter\u00e9s por lo que  se pudo identificar sus necesidades espec\u00edficas y ofrecer el tipo de ayuda que requiere."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliueko7t0042ysnvcs064ymc", "parentRecordId": "clehh5dgj002i3wmnz44mhlpe", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 0, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "Los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes reciben informaci\u00f3n en un espacio protegido y de acuerdo al inter\u00e9s superior de ni\u00f1o se procede a ayudarlos a cada uno de acuerdo a su necesidad."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuekq7h0043ysnv0n1t1qo4", "parentRecordId": "clehh5dgj002j3wmnhgehxfkb", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 1, "PRPI1_02_RM_NN": 1, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En las dos localidades se mantienen activos los comit\u00e9s para evaluaci\u00f3n de casos, en estos espacios se levantan planes de acci\u00f3n que respondan a las necesidades de los adolescentes identificados. \nSe evidencia que la mayor\u00eda son adolescentes madres, condici\u00f3n que ponen a\u00fan en mayor vulnerabilidad su situaci\u00f3n, junto a todas las organizaciones que participan en el comit\u00e9 se activa el protocolo para la emisi\u00f3n de medidas de protecci\u00f3n."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliueks8k0044ysnv3hvjbijj", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c1oy9mvlcza9pfv51", "rmrp": "Si", "poblacion_meta2": "Refugiados y migrantes", "PRPI1_02_RM_NA": 6, "PRPI1_02_RM_NN": 3, "PRPI1_02_RM_OTR": 0, "PRPI1_02_RM_LGBT": 0, "PRPI1_02_RM_DS": 0, "PRPI1_02_CUAL": "En las dos localidades se mantienen activos los comit\u00e9s para evaluaci\u00f3n de casos, en estos espacios se levantan planes de acci\u00f3n que respondan a las necesidades de los adolescentes identificados. \nSe evidencia que la mayor\u00eda son adolescentes madres, condici\u00f3n que ponen a\u00fan en mayor vulnerabilidad su situaci\u00f3n, junto a todas las organizaciones que participan en el comit\u00e9 se activa el protocolo para la emisi\u00f3n de medidas de protecci\u00f3n."}}]}