{"changes": [{"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuejy8t003qysnvb1zl03zt", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 15, "PRPI1_01_RM_NN": 7, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 1, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de mayo se ha atendido a 25 NNA no acompa\u00f1ados y separados, se les dio a conocer las alternativas y modalidades de apoyo que realiza ASA por lo que a trav\u00e9s de las entrevistas se identificaron perfiles de los NNA  y se plant\u00f3 el tipo de ayuda que podemos brindarle."}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuek0df003rysnvyon27ob0", "parentRecordId": "clehh5dgj002k3wmn7xun9jz3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "PRPI1_01_RM_NA": 4, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En la localidad de Tulc\u00e1n no se registran ingresos ya que las necesidades de los adolescentes identificados no pod\u00edan solventarse con el acompa\u00f1amiento desde el proyecto, ya que se encontraban en transito. \nLas adolescentes que ingresaron al proyecto en la localidad de Ibarra reciben acompa\u00f1amiento para la instalaci\u00f3n en viviendas dignas y seguras, ya que se encontraban pernoctando en lugares precarios y que representaban un riesgo, una vez cubiertas necesidades b\u00e1sicas emergentes, se activaron rutas para regularizaci\u00f3n migratoria e inserci\u00f3n en procesos formativos para el desarrollo de habilidades sociales y de autonom\u00eda.   "}}, {"formId": "cseb67ald0d9ooxe", "recordId": "cliuek2wt003sysnvqh0uhdat", "parentRecordId": "clehh5dgj002l3wmn9wm9a8yy", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cf3u3pclcza9pfv50", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 280, "PRPI1_01_RM_NA": 8, "PRPI1_01_RM_NN": 0, "PRPI1_01_RM_OTR": 0, "PRPI1_01_RM_LGBT": 0, "PRPI1_01_RM_DS": 0, "PRPI1_01_CA_NA": 0, "PRPI1_01_CA_NN": 0, "PRPI1_01_CA_OTR": 0, "PRPI1_01_CA_LGBT": 0, "PRPI1_01_CA_DS": 0, "PRPI1_01_CUAL": "En el mes de mayo se ha apoyado a 8 adolescentes no acompa\u00f1adas mujeres con la entrega de CBI en movilizaci\u00f3n por $10,00. Este valor es utilizado espec\u00edficamente para transporte a las diferentes actividades que realiza con ASA."}}]}