{"changes": [{"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejsq9003mysnvy85u4il9", "parentRecordId": "clehh5dgl003m3wmnleleaeps", "fields": {"mes": ["2023-05"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Durante el es de reporte se dio incio a las Escuelas de Liderazgo de dos comunidades de Guayaquil: La Chala e Isla Trinitaria. "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejt4x003nysnvzreu5qk3", "parentRecordId": "clehh5dgl003o3wmnddht4wzj", "fields": {"mes": ["2023-05"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [3], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Jornadas de Vacunaci\u00f3n en los barrios Propicia 1 y Propicia 2\nSan Lorenzo: Feria de la salud e integraci\u00f3n comunitaria en el barrio San Jos\u00e9 ,Este indicador se reportar\u00e1 una vez que se haya culminado la certificaci\u00f3n de l\u00edderes/as y caja de herramienta comunitaria "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejtkk003oysnvnxfgu7rf", "parentRecordId": "clehh5dgl003p3wmngvdxqaiy", "fields": {"mes": ["2023-05"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [1], "PR6_01_CUAL": "Esmeraldas: Jornadas de Vacunaci\u00f3n en los barrios Propicia 1 y Propicia 2\nSan Lorenzo: Feria de la salud e integraci\u00f3n comunitaria en el barrio San Jos\u00e9 ,Este indicador se reportar\u00e1 una vez que se haya culminado la certificaci\u00f3n de l\u00edderes/as y caja de herramienta comunitaria "}}, {"formId": "cd2v47mld0dmdtp6", "recordId": "cliuejtz6003pysnvw6abqzpi", "parentRecordId": "clehh5dgl003f3wmndfu1lie6", "fields": {"mes": ["2023-05"], "colltmgkykvhxgij6": ["cv717itlcza9pfu4l"], "rmrp": ["Si"], "modalidad_impl": ["cmo12q1kykwwosjka"], "PR6_01": [2], "PR6_01_CUAL": "Las organizaciones seleccionadas en Cuenca son Juan Stiehle y Roca Eterna. Se est\u00e1n generando actividades. ,La meta ya fue ejecutada en su totalidad. Se sigue en proceso de fortalecimientos de comunidades protectoras, saludables y preparadas. "}}]}