{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliued9n4001cysnvgetituba", "parentRecordId": "clehh5dgi001p3wmnrgc23rsk", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 13, "IN1_01_RM_HH_N": 6, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 1, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 4, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 1, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, el programa A Ganar Plus se encuentra en etapa de preinscripci\u00f3n y entrevistas a postulantes para Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales y Capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica. /En Carchi (Chical) se ha realizado la fase 1 y en coordinaci\u00f3n con el ACNUR se esta realizado la escuela de Emprendimiento. / Un joven boliviano en Sucumb\u00edos con visa Mercosur de residencia permanente.,Durante mes en Quito se cumpli\u00f3 con las siguientes certificaciones:\n-Administraci\u00f3n de empresas: 4 personas capacitadas, 3 personas presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 1 PL), y queda pendiente 1 persona por reprogramaci\u00f3n de fecha para presentar el examen.\n-Ofim\u00e1tica: asistencia administrativa: 7 personas capacitadas, 5 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 3 PL), 2 personas desertaron el proceso por compromiso laborales.\n-Formado de formadores: 17 personas capacitadas, 17 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (12PDI y 5 PL)\n\nSe inicia proceso de capacitaci\u00f3n para los siguientes oficios: cuidado del adulto mayor y prevenci\u00f3n en riesgos laborales: 8 personas participantes.\n\nNOTA: La participante Esther Gualtieri se reporta dentro del proceso de Cine club, sin embargo, tambi\u00e9n se vincula al proceso de certificaci\u00f3n por competencias.\n5 personas reportadas durante el mes de abril por su participaci\u00f3n en el taller: Formaci\u00f3n en Inclusi\u00f3n Laboral (FIL) se vinculan durante el mes de mayo en el proceso de certificaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedcy8001dysnvpotz6gri", "parentRecordId": "clehh5dgi001q3wmnb4zx9b3r", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 4, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 1, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, el programa A Ganar Plus se encuentra en etapa de preinscripci\u00f3n y entrevistas a postulantes para Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales y Capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica. /En Carchi (Chical) se ha realizado la fase 1 y en coordinaci\u00f3n con el ACNUR se esta realizado la escuela de Emprendimiento. / Un joven boliviano en Sucumb\u00edos con visa Mercosur de residencia permanente.,Durante mes en Quito se cumpli\u00f3 con las siguientes certificaciones:\n-Administraci\u00f3n de empresas: 4 personas capacitadas, 3 personas presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 1 PL), y queda pendiente 1 persona por reprogramaci\u00f3n de fecha para presentar el examen.\n-Ofim\u00e1tica: asistencia administrativa: 7 personas capacitadas, 5 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 3 PL), 2 personas desertaron el proceso por compromiso laborales.\n-Formado de formadores: 17 personas capacitadas, 17 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (12PDI y 5 PL)\n\nSe inicia proceso de capacitaci\u00f3n para los siguientes oficios: cuidado del adulto mayor y prevenci\u00f3n en riesgos laborales: 8 personas participantes.\n\nNOTA: La participante Esther Gualtieri se reporta dentro del proceso de Cine club, sin embargo, tambi\u00e9n se vincula al proceso de certificaci\u00f3n por competencias.\n5 personas reportadas durante el mes de abril por su participaci\u00f3n en el taller: Formaci\u00f3n en Inclusi\u00f3n Laboral (FIL) se vinculan durante el mes de mayo en el proceso de certificaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedg67001eysnvrm00uq8w", "parentRecordId": "clehh5dgi001w3wmn0e3y9v83", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 7, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 curso de inform\u00e1tica para mujeres emprendedoras. Girls in Tech y se entregaron becas de capacitaci\u00f3n en marketing digital y manejo de redes\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Las personas recibieron el taller cl\u00ednica del CV.\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedjao001fysnv8ts6d7ys", "parentRecordId": "clehh5dgi001z3wmn1441o92q", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 31, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 0, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 curso de inform\u00e1tica para mujeres emprendedoras. Girls in Tech y se entregaron becas de capacitaci\u00f3n en marketing digital y manejo de redes\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Las personas recibieron el taller cl\u00ednica del CV.\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedmlb001gysnvi68tc875", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 10, "IN1_01_RM_HH_N": 4, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 0, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 curso de inform\u00e1tica para mujeres emprendedoras. Girls in Tech y se entregaron becas de capacitaci\u00f3n en marketing digital y manejo de redes\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n,Las personas recibieron el taller cl\u00ednica del CV.\t"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedpvz001hysnvdv350z31", "parentRecordId": "clehh5dgh001c3wmnr29gq037", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 2, "IN1_01_RM_HH_N": 3, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 5, "IN1_01_CA_HH_N": 1, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Beneficiarios que han completado su registro satisfactoriamente en el proyecto, han enviado su documentaci\u00f3n y est\u00e1n a la espera de la actividad de la feria de empleo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedt2f001iysnvb89u5x9g", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 9, "IN1_01_RM_HH_N": 30, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 28, "IN1_01_CA_HH_N": 42, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Las principales actividades desarrolladas en mayo para el cumplimiento de los indicadores fueron las siguientes:\n\n- Elaboraci\u00f3n de la ruta de empleabilidad en conjunto con los colegas de medios de vida del ACNUR en territorio\n- Elaboraci\u00f3n del borrador de la gu\u00eda de registro de la bolsa de empleo Sin Fronteras para empresas \n- Ejecuci\u00f3n del evento Talento Empleo, utilizando la metodolog\u00eda de jobmatching. Este evento se realiz\u00f3 en alianza estrat\u00e9gica con WOCCU, quien aport\u00f3 con fondos para el evento."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedw7l001jysnvifjf3anp", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 6, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Esmeraldas, el programa A Ganar Plus se encuentra en etapa de preinscripci\u00f3n y entrevistas a postulantes para Certificaci\u00f3n por Competencias Laborales y Capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica. /En Carchi (Chical) se ha realizado la fase 1 y en coordinaci\u00f3n con el ACNUR se esta realizado la escuela de Emprendimiento. / Un joven boliviano en Sucumb\u00edos con visa Mercosur de residencia permanente.,Durante mes en Quito se cumpli\u00f3 con las siguientes certificaciones:\n-Administraci\u00f3n de empresas: 4 personas capacitadas, 3 personas presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 1 PL), y queda pendiente 1 persona por reprogramaci\u00f3n de fecha para presentar el examen.\n-Ofim\u00e1tica: asistencia administrativa: 7 personas capacitadas, 5 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (2PDI y 3 PL), 2 personas desertaron el proceso por compromiso laborales.\n-Formado de formadores: 17 personas capacitadas, 17 presentaron y aprobaron la certificaci\u00f3n (12PDI y 5 PL)\n\nSe inicia proceso de capacitaci\u00f3n para los siguientes oficios: cuidado del adulto mayor y prevenci\u00f3n en riesgos laborales: 8 personas participantes.\n\nNOTA: La participante Esther Gualtieri se reporta dentro del proceso de Cine club, sin embargo, tambi\u00e9n se vincula al proceso de certificaci\u00f3n por competencias.\n5 personas reportadas durante el mes de abril por su participaci\u00f3n en el taller: Formaci\u00f3n en Inclusi\u00f3n Laboral (FIL) se vinculan durante el mes de mayo en el proceso de certificaci\u00f3n."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuedzwj001kysnvbimsila2", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 750, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 6, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "En el mes de mayo 5 personas finalizan el proceso de capacitaci\u00f3n dual, brindada por el Hotel Selina (3 personas) y por el Hotel Oro Verde (2 personas). Al igual que en meses anteriores se aprecia deserci\u00f3n de las personas en estos procesos, a pesar de que al momento de iniciar la capacitaci\u00f3n se establecen compromisos con las y los participantes; sin embargo, hay situaciones como la empleabilidad formal, que limitan la continuidad en el programa.,Se encuentran 6 personas terminando el segundo proceso de formaci\u00f3n con Hotel Selina y este terminar\u00e1 y se reportar\u00e1 en Junio. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuee3s0001lysnvda6tl94b", "parentRecordId": "clehh5dgh001h3wmnq460e4y6", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cx66m8dlcza9pfs3x", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 469, "IN1_01_RM_MM_N": 0, "IN1_01_RM_HH_N": 0, "IN1_01_RM_OTR_N": 0, "IN1_01_RM_LGBT_N": 0, "IN1_01_CA_MM_N": 3, "IN1_01_CA_HH_N": 6, "IN1_01_CA_OTR_N": 0, "IN1_01_CA_LGBT_N": 0, "IN1_01_CUAL": "Otros de inter\u00e9s, son personas ind\u00edgenas hijos de personas de inter\u00e9s, esta es la primera entrega parcial de recursos, en el mes de agosto se generar\u00e1 la segunda entrega."}}]}