{"changes": [{"formId": "ckq6yrylct8vun42s3r", "recordId": "cliuebxk3000fysnvk78j317s", "parentRecordId": "clehh5dgf00003wmnh25jhvn2", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "csnyl4dlcza9pfr3g", "rmrp": "Si", "sector": "Comunicaci\u00f3n", "CO1_01": 1, "CO1_01_CUAL": "En 23 mayo se llev\u00f3 a cabo el lanzamiento de la segunda edici\u00f3n del Sello Empresa Inclusiva, en el cual se abordaron los siguientes puntos:\n- Intervenci\u00f3n de Magda Medina - El rol del sector privado en la integraci\u00f3n de las personas refugiadas y las comunidades de acogida en Ecuador\n- Intervenci\u00f3n de Mariana Tufi\u00f1o - La conexi\u00f3n entre el \u00e9xito empresarial con el progreso social: una mirada desde las capacidades y aportes de las personas refugiadas \n- Intervenci\u00f3n de Daniela Navas - Lanzamiento de la Segunda Edici\u00f3n del Sello Empresa Inclusiva\n- Intervenci\u00f3n Michelle Valdivieso - Beneficios para las empresas reconocidas\nLa sesi\u00f3n se realiz\u00f3 de forma virtual y cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 80 personas"}}]}