{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuegl74002aysnvglxbhgr0", "parentRecordId": "clehh5dgi001t3wmnnr9bwqhv", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 19, "IN5_01_RM_HH_N": 4, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Esmeraldas, se realiz\u00f3 el 5to seguimiento a 6 emprendedores participantes de A ganar que ganaron Capital semilla entregado en el 2022, las novedades encontradas: 2 de ellos  no funcionan, uno por reasentamiento y el otro por problemas familiares, a 2 les toc\u00f3 salir de la ciudad por seguridad y 6 se mantienen funcionando a pesar de las circunstancias de inseguridad. /,24 personas con soporte para el emprendimiento reciben varios talleres de manejo de finanzas, negocios, empredimiento, as\u00ed como soporte individual para sus emprendimientos en cuanto a documentos, y gu\u00eda para poder mejorar sus negocios, con Gabriel Orozco T\u00e9cnico de Emprendimiento en el GAD Provincial de Sto. Domingo"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuegp5z002bysnv5n6sbrb7", "parentRecordId": "clehh5dgh001e3wmns7u2tkux", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "cmo12q1kykwwosjka", "mecanismos": null, "transferencia": null, "usd_transfer": null, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 5, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Para el cumplimiento de indicadores este mes se ha trabajado en lo siguiente:\n- Avance del proceso de formalizaci\u00f3n de 10 emprendedores: se levant\u00f3 el diagn\u00f3stico inicial y se est\u00e1 trabajando en mejorar la f\u00f3rmula del producto de 8 emprendedores, obtenci\u00f3n de la calificaci\u00f3n del MIPRO y permiso de funcionamiento del ARCSA, se est\u00e1 realizando la b\u00fasqueda fon\u00e9tica en el SENADI y el registro de marca en el SENADI.\n- Se cuenta con la versi\u00f3n final del look and feel de la vitrina digital\n- Se cuenta con las fotograf\u00edas profesionales de los productos de 10 emprendedores"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuegtqw002cysnvbhgjkm95", "parentRecordId": "clehh5dgi001w3wmn0e3y9v83", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales semilla entregados se utilizaron para belleza, gastronom\u00eda, ventas, ense\u00f1anza, agricultura, acuaculltura, ganader\u00eda, pesca, alimentos,  inform\u00e1tica, textiles y artes."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuegy5x002dysnvhb20se1a", "parentRecordId": "clehh5dgi00213wmnyfq59i4f", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 1, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales semilla entregados se utilizaron para belleza, gastronom\u00eda, ventas, ense\u00f1anza, agricultura, acuaculltura, ganader\u00eda, pesca, alimentos,  inform\u00e1tica, textiles y artes."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueh2mt002eysnvlgp1efen", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 4, "IN5_01_CA_HH_N": 1, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales semilla entregados se utilizaron para belleza, gastronom\u00eda, ventas, ense\u00f1anza, agricultura, acuaculltura, ganader\u00eda, pesca, alimentos,  inform\u00e1tica, textiles y artes."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueh6yo002fysnvelpqckwe", "parentRecordId": "clehh5dgj00233wmn299a5b8q", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 4, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales semilla entregados se utilizaron para belleza, gastronom\u00eda, ventas, ense\u00f1anza, agricultura, acuaculltura, ganader\u00eda, pesca, alimentos,  inform\u00e1tica, textiles y artes."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuehbzj002gysnv2kdvi7tm", "parentRecordId": "clehh5dgj00253wmnjpbi9hx0", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 0, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 2, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 0, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Los capitales semilla entregados se utilizaron para belleza, gastronom\u00eda, ventas, ense\u00f1anza, agricultura, acuaculltura, ganader\u00eda, pesca, alimentos,  inform\u00e1tica, textiles y artes."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuehgk8002hysnv6hyc1qib", "parentRecordId": "clehh5dgh00163wmnsuppl8cx", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 10880, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 8, "IN5_01_RM_HH_N": 1, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 4, "IN5_01_CA_HH_N": 3, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el desembolso de 16 capitales en portoviejo (9 de incubaci\u00f3n y 7 de fortalecimiento) y 9 capitales en Manta (6 en incubaci\u00f3n y 3 en fortalecimiento),Estos capitales est\u00e1n programados ejecutarse en junio en Cuenca y en agosto en Manab\u00ed. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuehlqm002iysnvjh812zw6", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cuxpx86lcza9pft43", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "poblacion_meta_freq": "Primera vez", "modalidad_impl": "c3jf6gykykwwemuk7", "mecanismos": "c3de3pmkym0dbino", "transferencia": "Incondicional", "usd_transfer": 6120, "semilla": "Si", "IN5_01_RM_MM_N": 7, "IN5_01_RM_HH_N": 0, "IN5_01_RM_OTR_N": 0, "IN5_01_RM_LGBT_N": 0, "IN5_01_CA_MM_N": 2, "IN5_01_CA_HH_N": 0, "IN5_01_CA_OTR_N": 0, "IN5_01_CA_LGBT_N": 0, "IN5_01_CUAL": "Se realiz\u00f3 el desembolso de 16 capitales en portoviejo (9 de incubaci\u00f3n y 7 de fortalecimiento) y 9 capitales en Manta (6 en incubaci\u00f3n y 3 en fortalecimiento),Estos capitales est\u00e1n programados ejecutarse en junio en Cuenca y en agosto en Manab\u00ed. "}}]}