{"changes": [{"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecpad000uysnvz0zzimzm", "parentRecordId": "clehh5dgh00133wmnuyexytvi", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 42, "ED4_03_CUAL": "En MANTA se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 60 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA  Se trabaj\u00f3 en 4 talleres con padres de familia sobre la crianza positiva y la disminuci\u00f3n de la violencia en las siguientes Instituciones Educativas: Quintiliano S\u00e1nchez y Eugenio Espejo. ,En Tungurahua: se implementa la herramienta \"\"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo,  con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico; Se particip\u00f3 en un estand en la feria Inclusiva \u201cSin barreras, ni fronteras, con un aforo de 1200 estudiantes de la jornada matutina pertenecientes a la UE Teresa Flor y 100 estudiantes de otras instituciones educativas invitadas, implementando la herramienta edu-comunicacional \u201cParch\u00eds\u201d a las personas y estudiantes invitados a la feria; adem\u00e1s se realiza taller a los presidentes estudiantiles de la UE Eloy Alfaro, con las tem\u00e1ticas inclusi\u00f3n y no discriminaci\u00f3n.  En Pichincha Se realiz\u00f3 una casa abierta en una Instituci\u00f3n Educativa. En este espacio se reflexion\u00f3, mediante las herramientas l\u00fadicas de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en Sto. Domingo Se finaliza con el proceso de acompa\u00f1amiento para los diagn\u00f3sticos participativos y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n institucionales en todas las unidades educativas de la ciudad,En Tungurahua se realiz\u00f3 taller de contando con un total de 17 asistentes, en las tem\u00e1ticas Estereotipos, Prejuicios y Discriminaci\u00f3n, en  Manta se realizaron los talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. En Pichincha Se han realizado talleres de refuerzo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n Adicionalmente se brindaron talleres de contenci\u00f3n emocional, como un complemento al trabajo realizado en la metodolog\u00eda. En Sto. Domingo se finaliza con los procesos de capacitaci\u00f3n para reforzar el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n de acuerdo a la metodolog\u00eda RI, y es gracias a estos espacios que se pudieron concretar todos los planes de acci\u00f3n institucionales para el presente a\u00f1o lectivo. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecpy0000vysnvpkianev8", "parentRecordId": "clehh5dgh00123wmna77bluyz", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 142, "ED4_03_CUAL": "En MANTA se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 60 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA  Se trabaj\u00f3 en 4 talleres con padres de familia sobre la crianza positiva y la disminuci\u00f3n de la violencia en las siguientes Instituciones Educativas: Quintiliano S\u00e1nchez y Eugenio Espejo. ,En Tungurahua: se implementa la herramienta \"\"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo,  con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico; Se particip\u00f3 en un estand en la feria Inclusiva \u201cSin barreras, ni fronteras, con un aforo de 1200 estudiantes de la jornada matutina pertenecientes a la UE Teresa Flor y 100 estudiantes de otras instituciones educativas invitadas, implementando la herramienta edu-comunicacional \u201cParch\u00eds\u201d a las personas y estudiantes invitados a la feria; adem\u00e1s se realiza taller a los presidentes estudiantiles de la UE Eloy Alfaro, con las tem\u00e1ticas inclusi\u00f3n y no discriminaci\u00f3n.  En Pichincha Se realiz\u00f3 una casa abierta en una Instituci\u00f3n Educativa. En este espacio se reflexion\u00f3, mediante las herramientas l\u00fadicas de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en Sto. Domingo Se finaliza con el proceso de acompa\u00f1amiento para los diagn\u00f3sticos participativos y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n institucionales en todas las unidades educativas de la ciudad,En Tungurahua se realiz\u00f3 taller de contando con un total de 17 asistentes, en las tem\u00e1ticas Estereotipos, Prejuicios y Discriminaci\u00f3n, en  Manta se realizaron los talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. En Pichincha Se han realizado talleres de refuerzo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n Adicionalmente se brindaron talleres de contenci\u00f3n emocional, como un complemento al trabajo realizado en la metodolog\u00eda. En Sto. Domingo se finaliza con los procesos de capacitaci\u00f3n para reforzar el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n de acuerdo a la metodolog\u00eda RI, y es gracias a estos espacios que se pudieron concretar todos los planes de acci\u00f3n institucionales para el presente a\u00f1o lectivo. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecql8000wysnvo37120ct", "parentRecordId": "clehh5dgh00113wmnt8i3td2t", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 438, "ED4_03_CUAL": "En MANTA se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 60 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA  Se trabaj\u00f3 en 4 talleres con padres de familia sobre la crianza positiva y la disminuci\u00f3n de la violencia en las siguientes Instituciones Educativas: Quintiliano S\u00e1nchez y Eugenio Espejo. ,En Tungurahua: se implementa la herramienta \"\"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo,  con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico; Se particip\u00f3 en un estand en la feria Inclusiva \u201cSin barreras, ni fronteras, con un aforo de 1200 estudiantes de la jornada matutina pertenecientes a la UE Teresa Flor y 100 estudiantes de otras instituciones educativas invitadas, implementando la herramienta edu-comunicacional \u201cParch\u00eds\u201d a las personas y estudiantes invitados a la feria; adem\u00e1s se realiza taller a los presidentes estudiantiles de la UE Eloy Alfaro, con las tem\u00e1ticas inclusi\u00f3n y no discriminaci\u00f3n.  En Pichincha Se realiz\u00f3 una casa abierta en una Instituci\u00f3n Educativa. En este espacio se reflexion\u00f3, mediante las herramientas l\u00fadicas de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en Sto. Domingo Se finaliza con el proceso de acompa\u00f1amiento para los diagn\u00f3sticos participativos y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n institucionales en todas las unidades educativas de la ciudad,En Tungurahua se realiz\u00f3 taller de contando con un total de 17 asistentes, en las tem\u00e1ticas Estereotipos, Prejuicios y Discriminaci\u00f3n, en  Manta se realizaron los talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. En Pichincha Se han realizado talleres de refuerzo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n Adicionalmente se brindaron talleres de contenci\u00f3n emocional, como un complemento al trabajo realizado en la metodolog\u00eda. En Sto. Domingo se finaliza con los procesos de capacitaci\u00f3n para reforzar el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n de acuerdo a la metodolog\u00eda RI, y es gracias a estos espacios que se pudieron concretar todos los planes de acci\u00f3n institucionales para el presente a\u00f1o lectivo. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecr6z000xysnvngx19rxf", "parentRecordId": "clehh5dgh000z3wmno46htjto", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 66, "ED4_03_CUAL": "En MANTA se contin\u00faa brindado acompa\u00f1amiento a las familias con los tr\u00e1mites previos a la inserci\u00f3n de los NNA al sistema educativo fiscal, obteniendo una total de 60 NNA insertos en las instituciones educativas conforme a la ubicaci\u00f3n de las familias. En PICHINCHA  Se trabaj\u00f3 en 4 talleres con padres de familia sobre la crianza positiva y la disminuci\u00f3n de la violencia en las siguientes Instituciones Educativas: Quintiliano S\u00e1nchez y Eugenio Espejo. ,En Tungurahua: se implementa la herramienta \"\"Cu\u00e9ntame un Cuento Inclusivo\"\" Kit mi mejor amigo,  con el prop\u00f3sito de trabajar el componente pedag\u00f3gico; Se particip\u00f3 en un estand en la feria Inclusiva \u201cSin barreras, ni fronteras, con un aforo de 1200 estudiantes de la jornada matutina pertenecientes a la UE Teresa Flor y 100 estudiantes de otras instituciones educativas invitadas, implementando la herramienta edu-comunicacional \u201cParch\u00eds\u201d a las personas y estudiantes invitados a la feria; adem\u00e1s se realiza taller a los presidentes estudiantiles de la UE Eloy Alfaro, con las tem\u00e1ticas inclusi\u00f3n y no discriminaci\u00f3n.  En Pichincha Se realiz\u00f3 una casa abierta en una Instituci\u00f3n Educativa. En este espacio se reflexion\u00f3, mediante las herramientas l\u00fadicas de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n, en Sto. Domingo Se finaliza con el proceso de acompa\u00f1amiento para los diagn\u00f3sticos participativos y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n institucionales en todas las unidades educativas de la ciudad,En Tungurahua se realiz\u00f3 taller de contando con un total de 17 asistentes, en las tem\u00e1ticas Estereotipos, Prejuicios y Discriminaci\u00f3n, en  Manta se realizaron los talleres de refuerzo en la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n. En Pichincha Se han realizado talleres de refuerzo de la metodolog\u00eda Respiramos Inclusi\u00f3n Adicionalmente se brindaron talleres de contenci\u00f3n emocional, como un complemento al trabajo realizado en la metodolog\u00eda. En Sto. Domingo se finaliza con los procesos de capacitaci\u00f3n para reforzar el proceso de diagn\u00f3stico institucional y elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n de acuerdo a la metodolog\u00eda RI, y es gracias a estos espacios que se pudieron concretar todos los planes de acci\u00f3n institucionales para el presente a\u00f1o lectivo. "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecrs2000yysnvzz44rpag", "parentRecordId": "clehh5dgg000m3wmnvihiyui9", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 134, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecscy000zysnviispkmaj", "parentRecordId": "clehh5dgg000l3wmnlhy8fk75", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 88, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecsxu0010ysnv4bsorsu9", "parentRecordId": "clehh5dgg000g3wmn51dsqvsb", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 79, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuectiz0011ysnvksgg2bzm", "parentRecordId": "clehh5dgg000j3wmno95wrh25", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 34, "ED4_03_CUAL": null}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecu3d0012ysnv9xgai165", "parentRecordId": "clehh5dgg000h3wmnbmxbugjx", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 44, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecuno0013ysnvvseln4hy", "parentRecordId": "clehh5dgf00053wmna7kbynug", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 60, "ED4_03_CUAL": "Se desarrollaron sesiones de formaci\u00f3n relacionadas al dibujo, pintura y piano  con ni\u00f1as. ni\u00f1os y adolescentes. ,En este periodo se iniciaron los talleres con cuidadoras y cuidadores de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de las comunidades donde se implementa el programa de apoyo y refuerzo escolar. Este mismo mes se realiza el reporte de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes que fueron parte de los vacacionales que incluyeron espacios para la promoci\u00f3n de derechos, sensibilizaci\u00f3n sobre el buen trato, as\u00ed como arte, aerograf\u00eda, manualidades, entre otras. ,En el marco del RI - psicosocial se ampli\u00f3 el grupo del equipo dinamizador para realizar un encuentro de bienestar con el sentido de primero reconocer lo propio y emociones para conectar con c\u00f3mo tratamos a los otros en relaci\u00f3n a discriminaci\u00f3n o xenofobia. Asistieron un total de 24 docentes entre las 3 UEs priorizadas donde se dio el taller este mes.,En el mes de mayo se inici\u00f3 el periodo escolar 2023 - 2024, En este marco, se ha retomado el trabajo con los equipos dinamizadores, capacitaci\u00f3n en la metodolog\u00eda, el desarrollo de diagn\u00f3sticos y la elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n, los mismos que se ejecutar\u00e1n a paritir del mes de septiembre.  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecvad0014ysnv58tpxehv", "parentRecordId": "clehh5dgf00063wmnoryciyqh", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 293, "ED4_03_CUAL": "Se desarrollaron sesiones de formaci\u00f3n relacionadas al dibujo, pintura y piano  con ni\u00f1as. ni\u00f1os y adolescentes. ,En este periodo se iniciaron los talleres con cuidadoras y cuidadores de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de las comunidades donde se implementa el programa de apoyo y refuerzo escolar. Este mismo mes se realiza el reporte de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes que fueron parte de los vacacionales que incluyeron espacios para la promoci\u00f3n de derechos, sensibilizaci\u00f3n sobre el buen trato, as\u00ed como arte, aerograf\u00eda, manualidades, entre otras. ,En el marco del RI - psicosocial se ampli\u00f3 el grupo del equipo dinamizador para realizar un encuentro de bienestar con el sentido de primero reconocer lo propio y emociones para conectar con c\u00f3mo tratamos a los otros en relaci\u00f3n a discriminaci\u00f3n o xenofobia. Asistieron un total de 24 docentes entre las 3 UEs priorizadas donde se dio el taller este mes.,En el mes de mayo se inici\u00f3 el periodo escolar 2023 - 2024, En este marco, se ha retomado el trabajo con los equipos dinamizadores, capacitaci\u00f3n en la metodolog\u00eda, el desarrollo de diagn\u00f3sticos y la elaboraci\u00f3n de planes de acci\u00f3n, los mismos que se ejecutar\u00e1n a paritir del mes de septiembre.  "}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecvy20015ysnvm8jd7ccl", "parentRecordId": "clehh5dgg000d3wmnsw2hyqck", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 10, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecwih0016ysnvyriithpg", "parentRecordId": "clehh5dgg000b3wmnuhdmll9p", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 29, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecx2o0017ysnv7q2mgzj2", "parentRecordId": "clehh5dgf000a3wmn294gqj8l", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 92, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecxq80018ysnvulgxylyo", "parentRecordId": "clehh5dgf00093wmnm85l5yol", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 28, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecyal0019ysnv3fuhzf8s", "parentRecordId": "clehh5dgf00083wmnn3mdmzul", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 99, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}, {"formId": "conhqwclct8vun42s40", "recordId": "cliuecyub001aysnva6l0uw6f", "parentRecordId": "clehh5dgg000f3wmnx1j7b8iz", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "cxyn5zmlcza9pfs3t", "rmrp": "Si", "ED4_03": 64, "ED4_03_CUAL": "En Imbabura y Carchi se da continuidad con los padres de familia de las Unidades Educativas que se implementan en las localidades.,Esmeraldas, este indicador ser\u00e1 reportado en el mes de septiembre, fecha en la que se cuenta con el n\u00famero total de estudiantes registrados en el sistema educativo. /,En la provincia del Carchi: 63 Docentes que reciben la metodolog\u00eda de respiramos inclusi\u00f3n, 1 persona de inter\u00e9s y 62 personas ecuatorianos, 51 mujeres y 12 hombres. 4 personas mayores de 60 a\u00f1os de edad. / Putumayo 16 hombres 27 mujeres; Lago Agrio 23 hombres y 55 mujeres - para un total de 121 docentes en formaci\u00f3n en Sucumb\u00edos; Diversidad Afroecuatorianos 3, Discapacidad 5, Ind\u00edgenas 5, LGBTIQ+ 6."}}]}