{"changes": [{"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueekzb001tysnv58w53sl6", "parentRecordId": "clehh5dgj002f3wmnj4h3e0n6", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 121, "IN4_01_CA_HH": 2, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Con el objetivo de generar espacios de integraci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n entre familias en movilidad humana y poblaci\u00f3n de acogida promoviendo una convivencia arm\u00f3nica, se realiz\u00f3 una serenata en homenaje a las madres  Un Canto de Esperanza, por un mundo Sin Fronteras."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueeo8v001uysnvz0d087nh", "parentRecordId": "clehh5dgj002d3wmnqf6je475", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 65, "IN4_01_RM_NN": 45, "IN4_01_RM_MM": 37, "IN4_01_RM_HH": 32, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 8, "IN4_01_CA_NN": 9, "IN4_01_CA_MM": 10, "IN4_01_CA_HH": 8, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En Ibarra fueron realizados dos eventos culturales, uno que fue de entrega de reconocimiento a comunidad de acogida del reconocimiento como comunidad integradora, tambi\u00e9n la celebraci\u00f3n de la familia. En Santo Domingo realizamos el evento del celebraci\u00f3n d\u00eda de la familia y la feria intercultural de emprendimientos"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueerji001vysnvoaislux8", "parentRecordId": "clehh5dgj002c3wmnxrz0kkte", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 55, "IN4_01_RM_NN": 39, "IN4_01_RM_MM": 65, "IN4_01_RM_HH": 53, "IN4_01_RM_OTR": 6, "IN4_01_RM_LGBT": 2, "IN4_01_CA_NA": 7, "IN4_01_CA_NN": 5, "IN4_01_CA_MM": 34, "IN4_01_CA_HH": 25, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En Ibarra fueron realizados dos eventos culturales, uno que fue de entrega de reconocimiento a comunidad de acogida del reconocimiento como comunidad integradora, tambi\u00e9n la celebraci\u00f3n de la familia. En Santo Domingo realizamos el evento del celebraci\u00f3n d\u00eda de la familia y la feria intercultural de emprendimientos"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueeuqv001wysnvm1n7d8fv", "parentRecordId": "clehh5dgj002b3wmn2espwr36", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En este mes se dio inicio a la Escuela de Formaci\u00f3n  \"Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras\", en la cual, se encuentran participando 52 estudiantes venezolanos como de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueexxx001xysnv46akyp6q", "parentRecordId": "clehh5dgj00293wmnk16k7o3n", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 7, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En este mes se dio inicio a la Escuela de Formaci\u00f3n  \"Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras\", en la cual, se encuentran participando 52 estudiantes venezolanos como de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuef1jb001yysnvrol6sxpa", "parentRecordId": "clehh5dgj00283wmnrvhedzz3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 4, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 2, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En este mes se dio inicio a la Escuela de Formaci\u00f3n  \"Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras\", en la cual, se encuentran participando 52 estudiantes venezolanos como de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuef52b001zysnv35mzmkfq", "parentRecordId": "clehh5dgj00273wmngsl8lozv", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 6, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En este mes se dio inicio a la Escuela de Formaci\u00f3n  \"Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras\", en la cual, se encuentran participando 52 estudiantes venezolanos como de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuef8ms0020ysnvw2nqgfml", "parentRecordId": "clehh5dgj00263wmnqqe4yiwi", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 1, "IN4_01_RM_OTR": 1, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 9, "IN4_01_CA_HH": 1, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 1, "IN4_01_CUAL": "En este mes se dio inicio a la Escuela de Formaci\u00f3n  \"Fortaleciendo Culturas de Paz e Igualdad sin Fronteras\", en la cual, se encuentran participando 52 estudiantes venezolanos como de comunidad de acogida."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuefc590021ysnv0b40bma2", "parentRecordId": "clehh5dgj00223wmn2rp09h5j", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 2, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 1, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Este mes en Tungurahua-Ambato se realizaron los acercamientos a las comunidades y organizaciones de base para poder iniciar el proceso de formaci\u00f3n de promotoras y promotores comunitarios. Adem\u00e1s en Azuay- Cuencua, este mes no se realizaron salidas a la comunidad, ya que las personas no estaban acudiendo a las convocatorias, por eso se est\u00e1 trabajando en una estrategia."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueffko0022ysnv5a2cte06", "parentRecordId": "clehh5dgh001g3wmnsktyro4s", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 12, "IN4_01_RM_NN": 7, "IN4_01_RM_MM": 22, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 32, "IN4_01_CA_NN": 47, "IN4_01_CA_MM": 58, "IN4_01_CA_HH": 18, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 2, "IN4_01_CUAL": "Los/as lideresas/as reportados son parte de las actividades del plan de trabajo en ambas localidades. ,San Lorenzo: Tarde recreativa en el barrio 12 de Octubre, Feria de la salud e integraci\u00f3n comunitaria\u201d en el barrio San Jos\u00e9, Minga de control vectorial en el barrio Nuevo San Lorenzo y 12 de Octubre y Taller sobre Embarazo en adolescentes y planificaci\u00f3n familia con grupo de AJ \t\t\t\nEsmeraldas: Tarde Familiar Propicias, Bingo Integraci\u00f3n 26 de febrero, 4 de abril, nueva esmeraldas, Brigadas M\u00e9dicas Propicias 1 y 2, Tarde Familiares, 4 de abri, nueva esmeraldas y  San Jorge\t\n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuefj5w0023ysnvwxwe70t8", "parentRecordId": "clehh5dgh00143wmn97tau1d3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 3, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 3, "IN4_01_CA_HH": 3, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha iniciado la conformaci\u00f3n del proceso de fortalecimiento de los comit\u00e9s comunitarios y durante el mes de junio se cumplir\u00e1 este indicador. ,La actividad tiene como objetivo general: \"Generar mayor grado de empoderamiento personal a participantes comunitarias de g\u00e9nero femenino, mediante trabajos de fortalecimiento en sesiones grupales aplicando una metodolog\u00eda reflexiva para a su vez fomentar prevenci\u00f3n en temas de Violencia Basada en G\u00e9nero y liderazgo comunitario\". El viernes 19 de mayo en el centro comunitario de la comunidad de Abd\u00f3n Calder\u00f3n de la ciudad de Manta, se realiz\u00f3 una asamblea comunitaria con el objetivo de crear grupos de gesti\u00f3n de riesgos en el sector y a su vez prepararlos para eventos naturales y que sepan c\u00f3mo actuar. En esta actividad se tuvo la participaci\u00f3n de 20 personas de las cuales 14 personas de Nacionalidad ecuatoriana, 6 de Nacionalidad venezolana.,Cuenca: En el mes de mayo se desarroll\u00f3 dos actividades de diagn\u00f3stico participativo en el barrio Juan Stiehle, entre los dos espacios, en total se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 16 personas (6 de nacionalidad ecuatoriana y 10 de nacionalidad venezolana).,Quito: El d\u00eda 24 de mayo del 2023 se realiz\u00f3 en la Casa de Acogida Buen Samaritano El Taller de emprendimientos y educaci\u00f3n financiera gracias a la cooperaci\u00f3n de COOPI. A este encuentro asistieron 18 personas en movilidad humana de nacionalidades venezolana y colombiana quienes comentaron que fue de mucha ayuda este taller para las actividades econ\u00f3micas que realizan en su d\u00eda d\u00eda. 25-05-2023 se realiz\u00f3 el taller de BVG y PI en el barrio la Josefina, en conjunto con HIAS. Santo Domingo: Se realizo una jornada informativa en la zona comercial de Santo Domingo, junto al Consejo Noruego, sobre los procesos de regulaci\u00f3n, y ruta de protecci\u00f3n para las personas en movilidad humana. Entrevistamos varios vendedores y vendedoras que expresaron no tener informaci\u00f3n sobre los procesos de regulaci\u00f3n. A estas personas se les asigno citas para el Consejo Noruego.,En Pichincha, en el contexto de la feria informativa de acceso a derechos de regularizaci\u00f3n y salud, se gener\u00f3 un grupo focal con el fin de levantar necesidades conjuntas y espec\u00edficas. De la actividad se levant\u00f3 la necesidad de apoyo para mediar e informar sobre los posibles conflictos que se han generado y se pueden generar por la explotaci\u00f3n laboral en el sector. La meta fue cumplida para Santo Domingo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuefmoo0024ysnvu5g21kep", "parentRecordId": "clehh5dgh00153wmnu3bnqaeq", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 0, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 1, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 23, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha iniciado la conformaci\u00f3n del proceso de fortalecimiento de los comit\u00e9s comunitarios y durante el mes de junio se cumplir\u00e1 este indicador. ,La actividad tiene como objetivo general: \"Generar mayor grado de empoderamiento personal a participantes comunitarias de g\u00e9nero femenino, mediante trabajos de fortalecimiento en sesiones grupales aplicando una metodolog\u00eda reflexiva para a su vez fomentar prevenci\u00f3n en temas de Violencia Basada en G\u00e9nero y liderazgo comunitario\". El viernes 19 de mayo en el centro comunitario de la comunidad de Abd\u00f3n Calder\u00f3n de la ciudad de Manta, se realiz\u00f3 una asamblea comunitaria con el objetivo de crear grupos de gesti\u00f3n de riesgos en el sector y a su vez prepararlos para eventos naturales y que sepan c\u00f3mo actuar. En esta actividad se tuvo la participaci\u00f3n de 20 personas de las cuales 14 personas de Nacionalidad ecuatoriana, 6 de Nacionalidad venezolana.,Cuenca: En el mes de mayo se desarroll\u00f3 dos actividades de diagn\u00f3stico participativo en el barrio Juan Stiehle, entre los dos espacios, en total se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 16 personas (6 de nacionalidad ecuatoriana y 10 de nacionalidad venezolana).,Quito: El d\u00eda 24 de mayo del 2023 se realiz\u00f3 en la Casa de Acogida Buen Samaritano El Taller de emprendimientos y educaci\u00f3n financiera gracias a la cooperaci\u00f3n de COOPI. A este encuentro asistieron 18 personas en movilidad humana de nacionalidades venezolana y colombiana quienes comentaron que fue de mucha ayuda este taller para las actividades econ\u00f3micas que realizan en su d\u00eda d\u00eda. 25-05-2023 se realiz\u00f3 el taller de BVG y PI en el barrio la Josefina, en conjunto con HIAS. Santo Domingo: Se realizo una jornada informativa en la zona comercial de Santo Domingo, junto al Consejo Noruego, sobre los procesos de regulaci\u00f3n, y ruta de protecci\u00f3n para las personas en movilidad humana. Entrevistamos varios vendedores y vendedoras que expresaron no tener informaci\u00f3n sobre los procesos de regulaci\u00f3n. A estas personas se les asigno citas para el Consejo Noruego.,En Pichincha, en el contexto de la feria informativa de acceso a derechos de regularizaci\u00f3n y salud, se gener\u00f3 un grupo focal con el fin de levantar necesidades conjuntas y espec\u00edficas. De la actividad se levant\u00f3 la necesidad de apoyo para mediar e informar sobre los posibles conflictos que se han generado y se pueden generar por la explotaci\u00f3n laboral en el sector. La meta fue cumplida para Santo Domingo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuefq620025ysnvc6c3kjra", "parentRecordId": "clehh5dgh001f3wmnzde4wgw3", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 18, "IN4_01_RM_NN": 17, "IN4_01_RM_MM": 19, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 1, "IN4_01_CA_NA": 72, "IN4_01_CA_NN": 63, "IN4_01_CA_MM": 85, "IN4_01_CA_HH": 46, "IN4_01_CA_OTR": 6, "IN4_01_CA_LGBT": 3, "IN4_01_CUAL": "Los/as lideresas/as reportados son parte de las actividades del plan de trabajo en ambas localidades. ,San Lorenzo: Tarde recreativa en el barrio 12 de Octubre, Feria de la salud e integraci\u00f3n comunitaria\u201d en el barrio San Jos\u00e9, Minga de control vectorial en el barrio Nuevo San Lorenzo y 12 de Octubre y Taller sobre Embarazo en adolescentes y planificaci\u00f3n familia con grupo de AJ \t\t\t\nEsmeraldas: Tarde Familiar Propicias, Bingo Integraci\u00f3n 26 de febrero, 4 de abril, nueva esmeraldas, Brigadas M\u00e9dicas Propicias 1 y 2, Tarde Familiares, 4 de abri, nueva esmeraldas y  San Jorge\t\n"}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueftr90026ysnvw23r180g", "parentRecordId": "clehh5dgh001a3wmnzft75lcd", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 12, "IN4_01_RM_HH": 0, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 26, "IN4_01_CA_HH": 10, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se inici\u00f3 las sesiones de la Escuela de LIderazgo en los barrios acogientes de la ciudad de Guayaquil: La Chala y Triniitaria. Las primeras sesiones han estado relacionadas a los Derechos Humanos, caracter\u00edsticas y mecanismos de protecci\u00f3n. "}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliuefxbg0027ysnvmt5nimko", "parentRecordId": "clehh5dgh00193wmnquv8b7om", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 0, "IN4_01_RM_NN": 0, "IN4_01_RM_MM": 9, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha iniciado la conformaci\u00f3n del proceso de fortalecimiento de los comit\u00e9s comunitarios y durante el mes de junio se cumplir\u00e1 este indicador. ,La actividad tiene como objetivo general: \"Generar mayor grado de empoderamiento personal a participantes comunitarias de g\u00e9nero femenino, mediante trabajos de fortalecimiento en sesiones grupales aplicando una metodolog\u00eda reflexiva para a su vez fomentar prevenci\u00f3n en temas de Violencia Basada en G\u00e9nero y liderazgo comunitario\". El viernes 19 de mayo en el centro comunitario de la comunidad de Abd\u00f3n Calder\u00f3n de la ciudad de Manta, se realiz\u00f3 una asamblea comunitaria con el objetivo de crear grupos de gesti\u00f3n de riesgos en el sector y a su vez prepararlos para eventos naturales y que sepan c\u00f3mo actuar. En esta actividad se tuvo la participaci\u00f3n de 20 personas de las cuales 14 personas de Nacionalidad ecuatoriana, 6 de Nacionalidad venezolana.,Cuenca: En el mes de mayo se desarroll\u00f3 dos actividades de diagn\u00f3stico participativo en el barrio Juan Stiehle, entre los dos espacios, en total se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 16 personas (6 de nacionalidad ecuatoriana y 10 de nacionalidad venezolana).,Quito: El d\u00eda 24 de mayo del 2023 se realiz\u00f3 en la Casa de Acogida Buen Samaritano El Taller de emprendimientos y educaci\u00f3n financiera gracias a la cooperaci\u00f3n de COOPI. A este encuentro asistieron 18 personas en movilidad humana de nacionalidades venezolana y colombiana quienes comentaron que fue de mucha ayuda este taller para las actividades econ\u00f3micas que realizan en su d\u00eda d\u00eda. 25-05-2023 se realiz\u00f3 el taller de BVG y PI en el barrio la Josefina, en conjunto con HIAS. Santo Domingo: Se realizo una jornada informativa en la zona comercial de Santo Domingo, junto al Consejo Noruego, sobre los procesos de regulaci\u00f3n, y ruta de protecci\u00f3n para las personas en movilidad humana. Entrevistamos varios vendedores y vendedoras que expresaron no tener informaci\u00f3n sobre los procesos de regulaci\u00f3n. A estas personas se les asigno citas para el Consejo Noruego.,En Pichincha, en el contexto de la feria informativa de acceso a derechos de regularizaci\u00f3n y salud, se gener\u00f3 un grupo focal con el fin de levantar necesidades conjuntas y espec\u00edficas. De la actividad se levant\u00f3 la necesidad de apoyo para mediar e informar sobre los posibles conflictos que se han generado y se pueden generar por la explotaci\u00f3n laboral en el sector. La meta fue cumplida para Santo Domingo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueg1gk0028ysnv6g2dnteb", "parentRecordId": "clehh5dgh00183wmnwgfygmjv", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 1, "IN4_01_RM_MM": 21, "IN4_01_RM_HH": 18, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 0, "IN4_01_CA_HH": 0, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha iniciado la conformaci\u00f3n del proceso de fortalecimiento de los comit\u00e9s comunitarios y durante el mes de junio se cumplir\u00e1 este indicador. ,La actividad tiene como objetivo general: \"Generar mayor grado de empoderamiento personal a participantes comunitarias de g\u00e9nero femenino, mediante trabajos de fortalecimiento en sesiones grupales aplicando una metodolog\u00eda reflexiva para a su vez fomentar prevenci\u00f3n en temas de Violencia Basada en G\u00e9nero y liderazgo comunitario\". El viernes 19 de mayo en el centro comunitario de la comunidad de Abd\u00f3n Calder\u00f3n de la ciudad de Manta, se realiz\u00f3 una asamblea comunitaria con el objetivo de crear grupos de gesti\u00f3n de riesgos en el sector y a su vez prepararlos para eventos naturales y que sepan c\u00f3mo actuar. En esta actividad se tuvo la participaci\u00f3n de 20 personas de las cuales 14 personas de Nacionalidad ecuatoriana, 6 de Nacionalidad venezolana.,Cuenca: En el mes de mayo se desarroll\u00f3 dos actividades de diagn\u00f3stico participativo en el barrio Juan Stiehle, entre los dos espacios, en total se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 16 personas (6 de nacionalidad ecuatoriana y 10 de nacionalidad venezolana).,Quito: El d\u00eda 24 de mayo del 2023 se realiz\u00f3 en la Casa de Acogida Buen Samaritano El Taller de emprendimientos y educaci\u00f3n financiera gracias a la cooperaci\u00f3n de COOPI. A este encuentro asistieron 18 personas en movilidad humana de nacionalidades venezolana y colombiana quienes comentaron que fue de mucha ayuda este taller para las actividades econ\u00f3micas que realizan en su d\u00eda d\u00eda. 25-05-2023 se realiz\u00f3 el taller de BVG y PI en el barrio la Josefina, en conjunto con HIAS. Santo Domingo: Se realizo una jornada informativa en la zona comercial de Santo Domingo, junto al Consejo Noruego, sobre los procesos de regulaci\u00f3n, y ruta de protecci\u00f3n para las personas en movilidad humana. Entrevistamos varios vendedores y vendedoras que expresaron no tener informaci\u00f3n sobre los procesos de regulaci\u00f3n. A estas personas se les asigno citas para el Consejo Noruego.,En Pichincha, en el contexto de la feria informativa de acceso a derechos de regularizaci\u00f3n y salud, se gener\u00f3 un grupo focal con el fin de levantar necesidades conjuntas y espec\u00edficas. De la actividad se levant\u00f3 la necesidad de apoyo para mediar e informar sobre los posibles conflictos que se han generado y se pueden generar por la explotaci\u00f3n laboral en el sector. La meta fue cumplida para Santo Domingo."}}, {"formId": "crv0pf8ld0bq71g2g", "recordId": "cliueg56q0029ysnv42nlwwrz", "parentRecordId": "clehh5dgh00173wmn9pe1pi30", "fields": {"mes": "2023-05", "colltmgkykvhxgij6": "c46zis3lcza9pft42", "rmrp": "Si", "poblacion_meta": ["Refugiados/as y migrantes", "Comunidad de acogida"], "IN4_01_RM_NA": 4, "IN4_01_RM_NN": 4, "IN4_01_RM_MM": 16, "IN4_01_RM_HH": 7, "IN4_01_RM_OTR": 0, "IN4_01_RM_LGBT": 0, "IN4_01_CA_NA": 0, "IN4_01_CA_NN": 0, "IN4_01_CA_MM": 13, "IN4_01_CA_HH": 4, "IN4_01_CA_OTR": 0, "IN4_01_CA_LGBT": 0, "IN4_01_CUAL": "Se ha iniciado la conformaci\u00f3n del proceso de fortalecimiento de los comit\u00e9s comunitarios y durante el mes de junio se cumplir\u00e1 este indicador. ,La actividad tiene como objetivo general: \"Generar mayor grado de empoderamiento personal a participantes comunitarias de g\u00e9nero femenino, mediante trabajos de fortalecimiento en sesiones grupales aplicando una metodolog\u00eda reflexiva para a su vez fomentar prevenci\u00f3n en temas de Violencia Basada en G\u00e9nero y liderazgo comunitario\". El viernes 19 de mayo en el centro comunitario de la comunidad de Abd\u00f3n Calder\u00f3n de la ciudad de Manta, se realiz\u00f3 una asamblea comunitaria con el objetivo de crear grupos de gesti\u00f3n de riesgos en el sector y a su vez prepararlos para eventos naturales y que sepan c\u00f3mo actuar. En esta actividad se tuvo la participaci\u00f3n de 20 personas de las cuales 14 personas de Nacionalidad ecuatoriana, 6 de Nacionalidad venezolana.,Cuenca: En el mes de mayo se desarroll\u00f3 dos actividades de diagn\u00f3stico participativo en el barrio Juan Stiehle, entre los dos espacios, en total se cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de 16 personas (6 de nacionalidad ecuatoriana y 10 de nacionalidad venezolana).,Quito: El d\u00eda 24 de mayo del 2023 se realiz\u00f3 en la Casa de Acogida Buen Samaritano El Taller de emprendimientos y educaci\u00f3n financiera gracias a la cooperaci\u00f3n de COOPI. A este encuentro asistieron 18 personas en movilidad humana de nacionalidades venezolana y colombiana quienes comentaron que fue de mucha ayuda este taller para las actividades econ\u00f3micas que realizan en su d\u00eda d\u00eda. 25-05-2023 se realiz\u00f3 el taller de BVG y PI en el barrio la Josefina, en conjunto con HIAS. Santo Domingo: Se realizo una jornada informativa en la zona comercial de Santo Domingo, junto al Consejo Noruego, sobre los procesos de regulaci\u00f3n, y ruta de protecci\u00f3n para las personas en movilidad humana. Entrevistamos varios vendedores y vendedoras que expresaron no tener informaci\u00f3n sobre los procesos de regulaci\u00f3n. A estas personas se les asigno citas para el Consejo Noruego.,En Pichincha, en el contexto de la feria informativa de acceso a derechos de regularizaci\u00f3n y salud, se gener\u00f3 un grupo focal con el fin de levantar necesidades conjuntas y espec\u00edficas. De la actividad se levant\u00f3 la necesidad de apoyo para mediar e informar sobre los posibles conflictos que se han generado y se pueden generar por la explotaci\u00f3n laboral en el sector. La meta fue cumplida para Santo Domingo."}}]}